<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Librarian</GroupName>
  <Character ID="Librarian">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">Bien~ ¡Esto no debería ser un problema! ¿Están todos listos?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">Soy mucho más duro de lo que parezco. ¿Piensas que puedes vencerme?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">Ninguno de mis colegas es confiable… Sish… Solo puedo confiar en mí mismo.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">No iré fácil contigo solo porque seas un invitado. ¡Por favor, dame una buena pelea!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_4">¡No hay de lo que tener miedo! Ellos son humanos justo como nosotros.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_5">¿Piensas que puedes esquivar mis ataques? Jeje…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_6">¡Animo, chicos! Podemos con esto. ¡Oh, claro que podemos!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_7">¡Te apuesto que no tienes ninguna oportunidad contra mí! ¿Por qué no vuelves cuando te pongas en forma?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_8">¡Wahaha! Si alguien está asustado, solo díganme. ¡Bloquearé todos los ataques que vayan por ti!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_9">Primero, golpeo de esta forma… y luego era así, ¿verdad? ¡Bien, hagámoslo como he practicado!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_10">No gastemos más tiempo y terminemos con esto rápidamente.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_11">Me siento seguro gracias a mis amigos luchando a mi lado.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_12">¡Eh! ¡Sí, tú ahí! Estoy a punto de atacarte, así que quería que estuvieras listo~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_13">Uno, dos… tres. Ya he calentado. ¡Estoy listo!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_14">Acabas de murmurar lo débil que me veo, ¡¿lo has hecho verdad?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_15">Quédate ahí quieto~ ¡Estoy de camino a darte un buen golpe!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_16">¡Mantengan sus posiciones, chicos! Si nuestra formación se rompe, estaremos acabados, ¿lo saben?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_17">No te dejaré pasar tan fácilmente.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_18">Espero no caerme mientras corro… Voy a empezar con el pie derecho si no me caigo, ¿verdad…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_19">¿No se ven realmente amenazantes? Esos chicos se ven simplemente como yo…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_20">Estoy tan asustado… Quiero esconderme detrás de una estantería o algo.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_21">Si ellos piensan que soy un cobarde, podría ser su primer objetivo…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_22">E-ellos… se ven terriblemente fuertes, p-puedo realmente derrotarlos… ¿verdad?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_23">No puedo equivocarme. Si no soy cuidadoso, podría morir aquí.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_24">Vamos a calentar~ Estirar mis muñecas~ Y tobillos~ ¡Hasta estar relajado!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_25">… Voy a lanzarte libros si me asustas… así que no vengas cerca de mí…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_26">¿Sabes que esta pelea no es una broma?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_27">¡Estoy emocionado! Siento que puedo derrotarlos a todos~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_28">Va a doler si te golpeo, ¿sabes? Definitivamente te dolerá. ¡¡¡No me escuchas… no vengas más cerca!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_29">¡Todos están haciendo su mejor esfuerzo, así que estoy seguro de que ganaremos!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_30">¿Cómo me veo? ¿Me veo genial cuando poso de esta manera?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_31">¿Qué tal unas porras para animarnos antes de entrar a pelear? </BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_32">¿Todos están bien? ¡Si alguien tiene algún problema, no duden en decirme!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_33">¡No dejaré a ninguno de ustedes seguir más lejos que esto!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_34">Voy a hacer Pshhhu, Puh-pow~ Y ¡boom! … En ti, para que te diviertas.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_35">¡Sin importar quienes son nuestros enemigos, solo déjamelos a mí! Me ocuparé de todos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_36">E-está bien… No deberíamos tener problemas tratando con estos enemigos…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_37">Un oponente con esas estadísticas… ¡Pienso que podremos vencerlos completamente!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_38">Muy bien~ ¡¿Es la hora de presumir mis habilidades?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_39">¡Tienes algo de valor para elegir pelear contra mí!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_40">No es demasiado tarde, te daré una oportunidad de suplicar por piedad y escapar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_41">Mi corazón late como loco, pero no se siente tan mal.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_42">¡Contempla mis estrategias infalibles!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_43">¿Piensas que solo te dejaremos tomar los libros que tú quieres?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_44">Vamos, dame un poco más de tiempo para pensar un buen eslogan~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_45">Quiero terminar con esto rápidamente y descansar un poco… Así que pongámonos en marcha.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_46">¡Vamos a acabar con todos con un gran ataque, así como swoosh~!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_47">Supongo que esta batalla es inevitable como siempre.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_48">Sería bastante vergonzoso si nos derrotaran tipos como ellos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_49">Vamos a hacerlo como siempre hacemos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_50">Odio las molestias, así que terminemos con este asunto.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_51">No te apresures demasiado. Acciones sin cuidado resultan en muerte.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_52">Solo ten cuidado de no tropezarte con tus propios pies.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_53">Estos invitados no pueden ser peores que los monstruos con los que solíamos tratar, ¿verdad?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_54">Mi cuerpo no se siente tan fuerte como antes… No me gusta esto.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_55">Este es un tipo de trabajo que podemos manejar de la forma más magistral, yup.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_56">Estoy tan enojado. En mis días podría haber acabado con todos ellos de un solo ataque… Es tan frustrante~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_57">Tomará algo de tiempo acostumbrarme a esto.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_58">Nuestro equipo era mejor antes, para ser justo. Eran cosas demasiado ridículas…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_59">Tengo que tener cuidado de no ser tan engreído. No soy tan fuerte como solía ser.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_60">Todo parece muy manejable. Al menos podemos mantener contacto visual sin terminar completamente aplastados.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_61">Estoy comenzando a cansarme… He llegado tan lejos sin ningún descanso.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_62">Esta atmosfera se siente muy bien, ¿no es así? No hay sonidos de advertencia todo el tiempo.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_63">Las cosas que solía tener como si fueran parte de mi cuerpo se han ido… Esto apesta.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_64">He dominado el arte de encontrar el punto débil del objetivo.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_65">Pensé que pude sobrevivir a duras penas, pero termine en otra crisis…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_66">Quizás estaba demasiado acostumbrado a usar el equipo del pasado… Mi cuerpo se siente tan raro.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">¡Huuu-cha! Sin importar como fue la batalla… al final ganamos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">¡Vamos a devolver los libros y regresar ahora! Ya quiero acabar de ordenarlos y tomar mi descanso.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_2">¿Qué? ¡Estos invitados fueron más debiluchos de lo que pensé!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_3">Una batalla muy insignificante. Pero el hacer nuestro trabajo más fácil es siempre bienvenido.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_4">Si consigo más información, ¿también me volveré más fuerte? Supongo que tendré que seguir intentándolo…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_5">Aún tenemos trabajo que hacer… ¡Me estoy mareando!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_6">Hombre… ¡Tenemos un montón que limpiar! Esto es tan agotador… Gosh~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_7">Tengo que tomar mis responsabilidades hasta el final, ¿no?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_8">¡Vamos a terminar con toda la limpieza y tener un buen descanso!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_9">Deberíamos… ordenar los libros primero, pero… ¿no están curiosos sobre que dicen esos libros…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_10">Me pregunto que está escrito en el libro de una persona… ¿Tendrá su comida favorita dentro…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_11">¿Eh? ¿Ese es todo el desafío que tenían que ofrecer?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_12">No estoy seguro si hay alguna información importante en estos libros…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_13">Fue gracias a nuestro gran esfuerzo que obtuvimos este buen resultado.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_14">No estoy feliz de matar a otros, pero… es lo que tengo que hacer.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_15">Supongo que será más fácil para mi mente el pensar en esto como un pequeño paso para llenar las estanterías?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_16">Siempre es un deleite el saborear la alegría de la victoria.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_17">¡Lo intentaré más la próxima vez, así ganaremos una vez más!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_18">Phew… Eso estuvo muy cerca… ¡Mi corazón casi se detiene!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_19">¡Ahora! ¡Atención todos! ¡¿Están todos bien?! ¿Alguien ha sufrido alguna herida?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_20">Hnngh… Hah… La batalla de hoy fue muy fácil…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_21">¿Por qué no nos sentamos y leemos algunos libros juntos cuando volvamos, amigos?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_22">Es una molestia limpiar este desorden. … ¿Quizás nadie se de cuenta si me escabullo…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_23">Fue bastante vergonzoso el tener que lidiar contra gente inepta como esos invitados.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_24">Una parte de mí desea que un oponente más fuerte venga y nos rete como un igual la próxima vez.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_25">Entiendo que esto es parte de nuestro trabajo, pero… ¿No puedo evitar sentirme un poco mal, sabes?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_26">Debiste rendirte más temprano o haber hecho algo al respecto. No esperar que te dejáramos escapar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_27">Debiste haber sido más listo con tus movimientos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_28">Cada acción de ellos fueron una demostración de inmadurez.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_29">Supongo que tengo que seguir justo como ahora~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_30">¡Sí, sigamos haciéndolo así en el futuro~!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_31">¡Tendré que aprender más sobre combates… así que tengo que prepararme…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_32">Gracias a dios, sobreviví esto…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_33">No siento culpa por esto. Todo lo que hice fue recibir a un invitado con todo mi corazón.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_34">Estoy tan contento de que ganamos esta batalla.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_35">Lo siento… Es lo que tenía que hacer. Así que perdóname…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_36">La batalla ha acabado, así que revisemos cuantos de nosotros seguimos vivos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_37">Oh, pensé que eran más fuertes; Ahora estoy un poco desanimado.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_38">¡Esa fue una grandísima batalla!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_39">Un gracias a nuestros enemigos que pelearon en esta batalla.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_40">Gracias, chicos. Aunque no estoy seguro si fui de ayuda…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_41">Me encantaría saber si fui de ayuda.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_42">No te obsesiones demasiado con los resultados, lo que importa es que lo intentaste, no es así?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_43">Bueno, si cualquiera de nosotros se equivoca, podemos arreglarlo más tarde! Buen trabajo, chicos~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_44">Uf… No quiero hacer ningún movimiento innecesario por ahora. Agoté toda mi energía…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_45">¡Ves! Solo tienes que dejármelo a mí. Puedo con cualquiera.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_46">Jeje, ¿No dirías que soy bastante confiable?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_47">Se ha acabado, ¿verdad…? Voy a volver dentro…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_48">¡Mierda, me duelen mis hombros! ¿Alguien puede darme un buen masaje?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_49">Me siento completamente agotado ahora que la tensión ha terminado…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">¡¡¡No quiero morir… No quiero morir en un lugar como este!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">Por favor, sálvame…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_2">Los dioses son unos imbéciles que siempre ignoran las oraciones de los desesperados…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_3">Nunca fui bueno en nada después de todo…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_4">¡Lo intenté lo mejor que pude, de verdad! Tenía tanto miedo de morir, así que lo intente…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_5">Al menos no estorbé a los demás, así que estoy contento.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_6">Espero que todos puedan superar mi muerte y luchar hasta el final.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_7">…Gah, esto apesta. Todo tipo de memorias nostálgicas pasan ante mis ojos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_8">Así es como voy a morir, ¿eh?… No quiero moverme.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_9">No debí haber presumido que podía acabar con ellos… Por qué me molesté en actuar heroicamente si soy tan patético…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_10">Hubiera deseado nacer siendo una persona con cabeza fría.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_11">Ellos vinieron por su propia voluntad… ¿Pero que pasa con nosotros? ¡Yo no firmé para morir así!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_12">Veo todo negro… Mi cuerpo no se mueve. Lo siento, colegas.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_13">¡No… No! ¡¡¡No puede ser!!! ¡¡¡Ayuda… Es mi culpa… por favor, perdóname…!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_14">No pude ser de ayuda al final… Soy una desgracia.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_15">No se preocupen por mí. Quiero que todos sigan centrados en la batalla…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_16">¿Así que no era tan fuerte como esperaba…? Que lastima…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_17">Cavé mi propia tumba como un tonto.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_18">No pude hacer mucho… soy demasiado débil… Lo siento.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_19">¡Aún no… Puedo seguir peleando…! ¡¡¡No quiero que acabe!!! Por favor, dame una segunda oportunidad…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_20">Podríamos terminar perdiendo a este ritmo… quiero que ganemos incluso si muero aquí.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_21">¡No seas tan arrogante solo porque me venciste… los otros seguro me vengaran…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_22">No pienso… que pueda ayudar nunca más. Lo siento.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_23">Haha… Se siente demasiado peligroso, ¿no es así?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_24">… Qué mierda. No puedo creerlo.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_25">Lo hice lo mejor que pude porque no quería morir… fue todo en vano; Me siento vacío.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_26">¡Es… es todo tu culpa…! ¡Maldita sea, pero… Si solo hubieran atacado… esto no hubiera…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_27">Pensé que la muerte me daría más miedo, pero… me siento aliviado ahora.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_28">Debería haber mantenido mi guardia alta hasta el final…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_29">Quizás debería haber ido a una o dos fiestas antes de morir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_30">No estoy enojado. Siempre estuve preparado para esto.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_31">Quizás es mejor de esta forma. Finalmente puedo descansar, libre de todo el sufrimiento…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_32">… Bien, estoy seguro de que lo harán bien sin mí. Cuento con ustedes chicos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_33">No se preocupen por mí, cuídense ustedes mismos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_34">Uf… Tuve que morir de esta forma al final.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">¡¡¡Por qué… Por qué tiene que ser así. Por qué tenemos que morir todos!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">Lo siento. Esto no hubiera pasado si yo hubiera tenido más coraje y luchado más duro…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">No me culpes. Yo también estaba asustado… ¿Lo entiendes, verdad…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">Ellos saltaron por su propia cuenta. Y-yo nunca les dije que me protegieran.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_4">Iba a pasar tarde o temprano. Les dije incontables veces que no sostuvieran sus armas tan descuidadamente.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_5">¿No dejamos ningún cuerpo y solo nos convertimos en libros al morir? No… Ayuda…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_6">Estoy asustado, Me temo que… mis piernas están congeladas… No quiero morir como ellos…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_7">Te vengaré. Los venceré a todos por ti… Así que descansa en paz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_8">Alguien, termine este infierno… la persona a mi lado se acaba de convertir en un libro…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_9">…… Un minuto de silencio por los caídos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_10">¡No. No. No puede ser! ¡¡¡Sin ti tenemos mayores probabilidades de perder!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_11">¿No estamos en el lado perdedor, verdad? Por favor, díganme que no lo estamos…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_12">Ellos querían tanto sobrevivir y ahora se han ido. Eso me deja un sabor amargo…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_13">Un chico fue arrinconado y entonces~ se fue. Qué pena.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_14">Soy la persona más importante aquí, así que tienen que centrarse en mantenerme vivo…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_15">Gracias a dios no fui yo… estoy bien mientras yo no sea la víctima. No quiero acabar así.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_16">Has hecho un buen trabajo. Lo siento si no fui lo suficientemente competente.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_17">Quien sea que muera, no le hagan caso… Solo céntrense en la batalla.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_18">Ya me he vuelto insensible de ver a la gente morir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_19">¡No te olvidaré… Mataré a todos los responsables de esto!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_20">Te dije que no fueras tan temeraria con tus movimientos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_21">Descansen en paz, amigos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_22">Está bien. No es porque fueran débiles ni nada. Así que descansen en paz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_23">¡No quiero perderlos a todos de repente! Despierta… Comencemos de nuevo, ¿colega…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_24">Ese tipo era demasiado cobarde. La muerte es un mejor destino para el que derrumbarse con la ansiedad.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_25">Deberías haber usado tu cerebro para compensar la falta de tu fuerza.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_26">¡Te dije que no fueras tan descuidado! ¡¿Por qué, por qué tuviste que cargar de esa forma?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_27">Me rompe el corazón ver a mi querido amigo morir así…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_28">¡¡¡Por qué no pude hacer nada por ellos!!! No estoy siendo de ayuda, no así…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_29">He decidido que no me importa. Tenemos que acostumbrarnos a esto.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_30">La realidad de que estoy de vuelta en otro campo de batalla finalmente penetra en mi cabeza…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_31">Estoy recordando memorias horribles.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_32">No sirve de nada lamentarse por la muerte de un compañero en una situación como esta.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_33">Debo mantenerme fuerte por el bien de mis otros compañeros.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_34">Es la misma mierda cada día. Hemos ido por cosas así incontables veces, ¿no?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_35">Los que siguen vivos debemos mantenernos alerta.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_36">Sin importar lo que pase, mi bienestar viene primero.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_37">Es desafortunado, pero no pude hacer nada para detenerlos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_38">Lo hiciste bien… Descansa en paz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_39">Fuiste demasiado descuidado. … Aun así, apesta ver a mi colega morir.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">Esta fue una buena muerte. Me siento bien hoy.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">¿Seremos los ganadores si las cosas siguen de esta forma, no?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">Tú eres mi enemigo, así que no hay motivo para dejarte ir. Buenas noches.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">¡Haha! Sabía que podía hacerlo. ¿Algún otro lo suficiente valiente para enfrentarme?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_4">… No quería golpearte tan fuerte… Tampoco quería pelear…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_5">Lo acabo de vencer sin lastimarme demasiado… Puedo hacerlo si lo intento, ¿eh?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_6">Me pregunto que dice el libro de ese tipo… ¿No estás curioso?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_7">No hay tiempo para saborear la victoria. Atacaré al siguiente inmediatamente!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_8">Solo dame tres segundos. ¡Wow! ¡¡Gané!! ¡Woohoo~! … Eso es suficiente. De vuelta a la batalla.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_9">¿Eh? ¿Quizás este trabajo encaja conmigo mejor de lo que pensaba…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_10">Se te acabo la suerte, querido invitado. Pero aprecio todos tus esfuerzos.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_11">Personalmente, hubiera preferido aceptar mi destino y morir con dignidad, que lanzar un pequeño golpe como último recurso.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_12">Los muertos no pueden hablar, pero el vivo puede y debería~ ¡¡¡He ganado, baby!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_13">¿Eso no fue muy difícil…? ¡Creo que puedo ser más positivo sobre esto!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_14">¿Lo clavé, lo viste? Puedo hacerlo si lo intento.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_15">¡A-ahora veo, así es como se hace! Es posible, incluso para mí.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_16">Yahoo~ ¿Acabas de ver como lo hice? ¡Fue pan comido!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_17">Era un enemigo complicado, pero… pude manejarlo. Sin embargo no podemos bajar la guardia.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_18">¿Acabo de… ser de mucha ayuda para todos con esto…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_19">¡Heheh, bien, eso no fue nada! Podría haber ganado solo con mi dedo meñique~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_20">No deberías haber venido aquí si eras un novato.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_21">Eso era solo fuerza y nada de estilo. Sin quejas, este tipo de brutos son los más fáciles de vencer.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_22">¿Qué? Ese tipo estaba murmurando algo hace nada… quizás deba darles algo de tiempo para decir sus últimas palabras.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_23">¡Tontito! Eso es lo que tienes por meterte en mi camino.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_24">No debería estar disfrutando en matar a alguien, aunque… esto significa que estoy haciendo un buen trabajo.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_25">¿Acabo de hacer un buen trabajo? Me estoy viendo confiable ahora, ¿verdad~?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_26">No puedo tener el mismo destino que estos estúpidos. ¿Quién es el siguiente? ¡Tráiganlo aquí!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_27">Debo terminar tu historia aquí. Por lo menos derramaré una lágrima por ti.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_28">Murieron demasiado rápido, así como “¡Fuash!” … No estoy para nada impresionado!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_29">¡Estoy calentando!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_30">El trabajo… digo, la batalla parece estar progresando bien.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_31">No hay necesidad de ser estar feliz por matar a alguien.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_32">Las cosas no son como antes… pero aún tenemos cosas que hacer.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_33">Necesitas tener un milenio de experiencia en combate para estar a mi altura, colega.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_34">¡Con mis antiguos compañero, no hay nada que temer!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_35">Es tu culpa, no hagas excusas.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_36">¿Volviendote impaciente? Tus ataques se vuelven predecibles.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_37">¡Supongo que no estoy tan oxidado como pensé!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_38">Tu mente era incluso más frágil que tu cuerpo. ¿Dónde está la determinación de seguir luchando?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_39">¿Lo sienten? Parece que estoy volviendo a estar en forma~</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>