<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Malkuth -->
<AbnormalityCardsRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Sephirah SephirahType="Malkuth">
    <AbnormalityCard ID="ScorchedGirl_Walk">
      <Abnormality>Garota Queimada</Abnormality>
      <CardName>Passos</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Quando o HP de um bibliotecário está em 20% ou menos, cause 30% do HP máximo do alvo como dano (Max. 36) e inflige 1-3 de Queimadura ao ataca-lo, e morra.</AbilityDesc>      
      <FlaborText>Eu vou com você, que vai ser reduzido a cinzas como eu.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Se eu preciso morrer, então junte-se a mim.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">É tão triste morrer sozinho… Você conhece esse sentimento bem, não é?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Me espere. Eu vou com você, que vai ser reduzido a cinzas…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Passo a passo… Queime até virar carvão preto como breu.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Tem qualquer coisa que eu possa fazer, eu, uma Garota Queimada-à-Cinzas?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ScorchedGirl_Atk">
      <Abnormality>Garota Queimada</Abnormality>
      <CardName>Cinzas</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao ser Golpeado, Inflige 1-3 de Queimadura ao atacante e tem 40% de chance de ganhar um efeito positivo na próxima Cena: 'Dados ofensivos infligem 1 de Queimadura ao golpear' (Não acumula)
      </AbilityDesc>
      <FlaborText>“O corpo carbonizado representa a esperança desmoronada da criança, enquanto as chamas ardentes representam a obsessão por afeto.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Para queimar todas as coisas que são brilhantes em cinzas…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Sei muito bem que meu corpo carbonizado não pode voltar ao normal.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">É assustador se tornar em cinzas… Mas eu não quero que esse fogo pare de queimar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Eu consigo sentir a felicidade pelas velas. E o calor…</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Talvez um dia eu irei livrevemente voar pelos céus como cinzas.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ScorchedGirl_Ashes">
      <Abnormality>Garota Queimada</Abnormality>
      <CardName>Fósforo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
As duas primeias Páginas de Combate que esse bibliotecário usar após essa página de Anormalidade ser selecionada ganham o efeito 'Fósforo' (Exclui páginas [Ao Jogar])
Sempre que o bibliotecário usar uma página com 'Fósforo', ganhe 1 'Brasas'
Páginas com 'Fósforo' se tornam mais fortes com base na quantidade de 'Brasas'; mas elas tem 25% de chance de causar dano ao usuário se 'Brasas' está em 4 ou mais.
      </AbilityDesc>
      <FlaborText>“Bem, ela é como uma bomba-relógio. Ninguém consegue dizer se ela está de bom humor ou não”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Passo a passo… Queime até virar carvão preto como breu.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">O que vai aparecer quando eu acender o próximo fósforo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Você vai me deixar quando a luz do último fósforo se apagar, não vai?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Essa luz é minha única esperança…</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Quando uma estrela cadente cai dos céus, significa que alguém foi para o céu. Eu me pergunto de quem é aquela estrela…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="HappyTeddyBear_Hug">
      <Abnormality>Ursinho de Pelúcia Feliz</Abnormality>
      <CardName>Abraço Nostálgico do Passado</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao ganhar um Embate, tenha 20% de chance de causar Dano de Atordoamento bônus igual ao valor do dado.
Embates contra o mesmo alvo múltiplas vezes aumenta a chance.
      </AbilityDesc>
      <FlaborText>O Ursinho estava abraçando alguém com força. Ursinho ama abraços. Mas algo estava estranho.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Me dê um abraço forte, sim? Vai acalmar sua mente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Todos amam abraços. Não concorda?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Venha aqui e sinta essa sensação quente e felpuda.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Está ok. Não tenha medo. Tudo o que eu faço é envolver você em meus braços</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Você está cansado, não está? Venha descansar no meu abraço.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="HappyTeddyBear_Memory">
      <Abnormality>Ursinho de Pelúcia Feliz</Abnormality>
      <CardName>Memórias Felizes</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
A Página de Combate com o Custo mais alto na mão é escolhida (Exclui páginas [Ao Jogar]). Usar páginas com o mesmo nome reduz o Custo de todas as cópias que esse bibliotecário tem por 1.
      </AbilityDesc>
      <FlaborText>Mas, você vê, o Ursinho nunca mais queria se separar de seu dono.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Por que você está tentando me deixar? Nós éramos bons amigos…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Não me deixe. Você vai mudar sua mente quando eu te abraçar mais uma vez.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">É tão triste ter que dizer adeus de novo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Por que você tem que me deixar e prometer que nos veremos de novo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Você parou de gostar de mim porque eu te abracei forte demais?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="HappyTeddyBear_Lonely">
      <Abnormality>Ursinho de Pelúcia Feliz</Abnormality>
      <CardName>Demonstração de Afeto</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos os dados ganham 1-2 de Poder em um Embate.
Todos os dados perdem 1-2 de Poder em um ataque unilateral.
      </AbilityDesc>
      <FlaborText>Suas memórias começaram com um abraço caloroso.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Estou tão feliz que você está brincando comigo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você é muito gentil, não é? Vamos fazer de novo, ok?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Você estava tão ansioso para brincar comigo. Estou tocado…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Venha aqui e sinta esse sentimento felpudo e caloroso de amor com meu abraço.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Não se preocupe. Não é nada assustador. Tudo o que eu faço é te envolver com meus braços.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="FairyCarnival_Care">
      <Abnormality>Festival das Fadas</Abnormality>
      <CardName>Cuidado das Fadas</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Por três Cenas, recupera 15% do HP Máximo (Máx. 18) ao final da Cena.
Se o bibliotecário for atingido 3 vezes enquanto esse efeito está ativo, perca 25% do HP atual (Máx. 30) e perca esse efeito.</AbilityDesc>
      <FlaborText>As fadas protegem nossos funcionários. Tudo será pacífico enquanto você estiver sob o cuidado das fadas.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Não se preocupe! Nós cuidaremos bem de você.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Não fique alarmado! Nós estamos aqui pra te proteger.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Sabe, fadas são seres sagrados. Tenha um pouco de confiança.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Você é um amante da natureza com um bom coração, você merece nosso cuidado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Você é especial, os outros deveriam se olhar no espelho.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="FairyCarnival_Gluttony">
      <Abnormality>Festival das Fadas</Abnormality>
      <CardName>Gula</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Quando atacar um alvo que já tenha recebido dano na mesma Cena, cause +1-3 de dano e recupere 2-5 HP ao golpear.</AbilityDesc>
      <FlaborText>As fadas não eram nada mais do que monstros carnívoros, e sua "proteção" era o método delas de manter a carne fresca.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">O porquê que ficamos do seu lado? É claro que é para te proteger!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Aproveite o cuidado das fadas até não aguentar mais.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Uma pessoa boa como você não deveria morrer nas mãos de mais ninguém.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Nós não vamos te machucar, contanto que você não faça nada do mal.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Você está duvidando de nós? Você tem um pensamento do mal…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="FairyCarnival_QueenAtk">
      <Abnormality>Festival das Fadas</Abnormality>
      <CardName>Predação</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos os Aliados exceto o bibliotecário escolhido perdem 10 de HP.
O bibliotecário escolhido recupera a mesma quantidade de HP que os outros perderam para esse efeito, e ganha 3 de Poder e 3 de Celeridade essa Cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Seu estômago e seu rosto foram arrancados, e seus olhos e orgãos foram danificados como se tivessem sido devorados por algo. Enquanto isso, as fadas tinham o sangue e carne de alguém lambuzando em suas bocas.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Minhas fadas estão diminuindo em número… Mas não há nada que se possa fazer.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Carne podre e cicatrizada não é saborosa!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eu preciso de algo fresco. Carne vencida não é nutritiva.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Eu preciso comer antes que estrague, hm?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Carne podre e cicatrizada não é saborosa.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="QueenBee_Funga">
      <Abnormality>Abelha Rainha</Abnormality>
      <CardName>Esporos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao ser golpeado, inflige 1-3 de Queimadura e 1-3 de Sangramento ao atacante na próxima cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Foi confirmado que os esporos carregam ovos de zangões que eclodem dentro de um hospedeiro vivo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Mesmo se um zangão morrer, eu sempre posso fazer mais para substituir.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Para levar meu reino à grandeza… Eu preciso de mais abelhas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Você sabe para onde meus zangões foram?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Olhe para o grande céu azul enquanto você pode.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="QueenBee_Bee">
      <Abnormality>Abelha Rainha</Abnormality>
      <CardName>Abelha-Operária</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
O inimigo que causou mais dano ao biblioteário selecionado é marcado. Outros aliados causam 2-4 a mais de dano ao alvo marcado com seus ataques.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Elas mostram apenas dois comportamentos: Entregar nutrientes à Rainha, e proliferar.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Minhas abelhas. É hora de mover.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Suas asas, pernas e mandíbulas… Coloque cada parte do seu corpo para trabalhar. Antes que eles saqueiem nosso mel.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Sejam rápidos, meus lacaios. Não podemos desperdiçar um minuto.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Quem vai lembrar das abelhas que morreram pelo reino…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="QueenBee_Loyalty">
      <Abnormality>Abelha Rainha</Abnormality>
      <CardName>Lealdade</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No começo da cena, todos os aliados ganham Força com base na quantidade de dano que o bibliotecário selecionado recebeu na Cena passada.
(1 de Força para cada 5 de dano)</AbilityDesc>
      <FlaborText>A lealdade das abelhas é um instinto que se desenvolve naturalmente. Se descobrirmos uma maneira de usar esse instinto, muitas coisas vão mudar.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Se apresse e me dê mais mel.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu sou o reino, e o reino sou eu. Lealdade a mim é lealdade ao reino.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Mesmo que suas asas estejam rasgadas, você deveria dar tudo o que tem para servir enquanto suas pernas estiverem funcionando.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">“Dar a própria vida” é um juramento vazio. O que eu quero de você é que sobreviva e continue a me proteger.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SnowWhite_Vine">
      <Abnormality>Maçã da Branca de Neve</Abnormality>
      <CardName>Vinhas</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Pelo resto do Ato, inflige 6 Amarro em um inimigo aleatório no começo da Cena.
Dados Perfurantes ganham 1-2 de Poder atacando esse inimigo.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Um dia, um galho cresceu dele. As folhas e galhos já estavam secas e definhadas, mas continuaram a crescer.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">A maçã ficou sozinha por tanto tempo. Apenas corpos apodrecidos ficaram a seu lado…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">As vinhas estavam secas e definhadas, mas sempre abraçando a maçã.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Como eu desejo amarrar os dois pés da pessoa que foi abençoada com minha existência e logo foi embora.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Aqueles que morderam a maçã cairam no sono como a princesa o fez, exceto que eles nunca conseguiriam acordar.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SnowWhite_Thorn">
      <Abnormality>Maçã da Branca de Neve</Abnormality>
      <CardName>Barreira de Espinhos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao ser golpeado, inflige 2-8 de dano e 1-3 de Amarro ao atacante.
Se 3 de Amarro foi infligido, recupere HP igual a quantidade de dano causado por esse efeito.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A maçã que caiu das mãos da Branca de Neve depois de uma única mordida nunca poderia ser feliz. 
      A maçã, cheia de solidão e ódio pela princesa, esperou pelo dia que iria apodrecer e voltar à terra.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Uma maçã bonita, abandonada em um lugar desamparado. Oh, maçã bonita…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">A maçã não pode retornar à terra, e apenas impuridades apodrecidas estavam ao seu redor.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">A maçã que foi derrubada no chão de terra não poderia ser feliz.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Vinhas espinhosas cresceram do coração ferido.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SnowWhite_malice">
      <Abnormality>Maçã da Branca de Neve</Abnormality>
      <CardName>Malícia</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No começo dessa Cena, todos os inimigos recebem dano inversamente proporcional a quantidade de HP que o bibliotecário tem. (Mín. 5, Máx. 30; Menos HP é mais Dano)</AbilityDesc>
      <FlaborText>A malícia inerente causa toda a vida à desmoronar quando ela floresce.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Minha existência nasceu de raiva e uma maldição, ainda assim eu servi como a bênção para outra pessoa.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">As vinhas sem vida continuam a crescer.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Ela cresceu, engolindo os pensamentos desesperados de vingança, de raiva a si mesma… E solidão.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>
  
<!-- Yesod -->  
  <Sephirah SephirahType="Yesod">
    <AbnormalityCard ID="ForsakenMurderer_Tie">
      <Abnormality>Assassino Abandonado</Abnormality>
      <CardName>Ira Acorrentada</CardName>
		<AbilityDesc>[Aliado Único]
Dados contundentes ganham 1-3 de Poder. Velocidade é fixada em 1.</AbilityDesc>
		<FlaborText>Ele veste uma camisa de força, mas é livre como qualquer homem. Nenhuma quantia de correntes e restrições é suficiente para evitar que ele cometa violência.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Mesmo que meu corpo esteja Amarro… Sou tão livre quanto qualquer homem.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Me solta… Por que eu tenho que ficar Amarro?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Não olhe para mim com esses olhos. Vocês são os mais lamentáveis aqui…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Você não vai me manter acorrentado com isso!</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Eu posso ser uma bagunça agora, mas você terá que ter medo de mim do mesmo jeito.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ForsakenMurderer_Metal">
      <Abnormality>Assassino Abandonado</Abnormality>
      <CardName>Eco Metálico</CardName>
		<AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao realizar um ataque contundente bem sucedido, inflige 1 Amarro e 1 Paralisado na próxima Cena (Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
		<FlaborText>“Minha cabeça… Se tornando metal… As dobras no meu cérebro, sendo achatadas…”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Minha cabeça está ecoando. Eu consigo ouvir o som do metal, claro e barulhento…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">É como se minha cabeça estivesse virando aço frio.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">A minha cabeça está realmente virando metal?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Quando eu bato minha cabeça na parede, ela faz um som refrescante.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Se minha cabeça se tornar aço, as dobras no meu cérebro irão sumir.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ForsakenMurderer_Violence">
      <Abnormality>Assassino Abandonado</Abnormality>
      <CardName>Violência</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Reduz o valor mínimo de todos os Dados em 1, e aumenta o valor máximo em 3.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“O que realmente é lamentável são pessoas como você morrendo para pessoas como eu.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Não pense que venceu por me acorrentar…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">………</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Termina… Começa. Termina de novo, começa mais uma vez…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Quando eu bato minha cabeça na parede, ela faz um som refrescante.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="LittleHelper_Rest">
      <Abnormality>Auxiliar Geral</Abnormality>
      <CardName>Recarregar</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Se o bibliotecário estiver com Luz máxima no começo da Cena, ganhe 1-2 de Celeridade e cause +2-7 de dano com ataques por essa Cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Embora, os membros estavam equipados com instrumentos afiados ao invés de suprimentos de limpeza.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Bipbup… Bip… Sem Bateria…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Por favor … recarregue-me… em uma tomada próxima…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Por favor desligue… O robô auxiliar se desativará em pouco tempo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Mudando para modo de recarga. Você não pode dar ordens nesse modo.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="LittleHelper_Pattern">
      <Abnormality>Auxiliar Geral</Abnormality>
      <CardName>Reconhecendo Padrões</CardName>
		<AbilityDesc>[Aliado Único]
A cada três Embates vencidos, restaure 1 de Luz e ganhe 1-2 de Celeridade na próxima Cena.</AbilityDesc>
		<FlaborText>No dia que eu fui enviado para uma casa nova, eu dei a eles um presente que eles sempre queriam.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">As pessoas sempre me elogiam quando termino a limpeza!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eles estão me dando ordens em voz alta. Significa que estou fazendo um bom trabalho.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Bipbup~ Piii! Dados de padrões acumulados.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">As pessoas amam gritar quando me elogiam.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">O robô auxiliar tem excelentes habilidades de aprendizagem.</Dialogue> 
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="LittleHelper_Clean">
      <Abnormality>Auxiliar Geral</Abnormality>
      <CardName>Limpar</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Os dados ofensivos ganham Poder contra inimigos mais lentos (+1 de Poder por ponto de diferença, Máx. 3).</AbilityDesc>
      <FlaborText>Ele reconhece o mau humor como um sinal de um ambiente sujo, e prontamente entra em modo de limpeza.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">O robô auxiliar pode ajudar você com qualquer tarefa doméstica!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Que tipo de tarefa você quer que eu faça? Posso ajudar com qualquer coisa.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Varredura de contaminação concluída. Iniciando protocolo de limpeza.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Bibibip~ Bip. Contaminação detectada! Prosseguindo com o protocolo de descarte de lixo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Eu vou ajudar você com minha ampla seleção de ferramentas.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
	  <AbnormalityCard ID="SingingMachine_Music">
		  <Abnormality>Máquina Cantora</Abnormality>
		  <CardName>Música</CardName>
		  <AbilityDesc>[Todos os Personagens]
Todos os personagens causam +4-8 de dano com seus ataques durante essa Recepção. Eles também sofrem +4-8 dano de atordoamento ao serem golpeados.
Quando um aliado derrotar um inimigo, eles recuperam 15 de HP e Resistência à Atordoamento.</AbilityDesc>
		  <FlaborText>Mas nada podia se comparar a música que ela tocava quando ela comia um humano.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Nada faz uma música tão fascinante quanto um humano.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você não quer ouvir uma linda canção? Você já sabe como.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Não se preocupe. Eu tenho certeza que você também quer ser um instrumento belo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Todas as pessoas carregam talento musical dentro de si.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Aqueles que são fortuitos, venham até mim. Juntem-se a mim.</Dialogue>
      </Dialogues>
	  </AbnormalityCard>
    
	  <AbnormalityCard ID="SingingMachine_Rhythm">
		  <Abnormality>Máquina Cantora</Abnormality>
		  <CardName>Ritmo</CardName>
		  <AbilityDesc>[Aliado Único]
Pela duração da batalha, ganha 1 Ritmo no começo de cada Cena. Quanto um personagem com Ritmo faz um ataque bem sucedido, tem 25% de chance de um personagem aleatório receber 1 Ritmo 
(Ritmo: Ganhe 1 Força, receba dano adicional de Atordoamento de ataques, dura 1 Cena)</AbilityDesc>
		  <FlaborText>Estava criando Ritmo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Todos querem ouvir minha canção novamente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Varios sons se juntam para criar música.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Todos eles estão se voluntariando para se tornarem instrumentos…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Se todos jogassem seus corpos em mim, certamente criarei uma doce melodia.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Você nunca mais vai querer ouvir nenhuma outra música.</Dialogue>
      </Dialogues>
	  </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SingingMachine_Atk">
      <Abnormality>Máquina Cantora</Abnormality>
      <CardName>Vício Musical</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos os dados ofensivos ganham 1-3 de Poder
Todos os dados defensivos rolam 1.</AbilityDesc>
      <FlaborText>No fim das contas, arte é um presente do diabo, nascido de desespero e sofrimento. Uma performace sem pausas até o corpo se tornar pó.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Todas as outras músicas não são mais do que barulho para mim…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Faça eu me mexer… Ilumine meu caminho com canções!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Hahaha… Ha… O que eu vou fazer? O que eu posso fazer? Haha…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Felicidade eterna seria minha se esse tom durasse para sempre…</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Sim! É isso… Contemple essa poderosa melodia!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="Butterfly_White">
      <Abnormality>O Funeral das Borboletas Mortas</Abnormality>
      <CardName>Descanso Eterno</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cause +2-7 de Dano e +2-5 de Dano de Atordoamento contra o inimigo com a menor quantidade de HP.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Pessoas acreditavam que elas se tornariam criaturinhas belas com pequenas asas assim que morressem. É uma história boba. Sem sentido também.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Um descanso eterno… Que você descanse em paz.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eles acreditavam que elas se tornariam criaturinhas belas com pequenas asas assim que morressem.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Ajudarei-los a se libertarem do tormento que vocês causam a si mesmos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Eles devem ter voltado para casa, tendo ganhado o que queriam e estando cheios de esperança.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Morte parece assustadora, ela não se compara ao terror da realidade. Ao invés, ela será liberadora.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Butterfly_Fly">
      <Abnormality>O Funeral das Borboletas Mortas</Abnormality>
      <CardName>Lamento</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cause +2-4 de dano contra inimigos que tenham um efeito negativo.
Se o bibliotecário tem um efeito negativo no começo da cena, ganhe 1-2 de Força</AbilityDesc>
      <FlaborText>Eles dizem que o enlutado com uma enorme bagagem em suas costas tinha vindo para ser o salvador de todos.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Para as pobres almas que não conseguem parar de se lamentar… Eu ofereço minhas condolências.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Luto pelos mortos, e lamento precoce pelos vivos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Formas frívolas de tristeza, lágrimas que apenas irão molhar as asas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Nenhum traço de impuridade é permitido na mente daqueles que lamentam, pois elas precisam se manter reverentes e solenes.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Nenhuma flor adequada floresce para homenagear as borboletas.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Butterfly_Casket">
      <Abnormality>O Funeral das Borboletas Mortas</Abnormality>
      <CardName>Caixão</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao golpear um inimigo que esteja com 50% de HP ou menos, Sele um dos Dados de Velocidade do alvo (Duas vezes por cena, Exclui Ataques em Massa).</AbilityDesc>
      <FlaborText>Ele está levando um caixão. Um grande caixão para pagar tributo aos funcionários que não tinham para onde ir. Ainda assim, é pequeno demais para confortar os sacrifícios inocentes.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Um único caixão para prestar homenagem àqueles que não tinham para onde ir, vagando com a memória de uma fé vazia…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Para onde eles vão quando morrem?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">O peso das borboletas que morreram em vão seria demais para carregar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Aquele caixão enorme, simplesmente pequeno demais para confortar esses sacrifícios inocentes.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">As asas frágeis se mantém abanando, esperando pelo momento de dormir.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Matan_Request">
      <Abnormality>Der Freischütz</Abnormality>
      <CardName>Solicitar</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Se não há um 'Alvo Solicitado' presente, o primeiro inimigo que o bibliotecário selecionar será marcado como alvo.
Cause +3-5 de dano ao 'Alvo Solicitado'.
Quando o bibliotecário selecionado mata o Alvo Solicitado, recupere totalmente a Resistência à Atordoamento, e recupere duas vezes mais livros.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Assim como o Diabo disse, as balas vão perfurar qualquer coisa que você quiser. Para sempre.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Alguns chamavam ele de caçador honrado, outros o chamavam de um pistoleiro manchado de sangue.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">As balas sempre seguiam em linha reta, ao longo do horizonte.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eu simpesmente sigo meus impulsos, apontando meu rifle como eu quiser.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">As balas não tinham moral, nenhuma intenção boa ou ruim.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Algumas vezes eu ajudei aqueles que precisavam ou lutei contra o mal.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Matan_Seven">
      <Abnormality>Der Freischütz</Abnormality>
      <CardName>A Sétima Bala</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cause +1-7 de Dano com dados Ofensivos
Quando um dado Ofensivo empata ou perde um Embate, cause dano igual ao valor do Dado ao oponente.
A Sérima Página Corpo-a-Corpo ou A Distância, tem como alvo um personagem aleatório, incluindo aliados.</AbilityDesc>
      <FlaborText>O Diabo propós um contrato infantil: A última bala iria perfurar a cabeça de quem ele mais ama. E mo momento que ele ouviu isso, ele procurou e atirou em todas as pessoas que ele amava.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">A última bala vai perfurar a cabeça de sua amada..</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Tem razão… Essa bala mágica pode atingir qualquer pessoa, do jeito que você disse.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">As balas vão perfurar qualquer coisa que você quiser. Para sempre</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Nenhuma bala será a última.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Matan_Flame">
      <Abnormality>Der Freischütz</Abnormality>
      <CardName>Chama Negra</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Pela duração da recepção, as resistências 'Resistentes/Inefetivo' de todos os personagens trocam para 'Fraco/Fatal'.
Ganhe 1-2 de Celeridade e 2-4 de Força toda Cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Um dia, o franco-atirador percebeu que o Diabo não o seguia mais. Ele se perguntou o porquê, então realizou que sua alma já tinha caído pro Inferno desde o começo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Era desespero o que ele desejava?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Minha alma começou a queimar pouco-a-pouco, até que no fim ela desceu pro Inferno.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Quando alguém sente que não tem nada mais a almejar, sua alma cai para o inferno.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">O coração desesperado não conseguia se apagar em uma chama apaixonada. Ela iria apenas queimar com fogo frio.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Esse desespero irá estar ao seu lado, a todos os momento.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>
  
 <!-- Hod --> 
  <Sephirah SephirahType="Hod">
    <AbnormalityCard ID="ShyLookToday_Face">
      <Abnormality>Expressão Tímida de Hoje</Abnormality>
      <CardName>Expressão do Dia</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
O rosto do bibliotecário muda constantemente.
Os dados ganham uma quantidade de Poder dependendo da face atual. (Mín. -2, Máx. +2)
A Raiva é poderosa.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Um dia ensolarado, assim como o dia que eles sinceramente secaram a roupa, eles secaram a própria pele.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">É timidez, só isso. Só tímidez…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Um olhar triste não combina com a Cidade.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">É muito importante se expressar… Eu acho que é.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Você sabe que tipo de cara você deveria estar fazendo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Coloque um grande sorriso no seu rosto, como o meu. Não é tão difícil, é?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ShyLookToday_Shy">
      <Abnormality>Expressão Tímida de Hoje</Abnormality>
      <CardName>Distanciamento Social</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Os Dados de Bloqueio ganham 1-2 de Poder.
Cause +2-7 de Dano de Atordoamento ao defletir.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Se alguém tentar olhar para o rosto atrás da pele, o resultado não vai ser bonito. O espaço atrás da pele é o único espaço pessoal que restou. Deixar esse espaço sem ser invadido é o último fragmento de generosidade que a Cidade pode oferecer.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Por favor, não olhe para o que está por trás. É o mínimo que você pode fazer…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Precisamos manter uma distância apropriada. O suficiente para todo mundo se sentir confortável.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Tem um linha entre nós. Por favor, pelo menos fique do outro lado dessa linha.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Não chegue mais perto. Não atravesse minha linha…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ShyLookToday_Normalface">
      <Abnormality>Expressão Tímida de Hoje</Abnormality>
      <CardName>Timidez</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao usar uma página, todos os dados de Bloqueio dessa página ganham Poder igual ao número de dados Defensivos dessa página.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A incapacidade de mostrar o seu rosto é uma forma de timidez. Quando emoções pulsantes surgem de tempos em tempos, é melhor simplesmente cobrir o rosto.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">É timidez, só isso. Só tímidez…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Desculpe. Em algum tempo, você vai se acostumar…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Talvez seja só pra me proteger.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">As vezes, eu me engasgo com sentimentos que não consigo descrever.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="RedShoes_Kirakira">
      <Abnormality>Os Saltos Vermelhos</Abnormality>
      <CardName>Brilhante</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao começo da cena, cada inimigo tem 50% de chance de ser Seduzido.
Inimigos Seduzidos priorizam esse bibliotecário como alvo e causam +2-4 de dano com ataques.
Ganha 1-2 de poder em Embates contra inimigos Seduzidos</AbilityDesc>
      <FlaborText>Os saltos eram sem cor. 
Logo eles se tornarão vermelhos.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Esse vermelho é tão vívido, não é simplesmente deslumbrante?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Assim que você se livrar dele… Os saltos serão seus.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Está tudo bem. Não vai ser difícil pegar os saltos dos pés deles quando você cortar os tornozelos deles.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Você não quer ser a pessoa com o brilho mais brilhante daqui?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Esse glamour deveria ser só seu.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="RedShoes_Desire">
      <Abnormality>Os Saltos Vermelhos</Abnormality>
      <CardName>Obssessão</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Personagens]
Todos os Personagens aplicam o dobro de Sangramento.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Eu vou quebrar suas pernas, então você nunca mais vai conseguir dançar.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Eu quem deveria ser o destaque!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Só eu deveria performar uma dança elegante…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eu farei que você não consiga dançar para sempre.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Se eu deixar essas pernas inutilizaveis, será que eu posso ser o protagonista?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Mostre-me sua última dança.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="RedShoes_Cut">
      <Abnormality>Os Saltos Vermelhos</Abnormality>
      <CardName>Machado</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Os dados Cortantes ganham 1-3 de Poder
Receba 2-5 de dano de Atordoamento quando um ataque Cortante não acerta. (Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Em algum momento, &lt;Censurado&gt; estava usando os saltos, sorrindo de orelha a orelha. Era uh, bem, era bem estranho. Aquilo não era um sorriso. Era…</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Afie o machado de novo e de novo… Para que ele possa corta-los com um golpe só.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Os desejos que você acumulou… Revele as emoções que você escondeu e reprimiu…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">O machado vermelho sanguíneo… Nada poderia ser mais bonito.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SpiderBud_Cocoon">
      <Abnormality>Casulo Aracnídeo</Abnormality>
      <CardName>Casulo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao golpear, se o dado rolou seu valor máximo: Inflige 1-2 de Paralisia, Amarro e Frágil na próxima cena. (Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Como esperado, nenhum funcionário se voluntariou para recurerar o corpo do seus colegas encasulados.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Que idiota descuidado pisou no meu bebê?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Poucos perceberam que a comida dentro dos casulos não estavam mortos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">O veneno de aranha é único, ele previne que a vítima morra rápido demais.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Tenha cuidado onde pisa. Se não tiver, cuide da sua cabeça.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Ninguém se atreve a salvar minhas presas.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SpiderBud_BabyAtk">
      <Abnormality>Casulo Aracnídeo</Abnormality>
      <CardName>Comida</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao golpear um inimigo atordoado, Todos os Aliados recuperam 2-4 de HP. (Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Peter foi arrastado para o teto apenas por um momento. O funcionário encasulado pendurado no teto da Cela de Contenção será uma refeição saudável para as ninfas da aranha.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Alegre-se. Você trará alegria às minhas crianças.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Crianças em fase de crescimento estão sempre com fome.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">É tudo pela nossa sobrevivência, não posso evitar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">É um alívio ter um monte de comida.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Bem, agora temos uma refeição saborosa pronta pra comer… Venham, crianças.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SpiderBud_Dinner">
      <Abnormality>Casulo Aracnídeo</Abnormality>
      <CardName>Vigilância</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Inimigos perdem 1 de Poder em Embates contra o bibliotecário selecionado.
Ao vencer um Embate, 50% de chance de infigir 1 de Amarro e Frágil na próxima Cena</AbilityDesc>
      <FlaborText>Os olhos brilhavam na escuridão, procurando uma presa para alimentar suas aranhinhas.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Posso ver claramente na escuridão…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Seria problemático perder minha presa.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Nunca posso tirar meus olhos deles. Você nunca sabe o que vai acontecer com minhas aranhinhas…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Não vou errar dessa vez…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Laetitia_Present">
      <Abnormality>Laetitia</Abnormality>
      <CardName>Presente Surpresa</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
O primeiro oponente a entrar em um Embate com o bibliotecário selecionado ganha o efeito de 'Presenteado'.
Se o 'Presenteado' entrar em um Embate com outro personagem que não seja o bibliotecário seleciondo, o 'Presente' tem 40% de chance de explodir, causando 2-7 de dano e infligindo 2 de Sangramento na próxima Cena.
Quando o 'Presenteado' morrer, um novo 'Presente' pode ser dado.</AbilityDesc>
      <FlaborText>E quando a criança conhece alguém que ela gosta, ela da um presente que ela mesmo fez. Mas, o conteúdo do presente é um segredo!</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Quando você abre o presente, você vai se surpreender, tipo UAU!!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">O que tem dentro do presente? É segredo! É chato estragar a surpresa.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">É um presente de coração que eu mesma fiz. Eu quero dar ele pra você!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Ups… Ai se foi o segredo do presente.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

    <AbnormalityCard ID="Laetitia_HeartGift">
      <Abnormality>Laetitia</Abnormality>
      <CardName>Pegadinha Divertida</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
O primeiro dado de qualquer Página de Combate que o bibliotecário usar sempre vai rolar o valor mínimo ou máximo
Tome 2-7 de dano se rolar o valor mínimo.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Então essa senhorita tomou uma decisão! Ficar aqui e nunca ir embora até as risadas serem restauradas nesse lugar! </FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Brinca comigo! Junte-se a meus amigos e venha rir com a gente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Como foi a minha pegadinha? Foi divertida, não foi? A sua cara diz que sim!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Não escutei nenhuma risada… Eles parecem tão tristes.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Tudo o que eu quero é que você se divirta com minhas pegadinhas!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

    <AbnormalityCard ID="Laetitia_Friend">
      <Abnormality>Laetitia</Abnormality>
      <CardName>Amigo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No começo da Cena, enfia um 'amigo' em uma das Páginas de Combate na sua mão. (Exclui páginas [Ao Jogar])
Não ativa quando já existe uma página com um "amigo" na mão.
A página com o 'Amigo' ganha 2-4 de Poder.
Porém, se a página não for usada em 2 Cenas, ela se esgota, causando 2-7 de dano ao bibliotecário.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Ela estava tão triste quando ela tinha que deixar os amigos para trás, então ela teve uma ideia brilhante!</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Eu não podia deixar meus amigos para trás… então eu tive uma ideia brilhante!!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Não se preocupe~ Só os malvados machucam os amigos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Esse lugar ficará mais animado quanto mais amigos eu tiver!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Espero encontrar um montão de amigos aqui~</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
      <AbnormalityCard ID="BlackSwan_Feather">
      <Abnormality>Sonho do Cisne Negro</Abnormality>
      <CardName>Residuos Pegajosos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao ganhar um Embate, inflige 1 de Amarro, Frágil, Sangramento e Paralisia a todos os inimigos na próxima Cena. (Duas vezes por Cena)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Elijah caiu de joelhos e sua família começou a vomitar tudo o que todos os outros estavam vomitando.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">O lago ondulava gentilmente. Como se alguns cisneis tivessem voado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu encarei a realidade. Todas as coisas reprimidas dentro de mim foram cuspidas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Comecei a vomitar tudo o que todos os outros estavam vomitando.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Como se meus pulmões tivessem sido esfaqueados, explodiu conforme eu respirava.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Vomitei uma mistura de sangue e resíduo verde.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="BlackSwan_Umbrella">
      <Abnormality>Sonho do Cisne Negro</Abnormality>
      <CardName>Sombrinha Desgastada</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ganha 2-3 de Velocidade.
Ao ser golpeado, tem 30% de chance de nulificar o dano e retornar ao atacante o dobro como Dano de Atordoamento.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Acreditando que se tornaria branco, o cisne negro queria acabar com a maldição tecendo as urtigas. Tudo o que sobrou foi a sombrinha que ele tanto adorava.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">O que acontece quando o cisne negro acorda depois de sonhar com um cisne branco?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Tudo o que me restou foi a sombrinha e esse broche.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">O sol era brilhante demais, tive que cobri-lo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Eu ansiava em ter um sonho do qual eu nunca ia acordar, mas a realidade foi cruel como sempre.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="BlackSwan_Family">
      <Abnormality>Sonho do Cisne Negro</Abnormality>
      <CardName>Família Amorosa</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ganha 6 'Roupa de Urtiga', que concede Proteção igual a sua quantidade no começo de cada Cena. Um acúmulo de 'Roupa de Urtiga' é perdido no começo de cada Cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Ela começou a procurar por seus irmãos. A família dela que precisava usar as roupas de urtiga para serem livres da maldição. Aqueles que ela compartilhou seus sonhos felizes.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Apesar de que eles não tivessem nada a dar para ela, eles tinham honestidade e diligência como seus tesouros mais valiosos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu acreditava… que tinha algum jeito de todos serem felizes.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Pensei que se eu me esforçace um pouquinho mais, as coisas iriam funcionar no fim.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Minha família, que deveria ser livre quando usassem as roupas de urtiga…</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Nós compartilhávamos sonhos felizes uns com os outros.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>
  
<!-- Netzach -->  
  <Sephirah SephirahType="Netzach">
    <AbnormalityCard ID="UniverseZogak_Echo">
      <Abnormality>Fragmento do Universo</Abnormality>
      <CardName>Ecos do Além</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Personagens]
Cause 5-10 de Dano de Atordoamento a todos os inimigos. Aliados recuperam 5-10 de Resistência à Atordoamento.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Você vê a canção na sua frente. Está se aproximando, ficando mais colorida a cada segundo</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Cante. Performe. Humano. Canção. Orelha. Ouvir.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Cantos. Nervos. Foco. Movimento. Ver. Existir.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Olhos. Fechar. Sentir. Grandeza. Venha. Felicidade. Além.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Entender. Perfeição. Movimentar. Conhecer. Conhecimento. Nosso. Sentido. Entregar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Fazer. Juntos. Cântico. Canção. Iluminação.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="UniverseZogak_Tentacle">
      <Abnormality>Fragmento do Universo</Abnormality>
      <CardName>Tentáculos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Em um ataque Perfurante bem sucedido, reduz a Resistência à Atordoamento máxima do alvo em 5%. (Max 50%, Exclui Ataques em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>No momento em que seus tentáculos te atravessarem, ele vai drenar todo o interesse pela vida que você está vivendo agora.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Negativo. Ataquar. Venha. Ajudar. Dar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Conhecimento. Nosso. Simples. Transmitir. Nenhum.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Humano. Ataque. Eu. Proteger. Junto. Atacar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Ataque. Pronto. Atravesar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Humano. Ataqque. Alma. Desaparecer. Embora. Querer.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="UniverseZogak_Sing">
      <Abnormality>Fragmento do Universo</Abnormality>
      <CardName>Incompreensível</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Em um ataque unilateral, tem 50% de chance de infligir 1 de Fraqueza e 1 Desarme. 
A chance aumenta em 10% para cada ataque bem sucedido. (Três vezes por ataque, Exclui Ataques em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Eventualmente, ele foi bem sucedido em entrar no domínio do ‘Fragmento do Universo’. Porém, era óbvio que seu cérebro pequeno não conseguia aguentar .</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Entender. Você. Juntos. Humano. Eu.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Querer. Entender. Eu. Você. Estudar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eu. Contar. História. Você. Entender. Tentar.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ChildofGalaxy_Tear">
      <Abnormality>Criança da Galáxia</Abnormality>
      <CardName>Lágrima</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Poder de todos os dados +1. Ao morrer, todos os personagens recebem 50% da vida máxima desse bibliotecário como dano. (Máx. 60)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Eu escuto seus sussurros e respiração. Escuridão absoluta então segue… Aassim como a noite que eu o conheci.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Caminhe pela Via Láctea comigo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você vai se tornar uma pedrinha e se juntar a mim.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Vamos voltar, como se fosse aquela noite.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Estou feliz em te conhecer.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Se você me ver chorando, limpe as minhas lágrimas.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ChildofGalaxy_Friend">
      <Abnormality>Criança da Galáxia</Abnormality>
      <CardName>Um Símbolo de Amizade</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Por 3 Cenas, Todos os Aliados recuperam 10% do HP máximo no começo da Cena. (Máx. 12)</AbilityDesc>
      <FlaborText>A pedrinha que caiu nas suas mãos faíscou, balançou, formigou, e eventualmente se tornou o Universo  .</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Não perca, e não dê isso pra ninguém.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Esse é meu presente para celebrar nossa amizade. Por favor, cuide dele.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Enquanto você estiver segurando isso, eu estarei logo ao seu lado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Você tem que estar do meu lado para sempre, promete? Não esqueça disso.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Se meu amigo se machucar… Seria muito triste.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ChildofGalaxy_Token">
      <Abnormality>Criança da Galáxia</Abnormality>
      <CardName>Pedrinha</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No começo de cada Cena, três páginas aleatórias na mão ganham o efeito de 'Pedrinha'. (Exclui páginas com [Ao Jogar] )
Recupera 3-7 de HP ao usar páginas com 'Pedrinha'.
Perde 1-3 de HP ao usar páginas sem 'Pedrinha'.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“Você gostou? Mais do que gosta de mim? Não é óbvio? Eu sei de tudo. O que quer que você faça, onde quer que você vá.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Por que você visitou aquele amigo ao invés de mim… Você gosta dele mais do que você gosta de mim?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu te valorizo, mas você não me valoriza…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">O que quer que você faça, onde quer que você vá… Eu sempre estou olhando. </Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Se você não vai me dar companhia, então eu não preciso de você.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Tchau, e não volte nunca mais.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Porccubus_Thorn">
      <Abnormality>Porccubus</Abnormality>
      <CardName>Espinhos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Em um ataque Perfurante bem sucedido, inflige 1 de 'Excitação'.
Contra inimigos com 3+ 'Excitação' cause +2-7 de Dano e Dano de Atordoamento, em seguida remove todos os acúmulos de 'Excitação'. (Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>No começo, tudo o que eu tinha que fazer era ser picado levemente por um desses espinhos. Agora eu tenho que esfregar meu corpo inteiro nele pra ter a mesma brisa.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Ok, eu vou me abaixar para você~ Sinta-se livre pra me acariciar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">É assustador no começo, mas o próximo passo não é difícil.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Vennha até mim. Eu te libertarei de todas as dores.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Só um gostinho do paraíso não machuca, certo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Eu tenho pena dos otários que não conhecem essa felicidade~</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Porccubus_Boom">
      <Abnormality>Pórcubo</Abnormality>
      <CardName>Exaltação</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Poder de todos os Dados +1. Reduz a Resistência à Atordoamento máxima em 50%.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Hora de Minha Cabeça Estourar. Bom Dia.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Se você desejar por prazer imensurável, você vai quebrar eventualmente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Só estou te dando risadas, tanto qeu talvez você morra rindo~</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Você começa com um, e então querendo mais.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Sua cabeça ficará cheia de felicidade, quase o bastante para explodi-la.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Assim que você provar desse doce, você não pode parar.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Porccubus_Happy">
      <Abnormality>Pórcubo</Abnormality>
      <CardName>Pó do Riso</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Ao ser Golpeado, recupere 2-4 de Resistência à Atordoamento se não estiver Atordoado.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Quando o pó que caiu dos espinhos ficar conhecido pelo mundo, talvez as pessoas afundem para sempre nesse pântano de intoxicação.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Sua cabeça ficará cheia de felicidade.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você vai adoecer se segurar o seu riso. Por que você não ri o quanto seu coração desejar?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">As risadas te farão feliz~ Uma benção indo até você, você sabe?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Se todos rirem juntos, eles estarão em um lugar feliz, certo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Qual é, venha rir junto~ Gire essa boca para cima e sorria~</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="Alriune_flower">
      <Abnormality>Alriune</Abnormality>
      <CardName>Pétalas de Flores</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Sempre que esse bibliotecário sofrer dano maior que 10% de seu HP máximo, todos os inimigos recebem 2-4 de Dano de Atordoamento, e o bibliotecário recupera 5-10 de HP.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Derramando pétalas ao invés de lágrimas, você falou comigo. “Todos nós já fomos parte da terra uma vez, então eu peço que não fale do fim aqui e agora.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Não tenho olhos, mas eu posso ver tudo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Nos deixe voltar para a cova com todos que vivem e respiram.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Essas flores florescerão sem fim, e nenhuma delas irá definhar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Estou rachada… Mas essas lindas flores encherão a rachadura.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Alriune_Bush">
      <Abnormality>Alriune</Abnormality>
      <CardName>Passar do Outono</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao ser Golpeado, inflige 1 Aroma
(Aroma: No Começo da Cena, receba Dano de Atordoamento igual a quantidade de Aroma e então reduza os acúmulos pela metade.)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Levando a esperança de voltar ao pó, eu irei voltar a minha cova com todo esse desejo de viver.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Minha expiação terminou com um suspiro pesado no frio.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Fui abandonada em uma floresta escura; Minha mente, vida e coração definharam.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Nasci da terra, então eu quero retornar a ela.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Por favor não pense nisso como nossos últimos momentos.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Alriune_Doll">
      <Abnormality>Alriune</Abnormality>
      <CardName>Gênesis da Primavera</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
A cada Cena, uma 'Pétala' se prende a um inimigo aleatório.
Depois que o personagem com 'Pétala' recever 4 golpes em uma única Cena, todos os Personagens recebem 3-7 de Dano de Atordoamento e o bibliotecário se torna intangível pela próxima Cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Flores que não definham florescem violentamente.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Você que concederá meu desejo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Com flores qeu não definham comecei minha magnífica descida para o desespero.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Primavera é uma estação onde pecados são cometidos de novo e perdoados novamente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Só estamos nesse mundo por um momento fugaz.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="SilentOrchestra_Music">
      <Abnormality>A Orquestra Silenciosa</Abnormality>
      <CardName>Performance Eterna</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Adiciona uma 'Performance Eterna' à mão: ‘Custo 3 - [Uso Único][Ao Usar] Termina Cena. Ao começo da próxima Cena, o HP e Resistência de Atodoamento do biblitotecário selecionado retornam aos valores que estavam quando adiquiriu essa página, e restaura completamente a Luz.’
Esta página também estará no baralho no começo dos Atos subsequentes.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A performance não termina. E Da Capo. E, Da capo al Fine</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">De quebras e ruína, eu começo a performance mais bela.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Um único performista parado na frente de uma banda silenciosa. Ele cria sons onde não há nenhum.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Mesmo que minhas mãos parem, ela se levantaria de minha mente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Esse palco de entrada cegante estará, em breve, pronta novamente.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
 <AbnormalityCard ID="SilentOrchestra_Affect">
      <Abnormality>A Orquestra Silenciosa</Abnormality>
      <CardName>Adoração Fervente</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos os inimigos miram em personagens aleatórios, incluindo os próprios aliados, por duas Cenas. Inimigos causam +2-4 de dano com ataques enquanto esse efeito durar.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A Orquestra da ímpeto para a música, trazendo o departamento inteiro a sua destruição. Quando todos os performistas se juntara, a música que ninguém podia ouvir mas todos podiam escutar, começa.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">A música que ninguém podia ouvir mas todos podiam escutar…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Para a audiência que deve andar até suas cadeiras ao ouvir a performance engasgada.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">O tom permeia a música, e música permeia pessoas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Não se prenda, abra seus olhos e contemple música gloriosa.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="SilentOrchestra_Finale">
      <Abnormality>A Orquestra Silenciosa</Abnormality>
      <CardName>The Finale</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Quando o bibliotecário selecionado Atordoa um inimigo, todos os inimigos perdem 1-6 de Luz no começo da próxima Cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“A música atravessará todo o seu ser.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">A música atravessará todo o seu ser.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Se você conseguir levantar com suas duas pernas, esteja disposto a mandar seus aplausos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Aplausos sem fim, para inspirar o condutor a levantar seu bastão uma vez mais.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">A bela melodia circula o palco vazio.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>
  
<!-- Keter -->  
  <Sephirah SephirahType="Keter">
    <AbnormalityCard ID="Bloodbath_Blood">
      <Abnormality>Banho de Sangue</Abnormality>
      <CardName>Sangue</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Dados defensivos ganham 1-2 de Poder.
Receba +3-5 de Dano de Atordoamento ao ser golpeado.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Uma depressão insuportável sobrepuja todos que olham a essa banheira.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Essa pessoa simplesmente não conseguia lidar com o próprio sofrimento.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você consegue resistir esse desespero profundo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Entre. Venha para esta terrível poça de sangue.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Deixe tudo de lado, feche os olhos e mergulhe neste poço sem fundo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Não importa quanto sangue você coloca, a banheira nunca transborda.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Bloodbath_Scar">
      <Abnormality>Banho de Sangue</Abnormality>
      <CardName>Cicatrizes</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Receba 2-5 menos de dano Cortante.
Ao ser Golpeado, tem 20% de chance de reduzir o dano a 0.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Quando eu vi as cicatrizes entrelaçadas nos pulsos cortados dela, eu me lembrei do nosso armário de vinhos. Naquele dia, eu tirei a rolha do último.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">É preciso de muita força de vontade e coragem para cortar os próprios pulsos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Não chame essas pessoas de idiotas. Você é o maior dos covardes.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">As cicatrizes são marcas do fracasso, mas não são inúteis.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Acaricie com carinho essa dor que enche a banheira.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">A profundidade do corte depende da mente e do poder de vontade naquele momento.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Bloodbath_Hands">
      <Abnormality>Banho de Sangue</Abnormality>
      <CardName>Mãos Pálidas</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Depois de 3 ataques bem sucedidos no mesmo alvo, cause 3-10 de Dano de Atordoamento.
(Reinicia a contagem ao atacar um alvo diferente, Exclui Ataques em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Muitas mãos flutuam na banheira.
São as mãos daques que um dia eu amei.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">As mãos das pessoas que você, ou talvez nós, já amamos, estão esperando lá dentro.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Essas mãos estão esperando alguém para segurá-las, você vai conceder o desejo delas?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Não importa o quanto você deseje agarrar algo que sempre escapa entre os seus dedos…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Essas mãos sinceramente querem ajuda, mas ninguém se importa em sequer olhar para elas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Ela deve ter tremido bastante, a faca podia escapar da mão dela a qualquer momento.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="HeartofAspiration_Heart">
      <Abnormality>Coração da Aspiração</Abnormality>
      <CardName>Pulsação</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Ganha 1-2 de Força no final de cada Cena.
Ao final de cada Cena, se o bibliotecário não causou dano com um dado Ofensivo, ele perde 25% de seu HP máximo. (Máx. 30)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Aspiração excessiva pode trazer um frenesi injustificavel.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Aspiração avassaladora é o que te leva a um frenesi equivocado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Por que você não deseja por qualquer coisa quando você conseguiu tanto poder?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Ele que detém poder deve exercê-lo por direito.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Sim, sinta o bater rápido do seu coração.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Parece que temos um objetivo em comum que nós desesperadamente queremos, permita-nos ajudar.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="HeartofAspiration_Doki">
      <Abnormality>Coração da Aspiração</Abnormality>
      <CardName>Incitação</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Aumenta o HP máximo em 15%. (O HP atual aumenta de acordo)
Ganha 1-2 de Velocidade.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Quando emprestado, o ritmo das contrações irão dobrar, aumentando o vigor e força do portador.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Nunca pare de desejar-lo, até os batimentos darem uma resposta.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você não quer ver o fim dessa euforia que está prestes a explodir?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Dê um significado a todas as coisas desejamos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Junte-se a mim a essa pulsação febril.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Os seus anseios fazem os batimentos se acelerarem.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="HeartofAspiration_Atk">
      <Abnormality>Coração da Aspiração</Abnormality>
      <CardName>Batidas Ferventes</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Esse bibliotecário morre no final da terceira Cena depois que essa página for escolhida.
Ganha 4 de Força, Dureza, Celeridade e Proteção todas as Cenas até a morte. Todas as Resistências de Atordoamento mudam para "Inefetivo".</AbilityDesc>
      <FlaborText>Um coração sem um dono; ainda bate mesmo depois de ser removido de seu corpo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Sim, sinta o bater rápido do seu coração.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Se você continuar desejando e não fizer nada para saciá-lo, ele ficará grande demais e acabará explodindo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Junte-se a mim nesta pulsação rápida e febril.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Mesmo que isso signifique que um dia eu tenha que explodir, eu quero ver o fim.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Quanto mais você anseia, mais rápido as batidas vão ficar.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Pinocchio_Learn">
      <Abnormality>Pinóquio</Abnormality>
      <CardName>Aprendendo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Adicione uma página 'Aprender' à mão: ‘Custo 2 - [Começo do Embate] Copie todos os Dados da página do oponente.’
Essa página está inclusa no baralho no começo dos Atos subsequentes.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Tudo que a criança podia fazer era “Aprender” ao observar os outros e mimetizando seus comportamentos. E esse era o problema.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Estou ansioso para aprender como sempre. Você quer ver eu aprender?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">As pessoas me ensinaram a falar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eu não aprendo rápido. Eu apenas imito o que eu vejo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Não é difícil imitar outros. Não preciso pensar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Eu aprendi muitas coisas, mas nunca me levou a nenhum lugar.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Pinocchio_Lie">
      <Abnormality>Pinóquio</Abnormality>
      <CardName>Mentiras</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No começo da Cena, aleatorize o preço das cartas cujo custo original é 4 ou menos.</AbilityDesc>
      <FlaborText>As pessoas mentem o tempo todo. Por que isso é uma coisa ruim?</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Pessoam amam falar conversa fiada.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eles disseram que não era para eles. Eles estavam mentindo pelo bem de todos…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Lalala… Eu canto a canção das mentiras que todas as pessoas cantam.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Eu vejo o mundo de ponta cabeça, assim como me ensinaram.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Todos mentem, por que você diz que isso é uma coisa ruim?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Pinocchio_Curious">
      <Abnormality>Pinóquio</Abnormality>
      <CardName>Curiosidade</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No começo da Cena, baralhe todas as suas páginas na sua mão e compre 4 páginas.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Estou ansioso para aprender como sempre. Você quer ver eu aprender?</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Eu tenho um monte de coisas que eu quero saber. Tem um monte de coisas para aprender.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu vejo muitas coisas… Eu aprenderei tudo isso?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Estou curioso sobre isso… curioso sobre aquilo… Oh, o que é isso?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Nunca vi isso antes… De onde que isso veio, e como?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

    <AbnormalityCard ID="TheSnowQueen_Sord">
      <Abnormality>A Rainha da Neve</Abnormality>
      <CardName>Espada da Geada</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao Ganhar um Embate, tenha 50% de chance de infligir 1-3 de Amarro na próxima Cena.
Cause +2-5 de Dano de Atordoamento contra alvos com Amarro.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A Rainha vive sozinha na gelada floresta de inverno.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">O fio dessa espada é fria e afiada.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Só o calor da primavera pode derreter essa espada.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Uma lâmina reta sabe exatamente para onde ela aponta.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Um dia, quando ficar quente o bastante para a neve derreter, essa espada também irá se desfazer.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Quando essa arma atravessar o seu coração, por apenas um momento, você irá perder a si mesmo.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="TheSnowQueen_Chu">
      <Abnormality>A Rainha da Neve</Abnormality>
      <CardName>Um Beijo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Depois de ganhar 2 ou mais Embates com uma única Página de Combate, inflige Estilhaço de Gelo ao inimigo.
No final de cada Cena, personagens com 3 ou mais Estilhaços de Gelo se tornam Imobilizados na próxima cena.
      </AbilityDesc>
      <FlaborText>O beijo da Rainha da Neve congelou seu coração, e ele não sentia mais frio.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Só aqueles que sabem o cheiro de rosas podem trazer o fim a isso.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você deve ter tido um coração caloroso.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Esquecer o frio, esquecer as memórias, e no fim…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Poderia um coração congelado, que se tornou alheio ao frio, descongelar?</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Só um coração valente conseguirá resgatar os congelados.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="TheSnowQueen_Snow">
      <Abnormality>A Rainha da Neve</Abnormality>
      <CardName>Nevasca</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos os Personagens exceto o bibliotecário selecionado ficam Imobilizados pela próxima Cena.
Na próxima Cena, todos os inimigos são infligidos com 6 Amarro.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A primavera chegou com rosas desabroxantes. Seu calor derreteu o palácio da Rainha da Neve. Ninguém se lembrou dela, dormindo logo abaixo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Ninguém sabwe que eu estou dormindo aqui.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Quando essa neve derreter, eu também serei esquecida.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Meu castelo derreteu, o calor da primavera realmente chegou…?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">As rosas desabrochadas me sinalizam a chegada da primavera.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Essa pessoa não desejou por mais desse frio.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
     <AbnormalityCard ID="QuietKid_Hammer">
      <Abnormality>Garota Silênciosa</Abnormality>
      <CardName>Martelo e Prego</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ao realizar um ataque Perfurante com sucesso, inflige 1 de 'Prego' ao alvo.
Se um personagem com 'Prego' for golpeado por ataque Contundente, ele recebe dano adicional igual a 5x a quantidade de Pregos nele, em seguida os acúmulos de Prego são removidos.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Quando ela prega algo com seu martelo, a rachadura em sua mente crescerá, e uma ruptura por completo se tornará.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Eu me pergunto se tem uma rachadura na sua mente onde eu poderia martelar um prego?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Quando eu prego algo na fissura, ela fica duas vezes maior.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Você deveria ter sido rápido em lidar com o fardo na sua mente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Não tem conserto para uma mente que tem uma rachadura.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="QuietKid_Eyeshine">
      <Abnormality>Garota Silênciosa</Abnormality>
      <CardName>Olhar</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cause e receba duas vezes mais dano físico.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A garota se manteve em silêncio. Ela simplesmente olhava no âmago do seu interior com um olhar profundo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">……</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">………</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Você está tremendo tanto. O que te deixa com tanto medo?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="QuietKid_Guilty">
      <Abnormality>Garota Silênciosa</Abnormality>
      <CardName>Culpa</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Reduz o Dano de Atordoamento recebido em 1-3.
Ao ser Golpeado, o atacante recebe Dano de Atordoamento igual ao Dano Físico que esse personagem recebeu.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Porém, quando ela conheceu alguém carregando 'culpa' ou 'medo', a garota revelou o prego e o martelo que ela escondia atrás de si.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Você está se segurando nessas dolorosas memórias… Pobrezinho.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Não jogue sua responsabilidade nos outros. A agonia é apenas sua.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Você estava ocupado demais tentando fugir, não estava?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Querido, você parece… desconcertado, não está?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>
  
<!-- Tiphereth -->
  <Sephirah SephirahType="Tiphereth">
    <AbnormalityCard ID="QueenOfHatred_Laser">
      <Abnormality>A Rainha do Ódio</Abnormality>
      <CardName>Amor</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Depois de ganhar um Embate usando um dado Ofensivo, um aliado aleatório recupera 3-5 de HP.
Depois de ganhar um Embate usando um dado Defensivo, um aliado aleatório recupera 2-4 de Resistência à Atordoamento.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Em nome do Amor e da Justiça~ Ai vem a Garota Mágica!</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Não se preocupem. Vocês estão seguros enquanto eu estiver aqui!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Você sempre pode contar comigo! Eu te manterei a salvo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Uma verdadeira garota mágica nunca corre do perigo!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Me diga se qualquer coisa ruim acontecer, okay? Eu sei que posso ajudar!</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Por favor, me chame sempre que tiver perigo~!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="QueenOfHatred_Gun">
      <Abnormality>A Rainha do Ódio</Abnormality>
      <CardName>Justiça</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
O inimigo que causou a maior quantidade de dano a aliados na Cena anterior é marcado como 'Vilão'.
Cause +3-5 de Dano ao 'Vilão'.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Se eu estou do lado bom, alguém tem que estar do lado mal. Sem ninguém para ser o vilão, eu não posso existir.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Finalmente o vilão apareceu! Todo mundo, cuidado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Está tudo bem. Eu posso lidar com os do malvados!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Em nome do Amor e da Justiça~ Eu cheguei!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Aqueles que prejudicam a sociedade devem ser levados a justiça.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
 <AbnormalityCard ID="QueenOfHatred_Snake">
      <Abnormality>A Rainha do Ódio</Abnormality>
      <CardName>Ódio</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Depois de perder um Embate, Receba 2-4 de Dano de Atordoamento e ganha 1 Força na próxima Cena. (2 vezes por Cena)
Depois de perder três Embates em uma única Cena, reduz o custo da carta mais cara na mão em 1. (Uma vez por Cena)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Ela jurou amar tudo no mundo, mas tudo o que restou foi um coração partido.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Por que todo mundo tá feliz? Não tenho razão para existir se todos estão…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu sou a escolhida. Quem vai proteger o mundo além de mim?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eu não pude proteger ninguém…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Eu odeio um mundo pacífico… É como… É como se eu não fosse mais necessária…</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Eu mereço ser a heróina de todos. Eu nasci para isso…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="KnightOfDespair_Gaho">
      <Abnormality>A Cavaleira do Desespero</Abnormality>
      <CardName>Bênção</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Se o personagem tomou dano de ataques nessa Cena anterior, troque as resistências desse personagem contra o tipo de dano que ele mais recebeu para "Resistente" nessa Cena. (Aplica separadamente para Dano e Dano de Atordoamento)</AbilityDesc>
      <FlaborText>A vontade de proteger permanece inalterada mesmo depois de tanto tempo; mesmo em contenção, ela ainda é obcecada pelo ato de proteger.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Tudo o que resta é o orgulho oco de uma Cavaleira desgastada.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Se eu tivesse outra chance de proteger…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Não se preocupe. Dessa vez eu te manterei a salvo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Para dormir em paz…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="KnightOfDespair_Sword">
      <Abnormality>A Cavaleira do Desespero</Abnormality>
      <CardName>Espadas Afiadas com Lágrimas</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Em um ataque Perfurante bem sucedido, se o dado rolar o valor máximo, cause dano bônus igual a 10% da vida máxima do alvo. (Máx. 12, Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Quando a Justiça vira suas costas mais uma vez, dúzias de lâminas vão vagar sem propósito. Essas espadas vão eventualmente apontar para aqueles que ela não pôde proteger.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">A ponta desta espada afiada com lágrimas e desespero é sempre precisa.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu jurei a essa espada afiada, amolada com lágrimas em uma bigorna de desespero.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Jogo sujo está proibido. E também não haverá piedade…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="KnightOfDespair_Despair">
      <Abnormality>A Cavaleira do Desespero</Abnormality>
      <CardName>Desespero</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Quando um aliado morre, todos os outros aliados recebem 1-3 de Força e Celeridade, e todos os inimigos recebem 2 Frágil.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Assim como tristeza, talvez compartilhar o fardo cegará o fio.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">O desespero crescente em mim está transbordando pelos meus olhos e meu coração…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">O que esse desespero… Significa pra mim?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Por que eu preciso perde-los de novo e de novo… Por que…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Mais uma vez, o desespero sem fim me preenche…</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Jurei proteger-los, mas os perdi novamente…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  
    <AbnormalityCard ID="Greed_Break">
      <Abnormality>O Rei da Ganância</Abnormality>
      <CardName>Intemperancia</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Se o primeiro dado da Página de Combate ganha um Embate, tenha 25% de chance de destruir os outros dados na Página do oponente.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A primeira semente de desejo originada de aspiração pura por felicidade. A pequena semente cresceu e cresceu, faminta por mais. Ao longo do tempo, a semente endureceu e se tornou uma brilhante gema.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Um pensamento ecoou dentro da minha cabeça. Um pensamento encharcado de ganância, me obrigando a buscar felicidade.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">É tão ruim luxuriar por mel quando se tem flores?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">No começo, era uma aspiração pura por felicidade.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">O anseio pela felicidade se manteria o mesmo.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Greed_Protect">
      <Abnormality>O Rei da Ganância</Abnormality>
      <CardName>Caminho da Felicidade</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Ganha 1 Endurecido para cada Embate ganho nessa Cena. (Até 3 vezes por Cena)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Felicidade se tornou obsessão, obsessão se tornou ganância, e a ganância para sempre se solidificou em âmbar dourado. A felicidade do começo, ainda com um sorriso, jaz em seu âmago.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Enfim, o desejo puro se materializando em âmbar dourado e sólido.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Essa ganância irá brilhar intensamente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Como alguém pode resistir o alúrio desse ser tão belo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Desejar a felicidade de todos também me inclui…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Greed_Eat">
      <Abnormality>O Rei da Ganância</Abnormality>
      <CardName>Ganância</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Em um Embate, se dado vencedor vencer por 4 ou mais, o perdedor recebe 3-7 de Dano a mais e o vencedor recupera 2-5 de HP. (Ambos o bibliotecário e oponente podem ativar esse efeito)</AbilityDesc>
      <FlaborText>A garota mágica, que não era mais uma garota mágica, comeu muitas coisas. Autoridade, dinheiro, fama, e muitas outras formas de prazer. Ela acabou consumindo tudo em sua vista. Agora, apenas ganância viceral resta.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">A gema atiçou a ganância faminta.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Mas a ganância busca eternidade—zbusca profunda, profunda eternidade.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Minha cesta é tão grande, nem todas as frutas do mundo podem enche-la.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Não há nada no meu caminho. Apenas ganância viceral resta.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="Angry_Angry">
      <Abnormality>A Serva da Ira</Abnormality>
      <CardName>Ira</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
O bibliotecário entra em um estado de Ira.
O bibliotecário se torna incontrolável, atacando personagens aleatórios, incluindo aliados.
O bibliotecário também ganha 2 de Força, restaura 2 de Luz, e compra 2 páginas a mais no começo de cada Cena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A Serva foi traida depois de abandonar seus principios e ingenuamente confiando em alguém com todo seu coração. Agora, ela é dominada por raiva a si mesma pelo o que ela fez.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">GRRRR!!!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">UUUGH… AAARGH!!!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">AAAAH!!!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">PECADORES DOS OUTROSMUNDOS!!! ENCARNAÇÕES DO MAL!!!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
<AbnormalityCard ID="Angry_Friend">
      <Abnormality>A Serva da Ira</Abnormality>
      <CardName>Companheira</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Quando não há uma 'Companheira' presente, o primeiro inimigo que o bibliotecário selecionado acertar é marcado como um. Quando o bibliotecário derrota a 'Companheira', todos os bibliotecários restauram 3 de Luz recuperam 10 HP e Resistência à Atordoamento.</AbilityDesc>
      <FlaborText>A Serva da Ira valorizava justiça e equilíbrio mais do que qualquer um, mas ela começou a compartilhar conhecimento com a Eremita—uma inimiga do reino dela—tornando-se amiga dela em segredo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Chame… Chame meu nome…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Amigo… Minha amiga… Aqueles que precisam… um ao outro…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Nós… eramos amigos de verdade… Certo?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Era a amizade mais preciosa para mim, e o que aconteceu…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Angry_Poison">
      <Abnormality>A Serva da Ira</Abnormality>
      <CardName>Lodo Ácido</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Inimigos]
Inflige 5 de 'Erosão' a todos os inimigos. Inimigos com Erosão também ganham Amarro igual a quantidade de Erosão que eles tem.
(Erosão: Ao final da Cena, receba dano igual a quantidade de Erosão e reduza 1 acúmulo; ao ser golpeado, receba Dano e Dano de Atordoamento igual a quantidade de Erosão.)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Quando eles enfim se encontraram, o Eremita trouxe incontáveis lacaios para destruir o mundo da Serva.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">O equilibrio se quebra, e a justiça se esvai…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">É por isso que perdi; Caí contra um querido companheiro.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Use eles e eles usam você. Somos nós.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Isso já aconteceu antes… Tudo frustrado pelo bem deles…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="NihilClown_Card">
      <Abnormality>O Bobo da Corte de Nihil</Abnormality>
      <CardName>Garotas Mágicas</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No começo da Cena, a Página de Combate na mão com o maior custo (que seja menor que 4) é marcada com um símbolo Mágico.
Após perder 4 Embates com páginas marcadas, ganhe 5 de Proteção todas as Cenas, e se torne imune a efeitos negativos pelo resto da recepção.
Adicionalmente, ao ser golpeado, inflige 1 de Erosão e Frágil na próxima Cena ao atacante. (Duas vezes por Cena)</AbilityDesc>
      <FlaborText>O bobo da corte refez os passos do caminho que todas teriam tomado. O bobo da corte sempre se viu no final da estrada. Não tinha como saber se elas se juntaram para se tornar o bobo da corte, ou se o bobo da corte acabou se parecendo com elas.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Você que me fez, ou eu fiz você?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu me pareco com elas, e elas se parecem comigo quando estão juntas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eu lentamente fiz o caminho de volta. É o caminho que você teria tomado.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="NihilClown_Nihil">
      <Abnormality>O Bobo da Corte de Nihil</Abnormality>
      <CardName>Vazio</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Adiciona uma página 'Tudo Volta para o Vazio' à sua mão: 'Custo 3 - [Uso Único][Começo do Combate] Abdica todas as cartas na mão. Todas as Cenas após isso, ganhe Força e Endurecido igual ao número de páginas abdicadas desse jeito'</AbilityDesc>
      <FlaborText>E o bobo da corte foi mais fundo, o pobre bobo da corte. Sem o cachorrinho corajoso para liderar o caminho, ele andou em passos sem sentido.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Onde está o caminho certo? Onde que eu vou?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Eu não sei o que me espera logo a frente. Pode ser um penhasco, ou uma vala?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Onde está o cachorro brilhante quando eu preciso que ele me guie?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Minha mente é um vazio, meus pensametos desguarnecidos. Eu me tornei mais sem medo confrome me toreni mais vago.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="NihilClown_fusion">
      <Abnormality>O Bobo da Corte de Nihil</Abnormality>
      <CardName>Nix</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Essa página só tem efeito se o bibliotecário selecionado tem todas as quatro páginas de Anormalidade: 'Ganância', 'Ódio', 'Desespero', e 'Ira'.
No começo da Cena, Inflige 5 de Fraqueza, Desarme e Amarro a todos os outros personagens. 'Ganância', 'Ódio', e 'Ira' perdem suas desvantagens.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Tendo decidido confiar na própria intuição, o bobo da corte disse o nome de todos que conheceu naquele caminho com cada passo que tomou.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Liderando o caminho pela tolice, não há nada que me guie.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Cegado pelos desejos carnais e inveja, de bom grado andando para a ponta do penhasco.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Se você está confuso porquê não parece ter o método correto, confie na sua intuição!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">A agonia de todos se torna um.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>


  <Sephirah SephirahType="Gebura">
    <AbnormalityCard ID="Redhood_Hunt">
      <Abnormality>Chapeuzinho Vermelha Mercenária</Abnormality>
      <CardName>Presa</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Marca al primer enemigo que es atacado por este bibliotecario después que esta página es seleccionada.
Haz +2-6 de daño cuando atacas a un enemigo Marcado.</AbilityDesc>
      <FlaborText>La muerte del Lobo es la única cosa que puedo amar en mi vida.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Soy una pro. Puedo con esto fácilmente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No apartes tus ojos. Fija tu vista en sus movimientos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Una vez fijes tu vista en el objetivo, comprométete con la caza. No te rindas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Fija tu mirada en el objetivo y corre hacia el, ten la resolución de matar, sin importar lo que tome.</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Si me haces una petición, entonces podría ayudarte.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Redhood_Revenge">
      <Abnormality>Chapeuzinho Vermelha Mercenária</Abnormality>
      <CardName>Venganza</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al comienzo de una escena, gana Fuerza basada en la cantidad de daño recibido la escena anterior. (1 de Fuerza cada 5 de daño, hasta 2)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Entre nosotros, no hay victoria para ser ganada. Todo en lo que pienso es en como mataré a ese bastardo en muchas más horribles y dolorosas formas que la última vez.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">He estado afilando la hoja para decapitar a ese maldito Lobo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Entrégame a ese terrible y astuto bastardo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Colgaré su cabeza sobre mi cama. Solo entonces podré levantarte en la mañana sin tener una pesadilla.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Todo era para leer al enemigo. Ahora es tiempo de regresar el favor.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Redhood_RedScar">
      <Abnormality>Chapeuzinho Vermelha Mercenária</Abnormality>
      <CardName>Caperucita roja</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Si el HP del bibliotecario está en 50%/35%/25% o menos, gana 1/2/4 de Fuerza cada escena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Me acostumbré a afilar el hacha en lugar de recoger flores cuando tenía 15.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Esta no es la orgullosa decoración de una superviviente. Es la prueba de mi voluntad para vivir.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Mientras más cicatrices tengas, más fuerte se vuelve tu voluntad para sobrevivir.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">No tengas orgullo de esto. Es una señal de que no tuviste suficiente habilidad.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">…Se siente horrible cuando miro estas cicatrices. Hace que me estremezca de rabia.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
     <AbnormalityCard ID="BigBadWolf_Claw">
      <Abnormality>Lobo Grande que Será Mau</Abnormality>
      <CardName>Garras feroces</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Después que el bibliotecario reciba un daño mayor a 25% de su HP máximo, no puede ser Seleccionado ni Enfrentado la siguiente escena.
El bibliotecario gana 2 de Fuerza esa escena, e inflige de 1 Sangrado con cada ataque exitoso.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Érase una vez que se era, esas garras abrirían los vientres de muchas criaturas y desgarraría sus tripas.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Qué afiladas garras tenía, lo mejor que podría cumplir el papel por el que nací…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">El Lobo nació para hacer cosas malas y ser castigado acordemente…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Esas violentas y salvajes garras siempre desgarrarían en la piel de carne fresca…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Nada era mejor que esas garras para desgarrar las tripas de alguien…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="BigBadWolf_Eat">
      <Abnormality>Lobo Grande que Será Mau</Abnormality>
      <CardName>Instinto</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cada vez que el bibliotecario seleccionado gana un choque, el último dado de su página actual gana 1-2 de Poder.
Recupera 3-7 de HP al golpear con éxito con su último dado.</AbilityDesc>
      <FlaborText>El sabor de la carne era tan bueno después de no hacerlo por tanto tiempo. Desde entonces, se volvió más y más duro mantenerse a raya. Aun así, no le importo. Después de todo, él fue “Destinado” a ser un gran Lobo malo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Este lugar apesta a un hedor horrible… Me llama…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Como una luna vacía repleta con oscuridad, mi barriga debería ser llenada con carne…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Mirarte me hace babear…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Si puedo llenar mi estómago… estaría satisfecho…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="BigBadWolf_Change">
      <Abnormality>Lobo Grande que Será Mau</Abnormality>
      <CardName>El papel del lobo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Los dados de contraataque ganan 1-2 de Poder.
Los dados de contraataque infringen 2 de Frágil al ganar un choque. (3 veces por escena)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Los lobos no podían cruzar la línea cuando hacían cosas malas. Y los lobos tenían que ser castigados. Los lobos siempre necesitaban ser un ejemplo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">No importa… estoy destinado a ser un gran Lobo malo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Todos me llaman así, así que necesita ser verdad… Los viejos cuentos nunca se equivocan…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Un Lobo no necesita nombre, solo obedece el papel para el que nació…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Nadie nunca deseo acercarse a un Lobo aterrador……</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="Mountain_Eat">
      <Abnormality>Montanha de Corpos Sorridentes</Abnormality>
      <CardName>Absorción</CardName>
<AbilityDesc>[Aliado Único]
Por la duración del acto, recupera 20% de HP máximo (Máx. 20) al derrotar a un enemigo.
Al comienzo de una escena, gana Fuerza basado en la cantidad de HP que el bibliotecario ha recuperado este acto. (1 de Fuerza cada 10% de HP máximo curado, hasta 3)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Solo quiere una cosa: nuestra carne empapada en sangre. Una vez consigue una bocanada del aroma, nos perseguirá al instante.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Carne… Delicioso… car…ne…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">El olor… por… aquí…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">No… suficiente… necesito comer… más…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Más cuerpos… me hará… más fuerte…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Mountain_Shout">
      <Abnormality>Montanha de Corpos Sorridentes</Abnormality>
      <CardName>Risa</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cuando el bibliotecario recibe un golpe mientras su HP es 50% o menos, estalla un Chillido con una probabilidad del 50%. (hasta 3 veces por escena)
El Chillido hace 2-5 de daño de aturdimiento a todos los enemigos e inflige de 1 Frágil la siguiente escena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Desde la montaña de cuerpos; la muerte dio vida a algo. La muerte se fusionó una con otra, todas sonriendo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Krrrh… Ghh… Grgh…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Nosotros ayudamos… a cada uno… compartiendo con cada uno… nuestras manos… y pies…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Todos… están sonriendo… nosotros… somos felices…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Nosotros estamos… juntos… ayudando…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Mountain_Vomit">
      <Abnormality>Montanha de Corpos Sorridentes</Abnormality>
<CardName>Montaña de cuerpos</CardName>
<AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos los bibliotecarios excepto el seleccionado son matados inmediatamente al seleccionar esta página. 
El bibliotecario seleccionado gana la capacidad máxima de Luz, restauración de Luz, Fuerza, Protección y Prisa proporcional al número de bibliotecarios asesinados por el resto de la batalla.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Mientras más cuerpos se cruzara, más definida se volvía su forma. Y nunca estaba satisfecho.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Necesito… necesito volverme uno… de nuevo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Necesito volver… necesito… apurarme…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">No… esto es… no es… bueno…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">No te caigas… juntémonos de nuevo… somos uno…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Nosferatu_BloodHope">
      <Abnormality>Nosferatu</Abnormality>
      <CardName>Miedo al agua</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al golpear, inflige de 1 Sangrado la siguiente escena y gana 1 de Sangre.(Exclui Ataques Em Massa)
La 'Sangre' da varios efectos dependiento de la cantidad, tales como incrementar el daño del ataque al coste de HP, recibiendo daño de aturdimiento al comienzo de una escena y otorgando Fuerza.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Parece perdido. Estaba buscando algo, pero no sabe lo que quiere encontrar.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">¡Sangre… Quiero sangre vívida!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Una noche cuando le permiten a uno perseguir todo tipo de deseos… Una interminable, noche rojo sangre.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¡La sangre en su forma más pura y clara! ¡Me da una eterna felicidad!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">¡La danza macabra es con todos! ¡Todos y cada uno tienen la posibilidad de ser comidos!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Nosferatu_Wine">
      <Abnormality>Nosferatu</Abnormality>
      <CardName>Vino</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al derrotar a un enemigo con 'Sangre', Todos os Aliados recuperan 10 HP y el bibliotecario seleccionado gana 'Sangre' máxima.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Mantiene una forma humana, pero una sola gota de sangre debería ser suficiente para que se transforme en un monstruo feroz y pase toda la noche incontrolable.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Ah… Frenar el dolor de esta sed no es exactamente una vista agradable.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Es demasiado temprano para una siesta… ¿No te unirías a mí para compartir el placer?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Olvida la esperanza falsa y olvídate de la pretensión de humanidad…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Tentado por una sed inaguantable, la copa se vació.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="Nosferatu_Vampire">
      <Abnormality>Nosferatu</Abnormality>
      <CardName>Vampirismo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Haz +2-4 de daño y recupera 2-5 de HP al atacar a un enemigo con 'Sangre'.(Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>…Y la sed nunca podría ser verdaderamente saciada.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">¡La muerte tiene una danza macabra con todos! ¡Todos tienen la posibilidad de ser comidos!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">¡Tiempo para un festín! ¡Disfruta la noche rojo sangre imbuida con locura hasta saciar tu corazón!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¡No hay escape de esta sed!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">¡Muérdelo todo! ¡Bebe hasta la última gota!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="NothingThere_Goodbye">
      <Abnormality>Nada ahí</Abnormality>
      <CardName>Goodbye</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Dobla el Poder del último dado que el bibliotecario juega cada escena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Si se ha confirmado que ha escapado y se ha levantado en sus dos pies, solo hay una cosa que puedes hacer. Mantén tu postura, junta tus manos cuidadosamente y reza a lo que sea que creas mientras observas como la situación se desenvuelve.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">¡¡¡Ayúda…me… Ayú… AYÚDAME!!!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">¡¿ESTÁ ALGUIEN… GUIEN… AHÍ?! ¡¡¡ALGUIEN AHÍ!!!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">No… quie… N… no quiero… No quiero morir…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Hola. Hol-a. Ho… la… Hola.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="NothingThere_Hello">
      <Abnormality>Nada ahí</Abnormality>
      <CardName>¿Hello?</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cada escena, el primer dado que el bibliotecario juega recupera HP igual a la cantidad de daño que hace.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“Lo que es peor, es que trata de copiar a los humanos. Haciendo cosas como mirarse al espejo, murmurar para sí mismo, o intentar arreglar su postura; es como si estuviera tratando de imitar a ‘nosotros’.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Mon… stuo. Ese… mons… truo… Ese monstruo… por qué está aquí…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">¡¡…a …uda!!! ¡¡Salven… me!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">E… es… horr… ible… monstruo… monstruo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">¿ol… ola… Hola? ¿ola… Hola?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="NothingThere_Skin">
      <Abnormality>Nada ahí</Abnormality>
      <CardName>Cáscaron</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Nulifica todo el daño de aturdimiento de los ataques.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Su apariencia se asemeja a un humano, pero ciertamente no es humano.  Devora empleados periódicamente para poder usar su cascarón. El esqueleto y los órganos están fuera de lugar durante el proceso, lo que hace que tome una forma bizarra.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Amo… Am… te… Te amo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Quiero… un cáscaron… Cáscaron…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Gra… s… Gracias. Gracias.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Genial… Genial. Genial.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>

  
  <Sephirah SephirahType="Chesed">
    <AbnormalityCard ID="ScareCrow_Wisdom">
      <Abnormality>Espantapájaro buscando por sabiduría</Abnormality>
      <CardName>Sabiduría Arrancada</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cuando el bibliotecario utiliza una página, descarta una página aleatoria de la mano y restaura 1 de Luz. Todos os Aliados</AbilityDesc>
      <FlaborText>Cuando él regresó, tuvo una gran cicatriz visible en su cabeza. La gente le pregunto como se sentía y él respondió que su cabeza se sentía más ligera.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Sabiduría… Dame la sabiduría que me falta…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Mi cabeza se siente vacía… solo soy un montón de heno…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">La gente suele hablar sin pensar… yo podría dar un mejor uso a esos cerebros…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Me pregunto como se siente ser sabio… saberlo todo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="5">Estoy bien con separar la cabeza, si se vuelve mejor una vez la coloque de nuevo…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Scarecrow_Harvest">
      <Abnormality>Espantapájaro buscando por sabiduría</Abnormality>
      <CardName>Cosecha</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Después de atacar a un enemigo con una cantidad mayor de resistencia al aturdimiento, haz 2-4 de daño de aturdimiento adicional y recupera 2-5 de resistencia al aturdimiento.(Exclui Ataques Em Massa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Se muestra agresivo contra ciertos empleados, intentando tomar sus cerebros. Esos empleados son aquellos que consiguieron un “Excelente” en el examen de inteligencia.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Me siento más listo… Puedo saberlo todo ahora…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Bien… Muy bien… ¿Seré más inteligente mientras más coma, verdad…?</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¿Me he vuelto más sabio…? Quizás seré más que un montón de heno…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Scarecrow_Rake">
      <Abnormality>Espantapájaro buscando por sabiduría</Abnormality>
      <CardName>Rastrillo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Después de Aturdir a un enemigo, copia dos páginas de ese enemigo y añadelas a la mano del bibliotecario con 2 de coste menos.
Las páginas copiadas se agotan al usarlas.
(Solo puede copiar páginas Melee mientras tienes equipado una página Clave Solo-Melee y viceversa; no afecta personajes con la pasiva 'Reluciente')</AbilityDesc>
      <FlaborText>El rastrillo labró cerebros humanos en lugar de las tierras de cultivo. ¿Cuanta gente sabia entre nosotros ha perdido su vida con este rastrillo?</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Cosecharé tu sabiduría…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Quiero ser listo como los otros…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">La sabiduría para seguir adelante… la quiero…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="LumberJack_Cut">
      <Abnormality>Lenhador de Coração Caloroso</Abnormality>
      <CardName>Un corazón cálido</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al comienzo de una escena, incrementa el Poder de los dados ofensivos en +1-2 por la escena si el bibliotecario tiene 3 o más Luz.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Enfadado, atravesó con su hacha el corazón de la bruja. El cálido corazón estaba latiendo vigorosamente.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Esto es… como se siente tener un corazón latiendo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Mientras más alto es el eco del corazón… más rápido me muevo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Mientras más amable era el dueño del corazón… más cálido se vuelve mi interior…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">El corazón es algo peculiar… puedo reír ahora…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="LumberJack_Tree">
      <Abnormality>Lenhador de Coração Caloroso</Abnormality>
      <CardName>Madera</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cuando ataques a un objetivo que tiene más Luz que el bibliotecario, Los dados ofensivos ganan Poder igual a la cantidad Luz que tiene el objetivo. (hasta 2)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Este es un bosque lleno de corazones. Sin importar cuantos corte. El bosque seguirá denso.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Corto y corto… Pero el bosque sigue denso…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Quiero ser cálido… Necesito algo más fuerte…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Metí todo lo que encontré en este pecho vacío… pero aún es… frío…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Para cortar más árboles, no debo descuidar el filo de mi hacha…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="LumberJack_Heart">
      <Abnormality>Lenhador de Coração Caloroso</Abnormality>
      <CardName>Corazón</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Después de hacer 15 o más de daño a enemigos en una sola escena, reduce el coste de las dos páginas más caras en mano en 1.
Al matar, reduce el coste a 0 en su lugar.
El coste reducido es reseteado después de usarlas.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Nunca habrá suficientes corazones. Una vez fue leñador, ahora tala personas en lugar de árboles.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Requiero un objeto… para llenar este vacío…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No quiero sentir este vacío y sentimiento de soledad nunca más…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">El corazón hecho de plomo… estaba rígido y frío.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Agarré mi pecho vacío y me apené…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

   <AbnormalityCard ID="House_LionAtk">
      <Abnormality>O Caminho para Casa</Abnormality>
      <CardName>Coraje</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al comienzo de una escena, gana Fuerza y Protección igual al número de aliados vivos menos 2. (Si el valor es menor a 0, se inflige Endeble y Frágil en su lugar.)</AbilityDesc>
      <FlaborText>¿Puedo seguirte por siempre? Así puedo desgarrarlos…</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Amigo. ¡No tengo nada que temer cuando te tengo a mi lado!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Nos pusimos en marcha todos~ ¡Bailando junto al camino!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Amigo. ¡Oh, amigos~! ¡No tengamos miedo!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">¡No hay nada que pueda pararnos!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="House_BigHouse">
      <Abnormality>O Caminho para Casa</Abnormality>
      <CardName>Hogar</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Al comienzo de una escena, se colocan números en los enemigos hasta 3/2/2/1/1, dependiendo del número de aliados con vida.
Cada vez que un objetivo es atacado en el orden correcto, incrementa el daño final en 3 por la escena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Incapaces de volver a casa, ellos comenzaron un viaje sin fin.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">¡No nos molestes! ¡Déjanos volver a casa en paz!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">¡Ah~ Esa bruja! ¡Esa bruja malvada!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¡Esa bruja mala se llevó a mis amigos!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Amigos. Oh, amigos. ¿Volveremos a casa?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="House_Home">
      <Abnormality>O Caminho para Casa</Abnormality>
      <CardName>Caminando juntos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Si un aliado redirige el ataque que iba dirigido a este personaje, el dado del aliado gana 1-2 de Poder en el choque.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Caminemos juntos. A la tierra maravillosa… El mundo de los sueños.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Estaba profundamente dormida, entonces la aventura comenzó de repente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Hoyoyo~ ¡Vamos, juntos~!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¡Saltemos hacia casa juntos!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Tiene que haber una tierra maravillosa al final del camino…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Ozma_Boom">
      <Abnormality>Ozma</Abnormality>
      <CardName>Poder del pasado</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Incrementa el coste de las páginas de combate en 1.
Todos los dados ganan 3-4 de Poder.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Ozma sostenía un cuchillo para tallar calabazas, entonces salió corriendo hacia donde la Bruja debería estar.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Soy Ozma… Una sola persona me arrebato todo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No quiero vivir una vida de ser robado por más tiempo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Quiero que sientas lo mismo… La miseria de olvidarlo todo… perderlo todo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Yo seré el que les quite cosas esta vez…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Ozma_forgotten">
      <Abnormality>Ozma</Abnormality>
      <CardName>Olvido</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Añade una página de 'Olvido' a la mano: ‘Coste 3 - [Al jugarla;] [Agotar] Inmovilizado por esta escena; no puede volverse objetivo. Al final de esta escena, recupera 40% del HP máximo (hasta 48) y recupera toda la Luz.’</AbilityDesc>
      <FlaborText>Había una buena y hermosa persona, mirándola con una expresión perpleja.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Por qué confíe en un extraño tan ingenuamente… por qué…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No he ni tocado mi cara… tenía tanto miedo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Seguir con vida es todo lo que puedo hacer en una vida como esta…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Un ser olvidado atrapado en el suelo… Por qué tenía que serlo…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Ozma_Immortal">
      <Abnormality>Ozma</Abnormality>
      <CardName>Polvo de vida</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Cuando un bibliotecario recibe daño letal, nulificalo y recupera 20% del HP máximo (hasta 24). Solo puede ser activado una vez por recepción.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Finalmente, ella esparció polvo de canela—su favorito—y sostuvo la calabaza en sus manos.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Todo lo que me queda ahora… son estos niños.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Aquí, niño… Te daré una nueva vida.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Vuelve conmigo, así no estarás solo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">No… No te lleves lo que es mío, no de nuevo…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Oz_Emerald">
      <Abnormality>Adulto que dice mentiras</Abnormality>
      <CardName>Esmeralda</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Añade una página de 'Esmeralda' a la mano: ‘Coste 5 - [Al jugarla;] [Objetivo enemigo] Cancela 2 páginas de combate aleatorias del dado de velocidad del objetivo. Recupera 1 de Luz por cada golpe exitoso en el objetivo esta escena (hasta 2)’.
Esta página es también incluida en el mazo al comienzo de los siguientes actos.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Oz tuvo una idea brillante. Sus ojos color esmeralda parecían brillar aún más.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Los caminos esmeralda brillan como siempre.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Ella era una pobre, pobre niña… Sus ojos eran justo como los míos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Sigue por este camino. Podrías encontrar lo que buscas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Haré que tus deseos se vuelvan realidad. ¿Qué es lo que deseas?</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Oz_Gift">
      <Abnormality>Adulto que dice mentiras</Abnormality>
      <CardName>Falso presente</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Añade páginas de coste-0 'Falso presente' al jugar la lista de páginas E.G.O: 'Coraje liquido', 'Saco de aserrín', 'Corazón de plomo', 'Casa que no puede ser alcanzada' y 'transformación'.
Las páginas de 'Falso presente' también son añadidas a la lista de páginas E.G.O al comienzo de los siguientes actos.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Pobre Ozma. Ella no sabía que los adultos que mienten no se acercan a los otros sin ninguna razón.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Ven más cerca. Te ayudaré a olvidar todas tus aflicciones y preocupaciones.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">¿Eres una máquina, verdad? Un corazón no es necesario para una máquina.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Bebé esta poción. Te dará coraje. Serás más valiente que nadie.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Usa este par de zapatos y sigue tu camino. A tu ciudad natal que extrañas tanto.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Oz_Control">
      <Abnormality>Adulto que dice mentiras</Abnormality>
      <CardName>Truco de magia</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Añade una página de 'Truco de magia' a la mano: ‘Coste 4 - [Al jugarla] Reduce el coste de todas las páginas en mano a 0. Cuando son usadas, sus costes se resetean al valor anterior de este efecto.’
Esta página es también incluida en el mazo al comienzo de los siguientes actos.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Pronto, Oz será llamada bruja por la gente.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Pobre montón de paja. Te daré sabiduría para que reflexiones sobre cualquier cosa.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Leñador de hojalata. Te daré un corazón para que perdones y ames a todos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Gatito cobarde. Te daré coraje para que te mantengas de pie contra cualquiera.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Por último, camino que está perdido. Te enviaré a casa.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>
  
  
  <Sephirah SephirahType="Binah">
    <AbnormalityCard ID="Bigbird_Eye">
      <Abnormality>Pájaro grande</Abnormality>
      <CardName>Ojos vigilantes</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Recupera completamente la Luz del bibliotecario seleccionado.
Cada escena, un aliado aleatorio no gana Luz mientras el bibliotecario seleccionado restaura 1 de Luz adicional.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Los ojos siempre brillaron intensamente, ardiendo como estrellas en el cielo nocturno. Pero eso dio sus ojos a Pájaro grande para poder proteger el bosque.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Por cada criatura en el bosque que salve, mis ojos aumentan en número.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Necesito ojos que puedan mirar los alrededores minuciosamente, para poder mantener este lugar seguro.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">No perderé de vista ni a la más pequeña criatura…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">No te preocupes. Te mantendré a salvo…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
    <AbnormalityCard ID="Bigbird_Lamp">
      <Abnormality>Pájaro grande</Abnormality>
      <CardName>Lámpara eterna</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Un enemigo que sea objetivo de este bibliotecario será forzado a atacar de vuelta, sin importar la velocidad.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“Si mato a todas las criaturas primero, entonces nadie será matado por la bestia!”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Sigue esta lámpara. Los salvaré a todos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Renunciando a mis plumas… gané una luz que podría arder por siempre.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Ven aquí. Te ayudaré.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Vamos a iluminar el camino delante, así tendré una buena vista de las vidas que necesito salvar.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
    <AbnormalityCard ID="Bigbird_Save">
      <Abnormality>Pájaro grande</Abnormality>
      <CardName>Salvación</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos los dados ganan +1 de Poder contra enemigos con mayor velocidad.
Si el HP del objetivo es 25% o menos, destruye todos sus dados al ganar un choque.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Para esta Ave, la muerte en sí misma es salvación.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Si los mato primero, ¡entonces nadie será matado por la bestia!</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">¡Un gran y aterrado monstruo vive en este bosque! Ten cuidado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Un niño en peligro necesita mi protección.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Por el débil e impotente… Necesito tomar la iniciativa.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
    <AbnormalityCard ID="SmallBird_Punishment">
      <Abnormality>Pássaro Punitivo</Abnormality>
      <CardName>Castigo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Después de recibir daño, el primer dado de la primera página ue el bibliotecario utiliza la siguiente escena gana 2-4 de Poder. Todos os Aliados</AbilityDesc>
      <FlaborText>“Debe ser porque no hay nadie que castigue a la gente por sus fechorías. Si alguien toma ese papel, entonces ningún crimen podría pasar en este mundo nunca más!”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Si los castigo, entonces no habrá nunca más gente mala, ¿verdad?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No hay punto en perdonar. Una fechoría es una fechoría.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¡Eso es! Tiene que ser porque nadie castiga a toda la gente mala en el mundo.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
    <AbnormalityCard ID="SmallBird_Beak">
      <Abnormality>Pássaro Punitivo</Abnormality>
      <CardName>Pico castigador</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
El ataque del bibliotecario hace daño adicional igual al número de escenas que el bibliotecario ha psado sin recibir daño de ataques. (Máx. 10)</AbilityDesc>
      <FlaborText>La gente comete pecados desde hace mucho tiempo. . “Por qué cometen pecados, sabiendo que está mal?”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">¿Por qué cometen pecados si saben que está mal?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Les daré un buen regaño, así no volverán a pensar en hacer fechorías de nuevo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¡No hagas cosas malas de ahora en adelante!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
    <AbnormalityCard ID="Smallbird_Fly">
      <Abnormality>Pássaro Punitivo</Abnormality>
      <CardName>Pequeños Aleteos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Los dados de evasión ganan 1-2 de Poder.
Al ganar un choque usando un dado de evasión, el próximo dado ofensivo gana 1-2 de Poder.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Una pequeña y segura ave que castiga al malvado, culpable y todo tipo de gente irrespetuosa.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Deje el bosque y nunca regresé.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Vamos a volar alto. Esperemos que el mundo cambiará para mejor.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Mi aleteo podría ser lo que se necesita para cambiar el mundo!</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Con emoción, batí mis alas activamente.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
    <AbnormalityCard ID="LongBird_Sin">
      <Abnormality>Pássaro do Julgamento</Abnormality>
      <CardName>El peso del pecado</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cuando un dado que este bibliotecario juega tenga el resultado minimo, Recibe 2-7 de daño y gana 1-2 de Fuerza y Dureza la siguiente escena.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Su balanza nunca podría descuidar el peso de incluso el más pequeño pecado.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Hora de pesar tus pecados.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No descuidaré el peso de ningún pecado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">El peso de tus pecados determinará el peso de tu castigo.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
   <AbnormalityCard ID="LongBird_Scale">
      <Abnormality>Pássaro do Julgamento</Abnormality>
      <CardName>Balanza inclinada</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Después de atacar al enemigo con más HP, recupera el HP del aliado con menos HP en 2-8. (3 veces por escena, excluye ataques en masa)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Todo lo que queda es una balanza inclinada. El Ave continuó dando juicios.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Esta Balanza siempre da un claro veredicto; Puedo hacer un juicio sólido y preciso con ella.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Mi punto de vista subjetivo podría afectar un juicio justo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¿Qué sucede si la Balanza no se inclina a ninguna dirección algún día…? No puedo dejar que eso suceda.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Mi Balanza no cesará de hacer su deber hasta el día que todos los seres malvados desaparezcan.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
      
    <AbnormalityCard ID="LongBird_Judgement">
      <Abnormality>Pássaro do Julgamento</Abnormality>
      <CardName>Juicio</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al comienzo de una escena, Todos os Personagens ganan 1 de 'Pecado' con una probabilidad del 50%.
Si un personaje tiene 5+ de 'Pecado', recibe daño igual al 10% de su HP máxima al comienzo de una escena y todo el 'Pecado' es removido.
'Pecado' puede ser transferido al atacar y dañar a otro personaje. (Una vez por página)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Entonces alguien dijo, “Pero qué pasa si la Balanza no se inclina a ninguna dirección algún día?” Preocupado, El Ave hizo que la Balanza siempre se inclinara a un lado. De esa manera todos los juicios darían un veredicto claro.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Cuando levanto esta balanza, Deseo la inmortalidad para el culpable.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Daré un juicio justo para todos, señalando sus fechorías…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Para proteger el bosque. Levantaré la balanza. Ellos recibirán un juicio eterno..</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Para juzgar a todas las bestias que viven en este bosque…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

    <!-- Gee Apocalypse Bird, how come Binah lets you have SIX cards? -->
    <AbnormalityCard ID="ApocalypseBird_BigEye">
      <Abnormality>Ave del apocalipsis</Abnormality>
      <CardName>OjosgGrandes</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al comienzo de una escena, inflige 'Encantado' a todos los enemigos.
Los enemigos 'Encantados' priorizan a este bibliotecario como objetivo y hacen +2-4 de daño sus ataques.
Gana 1-2 de Poder en choques contra enemigos 'Encantado' y recupera 2-5 de HP y resistencia al aturdimiento al ganar un choque.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Los ojos de Pájaro grande encarcelaron la luz.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">La brillante luz está atrapada.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Vamos a ser libres antes que tengamos que enfrentar ese miedo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Con un simple acto. Te daré un descanso cómodo y permanente…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Tengo que estar vigilante, mirar por cualquier intruso.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="ApocalypseBird_SmallPeak">
      <Abnormality>Ave del apocalipsis</Abnormality>
      <CardName>Pico pequeño</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Añade una página de 'Pico Pequeño' a la mano: ‘Coste 0 - [Al jugarla;] [Regresa a la mano] Recibe 5% del HP máximo como daño; restaura 1 de Luz’.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Y el pequeño pico del Pájaro Pequeño susurró, incesante…</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Yo susurro… sin cesar…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Todos somos castigados por nuestros pecados, pero es claro que aún más brotarán de las raíces del pecado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Así que, el castigo debe desarraigar el pecado……</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Debo castigarlos con mi pequeño pero duro pico.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
        <AbnormalityCard ID="ApocalypseBird_LongArm">
      <Abnormality>Ave del apocalipsis</Abnormality>
      <CardName>Brazos largos</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
No recibes daño de ciertos efectos de estado (Quemadura, Sangrado, Hada, Pecado).</AbilityDesc>
      <FlaborText>Los Brazos del Pájaro Largo ocultaron el tiempo.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Escondí el tiempo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Te condeno, pero aún cometerás más pecados sin fin…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Nunca habrá un día donde mi Balanza de justicia no se incline…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Mi justa Balanza determinará quien es más malvado.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="ApocalypseBird_Apocalypse">
      <Abnormality>Ave del apocalipsis</Abnormality>
      <CardName>La bestia</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Se Activa cuando el bibliotecario seleccionado posee todas estas páginas de Anormalidad: 'Ojos grandes', 'Pico Ppqueño', 'Brazos largos'.
Todos los dados de los personajes que son objetivos o tienen de objetivo a este personaje no son afectado por el aumento o reducción de Poder y el valor minimo y máximo de sus resultados es reducido en 3.
Al final de una escena, Todos os Personagens reciben 15 de daño y este personaje restaura toda la Luz.</AbilityDesc>
      <FlaborText>El día cuando los ojos del Pájaro grande puedan ver cientos de kilómetros lejos, Pájaro Largo pueda juzgar cualquier pecado y la boca de Pájaro Pequeño pueda devorar todo, la oscuridad caerá en el bosque.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">No puedo dejar que el mal me quite todas mis cosas preciosas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Si pudiera devorar todo junto a mí…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Hemos unido fuerzas para proteger más gente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Tengo que apresurarme y encontrarlo. No puedo dejar a la bestia destruir este lugar…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    <AbnormalityCard ID="ApocalypseBird_Gate">
      <Abnormality>Ave del apocalipsis</Abnormality>
      <CardName>Guardianes del bosque</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Todos los bibliotecarios ganan 1 de Prisa al comienzo de cada escena por la duracion de la recepción.
Si los cinco bibliotecarios tiene una página de Anormalidad, también ganan 1-2 de Fuerza y Dureza.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Fue entonces cuando los Pájaros decidieron volverse los guardianes del Bosque. Ellos amaban este bosque más que nadie, así que ellos querían proteger a cada criatura que vivía en el bosque y mantener la paz.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Para proteger este lugar que amamos más que nadie.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Esperamos por un mundo donde las vidas lamentables puedan vivir en comodidad.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Somos los únicos que pueden proteger este lugar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Deberíamos volvernos los guardianes y salvar vidas.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
<AbnormalityCard ID="ApocalypseBird_Atk">
      <Abnormality>Ave del apocalipsis</Abnormality>
      <CardName>Paz</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cuando no hay 'Intrusos' presente, el primer enemigo que el bibliotecario seleccionado ataca es marcado como 'Intruso'.(Exclui Ataques Em Massa)
Todos los ataques del 'Intruso' hacen 2-4 menos de daño y daño de aturdimiento; también, el 'Intruso' recibe 1-2 de daño adicional de los ataques.</AbilityDesc>
      <FlaborText>El Pájaro comenzó a deambular por el bosque, buscando por la bestia. Pero no había nada. No había criaturas, no había Sol ni Luna. Todo lo que queda era un Pájaro y el Bosque Oscuro.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Aquellos que puedan aguantar el miedo obtendrán la paz…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Nada se atreverá a dañarte.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Cuando llegas al final, no hay tal cosa como el miedo…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">La paz y tranquilidad ha regresado al bosque.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>

  
  <Sephirah SephirahType="Hokma">
    <AbnormalityCard ID="Bloodytree_Wing">
      <Abnormality>O Céu Perfurador</Abnormality>
      <CardName>Alas ensangrentadas</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Al desviar daño, haz la mitad del resultado del dado de bloqueo como daño fisico al oponente.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Una vez reconoce que ha perdido tu atención… Extenderá sus alas. Como un ángel, sus alas llegarán a los cielos y se extenderán a la tierra, eventualmente bloqueando el sol.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Disfrutando la mirada y atención de todos… Finalmente, llegará a fruto y extenderá sus alas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">El que extiende sus alas sacrifico todo lo que tenían y aun así…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Si alguna vez volvemos a abrir nuestros ojos, ¿seremos capaces de ver el fruto de nuestra labor en esa mirada?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">No vengas aquí… No hay nada más que un árbol espinoso. No hay un lugar para que descanses…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Bloodytree_Gaze">
      <Abnormality>O Céu Perfurador</Abnormality>
      <CardName>Mirada de otros</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Haz +2-4 de daño un ataque de un solo-lado.
En un choque, haz 3-6 menos de daño con ataques, pero los dados de bloqueo ganan 1-3 de Poder.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Eso es lo que una mirada es. Atención. Un hilo invisible que nos conecta.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Solo cierra tus ojos. Está bien, lo estás haciendo bien…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Si no puedes cerrarlos, entonces no lo alcanzaras.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">El deseo por lo inalcanzable solo crecerá más grande. Y para perseguirlo… tienes que andar en un camino de espinar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Una vez lo recuerdes y vuelvas a mirarlo… Regresará a su oscuro y profundo subterráneo…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Bloodytree_Forcus">
      <Abnormality>O Céu Perfurador</Abnormality>
      <CardName>Atención y concentración</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Haz y Recibe el doble de daño de aturdimiento al desviar daño.</AbilityDesc>
      <FlaborText>No desvíes tu mirada, mantén tus ojos en el. Contenlo en tu mirada.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">No pestañearas ante esta vista impresionante.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Sigue mirándolo… Continuamente… Está vivo, mirándote de vuelta</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Contenlo en tu mirada…</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Tú me miras… y yo te miro a ti…</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="Clock_Time">
      <Abnormality>O Preço do Silêncio</Abnormality>
      <CardName>Tiempo</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
El jugador tiene 30 segundo para seleccionar la página de combate antes que la Fase de combate comience en cada escena.
Incrementa el Poder de todos los dados del bibliotecario en 1-2.</AbilityDesc>
      <FlaborText>El tiempo fluye como la vida hace y la vida como el tiempo hace.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Que uno no tenga suficiente tiempo es una queja inútil.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Mañana podría o no podría llegar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Te darán más tiempo del que has perdido.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">El Tiempo es dado a todos por igual, pero el destino lo hace injusto.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Clock_Thirteen">
      <Abnormality>O Preço do Silêncio</Abnormality>
      <CardName>El decimotercer peaje</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Cada 13 páginas de combate el bibliotecario gana 1-2 de Poder. Todos os Aliados
El dado en la página también gana este efecto: ‘[Al golpear] Haz daño adicional igual al (Valor del dado)% del HP máximo del objetivo’.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Conozco la soledad absoluta. Compartí mi silencio y ahora recibo su precio. Una vez el tiempo venga y el propietario original llegue, el precio será pagado.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Escuché esa campana desastrosa una vez más.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Cuando la campana sonó, un grito rompió el silencio por fin…</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">La campana dobla por última vez, en un momento que nunca parecía llegar.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Di mi silencio y ahora recibo su precio.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="Clock_Kill">
      <Abnormality>O Preço do Silêncio</Abnormality>
      <CardName>Silencio</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Añade una página de 'Silencio' a la mano: ‘Coste 0 - [Al jugarla] Recibe 15% del HP máximo como daño; Todos los otros personajes pierden 5 de velocidad’. 
Añade una página de 'Amplificar' a la mano: ‘Coste 0 - [Al jugarla] Recibe 10% del HP máximo como daño; Gana 5 de velocidad’.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Raramente, siento como si el tiempo se detuviera. Momentos fugaces de silencio me ocurren a veces.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">El silencio no siempre trae la paz.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Un instante de silencio, como si el tiempo se detuviera.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Cuando el tiempo se detiene, el silencio desciende. De alguna manera, ellos son uno y el mismo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Incluso si todo se detuviera, el alma no moriría.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="BlueStar_martyrdom">
      <Abnormality>Estrela Azul</Abnormality>
      <CardName>Mártir</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Añade una página de 'Mártir' a la mano: ‘Coste 0 - [Al jugarla] por esta escena, haz 4-6 bonus de daño de aturdimiento con ataques pero recibe 1-3 de daño después de un ataque exitoso’.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Reunámonos de nuevo como estrellas.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Vamos a saborear la felicidad eterna en el final de este universo juntos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">La vida no puede resistir sus instintos; todos volvemos a ese lugar algún día.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">No estamos muriendo. Simplemente regresamos a donde pertenecemos.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="BlueStar_Atonement">
      <Abnormality>Estrela Azul</Abnormality>
      <CardName>Penitencia</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Si algún personaje está aturdido al comienzo de una escena, ellos reciben 3-7 de daño y Todos os Aliados ganan 1 de Fuerza por la escena. (Multiples personajes aturdidos no dan más Fuerza)</AbilityDesc>
      <FlaborText>Nuestra Estrela Azul es el único santuario que nos acepta. Seremos limpiados de todos nuestros pecados aquí.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Vamos a quitarnos completamente este sucio cascarón y brillemos intensamente.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No deberíamos dejar que nuestra ansiedad nos infeste por dentro, ocupados, intentando olvidar todas nuestras malas acciones al borrarlas.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Eventualmente, todos volveremos a ese lugar y nos limpiaremos de todos los pecados.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="BlueStar_Melody">
      <Abnormality>Estrela Azul</Abnormality>
      <CardName>Un sonido nostálgico</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Todos os Aliados hacen +2-4 de daño de aturdimiento por esta escena. El efecto de esta página se activa 3 escenas después.</AbilityDesc>
      <FlaborText>El ascenso de una estrella en un nuevo comienzo. ¿No escuchas el sonido eterno de la trompeta?</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">¿Puedes escuchar este sonido? ¿El nostálgico eco que hemos estado buscando tan ansiosamente?</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">¡Aah… Por fin…! ¡Por fin está llamando por nosotros!</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¡Esa llamada nos guía al único lugar que nos aceptará……!</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="WhiteNight_Bless">
      <Abnormality>NocheBlanca</Abnormality>
      <CardName>Bautismo</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Añade una página de 'Bautismo' a la mano: ‘Coste 2 - [Al jugarla;] [Regresa a la mano] El objetivo recupera 6 HP y gana 1 de Dureza esta escena (Una vez por escena)’.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“Te sanaré, curando todas las heridas y enfermedades que poseas.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Estoy aquí para tratar la enfermedad.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Deposita tu confianza en mí. Soy el único que puede ayudarte.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">¿Por qué no has tratado esa cicatriz?</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Te sanaré, curando todas las heridas y enfermedades que poseas.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
        <AbnormalityCard ID="WhiteNight_Red">
      <Abnormality>NocheBlanca</Abnormality>
      <CardName>Adviento</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Por la duracion de la recepción, restaura 1 de Luz adicional al comienzo de una escena.
Si el bibliotecario seleccionado también tiene la página de Anormalidad 'Bautismo', este efecto es incrementado: ‘El objetivo recupera 12 de HP y gana 2 de Dureza esta escena’.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“Soy muerte y vida. Oscuridad y luz.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Tú que estás empapado en pecado. Levántate y enfréntame.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">No me he manifestado en esta forma para juzgarlos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Liberaré las restricciones que te han encarcelado en este lugar y guiarte al paraíso que da bienvenida a todos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Estaré contigo mientras te libero del miedo a una muerte horrible.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="WhiteNight_Confess">
      <Abnormality>NocheBlanca</Abnormality>
      <CardName>Confesión</CardName>
      <AbilityDesc>[Todos os Aliados]
Recupera completamente la resistencia al aturdimiento y elimina todos los efectos de estado. (También aplica a los bibliotecarios aturdidos)
Por la duracion de la recepción, Recibe 2 menos de daño de aturdimiento de los ataques.</AbilityDesc>
      <FlaborText>Estar dispuesta a soportar el dolor es la mitad de la expiación.</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">…</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">… …</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">… … …</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="WhiteNight_Guard">
      <Abnormality>NocheBlanca</Abnormality>
      <CardName>Centinela</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Mientras hayan otros bibliotecarios que puedan volverse objetivos, El bibliotecario seleccionado no puede volverse objetivo de los ataques.
Si este personaje esta con vida al final de la recepción, consigue un libro adicional por cada invitado derrotado.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“Tú eres su hijo; tú eres el Rey.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Tú que estás lleno de bendiciones, regocíjate. Porque estoy contigo.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Te guiaré al paraíso que da bienvenida a todos.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Estaré contigo mientras te libero del miedo a una muerte horrible.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Disfrutaremos de la fortuna de estar juntos para siempre y nadie se marchará.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="WhiteNight_White">
      <Abnormality>NocheBlanca</Abnormality>
      <CardName>Poder divino</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Mientras este personaje este con vida, Todos os Aliados ganan 2 de Protección cada escena.
Si este personaje ha usado la página E.G.O. de la NocheBlanca, los aliados también reciben 3 menos de daño por ataque.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“No tengas miedo. Soy el salvador y estaré contigo.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">No temas. Ninguna calamidad podrá perturbarte.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Conseguirás un cuerpo nuevo libre de la corrupción, así como puede alguien negar que esto es salvación.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Creé en mí y estarás por siempre fuera de la oscuridad.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Serás venerado, porque soy divino.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
    
    <AbnormalityCard ID="WhiteNight_Apostle">
      <Abnormality>NocheBlanca</Abnormality>
      <CardName>Apóstoles</CardName>
      <AbilityDesc>[Aliado Único]
Mientras este personaje este con vida, Todos os Aliados hacen +2-7 de daño con sus ataques.
Si el personaje ha usado 'Bautismo' 12 o más veces esta recepción, los aliados también ganan +1 de Poder.</AbilityDesc>
      <FlaborText>“¿No os he escogido yo a vosotros los doce? Ahora levántense, mis sirvientes. Levántense y Sírvanme.”</FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1">Busca la paz y la santidad. Sin estos, no podrás mirarme.</Dialogue>
        <Dialogue ID="2">Aquellos que aguantan hasta el final serán capaces de seguir.</Dialogue>
        <Dialogue ID="3">Acepta mi gracia y enterraré tus errores en el pasado.</Dialogue>
        <Dialogue ID="4">Obedéceme y deléitate con la alegría y felicidad eterna.</Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>

  
  <Sephirah SephirahType="None">
    <AbnormalityCard ID="Enemy_Fight">
      <Abnormality></Abnormality>
      <CardName>???</CardName>
      <AbilityDesc>Al comienzo de una escena, gana 1 de Fuerza.</AbilityDesc>
      <FlaborText></FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1"></Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

    <AbnormalityCard ID="Enemy_Gloom">
      <Abnormality></Abnormality>
      <CardName>???</CardName>
      <AbilityDesc>Al comienzo de una escena, gana 1 de Endeble y 2 de Dureza.</AbilityDesc>
      <FlaborText></FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1"></Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

    <AbnormalityCard ID="Enemy_Friend">
      <Abnormality></Abnormality>
      <CardName>? ? ?</CardName>
      <AbilityDesc>Cuando otro aliado es atacado, gana 1 de Fuerza la siguiente escena (Dos veces por escena)</AbilityDesc>
      <FlaborText></FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1"></Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>

    <AbnormalityCard ID="Enemy_Bind">
      <Abnormality></Abnormality>
      <CardName>? ? ?</CardName>
      <AbilityDesc>Al comienzo de una escena, gana 1 de Dureza.</AbilityDesc>
      <FlaborText></FlaborText>
      <Dialogues>
        <Dialogue ID="1"></Dialogue>
      </Dialogues>
    </AbnormalityCard>
  </Sephirah>
</AbnormalityCardsRoot>