<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Roland_Black_1_1">Podría aguantarlo todo solo por este momento…</text>
	<text id="Roland_Black_1_2">He llegado tan lejos para que ella pudiera sufrir lo mismo… No, para infringirle aún más dolor del que he sufrido.</text>
	<text id="Roland_Black_1_3">No pienso que haya nada de felicidad esperando por mí al final de esto…</text>
	<text id="Roland_Black_1_4">Solo hay un arrepentimiento vacío. No podría sacar nada de esto</text>
	<text id="Roland_Black_1_5">Pero eso es mejor que sofocarse por esas emociones que no puedo dejar salir, ¿verdad?</text>
	<text id="Roland_Black_1_6">Solo quiero ser capaz de respirar por un segundo.</text>
	<text id="Roland_Black_1_7">Tú tienes tus motivos para pelear. No te contengas.</text>
	<text id="Roland_Black_1_8">Pocas cosas podrían ser más detestables que encontrar un acuerdo común entre nuestros objetivos.</text>
	<text id="Roland_Black_1_9">Angela. Tu dolor y perdida serán aún más grandes que los mios…</text>
	<text id="Roland_Black_1_10">… Muy bien. Comencemos.</text>
	<text id="Roland_Black_2_1">El pasado no es muy diferente que ahora… Nada nunca cambia… Las mismas tragedias pasan una y otra vez…</text>
	<text id="Roland_Black_2_2">Todos saben que está mal… Pero nadie puede evitar que se repita…</text>
	<text id="Roland_Black_2_3">¿Cuantas personas piensas que se han sacrificado por la felicidad y conveniencia de otras…?</text>
	<text id="Roland_Black_2_4">La vida de los demás es el combustible que alimenta la prosperidad de la Ciudad… Y las personas siguen sus caminos como si nada…</text>
	<text id="Roland_Black_2_5">No existe otra forma de sobrevivir en este maldito lugar…</text>
	<text id="Roland_Black_2_6">Todos sabemos que es inútil reflexionar sobre nosotros mismos y pensar las cosas…</text>
	<text id="Roland_Black_2_7">No quieres que te comience a importar… ¡Querrías hacer la vista gorda!</text>
	<text id="Roland_Black_2_8">Ya que no es tu problema… Verdad. No es tu problema.</text>
	<text id="Roland_Black_2_9">Porque la vida podría ser un poco más cómoda si cierras los ojos y apartas la mirada…</text>
	<text id="Roland_Black_2_10">No se preocupan del dolor de los demás… Ya es lo suficientemente difícil preocuparse de uno mismo…</text>
	<text id="Roland_Black_2_11">Odio a la Ciudad por hacernos vivir de esta forma…</text>
	<text id="Roland_Black_2_12">Y estoy horrorizado y disgustado conmigo mismo por participar en sus sucios negocios…</text>
	<text id="Roland_Black_2_13">Pero—Eso es eso y esto es esto…</text>
	<text id="Roland_Black_2_14">No puedo simplemente sentarme y mirar como mi felicidad se va por el desagüe…</text>
	<text id="Roland_Black_2_15">Mi vida está lejos de ser limpia, pero aun así… No había hecho nada para ganarme el rencor de nadie…</text>
	<text id="Roland_Black_3_1">Lo que no puedo hacer es poseer su corazón.</text>
	<text id="Roland_Black_3_2">En su lugar, mi amor me arrebató el corazón y me dejo en soledad.</text>
	<text id="Roland_Black_3_3">No puedo hacer otra cosa que amar este dolor que llena el vacío de la soledad.</text>
	<text id="Roland_Black_3_4">Porque pude mirar hacia adelante gracias a ti.</text>
	<text id="Roland_Black_3_5">Pero ahora, ese maravilloso escenario que solíamos mirar juntos yace detrás de mí…</text>
	<text id="Roland_Black_3_6">En este instante, Miro de nuevo atrás. Mis ojos ven los momentos más dolorosos y aun así hermosos.</text>
	<text id="Roland_Black_3_7">Esos momentos que solo puedo ver de lejos, ya que no puedo acercarme.</text>
	<text id="Roland_Black_3_8">Mientras limpiaba la suciedad que no me dejaba ver, se amontonó en el camino delante…</text>
	<text id="Roland_Black_3_9">No pienso poder enfrentarme a la montaña que se acumula frente a mí.</text>
	<text id="Roland_Black_3_10">Si intentará enfrentarla…</text>
	<text id="Roland_Black_3_11">Terminaría enterrado bajo el sufrimiento y resentimiento de los demás.</text>
	<text id="Roland_Black_3_12">Aunque no estoy triste por eso. No pienso que sea una vergüenza no poder continuar</text>
	<text id="Roland_Black_3_13">Dejarte atrás y continuar solo adelante sería el dolor más grande que podría sufrir.</text>
	<text id="Roland_Black_3_14">Entonces solo tenía una opción. Para poder contemplar el paraíso por siempre…</text>
	<text id="Roland_Black_3_15">Debería mover a todos los que me bloquean el camino.</text>
	<text id="Roland_Black_4_1">Si pudiera decapitar a mis pesadillas, podría sentirme bien por un momento.</text>
	<text id="Roland_Black_4_2">He estado soportando toda esa mierda hasta ahora para poder saborear esta pequeña victoria…</text>
	<text id="Roland_Black_4_3">Si pudiera quitarme este dolor de encima, ¿podría finalmente aceptar que esto se ha acabado?</text>
	<text id="Roland_Black_4_4">Si rechazara la elección que se me ha dado, ¿no podría… poder encontrarme de alguna otra forma eventualmente?</text>
	<text id="Roland_Black_4_5">Pensé que todo se acabaría cuando pudiera completar esta venganza.</text>
	<text id="Roland_Black_4_6">Tenía una razón para no rendirme… Me dije que era por mí mismo</text>
	<text id="Roland_Black_4_7">Es simplemente justo destruir este lugar por arrebatarme a quien amaba.</text>
	<text id="Roland_Black_4_8">Incluso si nadie me entiende… Al menos yo podría entenderme a mí mismo.</text>
	<text id="Roland_Black_4_9">Más dentro de las oscuras profundidades. El destino hizo a mi corazón cruel.</text>
	<text id="Roland_Black_4_10">El paraíso al que solo tenía que entrar una vez… ¿Qué hice para que me lo arrebataran tan despiadadamente?</text>
	<text id="Roland_Black_4_11">El tiempo se detuvo desde ese día. Todo lo que puedo ver es mi vida en el pasado, envuelta en oscuridad.</text>
	<text id="Roland_Black_4_12">Pero si lo perdono todo…</text>
	<text id="Roland_Black_4_13">Si dejara ir mi pasado, siento que no tendría ningún lugar donde pararme.</text>
	<text id="Roland_Black_4_14">Y siento que tendría que dejar ir también todos mis recuerdos.</text>
	<text id="Roland_Black_4_15">Eso es lo que de verdad me asusta, Angelica.</text>
</localize>