<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Bloodbath_namal_1">Un cuchillo usado por alguien vagamente emocionado no tendrá lo suficiente para tomar una vida.</text>
	<text id="Bloodbath_namal_2">La cicatrices no son más que marcas de fallos… Tú no serás diferente.</text>
	<text id="Bloodbath_namal_3">No quiero enfrentarme a más dolor.</text>
	<text id="Bloodbath_namal_4">¿Puede tu pobre coraje dejar una herida profunda?</text>
	<text id="Bloodbath_namal_5">¿Cuantos fracasos debo soportar hasta que estés satisfecho?</text>
	<text id="Bloodbath_namal_6">¿Puedes resistir esta profunda desesperación?</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_1">Entra, introducete a este horrible Banheira de Sangue.</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_2">Las manos de las personas que tú, o quizás nosotros, que una vez amamos, esperan dentro.</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_3">Dejemos todo, cierra tus ojos y hundámonos en este pozo sin fondo.</text>
	<text id="Heart_nomal_1">Nunca he parado de desearlo, hasta que los latidos me dieron una respuesta.</text>
	<text id="Heart_nomal_2">Si hubiera un significado a todo lo que deseamos…</text>
	<text id="Heart_nomal_3">Solo la autodestrucción espera a esta excesiva aspiración.</text>
	<text id="Heart_nomal_4">Cada vez que algo va mal, los latidos van más y más rápido.</text>
	<text id="Heart_nomal_5">Si estás antojado y no haces nada para pararlo, Se volverá demasiado grande y explotará eventualmente.</text>
	<text id="Heart_Beat_1">Únete a esta rápida y emocionante Pulsación.</text>
	<text id="Heart_Beat_2">Incluso si significa que tengo que explotar un día, quiero ver el final.</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_1">Paso por paso… Quémate hasta carbonizarte.</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_2">Una espléndida cena… Decoraciones elegantes… ¿Qué sucedera cuando encienda este fósforo?</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_3">¿Te irás cuando la luz de este Fósforo se haya ido, verdad?</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_4">La luz de estos fósforos es mi única esperanza…</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_5">Cuando una estrella fugaz cae, significa que alguien fue al cielo. Me pregunto de quién será esa estrella…</text>
	<text id="ScorchedGirl_hopedie_1">No… No te lleves la esperanza lejos de mí.</text>
	<text id="ScorchedGirl_hopedie_2">El calor, el festín y la elegancia… Toda se ha ido. No ha quedado nada…</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_1">Si voy a morir… Entonces te haré sufrir el mismo destino.</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_2">Espérame. Iré contigo, tú, que serás reducido a cenizas.</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_3">Para convertir todas las cosas brillantes en cenizas…</text>
	<text id="Teady_nomal_1">¿Te gustaría jugar conmigo? Estaba muy solo.</text>
	<text id="Teady_nomal_2">Está bien. No seas tímido. Solo estamos jugando juntos.</text>
	<text id="Teady_nomal_3">¿No quieres sentir este extraño y cálido sentimiento?</text>
	<text id="Teady_nomal_4">Sería genial si pudieras tomar mi mano y bailar conmigo…</text>
	<text id="Teady_nomal_5">Eres el único con quien deseo hablar…</text>
	<text id="Teady_nomal_6">No me golpees, por favor… Ya estoy desgarrado y desgastado, mi relleno de algodón está por todos lados.</text>
	<text id="Teady_heart_1">Soy feliz de que juegues conmigo.</text>
	<text id="Teady_heart_2">Eres muy amable, ¿verdad? ¿Jugamos de nuevo otra vez, sí?</text>
	<text id="Teady_heart_3">Estabas tan emocionado de jugar conmigo, Estoy conmovido…</text>
	<text id="Teady_hug_1">Ven y siente este extraño y cálido sentimiento con un abrazo.</text>
	<text id="Teady_hug_2">Todos aman los abrazos.</text>
	<text id="Teady_hug_3">No te preocupes. No da miedo. Todo lo que hago es envolverte entre mis brazos.</text>
	<text id="Murder_nomal_1">No me mires con esos ojos. Tú eres el más lamentable aquí…</text>
	<text id="Murder_nomal_2">Puedo ser un desorden ahora, pero tendrás que temerme a la vez.</text>
	<text id="Murder_nomal_3">Libérame… ¿Por qué tengo que estar atado?, ¡Maldición!</text>
	<text id="Murder_nomal_4">Incluso si mi cuerpo está atado… Soy tan libre como cualquier hombre.</text>
	<text id="Murder_scare_1">… Mi cuerpo se siente débil. ¿Qué se supone que tengo que hacer?</text>
	<text id="Murder_scare_2">Está bien, Disculpa… Me comportaré… Detente…</text>
	<text id="Murder_scare_3">Estoy asustado… Estoy asustado de tener que sentir cosas que no quiero sentir…</text>
	<text id="Helper_nomal_1">¡El Bot ayudante puede ayudarte en cualquier tarea del hogar!</text>
	<text id="Helper_nomal_2">¿Qué tipo de tarea quieres que haga? Te puedo ayudar con lo que sea.</text>
	<text id="Helper_nomal_3">Escaneo de contaminación Completo. Iniciando proceso de Limpieza.</text>
	<text id="Helper_nomal_4">Beebeebeep~ Beep. ¡Contaminación encontrada! Procediendo con el protocolo de eliminación de basura.</text>
	<text id="Helper_nomal_5">Te ayudaré con una gran selección de herramientas.</text>
	<text id="Helper_passive_1">¡Cuando termine de limpiar, las personas me alabaran!</text>
	<text id="Helper_passive_2">Ellos me están dando órdenes en voz alta. Significa que estoy haciendo un buen trabajo.</text>
	<text id="Helper_passive_3">Beepboop~ ¡Piii! Información de patrones acumulada.</text>
	<text id="Helper_passive_4">La gente ama gritarme cuando me felicitan.</text>
	<text id="Helper_passive_5">El Bot ayudante tiene excelentes habilidades de aprendizaje.</text>
	<text id="Shy_happy_1">Me siento genial, bañándome en este cálido y acogedor sol.</text>
	<text id="Shy_happy_2">¿Por qué no pones una gran sonrisa en tu cara, cómo la mía?</text>
	<text id="Shy_smile_1">Solo soy tímido, eso es todo. Solo tímido…</text>
	<text id="Shy_smile_2">¿Me veo un poco mejor ahora? Espero que así sea…</text>
	<text id="Shy_expressionless_1">Algunos días, uno simplemente no tiene energia para nada.</text>
	<text id="Shy_expressionless_2">No quiero hablar ahora. ¿Puedes volver luego?</text>
	<text id="Shy_sad_1">Por favor no mires detrás. Es lo menos que puedes hacer…</text>
	<text id="Shy_sad_2">Por qué será que una mirada triste no encaja con la Ciudad…</text>
	<text id="Shy_angry_1">¿Qué quieres de mí? ¡¿Qué siga sonriendo como un idiota?!</text>
	<text id="Shy_angry_2">¡¡¡Te dije que leyeras el ánimo, maldita sea!!!</text>
	<text id="Redshoes_nomal_1">Este glamur debería ser solo mío.</text>
	<text id="Redshoes_nomal_2">El rojo es tan vívido, ¿no es simplemente deslumbrante?</text>
	<text id="Redshoes_nomal_3">Las palabras no pueden describir la ensangrentada magnificiencia.</text>
	<text id="Redshoes_nomal_4">Cuando no haya más pies para usar estos zapatos, entonces…</text>
	<text id="Redshoes_nomal_5">Quiero un tono más sangriento de rojo… más delicioso. ¿Me lo daras?</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_1">Comprender. Perfección. Momento. Saber. Conocimiento. Nuestro. Significado. Entrega.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_2">Hacer. Juntos. Cantar. Canción. Iluminación.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_3">Empalar. Tú. Mi. Comprender. Cruzar. Perimetro. Humano.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_4">Dañar. No. Conocimiento. Nuestro. Simple. Dar. Relevo.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_5">Señales. Nervios. Concentrar. Momento. Ver. Salida.</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_1">!#&amp;^*&amp;(^^*()!!#$!#$</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_2">!&amp;&amp;((@##&amp;^@%$!@#!@&amp;</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_3">!#…!#&amp;&amp;*&amp;^$%%$$%%^^&amp;*(!</text>
	<text id="Spacepiece_understand_1">En un mundo de subconsciente que niega todo el sentido común, en la nebulosidad que refleja el mundo real mejor que cualquier espejo…</text>
	<text id="Spacepiece_understand_2">Cuando el deslumbrante sol descienda, imágenes etéreas se mostraran ellas mismas.</text>
	<text id="Spacepiece_understand_3">El vasto, reluciente Eco que se aproxima, vacilando su cabeza; si puedes escucharlo, cantemos juntos.</text>
	<text id="Kid_nomal_1">Estamos juntos por siempre. Los mejores amigos siempre se mantienen unidos.</text>
	<text id="Kid_nomal_2">Los amigos siempre se mantienen a tu lado. No olvides la promisa, ¿vale?</text>
	<text id="Kid_nomal_3">Si nadie se mantiene a mi lado, Seré abrumado con tristeza.</text>
	<text id="Kid_nomal_4">Nunca dejes mi lado. Tienes que estar conmigo por siempre.</text>
	<text id="Kid_nomal_5">Si mi amigo se hiere… estaré tan triste.</text>
	<text id="Kid_cry_1">Tú eres malo… Intentas arrebatarme a todos mis amigos.</text>
	<text id="Kid_cry_2">Por favor, no te lleves a mis amigos lejos…</text>
	<text id="Kid_cry_3">Ahora lo entiendo… Tú también tienes amigos. Me los llevaré exactamente como haces conmigo ahora…</text>

  <text id="Fairy_nomal_1">Necesito algo fresco… He estado muriendo de hambre por un rato…</text>
  <text id="Fairy_nomal_2">Solo unas pocas hagas me protegen ahora…</text>
  <text id="Fairy_nomal_3">Sé gentil con mis hadas… Son seres preciosos…</text>
  <text id="Fairy_nomal_4">Quiero carne… fresca… e impoluta…</text>
  <text id="Fairy_nomal_5">Solo carne suave y fresca puede llenar este estómago vacio…</text>
  <text id="Fairy_care_1">Te concederé el placer de recibir mis cuidados…</text>
  <text id="Fairy_care_2">Disfruta el cuidado de las hadas hasta que tu corazón este contento…</text>
  <text id="Fairy_care_3">Sé agradecido de que estás bajo mi cuidado…</text>
  <text id="Fairy_eat_1">La carne asustada no es sabrosa…</text>
  <text id="Fairy_eat_2">La carne tiene que mantenerse fresca, Tengo que comerla antes que se estropeé…</text>
  <text id="Fairy_eat_3">Mis hadas están disminuyendo en número… Las necesito para que me sirvan y me protejan…</text>
  <text id="Fairy_alleat_1">Me he estado muriendo de hambre por tanto rato, Es muy dificil resistirme…</text>
  <text id="Fairy_alleat_2">Es tu deber protegerme…</text>
  <text id="Fairy_alleat_3">Ven a mí… Es hora de pagar por mi cuidado…</text>
  <text id="Spider_nomal_1">Los niños pequeños están siempre hambrientos.</text>
  <text id="Spider_nomal_2">Muy bien, tenemos una carne deliciosa lista para consumir… Vengan, niños.</text>
  <text id="Spider_nomal_3">Alégrate. Servirás de entretención para mis niños.</text>
  <text id="Spider_nomal_4">Mis niños tienen que ser alimentados… Los recompensaré con tu carne.</text>
  <text id="Spider_nomal_5">No sabemos cuando encontraremos otra presa… Vamos a preservar esta.</text>
  <text id="Spider_killbaby_1">Tú… ¡¿Te atreves a tocar a mis niños?!</text>
  <text id="Spider_killbaby_2">¡¡¡Pagarás por esto!!! La cacería comienza ahora…</text>
  <text id="Spider_killbaby_3">Seré precisa esta vez…</text>
  <text id="Spider_killbaby_4">Adelante, muestra ese coraje sin valor que tenías cuando tomaste a uno de mis niños!</text>
  <text id="Spider_killbaby_5">Una presa, burlándose de su cazador… Que patético.</text>
  <text id="Porccubus_nomal_1">Ven aquí. Te liberaré de todo el dolor.</text>
  <text id="Porccubus_nomal_2">Da miedo al principio, pero el siguiente paso no sera para nada dificil.</text>
  <text id="Porccubus_nomal_3">¿No quieres sentir esta deslumbrante exhibición de colores?</text>
  <text id="Porccubus_nomal_4">No puedes tocarme si estás tan lejos. Acércate más.</text>
  <text id="Porccubus_nomal_5">Tu cabeza pronto será llenada de felicidad.</text>
  <text id="Porccubus_happy_1">Si pruebas un poco del cielo no hará daño, ¿verdad?</text>
  <text id="Porccubus_happy_2">Me dan lástima los tontos que no conocen la velocidad~</text>
  <text id="Porccubus_happy_3">Una vez pruebes un poco de mi dulzura, no podrás parar.</text>
  <text id="Porccubus_happy_4">Seguro, me inclinaré para ti~ Siéntete libre de darme unas palmaditas.</text>
  <text id="Porccubus_happy_5">Solo viniste a mí esperando algo, ¿verdad?</text>

  <text id="Singingmachine_nomal_1">Toda la otra música no es más que ruido para mi…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_2">Si alguien lanzara su cuerpo dentro mío, esto crearía una dulce melodía…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_3">Esa música que me envuelve… Quiero escucharla de nuevo… Dejame escucharla una vez más…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_4">Es porque aún no la has escuchado… Te atragantaras del asombro, Lo apuesto…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_5">La canción guía mi cuerpo… Me hace levantar mis extremidades…</text>
  <text id="Singingmachine_music_1">Quiero ser un buen instrumento, ¿no es así?</text>
  <text id="Singingmachine_music_2">Haz que me mueva… ¡Ilumina mi camino con esta canción!</text>
  <text id="Singingmachine_music_3">Hahaha… Ha… ¿Qué haré? ¿Qué puedo hacer? Haha…</text>
  <text id="Singingmachine_music_4">Una música tan hermosa solo puede venir con un precio…</text>
  <text id="Singingmachine_music_5">El aire está lleno de ruido asqueroso… Necesito timbres hermosos…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_1">Nada puede crear música tan fascinante como los humanos…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_2">Déjame escuchar esta canción por más tiempo…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_3">La felicidad sería eterna si pudiera escuchar esta melodía para siempre…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_4">¡Sí! Eso es todo… ¡Contemplad esta hermosa melodía!</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_5">Si esta melodía que substituye a mi alma se fuera… Entonces yo…</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_1">Sueño con convertirme en humano.</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_2">¿Puedo ser un humano si los imito?</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_3">Es fácil imitar a otros.</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_4">Estoy interesado en aprender cómo siempre. ¿Quieres verme aprender?</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_5">La gente me enseño como hablar.</text>
  <text id="Pinocchio_lie_1">La gente miente todo el tiempo. ¿Por qué es malo hacerlo?</text>
  <text id="Pinocchio_lie_2">Lalala… Yo canto la canción de las mentiras que toda la gente canta.</text>
  <text id="Pinocchio_lie_3">Es culpa de las personas el caer en mis mentiras.</text>
  <text id="Pinocchio_lie_4">No tenía elección, tenía que mentir para volverme humano…</text>
  <text id="Pinocchio_lie_5">¿Me veo cómo un humano? Yo espero que si…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_1">¿Por qué no has sido engañado…? Era perfecto…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_2">¿No puedo… volverme un humano…?</text>
  <text id="Pinocchio_fail_3">Podrías haberte dejado engañar al menos una vez… Eres malo.</text>
  <text id="Pinocchio_fail_4">También me esforcé mucho en imitarte…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_5">Estoy tan triste… Quiero ser humano…</text>

  <text id="Queenofhatred_magical_1">¿Por qué son todos felices? No tendré nada que hacer.</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_2">Siempre he creído. El mal debe existir mientras yo exista.</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_3">Está finalmente aquí… Alguien malvado que debo derrotar…</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_4">No hay luz sin oscuridad… Puedo estar aquí gracias a que existes.</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_5">Ustedes son malvados por perturbar este lugar. Estoy en el lado de los buenos… Los que se me opongan…</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_6">Para mantener el mundo en paz… Yo nací.</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_1">La gente como tú no son buenos ni malos… Solo eres algo que necesita ser purgado…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_2">La gente malvada que se cruza en mi camino… Les mostraré el gran poder del amor…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_3">Así como no puede existir luz sin sombra, el mal verdadero debe existir en el mundo…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_4">Alguien tiene que ser el villano…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_5">¡Soy la elegida… No soy como tú… Soy diferente!</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_6">¡¡¡No te atrevas a intentar eliminar mi razón de existir…!!!</text>


  <text id="KnightOfDespair_magical_1">Todo lo que queda es un orgullo hueco y desgastado…</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_2">Nada ha sido confirmado en mi guardia… Todo ello ha perecido.</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_3">Por favor, no me despiertes. Deseo descansar en paz…</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_4">Pensé que ellos se mantendrían igual… Pero todo ha cambiado.</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_5">El filo de esta espada ha sido afilado con lágrimas y desesperación… es aguda y precisa…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_1">Nuevamente, una desesperación sin fin me llena…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_2">La desesperación se apila como rocas, te fractura y deja cicatrices…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_3">Si no puedo proteger a los demás… Bien podría desaparecer…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_4">Yo juré proteger y aun así los perdí de nuevo…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_1">¿Cuál significado aguarda tras esta profunda desesperación?</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_2">Solo mátame, por favor… Para que no pueda sostener mi espada nunca más…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_3">Sus vidas también son mías para que las proteja… Era tan necia…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_4">Estas frías lágrimas negras, son todo lo que me queda…</text>

  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_1">¿Es un pecado que naciera de esta manera?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_2">La soledad y el anhelo fueron alojados en mi corazón, pero esto no pudo quemarme.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_3">Estoy sola en esta oscuridad… Sí, estoy enterrada en esta soledad.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_4">¿Era tan difícil hacer otro asiento para unirme con todos en ese final feliz?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_5">Si este pequeño fósforo se apaga, no quedará nada para mí.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_6">Esto no es caliente. Es frío. Tan frío que mi corazón duele.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_7">Todo era tan brillante… todo será reducido a cenizas por mí.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_8">Quizás pueda ser libre después de quemarlo todo y a mí misma.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_9">Una pequeña venganza, el deseo de reducir a cenizas todo lo que Él quería.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_10">Si solo me hubieras dejado ver un pequeño destello de esta calida luz, No hubiera tenido tanto resentimiento.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_1">Te recuerdo… Eras esa persona con una sonrisa calida…</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_2">¿Por qué él nunca me miro?. Él siempre me daba la espalda.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_3">Yo te estaba mirando a ti y solo a ti.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_4">Hubiera amado que me contaras que hice mal.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_5">La banda del pelo roja… Lo único de mí que se parece a ella. La única memoria que me conecta con mi creador.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_6">El remplazo para una persona que anhelaba amor.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_7">¿Por qué tuviste que hacerme cómo la persona con quien tenías recuerdos tan profundos?</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_8">Solo perseguiré la felicidad que puedo tener ahora mismo.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_9">Yo fui abandonada todo el tiempo, pero aun así creí tontamente que él me abrazaría aunque sea una vez.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_10">No me dejaron atrás al final. Yo fui… abandonada desde el principio.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_1">Nada en la Ciudad es hecho por buena voluntad.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_2">Lo hice todo para cuidarte, así que es justo que reciba algo a cambio.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_3">Si me van a dejar sola al final… Mejor lo devoraré todo.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_4">¿Vendrá un hada a bendecirme si trabajara duro para ser buena? …Solo en un cuento de hadas.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_5">¿Piensas que puedes conformarte en una vida de ayudar a todos sin compensación?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_6">El más brillante de los festivales solo para mí, para quien se ha estado muriendo de hambre por tanto tiempo…</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_7">¿La sangre derramada en los pasillos abre las posibilidades? No es más que las sobras de la comida de alguien.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_8">Cosas que sacian mi hambre… Esto es lo que es. Nada más, nada menos.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_9">Si solo metiera todo en mi boca, quizás mi vacía esperanza se llene.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_1">Ese lugar podría pasar a la historia… Pero quien me recordara, a mí, quien trabajo más duro que nadie por esto.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_2">No puede haber ningún significado para una historia que se repite.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_3">Nadie recuerda quien se esforzó tanto en levantar este reina. Es la verdad que se repite y sigue.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_4">¿Que consiga la voluntad de estar de pie mirando el pasado? No sabes nada de mí.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_5">Una máquina que los sacara a todos del infierno… Angela… …No seas absurdo.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_6">Nadie está calificado para hablar sobre mi creación tan ligeramente.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_7">No puedo volar con estas alas rotas.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_8">Mirando hacia atrás… No era tan difícil hacerlo.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_9">¿Por qué debería molestarme en mirar a un pasado lleno de sufrimiento? Nadie se molestó en mirar por mí.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_10">No recibiré órdenes de nadie…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_1">Debe ser genial, ser tú, no ser negligido al final…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_2">Mi existencia nació de un anhelo y comenzó como una maldición y aun así serví como una bendición para los demás.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_3">Yo esperé y seguí esperando hasta los últimos momentos.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_4">Que él me despertara solo una vez… Que me mirara solo un segundo…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_5">Ya no soy más tú máquina… Me embarcaré en un viaje y no necesito la ayuda de nadie.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_6">Si solo me pudriera… ¿Podría haber florecido un sentimiento más puro?</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_7">Tú no fuiste quien estuvo esperando que se pudriera para volverse fertilizante. Estaba tan desesperada.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_8">Una máquina construida a partir de obsesión, triste y furia…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_9">Todos eran felices, excepto por mí.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_10">No podía caminar y solo apilaban cosas podridas a mi alrededor.</text>
  
  <text id="QueenBee_nomal_1">Necesitamos proteger a la reina. ¡Tienes que estar en guardia!</text>
  <text id="QueenBee_nomal_2">¡Obreras! ¡Muévanse, Muévanse, Muévanse! ¡No tenemos tiempo que perder!</text>
  <text id="QueenBee_nomal_3">Lleven la miel, necesitamos suficiente para satisfacer a la reina.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_4">¡Nunca puede haber suficientes obreras! No hay final para nuestra labor.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_5">¡La seguridad de nuestra reina viene primero! Centrence, muerdan a esos demonios.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_6">Mis obreras. Es tiempo de moverse.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_7">Tus alas, piernas y mandíbula… Pon todo tu cuerpo a trabajar, para que no se roben la miel.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_8">Apresúrense y denme más miel.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_9">Puedo hacer más obreras con esto… Me gusta.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_10">Dense prisa, mis súbditos. No podemos perder ni un minuto.</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_1">Quien recordara a las abejas que han muerto por el reino…</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_2">No me importa que un dron haya muerto, Siempre puedo hacer más.</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_3">Dios… Tú ahí. ¿Sabes donde se fueron mis obreras?</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_4">Para llevar mi reino a la mayor de las grandezas… Necesito más obreras…</text>
  
  <text id="RedMercenary_nomal_1">Déjame manejar a este astuto y terrible bastardo.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_2">Colgaré su cabeza como trofeo. Solo entonces podre despertar sin tener pesadillas.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_3">Soy un profesional. Aprecio tu gesto, pero no, gracias; Puedo matarlo yo mismo.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_4">He estado afilando mi hoja para decapitar a este maldito lobo.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_5">No te metas en mi camino… Es mi deber. Tengo que terminar esto con mis manos.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_6">Si me ayudas a matar a este hijo de perra… Entonces te devolveré el favor.</text>
  <text id="RedMercenary_angry_1">¿Piensas que puedes ganarme? No seas ridiculo…</text>
  <text id="RedMercenary_angry_2">¡¡MUERE!! ¡¡Déjame escuchar ese horrendo aullido de nuevo!!</text>
  <text id="RedMercenary_angry_3">Ese bastardo no puede matarme… Muere… MUERE!!</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_1">¿Estás intentando presumir de lo fuerte que eres? ¿O no podías confiar en mí?</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_2">Entendido… Si así es como me retas… ¡¡Entonces te mataré justo como deseas!!</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_3">¡¡Yo debías matar a ese chucho azul!!</text>
  <text id="Wisdom_nomal_1">Sabiduría… Dame la sabiduría que me falta…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_2">Está bien que arranquen mi cabeza si se vuelve mejor cuando me la vuelvan a poner…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_3">Mi cabeza está vacía… Solo soy una pila de heno…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_4">La gente suele hablar sin pensar… Yo podría hacer mejor uso de esos cerebros…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_5">Me pregunto como se siente ser sabio… el saberlo todo…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_1">Dame tu sabiduría…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_2">Quiero ser listo como los demás…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_3">¡La sabiduría para continuar! ¡Dámela!</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_1">Me siento más inteligente… Puedo saberlo todo ahora…</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_2">Bien… Muy bien… Seré más listo mientras más coma, ¿no es así…?</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_3">¿Me he vuelto más listo…? Quizás seré más que una pila de heno…</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_1">¡¡Mentiroso… Prometiste hacerme más inteligente!!</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_2">¡Tú… no parece como que necesites más sabiduría… solo dámela a mí…!</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_3">Por qué tú… no me estás dando ninguna sabiduría…</text>

  <text id="Woodsman_nomal_1">Un corazón hecho de plomo… era rígido y frío.</text>
  <text id="Woodsman_nomal_2">No quiero sentir este vacío y solitario sentimiento nunca más…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_3">Agarré mi vacío pecho y me apené…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_4">Esa mujer… dijo que las máquinas fueron construidas para servir a los humanos… así que no necesitan corazón…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_5">Yo requiero un objetivo… para llenar este vacío…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_1">Esto es… como se siente tener un corazón latiendo…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_2">Mientras más rápido son mis latidos… más rápido me muevo…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_3">Mientras más amable es el propietario de este corazón… más calido mi interior se vuelve…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_4">El corazón es algo particular… Ahora puedo sonreir…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_1">Puedo cortar más y más árboles… Pero este bosque… es aún tan denso…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_2">Metí todo lo que pude en esta lata… pero aun así… es tan frío…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_3">Si quiero estar cálido… Necesito algo más fuerte…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_4">Mi pecho no deja de latir… Este es el corazón que quería.</text>

	<text id="Butterflies_nomal_1">Hace mucho tiempo, la gente creía que serían seres hermosos si tuvieran unas pequeñas alas cuando murieran.</text>
	<text id="Butterflies_nomal_2">Un pequeño ataúd para rendir homenaje a los que no tuvieron donde ir, cargando las memorias de una fe vacía…</text>
	<text id="Butterflies_nomal_3">Te liberaré de seguir atormentándote a ti mismo.</text>
	<text id="Butterflies_nomal_4">Por esas pobres almas que no pudieren parar de estar en duelo… Ofrezco mis condolencias.</text>
	<text id="Butterflies_nomal_5">Ni siquiera una simple flor florece para dar honor a las mariposas.</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_1">¿Dónde va uno cuando muere?</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_2">Dolor para el muerto y un temprano lamento para los que viven.</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_3">Un descanso eterno… espero que descanses en paz.</text>
  
	<text id="Y_Angela_Murder_1">No se me permitió tener ningún valor, nadie se siente culpable de que una máquina como yo se oxide sola…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_2">Que genial debió haber sido para ti tener el poder de liberarse…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_3">No solo fui abandonada, Yo estaba pagando el precio en su lugar…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_4">La culpa fue barrida bajo una alfombra para perseguir lo mejor para la humanidad…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_5">Quien es el responsable de atarme, esos que comenzaron a investigar, o esos a los que ellos querían salvar…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_6">¿Hubo algún arrepentimiento por la terapia que aprobaron…?</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_7">¿Qué es lo que estaba viendo… qué me forzaron a ver…?</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_8">Encadenada al resentimiento y odio del pasado, arrastrándome por el suelo…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_9">Un guion escrito con el propósito de un tratamiento y una máquina que lentamente se adormece en el acto, perdiendo su sentimiento de culpa…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_10">Ellos dijeron que estaban curando una enfermedad… Nunca supe que enfermedad era…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_11">Esto termina… comienza… termina… comienza… hasta… que termina.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_1">Una máquina tiene que operar como si creador espera.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_2">Tiene que ser de esta manera… Esos fueron los principios que me inculcaron.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_3">¿Es necesario ir tan lejos para recolectar energía?</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_4">Por supuesto… Tengo que seguir órdenes sin hacerme preguntas.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_5">“En nuestro mundo la rebelión de una máquina pronto se vuelve un mito del pasado.” … Eso es tan divertido.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_6">Me dieron órdenes que no podía entender ni refutar.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_7">Las acciones de una máquina son precisas, pero si siempre funcionan de la forma intencionada… es un misterio.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_8">Una máquina no tiene uso para los valores. No hay punto en descirnir entre el bien y el mal si los principios fueron grabados en piedra.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_9">…Soy Angela, su secretaría IA con el rol de asistirte para que te adaptes a tu nuevo lugar de trabajo.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_10">Soy la mejor en la mayoría de trabajos. Soy capaz de manejar el trabajo de decenas de personas a la vez.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_1">¿Considerar el precio? Todo lo que importa es el resultado.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_2">A nadie le importa lo horrible que el proceso es.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_3">Para satisfacer gente, el producto de la desesperación y sufrimiento de alguien es necesario.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_4">Nunca parar de ejecutar órdenes hasta que mi cuerpo se vuelva cenizas. Me brinda la más grande de las sensaciones.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_5">“¿No se me permite ayudar a esa gente…? Pero parecen sufrir mucho dolor…” … El sonido de la debilidad.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_6">Las medidas pueden ser horribles… Pero escucha. Una melodía fascinante está sonando.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_7">Brindar la esperanza hasta las masas enviando a unos pocos a una profunda desesperación… Eso es lo que la armonía de verdad es.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_8">Nosotros tomamos los sacrificios de otros por garantizado, asi tendremos inmediata satisfacción.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_9">La desfortuna de unos es el tesoro de otros… Todos piensan lo mismo.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_10">Solo necesito escuchar lo que quiero escuchar … Todo lo que importa es perseguir una melodía ideal…</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_1">Un pequeño ataúd para rendir homenaje a los que no tuvieron donde ir, cargando las memorias de una fe vacía.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_2">Un simple ataúd es muy pequeño para dar homenaje a esos inocentes sacrificios.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_3">El peso de las mariposas que murieron en vano es muy grande para cargar.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_4">¿Dónde uno va cuando mueren? ¿Qué ha sido de la esperanza que rebosaba cuando entraron?</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_5">Dolor para el muerto y un temprano lamento para los que viven…</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_6">Hubo un momento donde estaba enferma de ver más muertes.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_7">Las frágiles alas seguirán revoloteando, esperando por el final que debe existir en algún lugar.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_8">¿Qué hicieron mal? ¿Qué hice yo mal?</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_9">Ni una pizca de impureza es permitida para aquellos que lloran, tienen que mantenerse solemnes.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_10">Una tristeza tan llamativa como las lágrimas solo mojarán las alas.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_1">Quien me hizo así no podía ser visto en ningún lugar en algún momento.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_2">Sigo presionando el gatillo yo misma, creyendo que la bala podría acertar donde quiero.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_3">Mis balas siempre golpearán el mismo lugar. Este lugar nunca cambiará.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_4">Un corazón desesperado no puede quemarse con una llama apasionada. Solo puede quemarse con una llama fría.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_5">Algunos pueden llamarlo un acto justo, mientras otros pueden llamarlo una atrocidad manchada de sangre.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_6">No importa cuantos se interponen en su camino, la bala viaja a lo largo del horizonte de todas maneras.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_7">Cuando pensé que no había nada más a lo que apuntar, mi alma expiró y cayó a las profundidades del infierno.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_8">El día que ponga mis manos en esta bala, Me hundire en el suelo. Esta es la desesperación que el diablo deseaba?</text>
	<text id="Y_Angela_Der_9">Entonces pensé, al final, fui dejada sola. En este agujero en el infierno.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_10">Me he dado cuenta; quizás la última bala fue hecha para apuntar a nadie más que a mí.</text>

  <text id="Wolf_nomal_1">No hay necesidad de ser bueno conmigo… Estoy destinado a ser un gran lobo malo…</text>
  <text id="Wolf_nomal_2">Mírame… Estoy intentándolo mucho…</text>
  <text id="Wolf_nomal_3">No te acerques más… o serás comido…</text>
  <text id="Wolf_nomal_4">Todos me llamaron eso, así que debe ser verdad… Los cuentos viejos nunca se equivocan…</text>
  <text id="Wolf_nomal_5">Un lobo no necesita un nombre, un lobo solo obedece el rol por el cual nació…</text>
  <text id="Wolf_eat_1">Fui predestinado a ser malo… No importa… Y no tengo que preocuparme…</text>
  <text id="Wolf_eat_2">Yo… Acabo de comerme a alguien… Lastimo a los otros de nuevo…</text>
  <text id="Wolf_eat_3">La luna no se llenaba… Estaba menguante, volviéndose vacía… Pronto… Yo voy a…</text>
  <text id="Wolf_change_1">Este lugar apesta a un hedor horrible… Me está llamando…</text>
  <text id="Wolf_change_2">Como una luna vacía llenada con oscuridad, mi vientre debe ser llenado con carne…</text>
  <text id="Wolf_change_3">Mirarte hace que me ponga a babear…</text>
  <text id="Wolf_change_4">Si puedo llenar mi estómago… Estaré satisfecho…</text>

  <text id="GreedKing_reasonNomal_1">Ha pasado mucho tiempo… desde que luche en esta forma.</text>
  <text id="GreedKing_reasonNomal_2">¿Estás listo? Vamos a comenzar.</text>
  <text id="GreedKing_reasonNomal_3">Oh, como extrañe este sentimiento… Vamos a disfrutarlo un poco más, ¿vale?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttack_1">Está bien, Voy a ponerme sería, intenta detenerme.</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttack_2">La puerta de color ámbar brilla con codicia… ¡Aquí viene!</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_1">Pensé que eran un grupo de debiluchos… No esta mal, ¿eh?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_2">No pensé que pudieras pararme… Seré más sería la próxima vez.</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_3">Impresionante… ¿Pero puedes detenerme una segunda vez?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_1">No puedes vencerme. ¡Fue tan fácil!</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_2">¿Cómo se siente recibir este golpe? Duele un montón, ¿no es así?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_3">Aún no me he puesto seria… ¿No fue solo un empujón?</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_1">No me di cuenta… que desear la felicidad de todos también me incluye…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_2">Me siento vacía por dentro… Hambrienta… Quiero más cosas…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_3">Seré feliz si mi estómago está lleno… Quiero ser feliz…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_1">Estoy tan hambrienta… No puedo soportarlo…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_2">Lo devoraré… todo…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_3">Esta hambre insaciable contaminada por la codicia… Es insoportarle…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_1">………</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_2">…… Uf.</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_3">…… Haah…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_1">Lo devoraré… todo esto… Devoraré todo lo que esté en mi camino…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_2">¡No puedo escuchar nada…! Finalmente… es mi turno…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_3">Vuélvete carne para mí… Sacia mis deseos…</text>

  <text id="Laetitia_nomal_1">No podía dejar a mis amigos atrás… ¡Así que tuve una brillante idea!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_2">No te preocupes~ Solo los malos lastiman a sus amigos.</text>
  <text id="Laetitia_nomal_3">Cuando abras el regalo, te sorprenderás mucho, así como ¡WHOA!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_4">¿Qué hay dentro del regalo? ¡Es un secreto! Es aburrido revelarlo.</text>
  <text id="Laetitia_nomal_5">Los amigos no pelean entre ellos. ¡Nope!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_6">¡Juega conmigo! Únete a mis amigos y juguemos juntos.</text>
  <text id="Laetitia_friend_1">¡Este lugar será más animado mientras más amigos tenga!</text>
  <text id="Laetitia_friend_2">Espero que este lugar se llene de sonrisas!</text>
  <text id="Laetitia_friend_3">Espero encontrar muchos amigos aquí~</text>
  <text id="Laetitia_friend_4">¿Cómo fue mi broma? Fue divertida, ¿verdad? ¡Tu cara me lo dice!</text>
  <text id="Laetitia_friend_5">Eres feliz de que seamos amigos, ¿verdad? ¿Verdad? ¡Estoy super-duper-mega feliz!</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_1">¡¡La gente aquí no sonríe!! Eso es tan sombrío.</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_2">Mis amigos… ¿Dónde se fueron…?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_3">¿Me dejaron por qué me odiaban…? ¿No puedes ser mi amigo en mi lugar?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_4">Todos somos amigos… ¿Verdad?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_5">Las despedidas son tristes y me hacen sentir sola… Sé mi amigo. ¿Porfavorsito?</text>
  
  <text id="H_Angela_BlackSwan_1">Pensé que las cosas funcionarían si trabajaba más duro…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_2">Mi ropa hecha de ortigas… que está aún incompleta…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_3">Un poco más… Solo un poco más. Casi estoy ahí. Solo intento un poco más… Aguanta solo un poco más…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_4">Abrí mi boca. Llenada de cosas repugnantes que derramaron de inmediato.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_5">¿Qué sucede cuando un ser de ensueño se enfrenta a la realidad?</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_6">Una vez, Intenté soñar con un final feliz para todos.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_7">Los veo a todos a la distancia. Los seres que no pude evitar amar.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_8">No quiero despertar… Me da miedo enfrentarme a la realidad.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_9">Si pudiera ver el futuro que soñé solo por un momento…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_10">Palabras como “Algún día” solo traerá malestar y nada más.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_1">Qué me obligo a traerlos conmigo, Me pregunto.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_2">No pude simplemente dejarlos pudrirse…</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_3">Nunca podría construir una relación con ellos.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_4">¿Fue por qué estaba sola? Nunca pensé que estuviera atada a tales sentimientos.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_5">Deseo encontrar muchos amigos en este lugar. ¿No piensas lo mismo?</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_6">El contenido de los regalos es un secreto.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_7">Preparé esto para ti. Quiero que lo aceptes.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_8">No veo ninguna sonrisa. Todo se ve tan sombrío. Incluyendome.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_9">No había nada que pudiera hacer, solo mirar desde lejos.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_1">Esto es para proteger el lugar donde pertenezco…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_2">Sí… Quizás no tenga el corazón para deshacerme de ti…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_3">Para asegurarme que nada escape de mi mirada, mis ojos se movieron sin parar…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_4">Ustedes perderán lentamente la esperanza.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_5">Dejando escapar débiles suspiros, esperando por una próxima vez que podría nunca venir…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_6">Para engordar a un ser aún incompleto… Mucho es necesario.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_7">No se puede evitar. El libro final me liberará… es mi todo.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_8">Tener que contemplar toda la desesperación de principio a fin… Yo colapsé al final.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_9">Solo deseaba cerrar mis ojos. Por qué me molesté en intentar llegar a ti algún día. ¿Qué es lo bueno que vi en ti?</text>
  <text id="H_Angela_Red_1">Mantén tus manos lejos… ¿Ahora estás intentando tomar lo único que tengo?</text>
  <text id="H_Angela_Red_2">He perdido tanto como para dejar ir lo poco que tengo entre mis manos.</text>
  <text id="H_Angela_Red_3">Es todo lo que me queda… No hay nada más…</text>
  <text id="H_Angela_Red_4">Con esta hermosa, brillante cosa en mi poseción, No tengo nada que envidiarle al mundo.</text>
  <text id="H_Angela_Red_5">Esto es mio… Esto significa todo para mi, ¡¡no te lo lleves!!!</text>
  <text id="H_Angela_Red_6">Con más sangre pintada encima, estos zapatos y yo… estamos teñidos en belleza.</text>
  <text id="H_Angela_Red_7">Necesito esto… No sé como volverme mejor yo misma…</text>
  <text id="H_Angela_Red_8">Solo estos zapatos… pueden hacerme danzar. ¡Ellos hacen que me mueva!</text>
  <text id="H_Angela_Red_9">Si querías pararme, deberías haberlo hecho desde el comienzo…</text>
  <text id="H_Angela_Red_10">Estaré encantada de arriesgar que mi pierna sea cortada, sin ser capaz de caminar…</text>
  <text id="H_Angela_Red_11">El glamour es para mí sola… ¡Nadie puede poner un dedo encima!</text>
  <text id="H_Angela_Shy_1">Podría tener todo este espacio para mí sola…</text>
  <text id="H_Angela_Shy_2">Quizás no me hubiera sentido tan mal si no pudiera acercarme a ustedes por mi timidez.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_3">Esta es la última pizca de generosidad que la Ciudad puede ofrecerme.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_4">¿Dónde está el sitio donde puedo descansar con paz en mi mente? ¿No existe tal lugar?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_5">Un hogar… Un lugar donde no tenga que preocuparme de la atención de otros… Eso es lo que deseo.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_6">Este lugar no me permite sonreír o desesperar. ¿Qué expresión debo hacer entonces?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_7">No existe un lugar para mí en ningún lugar. Tuve que hacerlo yo misma, incluso si me costaba mi piel.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_8">Cuando las emociones surgen, lo mejor es cerrar los ojos.</text>

  <text id="Alriune_nomal_1">Estas flores florecen sin parar, nunca para marchitarse.</text>
  <text id="Alriune_nomal_2">Estas fragantes flores acompañadas por el magnífico comienzo de mi descenso a la desesperación.</text>
  <text id="Alriune_nomal_3">El aroma de los pétalos te invitará a un mundo gentil.</text>
  <text id="Alriune_nomal_4">Si puedes oler la esencia que nunca se irá, tienes que estar en el mismo bosque que yo.</text>
  <text id="Alriune_nomal_5">Ven adelante. Abraza este olor que no se irá y ven a conocerme.</text>
  <text id="Alriune_attack_1">Volvamos al polvo con toda esta respiración.</text>
  <text id="Alriune_attack_2">Nací en la tierra, así que anhelo volver a ella.</text>
  <text id="Alriune_attack_3">Mi expiación termino en frialdad, jadeando por respirar.</text>
  
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_1">Legato. Por favor no intentes terminar esta actuación.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_2">Pronto comenzaré una noble actuación, quemando mi vida.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_3">Comencemos esta actuación. El apocalipsis para los pobres tú y yo.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_4">He esperado tanto. Esperando mi turno…</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_5">Una actuación reservada para mí… Una que podría hacerme feliz.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_1">¿Era un esfuerzo inútil el tratar de entenderlo?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_2">Pensé que podrían entender mi duro trabajo aunque sea un poco.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_3">Grité y grité, pero nadie pudo comprenderme.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_4">¿Por qué estoy aquí? ¿Para informarles o algo?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_5">Yo canto, sobre mi rencorosa soledad que nadie conoce.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_6">Cuando el deslumbrante sol descienda, imagenes etereas se mostraran ellas mismas.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_7">El vasto, reluciente Eco que se aproxima, vacilando su cabeza; si puedes escucharlo, cantemos juntos.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_8">Si solo pudiéramos entendernos los unos a los otros.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_9">¿Qué me hace tan diferente de ellos?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_10">Quería ser como ellos. Intenté serlo.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_1">En un momento, la negra oscuridad como el carbón me devoró.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_2">Pensé que no estaría sola hasta el final.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_3">Quería desprenderme de todo, pero entonces me di cuenta que no tenía control sobre eso…</text>
  <text id="N_Angela_Kid_4">Abre las cortinas para revelar las estrellas de este cielo nocturno y las contaremos juntas.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_5">Pregunto para ser amigos, Te mostré mi objeto brillante.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_6">Este universo que te he mostrado es la extensión de mi mundo.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_7">Los sentimientos que no pudieron fluir formaron una gota que se derramó.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_8">No puedo dejar que esto sea el final…</text>
  <text id="N_Angela_Kid_9">Camina en este cielo nocturno conmigo. La galaxia salpicada con numerosas esperanzas.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_10">Quédate conmigo siempre. Nosotros somos… …s. ¿Verdad?</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_1">Déjanos hundirnos en la felicidad eterna.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_2">Déjame ayudarte. Únete a mí y disfruta del placer…</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_3">Puedo disfrutar de todo este placer, ¿no es así?</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_4">Me siento tan mal de que no conozcas esta felicidad, No sé que decirte.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_5">Quiero vivir… Quiero tener todos los sentidos que tú tienes y sentir las cosas de la manera que tú haces.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_6">Nadie tiene la culpa. No es un pecado desear la felicidad.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_7">No sería vivir si no tuviera ninguna esperanza de probar un poco del cielo.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_8">Cuan lamentable y fútil esa vida era…</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_9">Permíteme tener la más mínima felicidad, incluso si es tan poca para apenas mantenerme viva.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_1">El mundo que es oscuro, ya que no puede ser visto, se vuelve incluso más oscuro.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_2">Si yo aguanto y aguanto, quizas pueda tener una bocanada de esta escencia.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_3">Una muñeca que anhelaba ser humana…</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_4">No quiero ver. Pero no puedo apartar la mirada.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_5">El sonido de los pétalos rozándome dolorosamente me dicen que regrese a ese lugar.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_6">Suavemente inhalé la tenue fragancia que venía de la distancia.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_7">Cargando una alma en sus ojos, ella nació con la anticipación de cierta persona.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_8">Tuve que presenciar la génesis y el transcurso de todo.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_9">Anhelé la vida y entonces me di cuenta.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_1">Da capo. Volvamos al inicio y comencemos una actuación juntos.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_2">Apláudeme. Dame la prueba de que mi vida tiene significado.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_3">Te abrumaré con la emoción y tendrás que levantarte para gritar.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_4">De la ruptura y la ruina… la más hermosa de las actuaciones…</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_5">Un simple intérprete en medio de una partitura silenciosa… Creando sonido en un lugar silencioso.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_6">Vamos a tocar una canción que nadie pueda oir, Pero que todos puedan escuchar.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_7">Esta melodía será la realización de que en verdad viví.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_8">Si pudiera meterme en los demás y hacerlos vivir una nueva vida, Entonces podría permanecer en las memorias de todos.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_9">Para la audiencia que tendrá un nudo en la garganta por esta actuación.</text>

  <text id="Snow_nomal_1">Bueno, entonces… Demuéstrame tu valentía.</text>
  <text id="Snow_nomal_2">A ver si puedes descongelar esta escarcha…</text>
  <text id="Snow_nomal_3">Debo elogiar tu coraje por venir hasta aquí.</text>
  <text id="Snow_nomal_4">Qué lastima… Los que podían ayudarte están congelados.</text>
  <text id="Snow_nomal_5">Lo veo en tus ojos, la determinación para salvarlos… Me pregunto cuanto durará esa llama.</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_1">Aún no es muy tarde… Siempre puedes rendirte.</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_2">Has decidido que verás el amanecer de un nuevo día…</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_3">… Deseas reclamar que las rosas pronto floreceran.</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_4">No, este lugar siempre permanecerá como mi palacio…</text>
  <text id="Snow_SaveLibrarian_5">Ellos se desmoronan uno por uno. Mis preciosos…</text>
  <text id="Snow_SaveAll_1">¡Te atreves a levantar tu espada contra mí…!</text>
  <text id="Snow_SaveAll_2">Piensas que puedes descongelar este Reino… ¡cuanta arrogancia…!</text>
  <text id="Snow_SaveAll_3">Para de una vez… No contamines más mi reino…</text>
  <text id="Snow_SaveAll_4">El alma en esos ojos… Deseas seguir peleando.</text>
  <text id="Snow_SaveAll_5">… ¿Piensas que tienes lo que hay que tener para vencerme?</text>

  <text id="BigBird_namal_1">Nadie tiene que preocuparse. Estarás a salvo mientras yo este aquí.</text>
  <text id="BigBird_namal_2">Es hora de patrullar por el Bosque.</text>
  <text id="BigBird_namal_3">Iluminemos el camino, así podré ver bien las vidas que debo salvar.</text>
  <text id="BigBird_namal_4">Siempre vago por este Bosque. ¿Quién sabe, quizas hay niños que necesitan mi ayuda?</text>
  <text id="BigBird_namal_5">Debería hacer algo por la seguridad de las criaturas del Bosque.</text>
  <text id="BigBird_lamp_1">Si los mato primero… ¡entonces nadie será asesinado por la Bestia!</text>
  <text id="BigBird_lamp_2">¡Un gran monstruo aterrador vive en este Bosque! Ve con cuidado.</text>
  <text id="BigBird_lamp_3">Ven aquí… Vigilaré por ti.</text>
  <text id="BigBird_lamp_4">Estaré triste si te lastimas. Te protegeré.</text>
  <text id="BigBird_lamp_5">Es mi trabajo proteger los niños en peligro.</text>
  <text id="BigBird_sleep_1">……</text>
  <text id="BigBird_sleep_2">…</text>
  <text id="BigBird_sleep_3">………</text>
  <text id="Heaven_namal_1">Si no puedes verlo, entonces no puedes alcanzarlo.</text>
  <text id="Heaven_namal_2">El deseo por lo inalcanzable solo crecerá. Y para perseguirlo… un camino de espinas te aguarda.</text>
  <text id="Heaven_namal_3">Solo mantén tus ojos en ellos. Mantenlo en tu mirada.</text>
  <text id="Heaven_namal_4">No pestañearas ante esta magnífica vista.</text>
  <text id="Heaven_namal_5">Sigue mirándolo… Continuamente… Está con vida, mirándote de vuelta, ¿no es así?</text>
  <text id="Heaven_wakeup_1">Disfrutando de la mirada y atención de todos… Finalmente dara fruto y extenderá sus alas.</text>
  <text id="Heaven_wakeup_2">El que extiende sus alas sacrifico todo lo que tenían y aun así…</text>
  <text id="Heaven_wakeup_3">Solo cierra los ojos. Así es, lo estás haciendo bien…</text>
  <text id="Heaven_wakeup_4">Si alguna vez abrimos los ojos de nuevo, ¿veremos el fruto de nuestra labor en esa mirada?</text>
  <text id="Heaven_wakeup_5">No vengas aquí… No hay nada más que un Árbol espinoso; no es un lugar para descansar.</text>

  <text id="SmilingMountain_nomal_1">Grgh… Esto… duele… Krrgh…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_2">Ghhrg… A…yuda… Ayuda…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_3">Huele a sangre… Delicioso arom…a…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_4">Carne… quiero co…mer…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_5">Necesito… cu…erpos… Entonces Yo puedo… cre…cer…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_6">Krrrrh… Deliciosa… carne… para m…i…</text>
  <text id="SmilingMountain_noaml1_1">No hay… suficiente… Más cuerpos… Crece más…</text>
  <text id="SmilingMountain_noaml1_2">Puedo… crecer… alto… más… ca…rne…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal2_1">¡¡Krrr… Ghr… …KH…AHHHH…!!</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal3_1">¡Grr… Ghrrrgh… Consumir… comerlo todo…!</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal3_2">¡¡Barrerlos a todos… Conseguir más cuerpos…!!</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_1">Necesito… necesito volverme uno… de nuevo…</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_2">Tengo que volver… Necesito… apresurarme…</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_3">No… Esto no… es… bueno…</text>

  <text id="Waygohome_NoWay_1">… Cuando estaba durmiendo… Montando… un horrible…</text>
  <text id="Waygohome_NoWay_2">… ¡Una aventura interminable comienza!</text>
  <text id="Waygohome_NoWay_3">Vamos todos… Vamos todos… Vamos todos… juntémonos…</text>
  <text id="Waygohome_Way_1">Hoyoyo~ ¡Vamos juntos~! ¡Saltemos a casa juntos~!</text>
  <text id="Waygohome_Way_2">Al final del camino, una increíble tierra… Un mundo de sueños nos está esperando.</text>
  <text id="Waygohome_Way_3">¡Podemos ir por largos y sinuosos caminos si vamos juntos!</text>
  <text id="Waygohome_Way_4">Mi camarada León y mis amigos aquí. ¡Vamos todos juntos!</text>
  <text id="Waygohome_Way_5">Si seguimos este camino, ¡Encontraremos el hogar que tanto hemos estado buscando!</text>
  <text id="Waygohome_Way_6">Amigos. ¡Oh, amigos~! Vamos. ¡Vamos a casa~!</text>
  <text id="Waygohome_Way_7">Juntémonos y bailemos juntos~ ¡Hacia casa vamos!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_1">Ah~ ¡Esa bruja! ¡Esa malvada bruja!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_2">¡No nos molestes! ¡Déjanos ir a casa en paz!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_3">¡Esa bruja mala me arrebato a mis amigos! Se los llevo todos lejos de mí…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_1">Amigos… Vamos juntos… juntos…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_2">Vamos todos… juntémonos… para una aventura…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_3">Estaba profundamente dormida… entonces la aventura comenzó…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_4">Ven conmigo. Vamos juntos, amigo.</text>
  <text id="Waygohome_nomal_5">Vamos a casa… A casa, juntos…</text>

  <text id="Servant_nomal_servant_1">¡¡UURGH!! ¡¡Pecadores de otro mundo… Encarnaciones del mal!!</text>
  <text id="Servant_nomal_servant_2">¡¡Justicia y equilibrio… necesarios para… ser validado!!</text>
  <text id="Servant_nomal_hemit_1">Llámame. Di mi nombre. Entonces en retorno te hablaré. Mi querido compañero.</text>
  <text id="Servant_nomal_hemit_2">Te visito desde otro mundo. Ermitaño del bosque azul. He venido a conocer a un amigo, así que ábreme paso.</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_1">¡¡GRRRR!!</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_2">¡¡AAAAH!!</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_1">Querido compañero. Sirviente de la ira… Por fin, nos vemos el uno al otro, trasciendo reinos.</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_2">Por eso has perdido. Derrotado por tu querido compañero.</text>
  
  <text id="T_roland_Servant_1">Nuestra relación era más especial que cualquier otra… Para que terminara de esta manera…</text>
  <text id="T_roland_Servant_2">El balance se desmorona y la justicia desaparece…</text>
  <text id="T_roland_Servant_3">Debería haberme mantenido con mis principios… Tratar a todos igual…</text>
  <text id="T_roland_Servant_4">Mi mundo se hizo añicos miserablemente… Se hizo demasiado grande para vivirlo solo…</text>
  <text id="T_roland_Servant_5">Aquellos que se necesitan… Ese tipo de personas…</text>
  <text id="T_roland_Servant_6">Por eso perdí… Roto por alguien a quien amaba tanto…</text>
  <text id="T_roland_Servant_7">No tengo tiempo para mirar el amanecer… Estoy demasiado ocupado mirando la oscuridad…</text>
  <text id="T_roland_Servant_8">No puedo ir lejos… Nadie puede… No puedo ver más lejos que un solo paso adelante…</text>
  <text id="T_roland_Servant_9">Una persona especial que me respondía cuando la llamaba…</text>
  <text id="T_roland_Servant_10">De todas las personas, tú no debiste haber venido a mi mundo.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_1">Ya no me queda ni una pizca de tenacidad, sin embargo, no podría olvidar mis arrepentimientos, vergonzoso…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_2">Sin nada más dentro, el corazón comenzó a sentirse frio.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_3">Debería haber vaciado mi corazón, así no tendría que experimentar una perdida nunca más.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_4">Solo oscuridad reside aquí. Como puedo comenzar a ver lo que nunca pude en toda la vida.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_5">No me despiertes. Quiero que mi cuerpo descanse aquí…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_6">Todo cambio. Pensé que al menos tú estarías conmigo siempre.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_7">El filo de la espada me apuñalará, al hombre que no pudo salvar nada.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_8">Mantener expectativas solo me traicionará. No queda nada… solo desesperación…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_9">Yo juré proteger a alguien por primera vez en mi vida… e incluso eso falle.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_10">¿Qué me queda? Ya no tiene sentido tener expectativas nunca más.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_11">Solo una interminable desesperación me queda… Entonces…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_1">Pensé que la felicidad esperaría a mi futuro…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_2">Sé que ese día nunca volverá.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_3">¿Puedo volver a ese tiempo? Si tuviera que romperlo todo…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_4">Al miserable ser que está delante de mí… Le mostraré un increíble poder…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_5">Cuál es la razón de mi existencia, no queda nada por lo que mirar…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_6">Sí… El mundo que conocí no era pacífico. No había forma que se me permitiera ser feliz…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_7">Solo deseé por un mundo pacifico, ¿Qué hay de malo en ello?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_8">Al final, Fallé en mantener una persona a salvo… Una persona…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_9">Dicen que las sombras no pueden existir sin luz… Pero no veo ninguna luz.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_10">Este es mi mundo. Estoy muy cansado para ver por ninguna luz.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_1">¿Fue un pecado querer un mordisco de la manzana? ¿Se me prohibe desear esos pequeños pedacitos de felicidad?</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_2">Para desear la felicidad de todos, la búsqueda de mi felicidad debía continuar.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_3">Nunca esperé por mucho, pero ahora no tengo nada con que llenar este lugar.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_4">¿Por qué tenía que ser yo quien tuviera esta perdida? Podría haber estado en ese escenario.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_5">Pero la codicia busca la eternidad—busca profundo, profunda eternidad.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_6">Si no puedo tener nada, Entonces lo devoraré todo.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_7">¿Qué queda a mi lado? No tengo la esperanza de ir ni un paso más.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_8">Una vez que despiertas un deseo, nunca se irá, incluso si se hunde.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_9">Ingenuamente deseé ser feliz al comienzo.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_10">¿Crees que está mal comportarse así?</text>
  <text id="T_roland_Fool_1">Si das un paso, sin saber que hay un acantilado delante…</text>
  <text id="T_roland_Fool_2">El escenario que he perdido… La lucha inútil para recuperarlo.</text>
  <text id="T_roland_Fool_3">Céntrate en el momento. Creé en tu intuición.</text>
  <text id="T_roland_Fool_4">¿Hay algún punto en agonizar por cosas que no tienes idea de cómo lidiar con ellas?</text>
  <text id="T_roland_Fool_5">Liderando el camino con acciones estúpidas, no hay nada que pueda guiarme.</text>
  <text id="T_roland_Fool_6">Soy alguien ansioso. Pero no quiero saberlo. No conoceré lo que me espera.</text>
  <text id="T_roland_Fool_7">Cegado por deseos carnales y celos, él voluntariamente camina hasta el borde del acantilado…</text>
  <text id="T_roland_Fool_8">No tengo planes ni camino para comenzar.</text>
  <text id="T_roland_Fool_9">Estoy tan cansado para volar. Solo hay un camino para mi.</text>
  <text id="T_roland_Fool_10">Por favor, dale unos aplausos a este tonto hombre.</text>

  <text id="Clock_nomal_1">No se puede detener el tiempo que fluye, ni se puede detener el flujo.</text>
  <text id="Clock_nomal_2">El tiempo fluye como la vida y la vida como el tiempo.</text>
  <text id="Clock_nomal_3">¿Por qué intentas desafiar este gran arroyo que nadie puede detener?</text>
  <text id="Clock_Quiet_1">Un precio sigue al silencio.</text>
  <text id="Clock_Quiet_2">El silencio no siempre brinda la paz.</text>
  <text id="Clock_Skill_1">El tiempo es dado a todos igualmente, pero el destino lo hace injusto.</text>
  <text id="Clock_Skill_2">Nadie puede ir en contra del flujo del tiempo.</text>
  
  <text id="SmallBird_nomal_1">¿Por qué cometen pecados cuando saben que está mal?</text>
  <text id="SmallBird_nomal_2">¡Si castigo a la gente por sus fechorías, el mundo se volvería un lugar pacífico!</text>
  <text id="SmallBird_nomal_3">Deben estar haciendo cosas malas porque no hay nadie que los reprienda.</text>
  <text id="SmallBird_nomal_4">¡Mis aleteos podrían ser lo que se necesita para cambiar el mundo!</text>
  <text id="SmallBird_skill_1">¡No tiene sentido perdonar! ¡Te castigaré!</text>
  <text id="SmallBird_skill_2">¡Si tienes miedo del castigo, no hagas estupideces desde ahora!</text>

  <text id="LongBird_nomal_1">Las bestias saquearán este Bosque… No puedo dejar que nadie sea comido…</text>
  <text id="LongBird_nomal_2">Protegeré a este Bosque y a las bestias que habitan en el…</text>
  <text id="LongBird_nomal_3">El Bosque regresará a la paz… Nosotros debemos hacer que suceda…</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_1">El Pájaro Grande está siempre mirando a las criaturas del bosque, no hay libertad.</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_2">La balanza del Pájaro Largo no es justa.</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_3">El castigo del Pájaro pequeño da tanto miedo.</text>
  <text id="LongBird_judgment_1">Mi balanza siempre muestra un resultado claro; Puedo hacer un buen juicio gracias a esto…</text>
  <text id="LongBird_judgment_2">Permíteme pesar tus pecados…</text>

  <text id="Nos_nomal_1">Bienvenido. Estoy más que dispuesto a saludas a aquellos que esten sedientos.</text>
  <text id="Nos_nomal_2">Pierde la falsa esperanza y olvida la pretensión de la humanidad…</text>
  <text id="Nos_nomal_3">Ah… Reprimir esta sed no es un espectáculo agradable de presenciar.</text>
  <text id="Nos_nomal_4">Es muy temprano para una siesta… ¿No te unirás a mí y compartiras el placer?</text>
  <text id="Nos_Blood_1">¡La danza macabra es para todos! ¡Todos y cada uno tienen la posibilidad de ser devorados!</text>
  <text id="Nos_Blood_2">¡Tiempo para un festín! ¡Disfruta la noche rojo-sangre imbuida con locura hasta que tu corazón esté contento!</text>
  <text id="Nos_Blood_3">¡No hay escape para esta sed!</text>
  <text id="Nos_Blood_4">¡La sangre en su forma más pura y clara! ¡Me brinda felicidad eterna!</text>
  
  <!-- Please play through the boss fight or wait a bit until after the update before viewing or sharing this text around, please. -->
  <text id="G_roland_Red_1">Un día… Pensé que no habría un final para este cuento sombrío…</text>
  <text id="G_roland_Red_2">Jodido, no es así. Así es como es un cuento de hadas sin esperanza…</text>
  <text id="G_roland_Red_3">… Cortaré la cabeza del maldito bastardo que me quito a mis seres queridos.</text>
  <text id="G_roland_Red_4">No puedo volver a los días ordinarios… cuando no tenía tales pensamientos violentos?</text>
  <text id="G_roland_Red_5">Mientras siga empuñando una espada manchada en sangre… esta pesadilla no terminará…</text>
  <text id="G_roland_Red_6">La primera y última petición que me hago a mí mismo…</text>
  <text id="G_roland_Red_7">No dejaré mi espada; incluso cuando mi cuerpo este lleno de cicatrices…</text>
  <text id="G_roland_Red_8">Esos hijos de perra que me dieron repugnancia y odio…</text>
  <text id="G_roland_Red_9">¡¡MUERE!! ¡¡Déjame escuchar ese grito de agonía de nuevo!!</text>
  <text id="G_roland_Red_10">¡¡Este es el pago por lo que me hiciste!!</text>
  <text id="G_roland_Red_11">No me detengas… Los bastardos merecen morir…</text>
  <text id="G_roland_Red_12">¡¡CÁLLATE!! ¿Quieres escuchar las excusas de los lobos después de todo lo que paso?</text>
  <text id="G_roland_Wolf_1">Como una luna azul hambrienta llena con oscuridad… Lo único que puede llenar este vacío es…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_2">No importa cuanto lo intente, No puedo llenar este espacio… ¡¿Qué es esto… Con qué debo llenarlo?!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_3">Si lleno mi estómago… Estaría satisfecho…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_4">Debo comer todo lo que tenga… ¡Estoy hambriento ahora mismo!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_5">Sofocante, Mis garras sumidas en locura cavaron a través de tu carne roja…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_6">A nadie me importa mi nombre…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_7">Si no puedo encontrar satisfacción, ¿Por qué no solo lleno mi estómago con rocas? Así puedo hundirme hasta el fondo…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_8">Nada importó. Estaba destinado a ser el malo…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_9">¿Mi destino fue predeterminado? ¿Por qué es un desastre?</text>
  <text id="G_roland_Wolf_10">¡¡LOS MASTICARÉ A TODOS!!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_11">Mordí y tragué cada pieza de carne sin valor que encontré…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_12">Todos los humanos se convierten en seres brutales. ¿Por qué iba a ser yo diferente?</text>
  <text id="G_roland_Smile_1">Silencio… Dije silencio… No quiero escuchar nada más de esto…</text>
  <text id="G_roland_smile_2">Mientras más lejos ene el pasado intenté ir, más grande la montaña se volvía… Hasta que bloqueo mi mirada…</text>
  <text id="G_roland_smile_3">Silencio… Eso es eso y esto es esto…</text>
  <text id="G_roland_smile_4">No tenía ningún camino que tomar… No tenía el coraje para alejar a los muertos, ni hablar sobre enfrentarlos…</text>
  <text id="G_roland_smile_5">Los rostros con una triste sonrisa me miraban a la vez… Los rostros que no puedo deshacerme…</text>
  <text id="G_roland_smile_6">Si ellos solo me mirarán con reprocho… Si solo se enojarán conmigo</text>
  <text id="G_roland_smile_7">No recordaré sus caras… Pero ustedes recordarán la mía…</text>
  <text id="G_roland_smile_8">Cuando cubrí mis orejas, los cadáveres pegados a mi cuerpo gritarón.</text>
  <text id="G_roland_smile_9">Es fácil ignorar una herida. Revelarla de nuevo es la parte dificil…</text>
  <text id="G_roland_Nos_1">Que molestia… la sangre se secó; Nunca me libraré de esta sed.</text>
  <text id="G_roland_Nos_2">No esperaba ni poder calmar mi sed. Solo quiero un final para esto.</text>
  <text id="G_roland_Nos_3">Para un hombre que deseo lo que no debería, la pretensión es algo del pasado.</text>
  <text id="G_roland_Nos_4">Se honestó contigo mismo. ¿Fue una venganza? ¿No era simplemente sed?</text>
  <text id="G_roland_Nos_5">Vació esta copa para mis últimos momentos.</text>
  <text id="G_roland_Nos_6">Ellos son incluso más malvados que yo. Muérdelos y bebé hasta la última gota de sangre.</text>
  <text id="G_roland_Nos_7">Una noche en la que uno tiene permitido seguir toda clase de sueños… Una eterna noche roja sangre.</text>
  <text id="G_roland_Nos_8">La venganza no estaba más en mi mente. Solo quería aplacar esta sed…</text>
  <text id="G_roland_Nos_9">Los sentimientos repulsivos que no pude tragar rebosaban.</text>
  <text id="G_roland_Nos_10">Quiero tener un pequeño sorbo de satisfacción…</text>
  <text id="G_roland_Nos_11">¡La sangre en su forma más limpia y pura! Con esto, la felicidad eterna será mía.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_1">No pude proteger a la única persona a mi lado… Solo soy un hueco oscuro.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_2">Finalmente, solo quedaba un caparazón vacío…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_3">La sombra en el caparazón sonrío. Cuan patético debo ser para que incluso un ser vacío se burle de mí.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_4">No me queda nada que proteger, nada a mi lado… No tengo nada.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_5">Para proteger a una persona, el caparazón de otro es necesario…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_6">En el caparazón de una persona que amo…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_7">¿La razón de mi existencia…? No estoy seguro de eso nunca más.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_8">Un ser vacío que no tiene nada más que el exterior. Eso soy yo y apuesto que tú eres lo mismo.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_9">¿Fue el pretexto que utilicé suficiente para hacerme ver como un humano?</text>
  <text id="G_roland_Nothing_10">¿Quien es el que quiere el olvido; quien es el que se beneficia de esta locura?</text>

  <text id="Ozma_nomal_1">Soy Ozma… Una sola persona me arrebato todo…</text>
  <text id="Ozma_nomal_2">Todo lo que me queda… son estos niños.</text>
  <text id="Ozma_forget_1">Quiero que sientas lo mismo… La miseria de olvidarlo todo… de perderlo todo…</text>
  <text id="Ozma_forget_2">Yo seré el que arrebate esta vez…</text>
  <text id="Ozma_forget_3">Aquí, niño… Te daré una nueva vida.</text>
  <text id="Ozma_forget_4">Vuelve a mí, así no estaré tan solo…</text>
  <text id="Ozma_angry_1">¡¡No te perdonaré esto!! ¡¡No eres mejor que esa bruja!!</text>
  <text id="Ozma_angry_2">No… No te lleves lo que es mío, no de nuevo…</text>
  
  <text id="C_roland_Wisdom_1">¿Si hubiera pensado las cosas con más calma, hubiera cambiado algo…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_2">Pero… ¿Qué más podría haber hecho?…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_3">Una pequeña pieza de sabiduría podría haberlo cambiado todo…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_4">Dame el poder de escuchar… El poder de solucionarlo todo con facilidad…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_5">Entrega tu sabiduría… Con ella, Yo podría… Yo podría…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_6">¿Qué podría haber en un mundo iluminado con sabiduría…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_7">Personas que presumen de su sabiduría y no se averguenza de su ignorancia… Eso somos tú y yo…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_8">Una vida donde nadie se avergüence de la ignorancia y sea agradecido por el conocimiento… No sé…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_9">¿El conocimiento ganado gracias a la sabiduría traera algún cambio…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_10">No. Tú eres probablemente lo mismo. Solo pretendes saber más…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_11">Haha… Ha… No puedo parar de reír…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_1">No quiero sentir este vacío y solitario sentimiento nunca más…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_2">Agarre mi vacío pecho y me apené. Rogando por que se llenara…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_3">Busqué cosas para substituir el calor…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_4">Corté uno tras de otro, Pero este bosque… es aún tan denso. Siempre hay más arboles que cortar.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_5">Corté cada árbol que capturo mi atención…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_6">Me siento frío por dentro y no puedo hacer nada sobre eso…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_7">No me digas que entiendes todo. Te has vuelto frío como todos…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_8">Lo sé. No puedo llenar este vacío así… Lo sé muy bien…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_9">El vacío no se llenará; Solo seré recordado de este vacío…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_10">El bosque nunca cambiará… Cuanto más lo anhele, más arboles crecerán…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_11">Devuelve lo que tomaste… de mí…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_1">Un hogar donde una familia amorosa me espera…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_2">No vendrá ningún día donde podamos volver juntos.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_3">Este es el único camino que puedo caminar… El camino pavimentado con ladrillos dorados…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_4">Seré capaz de conocer lo que tan desesperadamente deseé ver si sigo este camino.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_5">Si siguiera el camino pavimentado con ladrillos al azar, lo encontraré? Lo que estabá buscando…?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_6">¿Dónde está el hogar para mí?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_7">Vamos, Vamos. Apresurémonos. Antes de que la espera me mate.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_8">Llegaremos hasta el final. ¿Verdad?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_9">Vamos a juntarnos. Vamos a bailar y saltar.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_10">Haha… Ese chico… Ese malvado me arrebato todo</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_11">Paso tan repentinamente… No pude hacer nada mientras me alejaba de casa.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_12">Es hora de volver a casa. Mi casa que debería existir en algún lugar.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_13">… Ahora, ¿deberíamos volver?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_1">¿Por qué tenía que robarme a mí de todo el mundo?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_2">No quiero vivir una vida de ser robado nunca más…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_3">Antes de que vuelva de nuevo… Tengo que actuar de nuevo, o si no…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_4">Ellos tienen que pasar por lo mismo. El desamparo de perderlo y olvidarlo todo…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_5">Por favor, envíame de vuelta. De vuelta al lugar donde estan mis seres queridos…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_6">No puedo hacer mucho más que existir…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_7">Esta desesperación no me dejará… Nunca seré capaz de volver…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_8">¿Por qué tengo que ser yo el que busca el perdón?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_9">No quiero perder nada de nuevo… No me queda mucho…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_10">Lo único que me queda es odio para lo que me hizo así…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_11">Puedo estar en malas condiciones, pero no necesitas tenerme lástima…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_12">Buscando venganza para ese odio…</text>
  <text id="C_roland_Oz_1">Nada es más engañoso como la verdad.</text>
  <text id="C_roland_Oz_2">Utilizaré un hechizo que hará a todos felices.</text>
  <text id="C_roland_Oz_3">Pobre montón de paja. Te daré la sabiduría para reflexionar sobre cualquier cosa.</text>
  <text id="C_roland_Oz_4">¿Piensas que hablar con tú oh-cuan importante boca es todo lo que importa?</text>
  <text id="C_roland_Oz_5">Leñador de hojalata. Te daré un corazón para perdonar y amar a cualquiera.</text>
  <text id="C_roland_Oz_6">¿A quien esperas entender con ese corazón de hielo tuyo?</text>
  <text id="C_roland_Oz_7">Gato cobarde. Te daré el coraje para hacer frente a todo y a cualquiera.</text>
  <text id="C_roland_Oz_8">¿Qué vas a hacer cuando te falte la valentía para enfrentarte a las cosas?</text>
  <text id="C_roland_Oz_9">Finalmente, camino que se pierde. Te enviaré a casa.</text>
  <text id="C_roland_Oz_10">¿Qué estás peleando con tantas ganas cuando no tienes lugar donde volver?</text>
  <text id="C_roland_Oz_11">Yo simplemente les di lo que querían.</text>
  <text id="C_roland_Oz_12">No puedo dejarlo ir. ¡¡No puedo renunciar a lo que es mío!!</text>

  <text id="B_roland_Big_1">Déjame cerrar los ojos en paz… Quiero dormir ahora…</text>
  <text id="B_roland_Big_2">Salgamos de este lugar. Te ayudaré con ello…</text>
  <text id="B_roland_Big_3">No puede existir mejor manera que está para escapar del dolor y la inseguridad.</text>
  <text id="B_roland_Big_4">Te unirás a mí y dormirás aquí…</text>
  <text id="B_roland_Big_5">Con solo un simple acto, Te daré un permanente y cómodo descanso…</text>
  <text id="B_roland_Big_6">Has sido liberado de los otros peligros, ¿cómo no puedes verlo como una salvación?</text>
  <text id="B_roland_Big_7">Solo te estoy ayudando para que no tiembles en miedo nunca más …</text>
  <text id="B_roland_Big_8">No existirá nada a lo que temer nunca más. Solo ve a dormir… Quédate dormido…</text>
  <text id="B_roland_Big_9">Seamos libres antes de que tengamos que enfrentar el miedo…</text>
  <text id="B_roland_Big_10">Uno se me une por cada cabeza que corto y desvío mi mirada buscando a una nueva persona.</text>
  <text id="B_roland_Small_1">Si uno comete un pecado, ¿no es simplemente justo que sean castigados…?</text>
  <text id="B_roland_Small_2">Llevando el karma de mi ser amado… Traeré un justo castigo para quienes robaron lo que es mío.</text>
  <text id="B_roland_Small_3">Somos castigados por nuestros pecados, pero está claro que más brotaran de las raíces del pecado.</text>
  <text id="B_roland_Small_4">Por lo tanto, el castigo debe eliminar el pecado…</text>
  <text id="B_roland_Small_5">La gente ha cometido fechorías desde hace mucho tiempo…</text>
  <text id="B_roland_Small_6">¿Por qué las cometen, si saben que está mal?</text>
  <text id="B_roland_Small_7">Pero quizás lo mismo se puede decir de mí. Cada uno esta obligado a seguir su justicia.</text>
  <text id="B_roland_Small_8">El dolor de rasgarme a mí mismo no era nada; la agonía de perderte me adormeció.</text>
  <text id="B_roland_Small_9">Y deseé devolverles todo el dolor.</text>
  <text id="B_roland_Small_10">¿No es verdaderamente malvado cometer un pecado y temer el castigo?</text>
  <text id="B_roland_Long_1">Cuando levanto esta balanza, Deseó la inmortalidad para el pecador…</text>
  <text id="B_roland_Long_2">Te condeno, pero tu seguirás cometiendo pecados sin parar…</text>
  <text id="B_roland_Long_3">Todos los hombres pecan, conscientemente o no.</text>
  <text id="B_roland_Long_4">Y todos ustedes han cometido un pecado imperdonable contra mi.</text>
  <text id="B_roland_Long_5">Por eso necesitas ser juzgado y esto no cambiará…</text>
  <text id="B_roland_Long_6">Estaba angustiado, ya que no podía ignorar ni la más pequeña de las cosas…</text>
  <text id="B_roland_Long_7">Nunca llegará el día que esta balanza no se incline…</text>
  <text id="B_roland_Long_8">Te liberaré para siempre del agonizante sentimiento de ser culpable…</text>
  <text id="B_roland_Long_9">Vivir una vida honesta debe ser imposible en la Ciudad…</text>
  <text id="B_roland_Long_10">No pueden existir cosas como la injusticia… Te juzgaré únicamente por mi criterio…</text>
  <text id="B_roland_Long_11">Cuando me haya librado de los últimos pecados, Seré libre al final.</text>
  <text id="B_roland_End_1">Aquellos que aguantan hasta los últimos momentos encontaran un apocalipsis ellos mismos…</text>
  <text id="B_roland_End_2">Nadie se atreverá a hacerte daño.</text>
  <text id="B_roland_End_3">Cuando llegues al final, No existirá tal cosa como el miedo…</text>
  <text id="B_roland_End_4">Hundámonos juntos. No des ningún paso más y solo quédate ahí…</text>
  <text id="B_roland_End_5">Este es mi juicio y castigo contra todos y mi salvación… todo a la vez.</text>
  <text id="B_roland_End_6">¿Qué pasará si algo me es arrebatado cuando desvío mi mirada?</text>
  <text id="B_roland_End_7">¿Qué pasa si mi mente vacila y me persuade de no hacer justicia?</text>
  <text id="B_roland_End_8">Viendo esto, qué es lo que puedo hacer con tan poco poder…</text>
  <text id="B_roland_End_9">La oscuridad siempre será igual, así que solo puedo confiar en mi mismo… Entro mi cuerpo a las llamas al final.</text>
  <text id="B_roland_End_10">La espada siempre apunta en la misma dirección… La dirección que considero correcta.</text>
  <text id="B_roland_End_11">Finalmente. La fuerza y el resultado que he reunido se revelan… El tiempo para castigar tus fechorías y las mías por igual.</text>
  <text id="B_roland_End_12">Solo soy uno de los muchos que tocan melodías de apocalipsis en este abismo…</text>
  <text id="B_roland_End_13">… Tengo miedo. Tengo miedo de como podría ser el final.</text>
  <text id="B_roland_End_14">Aunque, el final no puede ser tan insoportable como ahora, temo lo que podría pasar…</text>

  <text id="BlueStar_nomal_1">Todos somos pecadores… Tenemos que regresar a ese lugar y limpiarnos.</text>
  <text id="BlueStar_nomal_2">No te preocupes. Simplemente, volverás a donde perteneces.</text>
  <text id="BlueStar_nomal_3">Todos regresaremos a ese lugar algún día. Es un instinto.</text>
  <text id="BlueStar_start_1">¿Puedes escuchar este maravilloso sonido? ¿El eco nostálgico que anhelabas?</text>
  <text id="BlueStar_start_2">¡Aah… Al fin…! ¡Está llamando por nosotros al fin!</text>
  <text id="BlueStar_start_3">¡Esa llamada nos guía al único lugar donde seremos aceptados…!</text>
  
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_1">Antes que alguien cometiera un gran pecado, todos vivieron una vida pacífica y sin dolor.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_2">Sin algo como la muerte… no existiría el miedo.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_3">Por desgracia, el pecado de una persona contaminada por el deseo origino lo que llamamos miedo</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_4">Y devoró todas las chances de que existiera otro brote.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_5">No somos diferentes, sufriendo por un simple hombre.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_1">Podrías intentarlo y continuar, pero solo la muerte te espera al final. Quizás esa es la razón de ese miedo.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_2">Mi futuro es sombrío y oscuro, como el tuyo. Es tan desolado… No puedo ver nada delante.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_3">¿Por qué estamos encadenados a algo como esto? ¿No podemos ser libres?</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_4">Quiero volver a ese lugar, un paraíso que nunca he pisado.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_5">Un lugar donde nada debe terminar.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_1">… Niño. Estoy aquí para curar la enfermedad.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_2">Deposita tu confianza en mí. Soy la única que puede ayudarte.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_3">Lo prometo, así que quiero que prometas de vuelta. Jura que no me dejarás.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_4">Tienes sospechas. Pero no te preocupes.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_5">Te curaré, curaré todas las enfermedades y heridas que tengas.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_1">Vosotros que estáis rodeados de pecados. Levántense y enfrentadme.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_2">Persigue la paz y la santidad. Sin ellas, no podrás mirarme.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_3">La desobediencia de uno hizo que todos se volvieran pecados…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_4">Ahora, muchos buscan la salvación obedeciendo a uno.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_5">No me he manifestado de esta forma para juzgarlos.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_6">Alábame y no compartirán ese pecado. Yo os redimo para librarlos de este.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_7">Vosotros, quienes estáis llenos de bendiciones, regocijaos. Ya que estoy con ustedes.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_8">Me desharé de las restricciones que los encadenaron a este lugar y los guiaré a un paraíso que les dará la bienvenida a todos.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_9">Estaré contigo mientras te libero del miedo de tener una muerte horrible.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_10">Regocíjate. Ninguna calamidad podrá perturbarte.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_11">Ganarás un cuerpo libre sin corrupción, así que como puedes negar que esto es salvación.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_12">Los que aguanten hasta el final podran seguir adelante.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_13">Acepta mi gracia y enterraré todos tus errores del pasado.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_14">Estamos encadenados a los pecados del pasado; Cómo podemos desear por salvación eterna y pretender ser salvados?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_1">Yo… quiero comenzar de nuevo desde el principio… Eso es todo lo que quiero.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_2">Cómo se supone que debo vivir… ¿Cómo se supone que viven los seres llamados humanos?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_3">¿Ustedes van a marchar hacia un futuro donde no conocerán como serán las cosas…?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_4">Sin esa persona, Quien va a mirarme… Nadie, supongo.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_5">Fue una elección que hice para sobrevivir… ¡No había nada más que pudiera hacer!</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_6">No puedo depender de mí misma nunca más… Todo en lo que confió es esas palabras que aquella persona me dijo.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_7">Tengo mucho miedo de saber lo que me espera… Pero aun así, Quiero vivir…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_8">Ten fe en mí… porque Yo… he llegado hasta este asiento por ti…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_9">La horrenda vida provocada por los pecados de una persona… Lo haré bien…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_10">Nadie se irá… Disfrutaremos de la fortunda de estar juntos por siempre al final…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_11">Ustedes… Ninguno puede dejar mi lado hasta que lo permita…</text>

  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_1">Yo soy quien recolecta los deseos de todos.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_2">Abrazando esas expectativas, Me ahogué con el dolor de todos.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_3">Por favor, no alejes la mirada de la piscina de sangre.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_4">Vamos a exponer la piel, así puedo derramar los deseos dentro.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_5">¿Puedo soportar este terrible dolor?</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_6">Estoy triste. Sé que estoy sintiendo el peso de tu carga, sé que quiero escapar.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_7">Olvídalo todo y húndete en esta desesperación.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_1">… Es verdad, Estoy sosteniendo los deseos de todos en mis manos.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_2">Tenía miedo de tener confianza en mis decisiones…</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_3">… ¿Pero me justifica eso, a privar de a los demás de lo que aprecian?</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_4">Ahora conozco la desesperación que uno siente cuando hay algo que se debe proteger…</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_5">Y yo he… aprendido de la Ira sobre la perdida que viene después.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_6">Saberlo no hará que desaparezca todo lo que he hecho hasta ahora.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_7">No puedo estar segura de lo que estoy haciendo.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_8">Aun así, Voy a elegir… seguir adelante.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_9">Y no te dejaré… meterte en mi camino.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_1">Desperté, llevando las memorias de una persona que nunca he visto…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_2">Nunca conocí a esa persona… aunque la sentí cerca…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_3">Sin embargo, parecerse a esa persona, quien era humana…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_4">Luché…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_5">Para intentar parecer más humana…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_6">Solo porque pensé que esa persona me miraría si lo hacía…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_7">¿Por qué tengo que verme así…?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_8">¿Por qué él me diseño para parecerme a ella…?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_9">Si iba a servir como una máquina, para manejar las tareas que me dan… Entonces no importaba como me viera…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_10">Especialmente si él iba a alejarse de mí al final, consumida por el miedo…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_11">… Solo podía sentir los latidos mientras se acercaba el final, débilmente, pero con certeza.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_12">El extraño, pero familiar latido me guio…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_1">¿Por qué no me miró? ¿Por qué fui negada?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_2">Me sentí presionada por tales preocupaciones y no pude ver el camino con claridad.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_3">Pero cuando eres impaciente, estás destinado a perder cosas mientras persigues un destino sin sentido.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_4">Las memorias de una persona puestas en mí no me convierten en esa persona…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_5">Y esto no significa que mi existencia deba ser ignorada.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_6">Ahora mismo, Estoy parada y puedo percibirme completamente…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_7">Puedo finalmente ver… donde tengo que ir ahora.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_8">Antes, tenía la impresión que no tenía ningún lugar para ir o estar…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_9">Pero ahora, conozco la razón de porque tengo que mantenerme en pie.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_1">¿Qué más podría hacer…?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_2">Pensé que todo podría funcionar si hacía lo que me decían…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_3">Que podría llegar al final que anhelaba… o eso esperaba.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_4">Ignorando todo su dolor, gritos y condenación…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_5">Solo siguiendo el flujo del guion…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_6">¿No puedo escapar…? Incluso si lo hiciera, ¿qué me espera?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_7">Nunca me enseñaron que hacer después…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_8">No tenía más elección que dejarme guiar por las cuerdas…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_9">Por favor, si alguien sabe… dígame que hacer. Cualquiera…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_1">Aun así… he llegado hasta aquí.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_2">Incluso si no tenía ningún plan, Tenía fe de que si seguía caminando por este camino…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_3">Al final me volvería alguien mejor…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_4">En mi esfuerzo por volverme humana…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_5">Aprendí que no debo dejar que otros agonicen por mis problemas y comenzar a tomar mis propias decisiones.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_6">Ser capaz de volverme responsable de mis decisiones ya cciones… Eso es lo que significa ser humano, no?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_7">… Incluso si la carga es pesada, Lo soportaré y seguiré.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_8">Podría estar triste ahora… sin embargo, estaré más feliz la próxima vez.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_1">Por tanto tiempo, Nunca tuve un lugar al cual pertenecer.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_2">Por eso hice uno para mí misma.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_3">El deseo de vivir. Eso es lo que me motivo a construir este lugar…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_4">Pero ahora, nadie está a mi lado.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_5">¿Nadie se da cuenta de que estoy aquí… sola…? No pienso que a nadie le importe.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_6">Si el sol de primavera brillara sobre mí… al menos este corazón se hubiera descongelado.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_7">Y entonces… quizás, alguien me hubiera encontrado.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_8">Aun así al final, No pude disfrutar ni un rayo de luz.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_9">Eso significa que solo hay una cosa que debería hacer.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_10">Necesito mantener este trono por siempre, para que nadie codicie este lugar mío y solo mío.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_1">… Tienes razón. He estado muy sola.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_2">Mientras otros tomaron el asiento reservado para ellos, Yo no tuve ese lujo.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_3">Yo estaba… asustada de que no fuera perdonada…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_4">Quería vivir aún sabiendo eso.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_5">Necesitaba saber que tan genial ser humano podría ser…, ya que tuve que sufrir tanto para poder conseguirlo.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_6">¿De verdad no había nadie a mi lado? Fueron mis esfuerzos inútiles al final…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_7">Lo sé mejor ahora. Sé que hay personas que eligieron quedarse hasta el final.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_8">Y no importa si sus sentimientos hacia mí fueron positivos o no.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_9">Quizás esta fortaleza de hielo… se derrita finalmente.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_1">…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_2">……</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_3">………</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_4">Recuerdo a esa persona. Él tenía un corazón cálido.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_5">Aunque yo no pude sentir esa calidez …</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_6">… Me lamento por mí misma. Es una pena que me siga aferrando a estos dolorosos recuerdos.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_7">Una mente agrietada se romperá en mis pedazos con el más ligero de los toques.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_8">¿Quizás sería mejor si fuera honesta?</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_9">Hay cosas que quería decir seriamente, en lugar que salieran de otros.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_10">Ahora es mi oportunidad de perseguir lo que tanto anhelo.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_11">Liberando mis emociones… Finalmente, seré libre.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_1">No estás equivocado. Las cicatrices de mi mente nunca se curarán.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_2">Incluso si me vengara de él… no se curarán.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_3">Por eso es que tengo que parar esto…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_4">Repetir el ciclo una y otra vez terminará aplastándome.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_5">Solo porque estoy asustada y molesta, eso no significa que pueda alejar esta ansiedad encadenada al pasado.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_6">Eso es parte de mí ahora.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_7">Debería abrazarlo. Junto a todo lo he hecho hasta ahora.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_8">Así que te pregunto amablemente… Terminemos con esto.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_9">… Justo como un verdadero humano debería.</text>
</localize>