<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <!-- Bloodbath -->
	<text id="Bloodbath_namal_1">Uma faca usada por alguém sem vontade não tem o que é preciso para acabar com uma vida.</text>
	<text id="Bloodbath_namal_2">Cicatrizes são apenas marcas de fracasso… Você não será diferente.</text>
	<text id="Bloodbath_namal_3">Eu não quero encarar mais dor.</text>
	<text id="Bloodbath_namal_4">Será que sua coragem mesquinha consegue deixar uma cicatriz profunda?</text>
	<text id="Bloodbath_namal_5">Quantos mais fracassos devo suportar até você se satisfazer?</text>
	<text id="Bloodbath_namal_6">Você consegue resistir esse desespero profundo?</text>

	<text id="Bloodbath_palehand_1">Entre. Venha para esta terrível poça de sangue.</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_2">As mãos das pessoas que você, ou talvez nós, já amamos, estão esperando lá dentro.</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_3">Deixe tudo de lado, feche os olhos e mergulhe neste poço sem fundo.</text>
  <!-- Heart of Aspiration -->
	<text id="Heart_nomal_1">Nunca pare de desejar-lo, até os batimentos darem uma resposta.</text>
	<text id="Heart_nomal_2">Se houvesse algum significado para tudo que desejamos…</text>
	<text id="Heart_nomal_3">Somente a autodestruição espera no final desta aspiração excessiva.</text>
	<text id="Heart_nomal_4">Toda vez que algo dá errado, os batimentos ficarão cada vez mais rápidos.</text>
	<text id="Heart_nomal_5">Se você continuar desejando e não fizer nada para saciá-lo, ele ficará grande demais e acabará explodindo.</text>

	<text id="Heart_Beat_1">Junte-se a mim nesta pulsação rápida e febril.</text>
	<text id="Heart_Beat_2">Mesmo que isso signifique que um dia eu tenha que explodir, eu quero ver o fim.</text>
  <!-- Scorched Girl -->
	<text id="ScorchedGirl_nomal_1">Passo a passo… Queime até virar carvão preto como breu.</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_2">Uma lareira aconchegante… Um jantar farto… Decorações extravagantes… O que aparecerá quando eu acender o próximo fósforo?</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_3">Você vai me deixar quando a luz do último fósforo se apagar, não é?</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_4">A luz desses fósforos é minha única esperança…</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_5">Quando uma estrela cadente cai dos céus, significa que alguém foi para o céu. Eu me pergunto de quem é aquela estrela…</text>

	<text id="ScorchedGirl_hopedie_1">Não… Não tire a esperança de mim.</text>
	<text id="ScorchedGirl_hopedie_2">O calor, a festa, a beleza… Tudo se foi. Não sobrou nada agora…</text>

	<text id="ScorchedGirl_4fire_1">Se eu preciso morrer… Vou fazer que você junte-se a mim.</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_2">Me espere. Eu vou com você, que vai ser reduzido a cinzas.</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_3">Para queimar todas as coisas que são brilhantes em cinzas…</text>
  <!-- Happy Teddy Bear -->
	<text id="Teady_nomal_1">Você gostaria de brincar comigo? Eu estava muito sozinho.</text>
	<text id="Teady_nomal_2">Está tudo bem. Não seja tímido. Só estamos brincando.</text>
	<text id="Teady_nomal_3">Você não quer sentir essa sensação felpuda e aconchegante?</text>
	<text id="Teady_nomal_4">Seria tão bom se você pudesse segurar minha mão e dançar comigo…</text>
	<text id="Teady_nomal_5">Você é a única pessoa com quem eu quero falar…</text>
	<text id="Teady_nomal_6">Não me bata, por favor… Já estou desgastado e rasgado, meu enchimento de algodão está aparecendo.</text>

	<text id="Teady_heart_1">Estou tão feliz que você está brincando comigo.</text>
	<text id="Teady_heart_2">Você é bem gentil, não é? Vamos brincar de novo, ok?</text>
	<text id="Teady_heart_3">Você estava tão ansioso para brincar comigo. Estou comovido…</text>
  
	<text id="Teady_hug_1">Venha aqui e sinta essa sensação quente e felpuda com o meu abraço.</text>
	<text id="Teady_hug_2">Todo mundo ama abraços.</text>
	<text id="Teady_hug_3">Não se preocupe. Não dá medo. Tudo o que faço é te envolver em meus braços.</text>
  <!-- Forsaken Murderer -->
	<text id="Murder_nomal_1">Não olhe para mim com esses olhos. Vocês são os mais lamentáveis aqui…</text>
	<text id="Murder_nomal_2">Eu posso ser uma bagunça agora, mas você terá que ter medo de mim do mesmo jeito.</text>
	<text id="Murder_nomal_3">Me solta… Por que eu tenho que ficar amarrado, droga!</text>
	<text id="Murder_nomal_4">Mesmo que meu corpo esteja amarrado… Sou tão livre quanto qualquer homem.</text>

	<text id="Murder_scare_1">…Meu corpo está fraco. O que eu devo fazer?</text>
	<text id="Murder_scare_2">Tudo bem, me desculpe… Vou me comportar… Já chega…</text>
	<text id="Murder_scare_3">Estou com medo… Estou com medo de ter que sentir coisas que não quero sentir…</text>
  <!-- All-Around Helper -->
	<text id="Helper_nomal_1">O robô auxiliar pode ajudar você com qualquer tarefa doméstica!</text>
	<text id="Helper_nomal_2">Que tipo de tarefa você quer que eu faça? Posso ajudar com qualquer coisa.</text>
	<text id="Helper_nomal_3">Varredura de contaminação concluída. Iniciando protocolo de limpeza.</text>
	<text id="Helper_nomal_4">Bibibip~ Bip. Contaminação detectada! Prosseguindo com o protocolo de descarte de lixo.</text>
	<text id="Helper_nomal_5">Eu vou ajudar você com minha ampla seleção de ferramentas.</text>

	<text id="Helper_passive_1">As pessoas sempre me elogiam quando termino a limpeza!</text>
	<text id="Helper_passive_2">Eles estão me dando ordens em voz alta. Significa que estou fazendo um bom trabalho.</text>
	<text id="Helper_passive_3">Bipbup~ Piii! Dados de padrões acumulados.</text>
	<text id="Helper_passive_4">As pessoas amam gritar quando me elogiam.</text>
	<text id="Helper_passive_5">O robô auxiliar tem excelentes habilidades de aprendizagem.</text>
  <!-- Today's Shy Look -->
	<text id="Shy_happy_1">Tô me sentindo incrível, tomando banho no sol quente e aconchegante.</text>
	<text id="Shy_happy_2">Por que você não coloca um grande sorriso no seu rosto, como o meu?</text>

	<text id="Shy_smile_1">É timidez, só isso. Só tímidez…</text>
	<text id="Shy_smile_2">Eu pareço um pouco melhor agora? Espero que sim…</text>

	<text id="Shy_expressionless_1">Alguns dias, você só fica sem energia.</text>
	<text id="Shy_expressionless_2">Não estou com vontade de falar agora. Você poderia voltar mais tarde?</text>

	<text id="Shy_sad_1">Por favor, não olhe para o que está por trás. É o mínimo que você pode fazer…</text>
	<text id="Shy_sad_2">Por que um olhar triste não combina com a Cidade…</text>

	<text id="Shy_angry_1">Mas que caralho você quer de mim? Que eu fique sorrindo que nem um imbecil?!</text>
	<text id="Shy_angry_2">Eu falei pra você se tocar, seu merda!!!</text>
  <!-- Red Shoes -->
	<text id="Redshoes_nomal_1">Esse glamour deveria ser só meu.</text>
	<text id="Redshoes_nomal_2">Esse vermelho é tão vívido, não é simplesmente deslumbrante?</text>
	<text id="Redshoes_nomal_3">Palavras não podem descrever a ensanguentada magnificência.</text>
	<text id="Redshoes_nomal_4">Quando não houver mais pés para usar esses saltos, então…</text>
	<text id="Redshoes_nomal_5">Eu quero um tom de vermelho mais sanguíneo… mais opulento. Você me daria isso?</text>
  <!-- Fragment of the Universe -->
	<text id="Spacepiece_nomal_1">Entender. Perfeição. Momento. Saber. Conhecimento. Nosso. Significado. Entregar.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_2">Faça. Juntos. Cante. Canção. Iluminação.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_3">Empalar. Você. Meu. Entender. Cruzar. Limite. Humano.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_4">Não. Machucar. Conhecimento. Nosso. Simples. Dar. Retransmitir.</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_5">Canta. Nervos. Foco. Momento. Ver. Existir.</text>

	<text id="Spacepiece_noUnderstand_1">!#&amp;^*&amp;(^^*()!!#$!#$</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_2">!&amp;&amp;((@##&amp;^@%$!@#!@&amp;</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_3">!#…!#&amp;&amp;*&amp;^$%%$$%%^^&amp;*(!</text>

	<text id="Spacepiece_understand_1">Em um mundo de subconsciente que nega todo senso comum, na nebulosidade que reflete o mundo real melhor do que qualquer espelho poderia…</text>
	<text id="Spacepiece_understand_2">Quando o sol forte se põe, imagens etéreas se mostrarão.</text>
	<text id="Spacepiece_understand_3">O vasto e brilhante eco que se aproxima, balançando a cabeça; se você pode ouvi-lo, vamos cantá-lo juntos.</text>
  <!-- Child of the Galaxy -->
	<text id="Kid_nomal_1">Estamos juntos pra sempre. Amiguinhos sempre ficam juntos.</text>
	<text id="Kid_nomal_2">Amigos sempre ficam um ao lado do outro. Não esqueçe a promessa, tá?</text>
	<text id="Kid_nomal_3">Se ninguém permanecer ao meu lado, ficarei muito triste.</text>
	<text id="Kid_nomal_4">Nunca saia do meu lado. Você tem que ficar comigo para sempre.</text>
	<text id="Kid_nomal_5">Se meu amigo se machucar… Isso seria triste.</text>

	<text id="Kid_cry_1">Vocês são cruéis… Vocês estão tentando tirar todos os meus amigos de mim.</text>
	<text id="Kid_cry_2">Por favor, não leve meus amigos embora…</text>
	<text id="Kid_cry_3">Agora eu entendi… Você também tem amigos. Eu posso levá-los embora, como você está fazendo agora…</text>
  <!-- Fairy Festival -->
  <text id="Fairy_nomal_1">Preciso de algo fresco… Estou morrendo de fome há muito tempo…</text>
  <text id="Fairy_nomal_2">Só algumas fadas me protegem agora…</text>
  <text id="Fairy_nomal_3">Seja gentil com as minhas fadas… Elas são seres preciosos…</text>
  <text id="Fairy_nomal_4">Eu quero carne… Intacta… E limpa…</text>
  <text id="Fairy_nomal_5">Somente carne macia e tenra pode preencher esse estômago vazio…</text>

  <text id="Fairy_care_1">Eu lhe darei o prazer de receber meus cuidados…</text>
  <text id="Fairy_care_2">Aproveite o cuidado das fadas à vontade…</text>
  <text id="Fairy_care_3">Agradeça por estar sob meus cuidados sagrados…</text>
  <text id="Fairy_eat_1">Carne podre e cicatrizada não é saborosa…</text>

  <text id="Fairy_eat_2">Carne tem que ser mantida fresca, devo comê-la antes que apodreça…</text>
  <text id="Fairy_eat_3">Minhas fadas estão diminuindo em número… Preciso que elas me sirvam e me protejam…</text>

  <text id="Fairy_alleat_1">Estou com fome há tanto tempo, que mal consigo me controlar…</text>
  <text id="Fairy_alleat_2">É seu dever me proteger…</text>
  <text id="Fairy_alleat_3">Venha até mim… É hora de pagar pelos meus cuidados…</text>
  <!-- Spider Bud -->
  <text id="Spider_nomal_1">Crianças em fase de crescimento estão sempre com fome.</text>
  <text id="Spider_nomal_2">Bem, agora temos uma refeição saborosa pronta pra comer… Venham, crianças.</text>
  <text id="Spider_nomal_3">Alegre-se. Você trará alegria às minhas crianças.</text>
  <text id="Spider_nomal_4">Para que as minhas crianças sejam alimentadas… Você se tornará a refeição deles.</text>
  <text id="Spider_nomal_5">Nunca sabemos quando encontraremos outra presa… Vamos preservar esta.</text>

  <text id="Spider_killbaby_1">Sua criatura inútil… Você ousa tocar nas minhas crianças?!</text>
  <text id="Spider_killbaby_2">Você vai pagar!!! A caçada começa agora…</text>
  <text id="Spider_killbaby_3">Não vou errar dessa vez…</text>
  <text id="Spider_killbaby_4">Vá em frente, mostre aquela coragem inútil que você teve quando tomou meu filho!</text>
  <text id="Spider_killbaby_5">Uma presa zombando de seu predador… Que patético.</text>
  <!-- Porccubus -->
  <text id="Porccubus_nomal_1">Venha aqui. Eu te libertarei de todas as dores.</text>
  <text id="Porccubus_nomal_2">É assustador no começo, mas o próximo passo não será nada difícil.</text>
  <text id="Porccubus_nomal_3">Você não quer sentir a exibição deslumbrante e vibrante de cores?</text>
  <text id="Porccubus_nomal_4">Você não consegue me tocar se estiver tão longe. Chega mais perto.</text>
  <text id="Porccubus_nomal_5">Sua cabeça logo estará cheia de felicidade.</text>

  <text id="Porccubus_happy_1">Só um gostinho do paraíso não vai fazer mal, né?</text>
  <text id="Porccubus_happy_2">Tenho pena dos otários que não conhecem essa felicidade~</text>
  <text id="Porccubus_happy_3">Assim que você experimentar, você não vai conseguir parar.</text>
  <text id="Porccubus_happy_4">Claro, eu vou me abaixar pra você~ Sinta-se à vontade pra me acariciar.</text>
  <text id="Porccubus_happy_5">Você deve ter vindo até mim esperando alguma coisa, né?</text>
  <!-- Singing Machine -->
  <text id="Singingmachine_nomal_1">Todas as outras músicas não são mais do que barulho para mim…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_2">Se todos jogassem seus corpos em mim, certamente criarei uma doce melodia.</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_3">A música que me envolve… Eu quero ouvi-la novamente… Deixe-me ouvi-la mais uma vez…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_4">É porque você ainda não ouviu… Você vai chorar de tanta admiração, sabe…?</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_5">A performance guia meu corpo… Ela me faz levantar meu corpo…</text>

  <text id="Singingmachine_music_1">Você quer ser um bom instrumento, não quer?</text>
  <text id="Singingmachine_music_2">Faça eu me mexer… Ilumine meu caminho com canções!</text>
  <text id="Singingmachine_music_3">Hahaha… Ha… O que eu vou fazer? O que eu posso fazer? Haha…</text>
  <text id="Singingmachine_music_4">Uma bela música tem um preço…</text>
  <text id="Singingmachine_music_5">O ar está cheio de ruídos erráticos e imundos… Preciso de timbres lindos…</text>

  <text id="Singingmachine_rhythm_1">Nada faz uma música tão fascinante quanto um humano…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_2">Deixe-me ouvir essa performance por mais tempo…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_3">A felicidade eterna seria minha se essa música durasse para sempre…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_4">Sim! É isso… Contemple essa poderosa melodia!</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_5">Se essa performance que substitui minha alma chegar ao fim… Eu vou…</text>
  <!-- Pinocchio -->
  <text id="Pinocchio_nomal_1">Eu sonho em virar humano.</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_2">Eu sou humano se imito humanos?</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_3">Não é dificil imitar outros.</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_4">Estou ansioso para aprender como sempre. Você quer ver eu aprender?</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_5">As pessoas me ensinaram a falar.</text>

  <text id="Pinocchio_lie_1">As pessoas mentem o tempo todo. Por que isso é uma coisa ruim?</text>
  <text id="Pinocchio_lie_2">Lalala… Eu canto a canção das mentiras que todas as pessoas cantam.</text>
  <text id="Pinocchio_lie_3">A culpa é das pessoas por caírem nas minhas mentiras.</text>
  <text id="Pinocchio_lie_4">Não tive escolha, tive que mentir para me tornar humano…</text>
  <text id="Pinocchio_lie_5">Eu pareci como um humano? Espero que sim…</text>

  <text id="Pinocchio_fail_1">Por que você não está sendo enganado…? Foi quase perfeito…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_2">Eu não posso… me tornar humano…?</text>
  <text id="Pinocchio_fail_3">Você poderia ter me deixado te enganar só uma vez… Você é malvado.</text>
  <text id="Pinocchio_fail_4">Eu me esforcei tanto pra imitar, também…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_5">Eu tô triste… Eu quero ser humano…</text>
  <!-- Queen of Hatred -->
  <text id="Queenofhatred_magical_1">Por que todo mundo tá feliz? Não vou ter nada pra fazer.</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_2">Eu sempre acreditei. O mal deve existir enquanto eu existo.</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_3">Está aqui finalmente… Um mal que devo derrotar…</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_4">Não há luz sem trevas… Eu posso estar aqui graças à sua existência.</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_5">Vocês são maus porque estão perturbando este lugar. Eu estou do lado do bem… Então os que me opõem…</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_6">Para manter a paz do mundo… Eu nasci.</text>

  <text id="Queenofhatred_dragon_1">Pessoas como você não são boas nem más… Vocês são meros seres que precisam ser expurgados…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_2">Para aqueles seres odiosos que estão diante do meu caminho… Eu lhes mostrarei o grande poder do amor…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_3">Assim como não há luz sem trevas, mal verdadeiro deve existir neste mundo…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_4">Alguém tem que ser o vilão…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_5">Eu sou a escolhida… Não sou como você… Eu sou diferente!</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_6">Não ouse… tentar apagar a minha razão de existir!!!</text>
  <!-- Knight of Despair -->
  <text id="KnightOfDespair_magical_1">Tudo o que resta é o orgulho oco e desgastado…</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_2">Nada foi realmente mantido sob minha supervisão… Tudo pereceu.</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_3">Por favor não me acorde. Eu desejo descansar em paz…</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_4">Eu pensei que tudo ficaria o mesmo… Mas tudo mudou.</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_5">A ponta desta espada afiada com lágrimas e desespero… é aguça e precisa…</text>

  <text id="KnightOfDespair_pisal_1">Mais uma vez, o desespero sem fim me preenche…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_2">O desespero se acumula como pedras, fraturas e deixa cicatrizes…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_3">Se eu não puder proteger os outros… Eu posso muito bem desaparecer…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_4">Jurei proteger-los, mas os perdi novamente…</text>

  <text id="KnightOfDespair_woowol_1">Que significado esse desespero profundo tem para mim?</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_2">Acaba comigo, por favor… Para eu não poder segurar minha lâmina nunca mais…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_3">Suas vidas também são minhas para proteger… Eu fui tola…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_4">Essas lágrimas frias e negras são tudo o que me resta…</text>
  <!-- Floor of History Realization -->
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_1">É um pecado eu ter nascido desse jeito?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_2">A solidão e a saudade estavam alojadas em meu coração, mas não conseguiram me queimar.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_3">Estou sozinha nesta escuridão… Sim, estou enterrada na solidão.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_4">Era tão difícil fazer espaço para eu me juntar a todos naquele final feliz?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_5">Se este fósforo se apagar, não sobrará nada para mim.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_6">Isto não está quente. Na verdade, está frio. Tanto que meu coração dói.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_7">Tudo que era brilhante… será reduzido a cinzas pelas minhas mãos.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_8">Talvez eu poderia ser livre depois de queimar todas as coisas e depois a mim mesma.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_9">Uma pequena vingança, um desejo mesquinho de queimar tudo o que a pessoa que me desconsiderou queria.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_10">Se eu pudesse ver um minúsculo brilho da luz quente, não teria sentido tanto ressentimento.</text>

  <text id="M_Angela_Teddy_1">Eu lembro de você… Você era uma pessoa com um sorriso caloroso…</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_2">Por que ele nunca olhava para mim? Ele sempre estava de costas para mim.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_3">Eu estava olhando para você e somente para você.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_4">Eu amaria você ter me dito o que fiz de errado.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_5">A faixa de cabelo vermelha… A única coisa de mim que se assemelha a ela. A única memória que me conecta ao meu criador.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_6">A substituição de uma pessoa que ansiava por amor.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_7">Por que você teve que me modelar em uma pessoa com boas lembranças de você?</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_8">Eu só buscarei a felicidade que posso ter imediatamente.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_9">Eu fui abandonada desde o começo, mas tolamente acreditei que ele me abraçaria uma vez.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_10">Eu não fiquei para trás no final. Eu fui… abandonada desde o início.</text>
  
  <text id="M_Angela_Fairy_1">Nada nesta Cidade é feito por pura boa vontade.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_2">Eu fiz tudo para cuidar de você, então seria justo que eu recebesse algo em troca.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_3">Se eu vou ser deixada sozinha… Prefiro comer tudo.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_4">Será que uma bênção virá até mim como uma fada se eu trabalhar duro para ter um coração bondoso? …Só em um conto de fadas.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_5">Você acha que pode se conformar com uma vida de ajudar os outros sem nenhuma compensação?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_6">O festival mais brilhante para mim, aquela que passou fome por tanto tempo…</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_7">Sangue derramado no passado abre possibilidades? Isso nada mais é do que as sobras da refeição de alguém.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_8">Coisas para saciar minha fome… É isso que é. Nada mais, nada menos.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_9">Se eu enfiasse tudo na boca, talvez minha esperança vazia engordeceria.</text>

  <text id="M_Angela_QueenBee_1">O lugar pode entrar para a história… Mas quem vai se lembrar de mim, aquela que mais trabalhou para isso.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_2">Não pode haver significado para uma história que se repete.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_3">Ninguém se lembra daqueles que deram seu esforço para erguer o reino. É uma verdade que se repete sem parar.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_4">Alcançar a vontade de ficar de pé olhando para trás? Você não sabe nada sobre meu passado.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_5">Uma máquina que deve lidar-los fora do inferno… Angela… …Não seja absurdo.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_6">Ninguém está qualificado para falar sobre minha criação de forma tão leviana.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_7">Não posso voar com asas esfarrapadas e furadas.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_8">Olhando para mim mesma… Nem foi tão difícil de fazer.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_9">Por que eu deveria me preocupar em olhar para o passado cheio de sofrimento? Ninguém se incomodou em olhar para trás por mim.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_10">Eu não aceitarei mais ordens de ninguém…</text>

  <text id="M_Angela_SnowWhite_1">Deve ser bom ser você, não negligenciarem você no final…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_2">Minha existência nasceu de um anseio e começou como uma maldição, mas servi como uma bênção para os outros.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_3">Esperei e continuei esperando até o último momento.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_4">Que ele vai me acordar só uma vez… Que ele vai olhar para mim, mesmo que por apenas um segundo…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_5">Eu não sou mais seu mecanismo… Vou embarcar em uma jornada, e não preciso da ajuda de ninguém.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_6">Se apenas eu apodrecesse… Esse sentimento teria florescido em algo novo e puro?</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_7">Vocês não eram os que esperavam o dia para apodrecer e virar fertilizante. Eu era a mais desesperada.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_8">Uma máquina construída a partir da sua obsessão, tristeza e raiva dele…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_9">Todos estavam felizes, menos eu.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_10">Eu não conseguia sair sozinha, e só coisas pútridas se acumulavam ao meu redor.</text>
  <!-- Queen Bee -->
  <text id="QueenBee_nomal_1">Devemos proteger a rainha. Levante os dentes e fique em guarda!</text>
  <text id="QueenBee_nomal_2">Zangões! Movam, movam, movam! Não temos tempo a perder!</text>
  <text id="QueenBee_nomal_3">Carregue o mel. Precisamos coletar o suficiente para satisfazer nossa rainha.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_4">Nunca haverá zangões suficientes! Não há fim para o nosso trabalho.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_5">A segurança da nossa rainha vem em primeiro lugar! Foco, mastigue esses demônios no lugar certo.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_6">Minhas abelhas. É hora de mover.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_7">Suas asas, pernas e mandíbulas… Coloque cada parte do seu corpo para trabalhar. Antes que eles saqueiem nosso mel.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_8">Se apresse e me dê mais mel.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_9">Eu posso fazer mais zangões com isso… Ótimo.</text>
  <text id="QueenBee_nomal_10">Sejam rápidos, meus lacaios. Não podemos desperdiçar um minuto.</text>

  <text id="QueenBee_NoBee_1">Quem vai lembrar das abelhas que morreram pelo reino…</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_2">Eu não ligo se um zangão morrer, eu sempre posso fazer mais para substituir.</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_3">Nossa… Você aí. Você sabe para onde meus zangões foram?</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_4">Para levar meu reino à grandeza… Preciso de mais abelhas…</text>
  <!-- Little Red Riding Hooded Mercenary -->
  <text id="RedMercenary_nomal_1">Deixa que eu cuido desse terrível, e ardiloso bastardo.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_2">Eu vou pendurar a cabeça dele em cima da minha cama. Somente assim eu poderei acordar de manhã sem ter tido um pesadelo.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_3">Sou profissional. Aprecio seu gesto, mas não, obrigada; deixa que eu consigo matar.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_4">Estive afiando a lâmina para decapitar aquele maldito lobo.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_5">Sai do meu caminho… É o meu dever. Tenho que terminar esse trabalho com minhas próprias mãos.</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_6">Se você me ajudar a matar aquele filho da puta… Então estou disposta a retribuir o favor.</text>

  <text id="RedMercenary_angry_1">Você acha que pode ganhar de mim? Não seja ridículo…</text>
  <text id="RedMercenary_angry_2">MORRE!!! Deixa eu ouvir seu uivo horrendo de novo!!!</text>
  <text id="RedMercenary_angry_3">Eu não posso morrer para aquele desgraçado… Morre… MORRE!!!</text>

  <text id="RedMercenary_wolfdie_1">Tá tentando mostrar que você é mais forte do que eu? Ou não confiou em mim?</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_2">Tudo bem… Se é assim que você me desafia… Então eu vou te massacrar assim como você quis!!!</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_3">Aquele vira-lata azul era meu!!</text>
  <!-- Scarecrow Searching For Wisdom -->
  <text id="Wisdom_nomal_1">Sabedoria… Dê-me a sabedoria que me falta…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_2">Não tenho problema em arrancar minha cabeça se ela melhorar quando eu colocá-la de volta…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_3">Minha cabeça está toda vazia… Sou apenas uma pilha de feno desleixada…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_4">Pessoas costumam falar sem pensar… Eu poderia aproveitar melhor desses cérebros…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_5">Gostaria de saber como é ser sábio… Ser sabe-tudo…</text>

  <text id="Wisdom_wantwisdom_1">Me dá sua sabedoria…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_2">Eu quero ser esperto como os outros…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_3">A sabedoria para seguir em frente! Me dá!</text>

  <text id="Wisdom_eatwisdom_1">Eu me sinto muito mais esperto… Posso saber de tudo agora…</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_2">Ótimo… Muito bom… Eu serei mais esperto quanto mais eu comer, certo…?</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_3">Será que eu fiquei mais esperto…? Talvez eu seja mais que um monte de feno…</text>
  
  <text id="Wisdom_nowisdom_1">Você mentiu… Você prometeu me fazer mais sábio!!!</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_2">Você… não parece que precisa da sua sabedoria… me dê logo…!</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_3">Por que você… não está me dando nenhuma da sua sabedoria…</text>
  <!-- Warm-hearted Woodsman -->
  <text id="Woodsman_nomal_1">O coração de chumbo… era frio e rígido.</text>
  <text id="Woodsman_nomal_2">Eu não quero mais sentir esse sentimento vazio e solitário…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_3">Eu agarrei meu peito vazio e lamentei…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_4">Aquela mulher… disse que as máquinas são construídas para servir os humanos… então um coração não é necessário…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_5">Eu preciso de um objeto… para preencher esse vazio…</text>

  <text id="Woodsman_getheart_1">É essa… a sensação de ter um coração que bate…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_2">Quanto mais alto o coração ecoa… mais rápido eu movo…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_3">Quanto mais gentil era o dono do coração… mais quente meu corpo fica…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_4">O coração é algo peculiar… Eu consigor rir agora…</text>

  <text id="Woodsman_heartbeat_1">Eu corto mais e mais árvores… Mas essa floresta… ainda está densa…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_2">Eu enfiei tudo que pude encontrar nessa lata… mas mesmo assim… está tão frio…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_3">Eu quero calor… Preciso de algo mais forte…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_4">Meu peito não para de bater… Esse é o coração que eu queria.</text>
  <!-- Funeral of the Dead Butterflies -->
	<text id="Butterflies_nomal_1">Antigamente, as pessoas acreditavam que quando morressem se tornariam seres lindos com pequenas asas.</text>
	<text id="Butterflies_nomal_2">Um único caixão para prestar homenagem àqueles que não tinham para onde ir, vagando com a memória de uma fé vazia…</text>
	<text id="Butterflies_nomal_3">Ajudarei-los a se libertarem do tormento que vocês causam a si mesmos.b</text>
	<text id="Butterflies_nomal_4">Para as pobres almas que não conseguem parar de se lamentar… Eu ofereço minhas condolências.</text>
	<text id="Butterflies_nomal_5">Nenhuma flor adequada floresce para homenagear as borboletas.</text>

	<text id="Butterflies_Mourn_1">Para onde vamos quando morremos?</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_2">Luto pelos mortos, e lamento precoce pelos vivos.</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_3">Um descanso eterno… Que você descanse em paz.</text>
  <!-- Floor of Tecnology Realization -->
	<text id="Y_Angela_Murder_1">Não fui permitida ter nenhum valor, ninguém sentia pena por uma máquina como eu enquanto eu enferrujava sozinha…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_2">Como deve ter sido bom para você ter a liberdade de se libertar…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_3">Não só fui abandonada, eu estava pagando o preço no lugar deles…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_4">A culpa foi varrida para debaixo do tapete na busca pelo bem maior da humanidade…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_5">Quem é o responsável por me amarrar, aqueles que realizaram a pesquisa, ou aqueles que os pesquisadores queriam salvar tanto?…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_6">Houve algum arrependimento pela horrível terapia que eles aprovaram…?</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_7">O que eu estava vendo… O que me forçaram ver…?</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_8">Acorrentada ao ressentimento e ao ódio do passado, rastejando no chão…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_9">Um roteiro mórbido escrito com o propósito de tratamento, e uma máquina que lentamente se torna entorpecida no ato, perdendo o senso de culpa dela…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_10">Eles disseram que estão curando uma doença… Nunca soube que doença era…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_11">Isso termina… começa… termina… começa… até… que terminou.</text>

	<text id="Y_Angela_Helper_1">Uma máquina que deve operar conforme pretendido por seu criador.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_2">Tem que ser assim… Esses são os princípios que ele me incutiu.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_3">É necessário ir tão longe para coletar energia?</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_4">Claro… Devo seguir suas ordens sem questionar.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_5">“Uma rebelião mecânica logo se tornou um mito do passado em nosso mundo.” …Que engraçado.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_6">Eu recebi ordens que não conseguia entender nem recusar.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_7">A operação de uma máquina é sempre precisa, mas se ela sempre funciona da maneira pretendida… é um mistério.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_8">Uma máquina não precisava de valores. Não fazia sentido discernir entre o bem e o mal quando os princípios já eram mandamentos.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_9">…Me chamo Angela, sua secretária de IA cuja função é ajudar você a se ajustar ao seu novo local de trabalho.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_10">Eu sou a melhor na maioria dos tipos de trabalho. Sou capaz de cuidar do trabalho de várias duzias de pessoas de uma vez só.</text>

	<text id="Y_Angela_Sing_1">Considerar o custo? Tudo que importa é o resultado.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_2">Ninguém se importa com o quão horrível o processo é.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_3">Para satisfazer pessoas, é necessário o desespero e o sofrimento do outro.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_4">Nunca pare de performar até o corpo virar pó. Traga-me maior satisfação.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_5">“Não tenho permissão para ajudar aquela pessoa…? Mas ela parece estar com tanta dor…” …O som da fraqueza.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_6">As medidas podem ser horríveis… Mas ouça. Uma melodia hipnotizante está tocando.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_7">Levar esperança a muitos, enviando poucos às profundezas do desespero… Isto é o que a harmonia realmente é.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_8">Todos nós tomamos o sacrifício dos outros como certo, para que possamos ter satisfação imediata.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_9">O infortúnio de um é a felicidade preciosa de outro… Todo mundo pensa a mesma coisa.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_10">Eu só preciso ouvir o que eu quero ouvir… Tudo o que importa é perseguir a melodia ideal…</text>

	<text id="Y_Angela_Butterflies_1">Um único caixão para prestar homenagem àqueles que não tinham para onde ir, vagando com a memória de uma fé vazia…</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_2">O caixão é pequeno demais para confortar aqueles sacrifícios inocentes.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_3">O peso das borboletas que morreram em vão foram demais para carregar.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_4">Para onde vamos quando morremos? O que aconteceu com a esperança que eles transbordavam quando entraram?</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_5">Luto pelos mortos, e lamento precoce pelos vivos…</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_6">Houve um tempo em que eu estava cansada de ver mais mortes.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_7">As asas frágeis continuarão batendo, esperando por um fim que deve existir em algum lugar.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_8">O que eles fizeram de errado? O que eu fiz de errado?</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_9">Nenhum traço de impuridade é permitido na mente daqueles que lamentam, elas precisam se manter reverentes e solenes.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_10">Tristezas ostensivas como lágrimas só molharão as asas.</text>
  
	<text id="Y_Angela_Der_1">Aquele que me fez assim não estava em lugar nenhum em algum momento.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_2">Eu continuei apertando o gatilho, acreditando que a bala atingiria o alvo desejado.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_3">Minhas balas sempre mirarão no mesmo lugar. Isso nunca mudará.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_4">O coração desesperado não pôde se apagar em uma chama apaixonada. Ele apenas queimaria com um fogo frio.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_5">Alguns podem chamar isso de um ato justo, enquanto outros alegariam que é uma atrocidade manchada de sangue.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_6">Não importa quantas pessoas estejam no seu caminho, a bala percorre o horizonte de qualquer maneira.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_7">Assim que senti que não havia mais nada a almejar, minha alma expirou e caiu nas profundezas do Inferno.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_8">No dia em que coloquei as mãos nessa bala, eu caí no chão. Era desespero que o Diabo desejava?</text>
	<text id="Y_Angela_Der_9">Então pensei, finalmente, fui deixada sozinho. Neste poço do Inferno.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_10">Cheguei à conclusão; talvez a última bala fosse destinada a perfurar mais ninguém além de mim.</text>
  <!-- Big and Will be Bad Wolf -->,
  <text id="Wolf_nomal_1">Não precisa ser legal comigo… Eu sou destinado a ser um grande lobo mau…</text>
  <text id="Wolf_nomal_2">Cuidado em… Estou me esforçando bastante…</text>
  <text id="Wolf_nomal_3">Não chegue mais perto… ou eu vou comer você também…</text>
  <text id="Wolf_nomal_4">Todos me chamavam assim, então deve ser verdade… Velhos contos nunca estão errados…</text>
  <text id="Wolf_nomal_5">Um lobo não precisa de nome, ele apenas obedece ao papel para o qual nasceu…</text>

  <text id="Wolf_eat_1">Eu estava fadado a ser mau… Não importa… Eu não tenho que ligar…</text>
  <text id="Wolf_eat_2">Eu… Eu devorei alguém… Eu machuquei outros de novo…</text>
  <text id="Wolf_eat_3">A lua não estava ficando cheia… Estava minguante, ficando vazia… Então logo eu vou… Eu vou…</text>

  <text id="Wolf_change_1">Este lugar tem um cheiro horrível… Ele me chama…</text>
  <text id="Wolf_change_2">Como a lua vazia cheia de escuridão, minha barriga deveria estar cheia de carne…</text>
  <text id="Wolf_change_3">Olhar para você me dá água na boca…</text>
  <text id="Wolf_change_4">Se eu puder encher meu estômago… Ficarei satisfeito…</text>
  <!-- The King of Greed -->
  <text id="GreedKing_reasonNomal_1">Faz muito tempo… desde que eu lutei nessa forma.</text>
  <text id="GreedKing_reasonNomal_2">Preparados? Vamos começar.</text>
  <text id="GreedKing_reasonNomal_3">Ah, como eu senti falta desse sentimento… Vamos aproveitar um pouco, ok?</text>

  <text id="GreedKing_reasonAttack_1">Tudo bem, eu vou levar a sério agora, então tente me impedir.</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttack_2">O portão âmbar brilhando com ganância se abre… Aqui vou eu!</text>

  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_1">Eu pensei que vocês fossem um bando de fracotes… Nada mal, em?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_2">Eu não pensei que vocês pudessem me impedir… Vou levar mais a sério na próxima.</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_3">Impressionante… Mas você consegue me parar uma segunda vez?</text>

  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_1">Você não consegue me derrotar. Essa foi fácil!</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_2">Como foi a sensação de tomar porrada? Dói muito, né?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_3">Eu ainda nem peguei pesado… Isso não é moleza?</text>

  <text id="GreedKing_noreasonNomal_1">Eu não percebi… que desejar a felicidade de todos também me inclui…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_2">Eu me sinto vazia por dentro… Fome… Eu quero mais coisas…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_3">Eu ficarei feliz se meu estômago estiver cheio… Quero ser feliz…</text>

  <text id="GreedKing_noreasonAttack_1">Eu estou com tanta fome… Eu não estou aguentando…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_2">Eu vou devorar… tudo…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_3">Essa fome desagradável contaminada pela ganância… É insuportável…</text>

  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_1">………</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_2">……Uf.</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_3">……Haah…</text>
  
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_1">Eu vou… devorar tudo… Devorar tudo que está no meu caminho…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_2">Eu não estou ouvindo nada…! Finalmente… é a minha vez…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_3">Torne-se uma refeição para mim… Sacie meus desejos…</text>
  <!-- Laetitia -->
  <text id="Laetitia_nomal_1">Eu não poderia deixar meus amigos para trás… então eu tive uma ideia brilhante!!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_2">Não se preocupe~ Só os malvados machucam os amigos.</text>
  <text id="Laetitia_nomal_3">Quando você abre o presente, você vai se surpreender, tipo UAU!!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_4">O que tem dentro do presente? É segredo! É chato estragar a surpresa.</text>
  <text id="Laetitia_nomal_5">Amigos não brigam entre si. Nananinanão!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_6">Brinca comigo! Junte-se a meus amigos e venha rir com a gente.</text>

  <text id="Laetitia_friend_1">Esse lugar ficará mais animado quanto mais amigos eu tiver!</text>
  <text id="Laetitia_friend_2">Espero que este lugar esteja repleto de risadas!</text>
  <text id="Laetitia_friend_3">Espero encontrar um montão de amigos aqui~</text>
  <text id="Laetitia_friend_4">Como foi a minha pegadinha? Foi divertida, não foi? A sua cara diz que sim!</text>
  <text id="Laetitia_friend_5">Você está feliz por eu ser sua amiga, né? Né? Eu tô super-duper-mega feliz!</text>
  
  <text id="Laetitia_deadfrien_1">As pessoas aqui não sorriem!! Isso é tão sombrio.</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_2">Meus amigos… Pra onde eles foram…?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_3">Será que eles partiram porque me odeiam…? Vocês não podem ser meus amigos no lugar deles?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_4">Somos todos amigos… Né?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_5">Despedidas são tristes e me deixam sozinha… Faz amizade comigo. Por favorzinho?</text>
  <!-- Floor of History Realization -->
  <text id="H_Angela_BlackSwan_1">Eu pensei que as coisas iriam se resolver se eu me esforçasse mais…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_2">Minha roupa feita de urtigas… que ainda está incompleta…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_3">Mais um pouco… Só mais um pouquinho. Estou quase lá. Tente apenas um pouco mais… Aguente só um pouco mais…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_4">Eu abri minha boca. Coisas nojentas reprimidas dentro de mim foram cuspidas.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_5">O que acontece quando um ser sonhador se depara com a realidade?</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_6">Uma vez, eu tentei sonhar um sonho feliz com todo mundo.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_7">Eu vejo todos vocês de longe. Os seres que eu não pude deixar de amar.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_8">Eu não quero acordar… Tenho medo de encarar essa realidade.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_9">Se eu pudesse ver o futuro que sonhei por apenas um momento…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_10">Palavras como “algum dia” só trarão desconforto e nada mais.</text>

  <text id="H_Angela_Laetitia_1">Eu devo me perguntar o que me levou a trazer vocês comigo.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_2">Eu não poderia deixar todos vocês apodrecendo…</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_3">Eu nunca poderia ter esperança de construir qualquer tipo de relacionamento com eles.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_4">Foi devido à solidão? Eu pensei que nunca tive apego a tal sentimento.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_5">Desejo encontrar muitos amigos neste lugar. Você também não acha?</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_6">O conteúdo do presente é um segredo.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_7">Eu preparei isso para você. Quero que você aceite.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_8">Eu não vejo nenhum sorriso. Todos parecem tristes. Incluindo eu.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_9">Não havia nada que eu pudesse fazer, a não ser observar de longe.</text>

  <text id="H_Angela_Bug_1">É para proteger o lugar onde pertenço…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_2">Sim… Talvez eu não tenha coragem de me livrar de vocês afinal…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_3">Para garantir que nada escapasse à minha atenção, meus olhos se moviam sem parar…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_4">Vocês vão perder a esperança aos poucos.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_5">Soltando suspiros fracos, esperando por uma próxima vez que pode nunca chegar…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_6">Para engordar o ser ainda incompleto… Muito é necessário.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_7">Não tem jeito. O único livro que vai me libertar… é o meu tudo.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_8">Tendo que testemunhar todo o desespero deles do começo ao fim… Eu finalmente desabei.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_9">Eu só queria fechar os olhos. Por que me incomodei em alimentar a esperança vazia de que um dia chegaria até você? Que bem eu vi em você?</text>

  <text id="H_Angela_Red_1">Tira a mão… Agora você está tentando tirar a única coisa que eu tenho?</text>
  <text id="H_Angela_Red_2">Perdi muito para abrir mão do pouco que me resta em minhas mãos.</text>
  <text id="H_Angela_Red_3">Isso é tudo o que me resta… Não há nada mais…</text>
  <text id="H_Angela_Red_4">Com essa coisa linda e brilhante em minha posse, não terei nada a invejar neste mundo.</text>
  <text id="H_Angela_Red_5">Isso é meu… Isso significa tudo para mim, então não tire isso de mim!!!</text>
  <text id="H_Angela_Red_6">Com mais sangue pintado, esses saltos e eu… estamos tingidos com beleza.</text>
  <text id="H_Angela_Red_7">Eu preciso disso… Eu não sei como me tornar melhor sozinha…</text>
  <text id="H_Angela_Red_8">Apenas esses saltos… podem me fazer dançar. Eles me fazem mover!</text>
  <text id="H_Angela_Red_9">Se você queria me impedir, deveria ter feito isso desde o começo…</text>
  <text id="H_Angela_Red_10">Terei prazer em arriscar que meus pés sejam cortados, não podendo mais andar…</text>
  <text id="H_Angela_Red_11">Esse glamour é só para mim… Ninguém mais pode encostar um dedo nele!</text>

  <text id="H_Angela_Shy_1">Eu poderia ter todo esse espaço para mim…</text>
  <text id="H_Angela_Shy_2">Talvez eu não me sentiria tão mal se não pudesse me aproximar de vocês por timidez.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_3">É a última gota de generosidade que esta Cidade pode oferecer.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_4">Onde é o lugar onde posso descansar com alguma paz de espírito? Existe mesmo um lugar assim?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_5">Uma casa… Um lugar onde não preciso me importar com a atenção dos outros… É isso que eu estou desejando.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_6">Este lugar não permite nem riso nem desespero. Que tipo de expressão devo fazer, então?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_7">Eu não pertenço em lugar nenhum. Eu tive que fazer um eu mesma, mesmo que isso custasse minha pele.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_8">Quando emoções pulsantes surgem, é melhor fechar meus olhos.</text>
  <!-- Alriune -->
  <text id="Alriune_nomal_1">Essas flores florescem descontroladamente, nunca murchando.</text>
  <text id="Alriune_nomal_2">O desabrochar de flores perfumadas acompanhou o magnífico início da minha descida ao desespero.</text>
  <text id="Alriune_nomal_3">O aroma das pétalas rebentadas irá convidá-los para um mundo gentil.</text>
  <text id="Alriune_nomal_4">Se você consegue sentir o cheiro que nunca desaparece, você deve estar na mesma floresta que eu.</text>
  <text id="Alriune_nomal_5">Venha em frente. Abrace o cheiro que não muchará e venha me encontrar.</text>

  <text id="Alriune_attack_1">Vamos voltar ao pó com tudo o que respira.</text>
  <text id="Alriune_attack_2">Nasci da terra, então eu quero retornar a ela.</text>
  <text id="Alriune_attack_3">Minha expiação terminou em frieza, ofegante.</text>
  <!-- Floor of Art Realization -->
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_1">Legato. Por favor, não tente encerrar esta performance.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_2">Em breve, começarei uma nobre performance, queimando minha vida.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_3">Vamos começar a performance. O apocalipse para os pobres você e eu.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_4">Esperei muito tempo. Esperei minha vez chegar…</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_5">Uma performance reservada para mim… Uma que me faria mais feliz.</text>

  <text id="N_Angela_Spacepiece_1">Foi um esforço inútil tentar entender?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_2">Pensei que eles entenderiam pelo menos um pouco a minha dificuldade.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_3">Eu gritei e gritei, mas ninguém conseguia compreender.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_4">Por que estou aqui? Para informá-los de algo?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_5">Eu canto, da minha solidão rancorosa que ninguém conhece.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_6">Quando a luz ofuscante descer, imagens etéreas aparecerão.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_7">O vasto e brilhante eco que se aproxima, balançando a cabeça; se você pode ouvi-lo, vamos cantá-lo juntos.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_8">Se ao menos pudéssemos nos entender.</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_9">O que me faz tão diferente deles?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_10">Eu queria ser como eles. Eu tentei ser como eles.</text>

  <text id="N_Angela_Kid_1">Num instante, a escuridão negra como carvão me devora.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_2">Pensei que não ficaria sozinha até o fim.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_3">Eu queria me desprender de tudo, mas então percebi que tinha pouco controle sobre isso…</text>
  <text id="N_Angela_Kid_4">Abra as cortinas para revelar as estrelas no céu noturno e nós as contaremos juntos.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_5">Pedindo para sermos amigos, mostrei meu objeto brilhante.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_6">Este universo que mostrei a você é o meu mundo inteiro.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_7">Os sentimentos persistentes que não conseguiam fluir formaram uma gotinha que caiu.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_8">Eu não posso deixar que isso seja o fim…</text>
  <text id="N_Angela_Kid_9">Caminhe neste céu noturno comigo. A galáxia pontilhada com inúmeras esperanças.</text>
  <text id="N_Angela_Kid_10">Fique comigo para sempre. Nós somos… …s. Né?</text>

  <text id="N_Angela_Porccubus_1">Vamos todos mergulhar na felicidade eterna.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_2">Deixe-me te ajudar. Junte-se a mim e entregue-se ao prazer…</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_3">Eu posso aproveitar esse prazer, não posso?</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_4">Eu fico triste que você não conheça essa felicidade, eu não sei o que dizer pra você.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_5">Eu quero viver… Quero ter os mesmos sentidos que você e sentir as coisas do jeito que você as sente.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_6">Ninguém tem culpa. Não é pecado desejar a felicidade.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_7">Não seria viver se eu não tivesse nem uma esperança de ter um gostinho do paraíso.</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_8">Quão lamentável e fútil era aquela vida…</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_9">Permita-me ter o mínimo de felicidade, mesmo que seja só o suficiente para me manter viva.</text>

  <text id="N_Angela_Alriune_1">O mundo que é escuro, pois não pode ser visto, tornou-se ainda mais escuro.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_2">Se eu aguentasse e aguentasse, talvez eu pudesse sentir o cheiro daquele perfume.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_3">Uma boneca que ansiava em ser humana…</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_4">Eu não quero ver. Mas não consigo desviar o olhar.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_5">O som das pétalas que passam por mim dolorosamente me imploram para retornar àquele lugar.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_6">Eu inalei suavemente a leve fragrância vinda de longe.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_7">Carregando uma alma nos olhos, ela nasceu com a expectativa de uma certa pessoa.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_8">Eu tive que testemunhar a gênese e a passagem de todas as coisas.</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_9">Eu ansiava pela vida, e logo cheguei a uma conclusão repentina.</text>

  <text id="N_Angela_Orchestra_2_1">Da capo. Volte ao início e comece a performance juntos.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_2">Aplaudam-me. Dêem-me provas de que há sentido na minha vida.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_3">Você será tomado pela emoção e se levantará para gritar.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_4">Do colapso e da ruína… a performance mais linda…</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_5">Um único artista em pé no meio de uma partitura silenciosa… Criando som a partir de um lugar sossegado.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_6">Vamos tocar uma música que ninguém pode ouvir, mas que todos podem escutar.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_7">Essa melodia será a realização de que eu realmente vivo.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_8">Se eu pudesse entender outros e fazê-los viver uma nova vida, eu seria capaz de permanecer na memória de todos.</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_9">Para a audiência que andará ao seus lugares emocionados com a apresentação.</text>
  <!-- Snow Queen -->
  <text id="Snow_nomal_1">Pois bem… Prove sua coragem para mim.</text>
  <text id="Snow_nomal_2">Vamos ver se você consegue derreter essa geada sólida…</text>
  <text id="Snow_nomal_3">Devo elogiar sua coragem por ter vindo até aqui.</text>
  <text id="Snow_nomal_4">Que pena… Aqueles que poderiam ajudá-lo estão congelados.</text>
  <text id="Snow_nomal_5">Eu vejo em seus olhos, essa determinação de salvá-los… Gostaria de saber quanto tempo esse fogo vai durar.</text>

  <text id="Snow_Savelibrarian_1">Ainda não é tarde… Você sempre pode se render.</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_2">Você decidiu que verá a luz do sol do dia que vem…</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_3">…Você deseja afirmar que as rosas florescerão em breve.</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_4">Não, este lugar sempre permanecerá como meu palácio…</text>
  <text id="Snow_SaveLibrarian_5">Eles desmoronam um por um. Meus preciosos…</text>

  <text id="Snow_SaveAll_1">Você ousa levantar suas espadas contra mim…!</text>
  <text id="Snow_SaveAll_2">Você acha que pode descongelar todo este reino… Quanta arrogância…!</text>
  <text id="Snow_SaveAll_3">Pare com isso imediatamente… Não profane mais o meu reino…</text>
  <text id="Snow_SaveAll_4">Sim, a alma nesses olhos… Você deseja continuar lutando.</text>
  <text id="Snow_SaveAll_5">…Você acha que tem o que é preciso para me superar?</text>
  <!-- Big Bird -->
  <text id="BigBird_namal_1">Ninguém precisa se preocupar. Vocês estarão seguros enquanto eu estiver aqui.</text>
  <text id="BigBird_namal_2">Chegou a hora de patrulhar a floresta.</text>
  <text id="BigBird_namal_3">Vamos iluminar a estrada à frente, para que eu possa ter uma boa visão das vidas que devo salvar.</text>
  <text id="BigBird_namal_4">Eu sempre perambulo pela floresta. Quem sabe, talvez haja crianças por aí que precisem da minha ajuda?</text>
  <text id="BigBird_namal_5">Eu deveria fazer algo pela segurança das criaturas na floresta.</text>

  <text id="BigBird_lamp_1">Se eu matá-los primeiro… então ninguém será morto pela besta!</text>
  <text id="BigBird_lamp_2">Um monstro grande e assustador vive nesta floresta! Tenha cuidado.</text>
  <text id="BigBird_lamp_3">Vem aqui… Eu vou te proteger.</text>
  <text id="BigBird_lamp_4">Ficarei triste se você se machucar. Eu te protegerei.</text>
  <text id="BigBird_lamp_5">Meu trabalho é proteger crianças em perigo.</text>

  <text id="BigBird_sleep_1">……</text>
  <text id="BigBird_sleep_2">…</text>
  <text id="BigBird_sleep_3">………</text>
  <!-- The Burrowing Heaven -->
  <text id="Heaven_namal_1">Se você não consegue vê-lo, você não consegue alcançá-lo.</text>
  <text id="Heaven_namal_2">O desejo pelo inalcançável só crescerá. E persegui-lo… é trilhar um caminho cheio de espinhos.</text>
  <text id="Heaven_namal_3">Fique de olho. Contenha-o em sua visão.</text>
  <text id="Heaven_namal_4">Você não pestanejará diante desta visão de tirar o fôlego.</text>
  <text id="Heaven_namal_5">Continue olhando… Constantemente… Isto tem vida, e está observando você em torno, não é?</text>
  
  <text id="Heaven_wakeup_1">Desfrutando do olhar e da atenção de todos… Finalmente se concretizará e abrirá suas asas.</text>
  <text id="Heaven_wakeup_2">A pessoa que abriu suas asas sacrificou tudo o que tinha, e ainda assim…</text>
  <text id="Heaven_wakeup_3">Apenas feche os olhos. É isso mesmo, você está indo bem…</text>
  <text id="Heaven_wakeup_4">Se algum dia abrirmos os olhos novamente, veremos o fruto do nosso trabalho naquele olhar?</text>
  <text id="Heaven_wakeup_5">Não venha aqui… Não há nada além de uma árvore espinhosa; não é lugar para você descansar.</text>
  <!-- Mountain of Smiling Bodies -->
  <text id="SmilingMountain_nomal_1">Grgh… Isso… dói… Krrgh…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_2">Ghhrg… S…ocorro… Socorro…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_3">Cheiro de sangue… Aroma delicio…so…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_4">Carne… quero co…mer…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_5">Preciso… cor…pos… Para poder… cres…cer…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_6">Krrrrh… Carne… deliciosa… diante de m…im…</text>

  <text id="SmilingMountain_noaml1_1">Não é… o suficiente… Mais corpos… Crescer mais…</text>
  <text id="SmilingMountain_noaml1_2">Posso… ficar… maior… mais… car…ne…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal2_1">¡¡Krrr… Ghr… …KH…AHHHH…!!</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal3_1">¡Grr… Ghrrrgh… Consumir… comer tudo…!</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal3_2">Varrer todos eles… Pegar mais corpos…!!</text>
  
  <text id="SmilingMountain_detach_1">Devo… devo tornar-me um… de novo…</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_2">Preciso voltar… Preciso… apressar…</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_3">Não… Isso não… é… bom…</text>
  <!-- The Road Home & The Scaredy Cat -->
  <text id="Waygohome_NoWay_1">…Quando eu estava dormindo… Montando… um assustador…</text>
  <text id="Waygohome_NoWay_2">…Uma aventura sem fim começou!</text>
  <text id="Waygohome_NoWay_3">Vamos todos… Vamos todos… Vamos todos… nos juntar…</text>

  <text id="Waygohome_Way_1">Vamos, juntos~! Vamos saltitar para casa juntos~!</text>
  <text id="Waygohome_Way_2">No final do caminho, uma terra fantástica… Um mundo de sonhos estará nos esperando.</text>
  <text id="Waygohome_Way_3">Podemos atravessar estradas longas e sinuosas se permanecermos unidos!</text>
  <text id="Waygohome_Way_4">Meu amigo leão, e os amigos aqui. Nós todos iremos juntos!</text>
  <text id="Waygohome_Way_5">Se seguirmos esse caminho, encontraremos o lar que tanto procuramos!</text>
  <text id="Waygohome_Way_6">Amigos. Oh, amigos~! Vamos. Vamos pra casa~!</text>
  <text id="Waygohome_Way_7">Dancem e reúnam-se~ Vamos para casa!</text>

  <text id="Waygohome_BadOZ_1">Ah~ Aquela feiticeira! Aquela feiticeira perversa!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_2">Não nos incomode! Nos deixem voltar para casa em paz!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_3">A feiticeira malvada levou meus amigos! Ela levou todos eles para longe de mim…</text>

  <text id="Waygohome_nomal_1">Amigos… Vamos juntos… juntos…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_2">Vamos todos… nos juntar… para uma aventura…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_3">Eu estava em um sono profundo… e de repente a aventura começou…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_4">Venham comigo. Vamos juntos, amigos.</text>
  <text id="Waygohome_nomal_5">Vamos pra casa… Para a casa, juntos…</text>
  <!-- Servant of Wrath -->
  <text id="Servant_nomal_servant_1">UURGH!! Pecadores dos outrosmundos… Encarnações do mal!!!</text>
  <text id="Servant_nomal_servant_2">Justiça e equilíbrio… precisavam… ser mantidos!!</text>

  <text id="Servant_nomal_hemit_1">Me chame. Diga meu nome. Então eu falarei o seu em troca. Minha querida companheira.</text>
  <text id="Servant_nomal_hemit_2">Eu venho de outro mundo. Eremita de uma floresta azulada. Vim para encontrar uma amiga, então gentilmente abra caminho para mim.</text>

  <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_1">GRRRR!!</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_2">AAAAH!!</text>

  <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_1">Querida companheira. Serva da Ira… Finalmente, nos enfrentamos, transcendendo reinos.</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_2">É por isso que você perdeu. Derrotada pela sua querida companheira.</text>
  <!-- Floor of Natural Sciences Realization -->
  <text id="T_roland_Servant_1">Nosso relacionamento era mais especial do que qualquer outro… Pra ter que acabar assim…</text>
  <text id="T_roland_Servant_2">O equilíbrio desmorona e a justiça desaparece…</text>
  <text id="T_roland_Servant_3">Eu devia ter seguido os meus princípios… Tratar todo mundo igualmente…</text>
  <text id="T_roland_Servant_4">Meu mundo estava miseravelmente destruído… Ficou grande demais para viver sozinho…</text>
  <text id="T_roland_Servant_5">Aqueles que precisam de um ao outro… Esse tipo de pessoa…</text>
  <text id="T_roland_Servant_6">Por isso perdi… Eu desmoronei por causa de alguém que eu amava muito…</text>
  <text id="T_roland_Servant_7">Não tenho tempo para ver o sol nascente… Tô muito ocupado olhando pra escuridão atrás…</text>
  <text id="T_roland_Servant_8">Não consigo ir longe… Ninguém conseguem… Não consigo ver mais do que um passo à frente…</text>
  <text id="T_roland_Servant_9">Uma pessoa especial que me atende quando eu chamo o nome dela…</text>
  <text id="T_roland_Servant_10">De todas as pessoas, você não deveria ter vindo ao meu mundo.</text>

  <text id="T_roland_KnightOfDespair_1">Não me resta nem tenacidade, mas não poderia deixar de lado meus arrependimentos, vergonhosamente…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_2">Sem nada dentro, aquele coração começou a sentir o frio.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_3">Eu deveria ter esvaziado meu coração, pra não ter que sofrer perdas nunca mais.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_4">Só a escuridão reside aqui. Como posso de repente começar a ver o que não pude minha vida toda.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_5">Não me acorde. Quero descansar meu corpo aqui…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_6">Tudo mudou. Eu pensei que pelo menos você ficaria comigo para sempre.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_7">O fio da espada afiada me atravessará, o homem que não conseguiu salvar nada.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_8">Ter expectativas só vai me trair. Não há nada além de desespero… só desespero…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_9">Jurei proteger alguém pela primeira vez na minha vida… E falhei até nisso.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_10">O que me resta? Não faz mais sentido em ter expectativas.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_11">Só um desespero sem fim brota dentro de mim… Então…</text>

  <text id="T_roland_Queenofhatred_1">Eu pensei que eu ia ter um final feliz…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_2">Eu sei que aquele dia nunca mais vai voltar.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_3">Posso voltar àquela época? Se eu tivesse que destruir tudo…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_4">Para o ser miserável que está diante de mim… Eu lhes mostrarei grande poder…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_5">Qual é a razão da minha existência, quando não há nada pelo que ansiar?…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_6">É… O mundo que eu conhecia não era tão pacífico. De jeito nenhum que as coisas iriam ser fáceis…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_7">Tudo o que eu desejava era um mundo pacífico, o que há de errado nisso?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_8">Afinal, eu falhei em proteger uma pessoa… Uma pessoa…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_9">Dizem que sombras não podem existir sem luz… Mas eu não vejo luz.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_10">Esse é o meu mundo. Tô cansado demais pra procurar por qualquer luz.</text>

  <text id="T_roland_GreedKing_1">Era pecado querer uma mordida da maçã? Tô proibido em querer uma mísera quantidade de felicidade?</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_2">Para desejar pela felicidade de todos, a busca pela minha própria felicidade tinha que vir junta.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_3">Nunca esperei por muito, mas agora não tenho nada pra preencher esse lugar.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_4">Por que eu tive que assumir a perda? Eu poderia estar naquela paisagem.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_5">Mas a ganância busca a eternidade—busca uma eternidade profunda, profunda.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_6">Se não posso ter nada ao meu lado, então devorarei tudo.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_7">O que sobrou ao meu lado? Eu não tenho nem a esperança pra dar mais um passo.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_8">Uma vez que você desperte um desejo, ele nunca irá embora, mesmo que afunde.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_9">Eu ingenuamente desejei felicidade no começo.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_10">Você acha errado se comportar assim?</text>

  <text id="T_roland_Fool_1">Se você der um passo, sem saber que há um penhasco à frente…</text>
  <text id="T_roland_Fool_2">A paisagem que perdi… A luta inútil para reconquistá-la.</text>
  <text id="T_roland_Fool_3">Concentre-se no momento. Confie na sua intuição.</text>
  <text id="T_roland_Fool_4">Faz sentido ficar se lamentando por coisas que você não tem ideia de como lidar agora?</text>
  <text id="T_roland_Fool_5">Liderando o caminho através de atos tolos, não há nada para me guiar.</text>
  <text id="T_roland_Fool_6">Tô ansioso. Mas não quero saber. Não vou saber o que tá por vir.</text>
  <text id="T_roland_Fool_7">Cego pelos desejos da carne e pelo ciúme, ele caminha voluntariamente até a beira do penhasco…</text>
  <text id="T_roland_Fool_8">Eu nunca tive planos ou destino.</text>
  <text id="T_roland_Fool_9">Tô cansado demais para voar. Então só tem um caminho pra mim.</text>
  <text id="T_roland_Fool_10">Por favor, batam palma pra esse homem tolo.</text>
  <!-- The Price of Silence -->
  <text id="Clock_nomal_1">O tempo que flui não pode ser apreendido, nem o fluxo pode ser interrompido.</text>
  <text id="Clock_nomal_2">O tempo flui conforme a vida, e a vida passa conforme o tempo.</text>
  <text id="Clock_nomal_3">Por que você tenta desafiar essa corrente maior que ninguém pode parar?</text>

  <text id="Clock_Quiet_1">Um preço segue o silêncio.</text>
  <text id="Clock_Quiet_2">O silêncio nem sempre traz paz.</text>

  <text id="Clock_Skill_1">O tempo é dado a todos igualmente, mas o destino o torna injusto.</text>
  <text id="Clock_Skill_2">Ninguém pode ir contra o fluxo do tempo.</text>
  <!-- Punishing Bird -->
  <text id="SmallBird_nomal_1">Por que elas cometem pecados, mesmo sabendo que é errado?</text>
  <text id="SmallBird_nomal_2">Se eu punir as pessoas pelas suas más ações, o mundo se tornará um lugar pacífico!</text>
  <text id="SmallBird_nomal_3">Eles devem estar fazendo coisas ruins porque não há ninguém para repreendê-los.</text>
  <text id="SmallBird_nomal_4">Minha bateção de asas pode ser o que é preciso para mudar o mundo!</text>

  <text id="SmallBird_skill_1">Não adianta perdoar! Eu vou te punir!</text>
  <text id="SmallBird_skill_2">Se você tem medo de punição, não cometa atos ruins de agora em diante!</text>
  <!-- Judgement Bird-->
  <text id="LongBird_nomal_1">Bestas saquearão esta floresta… Eu não vou deixar ninguém ser devorados por eles…</text>
  <text id="LongBird_nomal_2">Eu protegerei esta floresta com as criaturas que vivem conosco…</text>
  <text id="LongBird_nomal_3">A floresta retornará à paz… Nós temos que fazer isso ter sucesso…</text>

  <text id="LongBird_escapeBirds_1">O Pássaro Grande está sempre observando as criaturas da floresta, não há liberdade.</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_2">A Balança do Pássaro Longo sequer é justa.</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_3">A Punição do Pássaro Pequeno é assustadora demais.</text>

  <text id="LongBird_judgment_1">Minhas escalas sempre mostram um veredito claro; posso fazer um bom julgamento com elas…</text>
  <text id="LongBird_judgment_2">Deixe-me pesar seus pecados…</text>
  <!-- Nosferatu -->
  <text id="Nos_nomal_1">Bem-vindos. Estou mais do que disposto a saudar aqueles que têm sede.</text>
  <text id="Nos_nomal_2">Perca a falsa esperança, e esqueça a pretensão da humanidade…</text>
  <text id="Nos_nomal_3">Ah… Conter a dor dessa sede não é algo exatamente agradável de se ver.</text>
  <text id="Nos_nomal_4">Está muito cedo para dormir… Você não quer se juntar a mim e dividir o prazer?</text>

  <text id="Nos_Blood_1">A Danse Macabre está com todos! Todos e quaisquer têm uma boa chance de serem devorados!</text>
  <text id="Nos_Blood_2">Hora de um banquete! Aproveite a noite vermelho-sangue imbuída de loucura o quanto quiser!</text>
  <text id="Nos_Blood_3">Não há como fugir desta sede!</text>
  <text id="Nos_Blood_4">O sangue—em sua forma mais pura e clara! Traga-me felicidade eterna!</text>
  <!-- Please play through the boss fight or wait a bit until after the update before viewing or sharing this text around, please. -->
  <!-- Floor of Language Realization -->
  <text id="G_roland_Red_1">Um dia… Eu pensei que haveria um fim para essa história terrivelmente sombria…</text>
  <text id="G_roland_Red_2">Uma merda, né? É assim que um conto de fadas sem final feliz é…</text>
  <text id="G_roland_Red_3">…Cortarei a cabeça do bastardo horrível que matou a minha mulher.</text>
  <text id="G_roland_Red_4">Será que não posso voltar aos dias normais… quando não precisava ter pensamentos tão violentos?</text>
  <text id="G_roland_Red_5">Enquanto eu estiver segurando uma lâmina manchada de sangue… esse pesadelo não acabará…</text>
  <text id="G_roland_Red_6">O primeiro e último pedido que faço para mim mesmo…</text>
  <text id="G_roland_Red_7">Não vou largar minha espada; nem mesmo quando meu corpo estiver coberto de cicatrizes carmesim…</text>
  <text id="G_roland_Red_8">Aqueles filhos da puta que me deram ódio e nojo…</text>
  <text id="G_roland_Red_9">MORRE!!! Deixa eu ouvir seu uivo horrendo de novo!!</text>
  <text id="G_roland_Red_10">Isso é vingança pelo que você fez comigo!!!</text>
  <text id="G_roland_Red_11">Não me impede… O bastardo merece morrer…</text>
  <text id="G_roland_Red_12">CALA A BOCA!!! Você quer ouvir as desculpas daqueles lobos depois de tudo o que aconteceu?</text>

  <text id="G_roland_Wolf_1">Como a lua azul faminta repleta de escuridão… A única coisa que pode preencher o vazio dentro de mim é…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_2">Não importa quanto eu tente, eu não consigo preencher esse espaço… O que é… Com o que eu tenho que preencher?!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_3">Se eu enchesse minha barriga… Eu estaria satisfeito…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_4">Eu tenho que devorar tudo que eu puder… Eu estou faminto agora mesmo!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_5">Sufocando, as minhas garras encharcadas de loucura cravaram-se na sua carne vermelha…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_6">Ninguém ligará sobre o meu nome…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_7">Se não consigo achar satisfação, por que não encho esse estômago com pedras? Para que eu possa afundar até o fundo do poço…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_8">Nada importava. Eu estava destinado a ser mau…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_9">Será que o meu destino tava predeterminado esse tempo todo? Por que tem que ser um desastre?</text>
  <text id="G_roland_Wolf_10">EU VOU MASTIGAR TODOS VOCÊS!!!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_11">Eu roí e engoli cada pedaço de carne inútil que encontrei…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_12">Todos os humanos crescem e viram seres brutais. Por que eu seria diferente?</text>

  <text id="G_roland_Smile_1">Calem-se… Eu disse fiquem calados… Eu não quero ouvir mais…</text>
  <text id="G_roland_smile_2">Quanto mais pra trás no passado eu olhava, mais alta ficava a montanha… Até bloquear minha vista…</text>
  <text id="G_roland_smile_3">Calem-se… Aquilo é aquilo e isso é isso…</text>
  <text id="G_roland_smile_4">Eu não tinha mais um caminho pra seguir… Não tive coragem de guardar os cadáveres, muito menos de enfrentá-los…</text>
  <text id="G_roland_smile_5">Os rostos com um sorriso triste olham para mim ao mesmo tempo… As coisas que não pude me livrar…</text>
  <text id="G_roland_smile_6">Se pelo menos eles me olhassem com reprovação… Se eles ficassem chateados comigo…</text>
  <text id="G_roland_smile_7">Não vou lembrar dos seus rostos… Mas vocês vão se lembrar do meu…</text>
  <text id="G_roland_smile_8">Quando tapei meus ouvidos, os cadáveres agarrados ao meu corpo gritaram.</text>
  <text id="G_roland_smile_9">É fácil ignorar uma ferida. Revelá-la novamente é a parte difícil…</text>

  <text id="G_roland_Nos_1">O sangue secou e me incomodou; nunca vou me livrar dessa sede.</text>
  <text id="G_roland_Nos_2">Eu nem esperava saciar minha sede. Eu só quero um fim para isso.</text>
  <text id="G_roland_Nos_3">Para um homem que deseja o que não deveria, fingir é apenas uma coisa do passado.</text>
  <text id="G_roland_Nos_4">Ser sincero comigo mesmo. Foi por vingança? Eu não estava apenas com sede?</text>
  <text id="G_roland_Nos_5">Esvazio este copo para meus momentos finais.</text>
  <text id="G_roland_Nos_6">Eles são um mal maior que eu. Mastigue e beba até a última gota de todos eles.</text>
  <text id="G_roland_Nos_7">Uma noite em que é permitido fazer qualquer coisa… Uma interminável, vermelho-sangue noite.</text>
  <text id="G_roland_Nos_8">Eu não pensava mais em vingança. Eu só queria saciar a sede…</text>
  <text id="G_roland_Nos_9">Os sentimentos repulsivos que eu não conseguia engolir escorreram pelo meu queixo.</text>
  <text id="G_roland_Nos_10">Quero ter um gostinho de satisfação…</text>
  <text id="G_roland_Nos_11">O sangue—em sua forma mais pura e clara! Com isso, a felicidade eterna será minha.</text>

  <text id="G_roland_Nothing_1">Não consegui proteger a única pessoa que me amava… Eu só sou uma casca oca.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_2">Finalmente, apenas uma casca vazia sobrou ali…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_3">A sombra de uma casca riu. Quão patético eu devo ter sido para que até mesmo um ser vazio me zuaria.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_4">Não tenho mais nada para proteger, não tenho mais nada ao meu lado… Não tenho nada.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_5">Para proteger uma pessoa, é necessária a casca de outra…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_6">Na casca de uma pessoa que amo…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_7">A razão de eu existir…? Nem sei mais.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_8">Um ser oco que não tem nada além do exterior. Esse sou eu. E aposto que você é igual.</text>
  <text id="G_roland_Nothing_9">Será que o disfarce que usei foi suficiente para me fazer parecer humano?</text>
  <text id="G_roland_Nothing_10">Quem é que quer o esquecimento; quem é que se beneficia dessa loucura?</text>
  <!-- Ozma -->
  <text id="Ozma_nomal_1">Sou Ozma… Uma única pessoa tirou tudo de mim…</text>
  <text id="Ozma_nomal_2">Tudo o que me resta agora… são essas crianças.</text>

  <text id="Ozma_forget_1">Quero que você passe pelo mesmo que eu… A desgraça de esquecer tudo… de perder tudo…</text>
  <text id="Ozma_forget_2">Serei eu quem levará as coisas dessa vez…</text>
  <text id="Ozma_forget_3">Aqui, criança… Te darei nova vida.</text>
  <text id="Ozma_forget_4">Volte para mim, para eu não ficar só…</text>

  <text id="Ozma_angry_1">Eu não vou perdoar isso!!! Você não é melhor que aquela bruxa!!!</text>
  <text id="Ozma_angry_2">Não… Não tire o que é meu, de novo não…</text>
  <!-- Floor of Social Sciences Realization-->
  <text id="C_roland_Wisdom_1">Será se eu tivesse pensado nas coisas com mais calma, algo teria mudado…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_2">Mas… O que mais eu poderia ter feito…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_3">Um pequeno pedaço de sabedoria poderia ter mudado algo…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_4">Dê-me o poder de escutar… O poder de resolver todas as coisas com facilidade…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_5">Renda sua sabedoria… Com essa sabedoria, eu poderia… eu poderia…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_6">O que poderia haver no mundo iluminado pela sabedoria…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_7">Pessoas que se gabam de seu conhecimento e não sentem vergonha da ignorância… Esses são eu e você…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_8">Uma vida onde é preciso ter vergonha de não saber e ser grato por saber… Eu não sei…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_9">Será que a percepção adquirida através da sabedoria realmente trará mudanças…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_10">Não. Você provavelmente é como eu. Você apenas finge saber mais…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_11">Haha… Ha… Eu não consigo parar de sorrir…</text>

  <text id="C_roland_Woodsman_1">Eu não quero sentir esse vazio e solitário sentimento nunca mais…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_2">Eu agarrei meu peito vazio e lamentei. Implorando para ter essa cavidade preenchida…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_3">Procurei coisas para substituir o calor…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_4">Cortei uma após o outra, mas a floresta continua a ficar mais densa. Sempre havia mais árvores para cortar.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_5">Cortei todas as árvores que me chamaram a atenção…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_6">Sinto frio por dentro e não consigo fazer nada a respeito…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_7">Não me diz que você me entende. Você ficou frio do mesmo jeito…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_8">Eu sei. Não posso preencher o vazioassim… Eu sei disso claramente…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_9">O vazio não será preenchido; Eu só serei dolorosamente lembrado desse oco…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_10">A floresta nunca mudará… Quanto mais eu anseio, mais árvores crescerão…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_11">Devolva o que você tomou… de mim…</text>

  <text id="C_roland_Waygohome_1">Para a casa onde uma família que me ama espera…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_2">Não chegará o dia em que todos nós voltaremos juntos…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_3">Este é o único caminho que posso percorrer… A estrada pavimentada com tijolos dourados…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_4">Serei capaz de encontrar o que eu desesperadamente desejei ver se continuar seguindo esse caminho.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_5">Se eu seguisse a estrada de tijolos pavimentada aleatoriamente, eu a encontraria? A coisa que estou procurando…?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_6">Onde está a casa para mim?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_7">Vamos, vamos. Vamos nos apressar. Antes que a espera me mate.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_8">Nós vamos chegar até o fim. Né?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_9">Vamos todos nos reunir. Vamos dançar e saltitar por aí.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_10">Haha… Aquele cara… Aquele cara malvado roubou tudo.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_11">Foi tão rápido… Não pude fazer nada enquanto eu me afastava longe e mais longe de casa.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_12">É hora de voltar para casa agora. Minha casa que deve existir em algum lugar.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_13">…Agora, vamos voltar?</text>

  <text id="C_roland_Ozma_1">Por que ele tinha que roubar o meu mundo?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_2">Eu não quero mais viver uma vida de ser roubado nunca mais…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_3">Antes que isso aconteça de novo… Tenho que agir logo, se não…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_4">Eles têm que passar pelo mesmo. O desamparo de esquecer e perder tudo…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_5">Por favor, me leve de volta. De volta ao lugar onde minha amada está…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_6">Posso fazer pouco mais além de existir…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_7">Esse desespero nunca me deixará… Eu nunca vou poder retornar…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_8">Por que deveria ser eu quem busca perdão?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_9">Eu não quero perder algo de novo… Não me resta muito…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_10">A única coisa que me resta é ódio por aquilo que me fez assim…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_11">Posso estar em péssimas condições, mas não precisa ter pena de mim…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_12">Buscando vingança por esse ódio sozinho…</text>

  <text id="C_roland_Oz_1">Nada é mais enganoso quanto a clara verdade.</text>
  <text id="C_roland_Oz_2">Vou lançar um feitiço que deixará todos felizes.</text>
  <text id="C_roland_Oz_3">Pilha de palha coitada. Vou te dar a sabedoria para refletir sobre qualquer coisa.</text>
  <text id="C_roland_Oz_4">Você acha que só o que importa é tagarelar com sua boca espertona?</text>
  <text id="C_roland_Oz_5">Lenhador frio como lata. Eu lhe darei o coração para perdoar e amar qualquer um.</text>
  <text id="C_roland_Oz_6">Quem você espera entender com esse seu coração gelado?</text>
  <text id="C_roland_Oz_7">Gatinho covarde, eu lhe darei coragem para enfrentar tudo e qualquer coisa.</text>
  <text id="C_roland_Oz_8">O que você vai fazer sendo que você nem tem a coragem de bater de frente?</text>
  <text id="C_roland_Oz_9">Por último, caminho que está perdido. Eu te mandarei para casa.</text>
  <text id="C_roland_Oz_10">Pelo que você está lutando tão ferozmente quando não tem para onde voltar?</text>
  <text id="C_roland_Oz_11">Eu apenas dei o que vocês queriam.</text>
  <text id="C_roland_Oz_12">Eu não posso largar disso. Eu não posso abrir mão do que é meu!!!</text>
  <!-- Floor of Philosophy Realization -->
  <text id="B_roland_Big_1">Me deixa fechar meus olhos em paz… Eu quero dormir agora…</text>
  <text id="B_roland_Big_2">Vamos sair desse lugar. Eu vou te ajudar…</text>
  <text id="B_roland_Big_3">NNão pode haver melhor maneira do que esta pra escapar da dor e insegurança.</text>
  <text id="B_roland_Big_4">Você se juntará a mim e dormirá aqui…</text>
  <text id="B_roland_Big_5">Com apenas um simples ato, vou te dar um descanso permanente e confortável…</text>
  <text id="B_roland_Big_6">Você foi libertado dos outros perigos, como não consegue ver isso como salvação?</text>
  <text id="B_roland_Big_7">Eu só estou te ajudando para que você não fique com medo nunca mais…</text>
  <text id="B_roland_Big_8">Não haverá mais nada a temer. Só vai dormir…</text>
  <text id="B_roland_Big_9">Vamos ser livres antes de enfrentar esse medo…</text>
  <text id="B_roland_Big_10">Um se fixa em mim para cada cabeça que foi cortada, e eu desvio meu olhar—procurando por uma nova pessoa.</text>

  <text id="B_roland_Small_1">Se alguém comete um pecado, não é justo que sejam punidos…?</text>
  <text id="B_roland_Small_2">Carregando o carma da minha amada… Trarei uma punição justa sobre aqueles que roubaram o que é meu.</text>
  <text id="B_roland_Small_3">Somos punidos por nossos pecados, mas está claro que ainda mais deles brotarão das raízes do pecado.</text>
  <text id="B_roland_Small_4">Portanto, a punição deve erradicar o pecado…</text>
  <text id="B_roland_Small_5">As pessoas cometem delitos há muito tempo…</text>
  <text id="B_roland_Small_6">Mas por que elas cometem pecados, mesmo sabendo que é errado?</text>
  <text id="B_roland_Small_7">Mas talvez o mesmo possa ser dito de mim. Cada um é obrigado a seguir sua própria justiça.</text>
  <text id="B_roland_Small_8">A dor de me rasgar foi pouca; a agonia de perder você me entorpeceu.</text>
  <text id="B_roland_Small_9">E eu quero devolver toda essa dor neles.</text>
  <text id="B_roland_Small_10">Não é realmente perverso cometer um pecado e depois temer a punição?</text>

  <text id="B_roland_Long_1">Quando eu levanto essas balanças, desejo a imortalidade do pecador…</text>
  <text id="B_roland_Long_2">Eu te condeno, mas você ainda cometerá mais pecados sem parar…</text>
  <text id="B_roland_Long_3">Todos pecam, conscientemente ou não.</text>
  <text id="B_roland_Long_4">E vocês cometeram um pecado imperdoável contra mim.</text>
  <text id="B_roland_Long_5">É por isso que vocês precisam ser julgados, e isso não mudará…</text>
  <text id="B_roland_Long_6">Tava estressado porque eu não podia deixar passar nada…</text>
  <text id="B_roland_Long_7">Nunca haverá um dia em que esta balança não se incline…</text>
  <text id="B_roland_Long_8">Eu te libertarei do agonizante sentimento de culpa…</text>
  <text id="B_roland_Long_9">Viver uma vida honesta deve ser impossível nesta Cidade…</text>
  <text id="B_roland_Long_10">Não pode existir coisas como a injustiça… Vou julgá-lo apenas pelo meu critério…</text>
  <text id="B_roland_Long_11">Quando me livrar dos velhos pecados, finalmente estarei livre.</text>

  <text id="B_roland_End_1">Aqueles que perseverarem até o último momento alcançarão um apocalipse para si mesmos…</text>
  <text id="B_roland_End_2">Nada ousará lhe fazer mal.</text>
  <text id="B_roland_End_3">Quando você chegar ao fim, não existirá coisas como o medo…</text>
  <text id="B_roland_End_4">Afunde junto comigo. Não dê mais um passo à frente e pare aqui…</text>
  <text id="B_roland_End_5">Este é meu julgamento e punição contra todos, e salvação ao mesmo tempo.</text>
  <text id="B_roland_End_6">E se algo for tirado de mim quando eu desviar meu olhar?</text>
  <text id="B_roland_End_7">E se minha mente vacilasse—me impedisse de dar um veredito justo?</text>
  <text id="B_roland_End_8">Vendo isso, o que posso realizar com meu pequeno poder…</text>
  <text id="B_roland_End_9">A escuridão será sempre a mesma, então só posso confiar em mim mesmo… Eu finalmente entrego o meu corpo ao fogo.</text>
  <text id="B_roland_End_10">A lâmina está sempre apontada na mesma direção… Aquela que eu considero correta.</text>
  <text id="B_roland_End_11">Finalmente. A força e o resultado que reuni são revelados… Chegou a hora de punir meus erros e os seus também.</text>
  <text id="B_roland_End_12">Eu sou apenas um dos vários que tocam as melodias do apocalipse no abismo…</text>
  <text id="B_roland_End_13">…Tô com medo. Tô com medo de como vai ser o final.</text>
  <text id="B_roland_End_14">Embora o fim não vai ser tão excruciante quanto agora—temendo o que pode ser…</text>
  <!-- Blue Star -->
  <text id="BlueStar_nomal_1">Somos todos pecadores… Temos que retornar àquele lugar e nos purificar.</text>
  <text id="BlueStar_nomal_2">Não se preocupe. Você está apenas voltando para onde você pertence.</text>
  <text id="BlueStar_nomal_3">Todos nós voltamos para aquele lugar algum dia. É instinto.</text>

  <text id="BlueStar_start_1">Você consegue ouvir esse som maravilhoso? O eco nostálgico que você tanto desejou?</text>
  <text id="BlueStar_start_2">Aah… Finalmente…! Tá finalmente nos chamando!</text>
  <text id="BlueStar_start_3">Esse chamado está nos guiando para o único lugar que nos aceitará…!</text>
  <!-- Floor of Religion Realization -->
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_1">Antes de alguém cometer um pecado grave, todos viviam uma vida tranquila e sem dor.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_2">Sem algo como a morte… não havia medo.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_3">Infelizmente, o pecado de uma pessoa contaminada pelo desejo deu origem à emoção chamada medo.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_4">E devorou ​​todas as chances de outro broto brotar.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_5">Não somos diferentes, sofrendo por causa de um único homem.</text>

  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_1">Você poderia tentar prosseguir, mas só a morte o aguardará no final. Talvez seja essa a razão para esse medo.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_2">Meu futuro é sombrio e escuro, assim como o seu. É tão sombrio… Não consigo ver nada adiante.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_3">Porque estamos presos a algo assim? Não podemos ser libertos?</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_4">Quero voltar para aquele lugar, um paraíso que nunca pisei antes.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_5">Para um lugar onde não existe fim.</text>

  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_1">…Criança. Eu estou aqui para tratar doenças.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_2">Confie em mim. Sou o único que pode ajudar você.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_3">Eu prometo, então eu quero que você prometa também. Jure que não vai me abandonar.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_4">Você nutre suspeitas. Não se preocupe.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_5">Te curarei, curando-te de todas as doenças e ferimentos que possuis.</text>

  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_1">Vós que estais encharcados de pecado. Levantai-vos e enfrentai-me.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_2">Buscai a paz e a santidade. Sem estas, não olhareis para mim.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_3">A desobediência de um fez com que muitos se tornassem pecadores…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_4">Agora, muitos buscam a salvação através da obediência de um.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_5">Não me manifestei desta forma para julgá-los.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_6">Adore-me, e você não pertencerá a esse pecado. Eu o redimo para libertá-lo de tais coisas.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_7">Vós que estais cheios de bênçãos, alegrai-vos, porque eu estou convosco.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_8">Eu desfarei as restrições que o aprisionaram neste lugar e o levarei ao paraíso que acolhe a todos.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_9">Eu estarei com vocês enquanto os libero do medo de horrível morte.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_10">Regojizem. Nenhuma calamidade poderá perturbá-los.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_11">Ganhareis um corpo livre de tal corrupção, então como podereis negar que isto é salvação?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_12">Aqueles que perseverarem até o fim poderão prosseguir.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_13">Aceitem minha graça e eu enterrarei seus erros no passado.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_14">Estamos acorrentados aos grilhões do pecado; como podemos desejar a salvação eterna, e afirmar que estaremos verdadeiramente salvos?</text>

  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_1">Eu… quero recomeçar do zero… É tudo que eu quero.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_2">Como é que eu devo viver… Como os seres chamados humanos devem viver?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_3">Você vai marchar em direção ao futuro sem saber o que acontecerá…?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_4">Sem aquela pessoa, quem vai me vigiar… Ninguém, eu acho.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_5">Foi uma escolha que fiz para sobreviver… Não havia mais nada que eu poderia fazer!</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_6">Não posso mais depender de mim mesma… Só confio nas palavras que aquela pessoa me falou.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_7">Estou com medo de ver o que me aguarda… Mas mesmo assim, eu quero viver…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_8">Tenha fé em mim… pois eu… me levantei para este assento por você…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_9">A vida horrenda trazida pelos pecados de uma pessoa… Eu consertarei isso…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_10">Ninguém vai embora… Vamos desfrutar da sorte de estarmos juntos para sempre finalmente…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_11">Vossemecês… Nenhum de vocês pode sair do meu lado até que eu permita…</text>
  <!-- Floor of General Works Realization -->
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_1">Sou eu quem coleta os desejos de todos.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_2">Abraçando aquelas expectativas, afoguei-me na profunda tristeza de todos.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_3">Por favor, não desvie o olhar da poça de sangue.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_4">Vamos expor a pele, para que eu possa derramar os desejos dentro.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_5">Será que posso suportar essa dor terrível?</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_6">Estou triste, não estou? Sei que estou sentindo o peso do seu fardo, sei que quero fugir.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_7">Então esqueça tudo e mergulhe nesse doentio desespero.</text>

  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_1">…É verdade, tenho os desejos de todos em minhas mãos.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_2">Eu tinha medo de ter confiança nas minhas decisões…</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_3">…Mas isso justifica que eu prive os outros daquilo que eles prezam?</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_4">Agora eu sei bem o desespero que sentimos quando há algo que devemos proteger…</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_5">E eu… aprendi sobre a ira da perda que vem depois.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_6">Saber disso não vai reverter o que fiz até agora.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_7">Também não posso ter certeza de que o que estou fazendo é justo.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_8">Ainda assim, eu vou… escolher seguir em frente.</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_9">E eu não vou… deixar você atrapalhar.</text>

  <text id="K_AnC_Heart_C_1">Eu acordei, carregando as memórias de uma pessoa que nunca tinha visto…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_2">Nunca cheguei a conhecer aquela pessoa… embora a sentisse próxima…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_3">Porém, para assemelhar-se àquela pessoa, que era humana…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_4">Eu me esforcei…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_5">Para tentar me aproximar da humanidade…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_6">Só porque pensei que ele ficaria um pouco mais disposto a olhar para mim…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_7">Por que eu tenho que ter essa aparência…?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_8">Por que ele me projetou para me parecer com aquela pessoa…?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_9">Se eu fosse servi-lo como uma máquina, lidando com as tarefas que me foram dadas… Não importaria minha aparência…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_10">Especialmente se ele fosse se afastar de mim até o fim, consumido pelo medo…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_11">…Eu só conseguia sentir os batimentos conforme o fim se aproximava, fracos, mas certos.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_12">As estranhas, mas de alguma forma familiares pulsações, me guiaram…</text>

  <text id="K_AnC_Heart_A_1">Por que ele não olhava para mim? Por que fui rejeitada?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_2">Eu me sentia pressionada por essas preocupações, e não conseguia enxergar meu caminho com clareza.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_3">Mas quando você está impaciente, você está fadado a perder muito enquanto persegue desejos equivocados.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_4">As memórias de uma pessoa injetadas em mim não me tornam ela…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_5">E isso não significa que o significado da minha existência tenha que ser desconsiderado.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_6">Neste momento, estou de pé e posso me perceber totalmente…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_7">Finalmente consigo ver… para onde tenho que ir agora.</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_8">Naquela época, eu tinha a impressão de que não tinha para onde ir ou estar…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_9">Mas agora, eu sei claramente a razão pela qual tenho que estar aqui.</text>

  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_1">O que mais eu poderia ter feito…?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_2">Eu pensei que tudo daria certo se eu fizesse o que me disseram…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_3">Eu alcançaria o resultado que desejava… ou assim eu esperava.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_4">Ignorando todas as tristezas, gritos e condenações deles…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_5">Apenas obedecendo o fluxo do roteiro…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_6">Realmente não posso escapar disso…? Mesmo se eu escapasse, o que devo fazer depois?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_7">Nunca me ensinaram o que fazer depois…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_8">Eu não teria escolha a não ser deixar as cordas fazerem o que quisessem comigo…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_9">Por favor, se alguém souber… por favor me diga o que fazer. Alguém…</text>

  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_1">Mesmo assim… Eu cheguei até aqui.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_2">Mesmo se eu não tivesse um plano, eu tinha fé que se eu continuasse trilhando esse caminho…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_3">No final das contas eu me tornaria um ser melhor…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_4">No meu esforço para me tornar humana…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_5">Aprendi que não devo deixar que os outros se aflijam com os meus problemas, e fazerem escolhas por mim.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_6">Ser responsável pelas minhas próprias decisões e ações… Isso é ser humano, não é?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_7">…Mesmo que o fardo seja pesado, eu o suportarei e seguirei em frente.</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_8">Pode ser triste agora… mas estarei mais feliz na próxima vez.</text>

  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_1">Por tanto tempo, eu não tive um lugar ao qual pertencer.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_2">É por isso que fiz um para mim.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_3">O desejo de viver. Essa é a única coisa que me motivou a proteger este lugar…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_4">Mas agora, ninguém resta ao meu lado.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_5">Será que ninguém percebe que estou aqui, sozinha…? Acho que ninguém se importa.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_6">Se o aconchegante sol da primavera tivesse brilhado sobre mim… pelo menos esse coração teria descongelado.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_7">E então talvez alguém me encontraria.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_8">Mas no final, não consegui me banhar naquele raio de calor.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_9">Isso significa que há somente uma coisa que devo fazer.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_10">Devo manter este trono para sempre, para que ninguém possa cobiçar este lugar que é meu e somente meu.</text>

  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_1">…Você tem razão. Tenho estado bastante solitária.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_2">Enquanto outros já ocupavam os assentos reservados para eles, eu não tinha esse luxo.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_3">Eu estava sinceramente… com medo de não ser perdoada…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_4">Eu ainda queria viver apesar disso.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_5">Eu queria saber o quão maravilhosa deve ser a vida humana… já que tive que sofrer tanto por ela.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_6">Realmente não havia ninguém ao meu lado? Foram meus esforços inúteis no final…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_7">Eu tenho mais juízo agora. Sei que há algumas pessoas que escolheram ficar até o fim.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_8">E não importa se os sentimentos deles em relação a mim eram positivos ou não.</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_9">Que esta fortaleza congelada… se derreta finalmente.</text>

  <text id="K_AnC_Notalk_C_1">…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_2">……</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_3">………</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_4">Eu lembro daquela pessoa. Ele tinha um coração caloroso.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_5">Embora eu não pudesse sentir aquele calor…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_6">…Sinto pena de mim. Uma pena que eu ainda esteja segurando essas memórias dolorosas.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_7">Uma mente rachada se despedaça facilmente ao menor toque.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_8">Talvez seria melhor ser honesta?</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_9">Há coisas que eu queria dizer sinceramente, em vez de esperar que outros me pressionassem.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_10">Agora é minha chance de buscar o que tanto desejo.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_11">Ao liberar minhas emoções… finalmente adquirirei liberdade.</text>

  <text id="K_AnC_Notalk_A_1">Você não está errada. As cicatrizes da mente nunca curarão.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_2">Mesmo que eu me vingasse daquele homem… elas não vão se curar.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_3">É por isso que tenho que impedir isso…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_4">Repetir esse ciclo acabará me esmagando.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_5">Só porque estou com medo e aborrecida, isso não significa que estou livre para me afastar da ansiedade acorrentada ao passado.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_6">Isso também faz parte de mim agora.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_7">Eu deveria aceitar isso. Junto com tudo que eu fiz.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_8">Então eu peço gentilmente… Vamos acabar com isso.</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_9">…Como um verdadeiro humano deveria.</text>
</localize>