<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="BlueReverberation_1_1">Una vez lleguemos al final de esto… Todos podríamos ser más felices.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_2">Los Humanos no pueden encontrar redención por su cuenta. Después de todo.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_3">¡¡Quiero ir a un mundo lleno de diversos ingredientes, suena dulce!!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_4">¡Arf, arf! ¡¡Neiiigh!!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_5">Solo espero que nadie tenga que sufrir lo que yo tuve.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_6">Los ideales y la iluminación de los individuos están obsoletos.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_7">¡¡Estoy hambriento!! ¡Yeah! ¿Puedo tener una probada de todos primero?</text>
	<text id="BlueReverberation_1_8">¡¡Cluck cluck!! ¡¡Ruff!! ¡Neigh, bawk bawk bawk!!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_9">Un lugar donde no existan deseos posesivos ni el dolor de la pérdida…</text>
	<text id="BlueReverberation_1_10">Sigue este camino que nos guiará a la dicha…</text>
	<text id="BlueReverberation_1_11">¡Debe ser un lugar lleno de cosas puras y limpias… lleno de ingredientes superiores!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_12">¡¡Bawkbawwk!! ¡¡Woof!! ¡¡¡¡Arf, rarf rarf!!!!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_13">En efecto. Somos meros componentes, contentos de existir…</text>
	<text id="BlueReverberation_1_14">Por favor, creé en nosotros. Solo la fe te llevará a la salvación.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_15">¡Puedo oler algo raro… Me encanta!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_16">¡¡Neeeiiigh!! ¡¡Neigh!! ¡¡Arf!! Bawk.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_17">Convertirse en seres prósperos que no poseen nada pero lo tienen todo.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_18">Limpiaremos el óxido de la suciedad y giraremos juntos como nuevos Engranajes.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_19">¡Gee… La espera es tan larga, mi boca se va a secar!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_20">¡¡Bwakbawk. Bawk. NEIIIIGH!!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_21">Daremos forma a ese mundo juntos. Por favor considera los aspectos positivos.</text>
	<text id="BlueReverberation_1_22">Acepta este consejo. Cuanto más intentes liberarte de la corriente, más cerca estarás de la desgracia…</text>
	<text id="BlueReverberation_1_23">Una cocina que no se parece a nada que hayas probado… ¿No quieres probarla? ¿No te hace salivar el pensarlo? ¡Hawhawhaw!</text>
	<text id="BlueReverberation_1_24">¡¡¡¡NEEEIIIGH!!!! ¡¡¡¡RUFF!!!! ¡¡NEIGH!!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_1">¡Ohohoh! ¡Organicemos una incluso más terrible actuación!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_2">Brutal y espantoso… Todos tenemos esa naturaleza en el fondo.</text>
	<text id="BlueReverberation_2_3">Esta es una sensación tan vigorizante… No me siento sofocado… Más bien es refrescante..</text>
	<text id="BlueReverberation_2_4">¡Una ronda de aplausos para el equipo que iluminará el escenario~!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_5">Entonces, ¿por qué estás avergonzado de mostrarlas?</text>
	<text id="BlueReverberation_2_6">Cuando esta actuación termine, los hilos que han atado a la humanidad serán desatados…</text>
	<text id="BlueReverberation_2_7">¡Ahora, ahora! ¡No hay tiempo que desperdiciar! Las flores no esperan por la lluvia, ¿sabías?</text>
	<text id="BlueReverberation_2_8">Te enmascaraste a ti mismo para verte bien por fuera. ¡No eres diferente de nosotros por dentro!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_9">Entonces, ¡todos pueden deleitarse con la verdadera libertad!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_10">Ahora que cada uno de nosotros está emitiendo un… olor agrio~ ¡Bien, bien! ¡El hedor me pica la nariz!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_11">Sí, Simplemente estás siendo arrastrado, tu valor es pesado en una balanza. ¿No lo encuentras mucho más espeluznante?</text>
	<text id="BlueReverberation_2_12">¿No deseas cortar las cuerdas que tiran de ti en contra de tu voluntad?</text>
	<text id="BlueReverberation_2_13">¡No dejes que las cortinas se bajen así, esta apestosa actuación tiene que continuar!!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_14">Una mala cara arruinará el ambiente para ambos, así que en lugar de eso…</text>
	<text id="BlueReverberation_2_15">No es demasiado tarde. Quizás deberías cambiar de opinión.</text>
	<text id="BlueReverberation_2_16">¡Un mundo lleno con amigos arañas sonrientes! ¡He estado esperando por este día por siempre~!</text>
	<text id="BlueReverberation_2_17">Better to be shameless about it. Be honest with yourselves.</text>
	<text id="BlueReverberation_2_18">Yo y la Asamblea, podemos ayudarte.</text>
	<text id="BlueReverberation_2_19">Sé que odias complicar tus pensamientos. ¡Sé simple!</text>
	<text id="BlueReverberation_3_1">Que lamentable… Peleas por las reglas que te han confinado. ¡Solo mírate a ti mismo!</text>
	<text id="BlueReverberation_3_2">Si hubieras pensado lo mismo que nosotros… Es posible que hubiésemos podido colaborar.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_3">¿No puedes sentir este temblor…? ¿Podría existir una composición con un ritmo más hermoso que este?</text>
	<text id="BlueReverberation_3_4">El tiempo cuando podemos ser verdaderamente nosotros mismos…</text>
	<text id="BlueReverberation_3_5">Es una lástima. Por desgracia, no tenemos la intención de persuadirte, por favor entiende.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_6">¡Completaremos nuestra propia partitura… Una que se puede tocar indefinidamente, incluso si parece que hay un final!</text>
	<text id="BlueReverberation_3_7">¿No puedes entender? La alegría de disfrutar de esta libertad sin límites es palpable.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_8"> Únicamente de nuestra propia ilusión, invitamos a los pecados y fuimos castigados con el concepto de la muerte…</text>
	<text id="BlueReverberation_3_9">Así que recibirás el honor de recordar la primera nota de esta actuación eterna……</text>
	<text id="BlueReverberation_3_10">Ah… Sí. Esto es lo que realmente deseaba…</text>
	<text id="BlueReverberation_3_11">Todavía estamos atrapados dentro de un marco, aplastados bajo las cadenas de nuestros pecados.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_12">Continuaremos nuestra aventura, probando variaciones mientras buscamos cosas nuevas.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_13">¡La libertad que he visto y oído eran todas tentaciones que intentaban ponerme grilletes más apretados!</text>
	<text id="BlueReverberation_3_14">Existe una limitación, un final en forma de muerte…</text>
	<text id="BlueReverberation_3_15">…Ahora, es tiempo de marcar tu final y nuestro comienzo.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_16">…Bueno, Debería darte las gracias realmente. Y… lo siento, ¿supongo? Lo siento ya que estamos moviéndonos mientras te dejamos atrás.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_17">Los insto a unirse a nosotros y escapar de la decadencia de la carne. ¡Encuentren a su verdadero yo!</text>
	<text id="BlueReverberation_3_18">Tu actuación podría estar llegando al final, pero espero que brilles magníficamente por cuenta propia.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_19">…Estamos a punto de partir ahora, Angelica. Lo siento por lo que ha pasado.</text>
	<text id="BlueReverberation_3_20">Espero que puedas permanecer conmigo hasta el final de la actuación, por lo menos</text>
</localize>