<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <bookDescList>
    <BookDesc BookID="200003">
      <BookName>Página de Pete</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Não tem muita gente que anda sozinha na Periferia. É porque isso é loucura. Os fracos e desleixados precisam se unir para sobreviver. Entrar em um pequeno sindicato ou algo assim e ganhar a vida de alguma jeito. Algum idiota ignorante faz uma cena na Periferia por conta, e logo mais ele coloca um alvo nas próiprias costas assim que os outros percebem que ele está sozinho. Por isso nós andamos em grupos. Somos chamados de Ratos por um motivo. Nós rastejamos no escuro em bandos e pulamos em cima de qualquer presa na primeira chance que tivermos.</Desc>
        <Desc>Então, você está se perguntando se nós, Ratos, temos algum sonho? Hmm… Acho que pertencer a um Sindicato de verdade, se é que temos algum. Somos muito cafonas e amadores para sermos chamados de um. Odiamos ser presos a regras, então o inferno congelará antes que um de nós entre para um Escritório, e nenhum Rato que eu conheço se mudaria para uma cidade de candidatos e estudaria para os exames de admissão de uma Asa. Aqueles nerds nas cidades de candidatos não são muito diferentes de Ratos como nós. Estamos todos sonhando sonhos bobos que nunca se tornarão realidade com nossas habilidades mesquinhas. Um Escritório, uma Asa, um Sindicato ou o que quer que seja… Acha que é uma tarefa fácil pertencer a um grupo decente? As pessoas simplesmente aceitam o que têm e vivem. Mas, ainda assim, eu queria ter um sonho.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200001">
      <BookName>Página de Lenny</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Quer ouvir um segredo? Isso é meio constrangedor, mas... Eu costumava ter um sonho uma vez, como Pete tem agora. Sim, eu sei, ainda sou mais jovem que ele com um longo futuro pela frente. Mas o que eu poderia fazer? A vida é muito difícil para isso. Outros dizem que os Ratos são um bando patético que era incompetente demais para se juntar até mesmo ao menor Sindicato, muito menos a uma Asa. Perdedores imundos que se alimentam de lixo e sobras, sem fazer nenhum esforço para mudar...</Desc>
        <Desc>Quando eu era criança, eu não gostava disso. Eu achava que era melhor do que aqueles Ratos. Então decidi entrar em uma cidade de examinandos. Mal sabia eu que seria a escolha da qual eu mais me arrependeria... Eu implorei e importunei meus pais, querendo realizar aquele sonho idiota. Como foi, você pergunta? Parece que você é tão idiota quanto, não é? Eu não estaria andando com essas pessoas se eu conseguisse, estaria?</Desc>
        <Desc>O que estou dizendo é que sonhar não vai fazer porcaria nenhuma para você. Eles não acabaram aqui porque desistiram de tentar. Porra, eles não teriam pisado nessa sarjeta em primeiro lugar se tivessem o que é preciso para realizar seus sonhos. Você entendeu agora? Pete é um grande idiota.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200002">
      <BookName>Página de Mang-chi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Você sabia? Há classificações para cada beco nas Periferias. Engraçado, não é? Lixo em uma lata de lixo estarem classificando uns aos outros... As partes que estão sob a proteção de um Sindicato, Escritório ou Associação são bem seguras. Varredores não conseguem invadir essas ruas facilmente. Colocando as pessoas que moram lá em uma classificação diferente daquelas que não moram, só que... é inútil, falando honestamente. Claro, é um pouco mais seguro lá, mas estamos falando da Periferia, saca?</Desc>
        <Desc>Sabe o que é mais engraçado? Até as crianças se juntam de acordo com a parte das ruas em que moravam. Elas até evitavam as outras cujas roupas ou o jeito não combinavam com o estilo do seu território. Eu não tinha escolha a não ser aceitar essa triste verdade.</Desc>
        <Desc>Você está se perguntando como eram as coisas nos becos onde eu morava? Não tinha dinheiro para pagar taxas de proteção para um Sindicato, então os Varredores vieram à noite e varreran a maioria dos meus vizinhos. Eu tive que testemunhá-los tirando pedaços de carne dos meus pais e irmãos enquanto eles ainda estavam respirando. Mas não tenha pena de mim. Minha história não é nada especial por aqui.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200004">
      <BookName>Página de Finn</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Já faz um tempo, mana. Na verdade... Falei com você há algum tempo. Sozinho, é claro. Parece um pouco solitário... Mas estou bem! Hoje não será o mesmo que os dias anteriores; Tenho boas notícias. Finalmente entrei para um Escritório controlado por um tal de "Yun" e me tornei oficialmente um Sicário. Você está orgulhosa de ver seu precioso irmãozinho mais novo crescer e dar certo, não está? Não é legal? Eu te disse que não precisa se preocupar comigo.</Desc>
        <Desc>Ah, sobre o escritório do Yun... Acho que é um lugar legal. Não, não estou mentindo. Nosso operador Yun é um pouco frio, mas ele me ensina muitas coisas, e também tem a Eri, que é minha veterana. Ainda não sou amigo dela... mas ela também parece ser uma boa pessoa. Por enquanto, eles estão me dando pequenos trabalhos, como procurar gatos perdidos. Talvez estejam preocupados que eu seja inexperiente demais para lidar com coisas mais difíceis. Não é muito chique, mas... Se eu começar com pequenas tarefas como essas e progredir lentamente, serei  um ótimo Sicário um dia, certo? Meu coração já está batendo mais forte de excitação...</Desc>
        <Desc>Quando eu me tornar um Sicário orgulhoso e destemido, comprarei um ingresso de migração do Ninho e darei um novo lar para você. Eu poderia comprar meu equipamento em uma oficina graças à sua ajuda, e tudo mais... Mas isso não é tudo. Você sempre cuidou de mim, mana. ... É meio constrangedor falar sobre isso. De qualquer forma, não se preocupe comigo e faça as coisas que você quer fazer. Eu sei que você sempre esteve muito ocupada cuidando de mim pra ir atrás dos seus próprios interesses. Você se ofereceu para me dar um corpo protético ou até mesmo um pequeno procedimento na última vez que nos encontramos, mas... Estou bem sem nada disso. E você tem dinheiro para ganhar para si mesma. Hngh, chaa... Estou cansado, então vou indo agora. Corri pela cidade inteira perseguindo um gato o dia todo... Boa noite, mana. Espero que nos vejamos novamente.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200005">
      <BookName>Página de Eri</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Você tem muitas coisas para preparar antes de poder entrar no negócio de Sicário. Começando pela escolha do equipamento, você precisará de roupas para proteger seus acessórios corporais, etc. Mas, antes de tudo isso, os aprimoramentos de corpo vem primeiro. Não adianta ter habilidades magistrais ou equipamentos sofisticados se seu corpo não consegue acompanhar, sabe? E treinar duro não vai resolver. Há um limite pro treino de corpo, e o corpo mais apto ainda não é páreo para próteses mecânicas ou órgãos biônicos. Você precisa ser capaz de manter seu corpo intacto para fazer qualquer coisa, então você é praticamente forçado a gastar uma fortuna com isso.</Desc>
        <Desc>Há uma tonelada de métodos para melhorar seu corpo. Exoesqueletos, cirurgias biônicas, nano-tatuagens, partes do corpo protéticas... O que você quiser. Decidir qual tecnologia de oficina você vai usar depende da preferência e do propósito. Alguns gostariam de uma força muscular insana que os deixasse carregar um poste de luz com uma mão, e outros gostariam de uma velocidade absurda, rápida o suficiente para pular vários quarteirões em uma fração de segundo. É tão diverso que eu poderia continuar para sempre. Você precisa de qualquer habilidade, eles têm o que você precisa. O único obstáculo é dinheiro. Na Cidade, dinheiro é o que lhe dá poder. É por isso que a primeira coisa que notamos quando avaliamos nossos inimigos é o quanto eles gastaram em seus corpos... Ah, claro, algumas tecnologias patenteadas, por grupos fechados como certos Sindicatos ou Asas, são difíceis de colocar as mãos, mesmo se você tiver todo o dinheiro do mundo.</Desc>
        <Desc>Mas olhe só para mim! Foi preciso um pequeno procedimento para eu levantar essa arma enorme com uma mão só. Esse é o tipo de poder que você pode obter, entende? Melhorias corporais é mais uma necessidade do que uma opção hoje em dia, então você vai querer estudar sobre isso. Você não quer continuar fraco quando todo mundo está recebendo melhorias, quer?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200006">
      <BookName>Página de Yun</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Finn estava se atrapalhando de muitas maneiras. Ele não tinha talento, se recusava a fazer procedimentos de modificação, tudo o que ele tinha era uma arma minúscula. Eu não desgostava dele exatamente, no entanto. Dizem que uma pessoa delicada como ele é nada menos que patética aqui, mas ele tinha paixão de qualquer jeito, e ele seria nosso colega de agora em diante. Além disso, não é muito comum ver um sujeito tão apaixonado nessa bagunça exaustiva de uma Cidade. Ele era interessante.</Desc>
        <Desc>Então por que eu o explorei? … “Explorar” é uma palavra um tanto dura para descrever, se você fosse me perguntar. Um garoto desleixado como ele teria sido morto de qualquer maneira, sequestrado na Periferia e desaparecido enquanto testemunhava suas entranhas sendo arrancadas de seu corpo. E esse é um dos exemplos mais mansos que eu poderia dar. Nesta Cidade, coisas piores estão acontecendo aqui e ali diariamente. Se ele não tivesse morrido lá, ele poderia ter enfrentado um destino muito pior em outro lugar, não é mesmo? … Deixa pra lá, isso é tudo racionalização. Pense no que quiser.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201001">
      <BookName>Página de um Sicário da Oficina do Yun, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A sociedade dos Sicários é construída inteiramente com base na meritocracia. Quanto melhor você for, mais alto você pode subir. Por outro lado, se você não tem capacidade, você deve ser grato por qualquer organização que te aceite e ficar na boa. O problema é que "capacidade" pode significar muitas coisas. Para alguns, pode ser força física, e outros podem ter intelecto superior. Parece meio injusto para mim que eles façam avaliações arbitrárias de um conceito que pode ser tomado de tantas maneiras diferentes. Não que eu ache que tenho algum talento oculto e que mereça um ranque melhor ou algo assim. Eu me sinto um pouco chateado, mas acho que estou no lugar certo. Os trabalhos que eu geralmente faço são procurar gatos perdidos à noite... Você pode dizer o quão baixo é meu lugar, certo?</Desc>
        <Desc>Não sou muito fã dos trabalhos que estou fazendo agora, é claro. Quer dizer, claro, eu não diria não a alguns pedidos mais chamativos. Eu simplesmente aceitei seguir com minha vida.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201002">
      <BookName>Página de um Sicário da Oficina do Yun, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>As Periferias são vielas densamente espalhadas pela cidade. Elas estão emaranhadas como teias de aranha e se espalham por toda parte, então é virtualmente impossível alguém saber tudo o que acontece nas Periferias. E elas são povoadas por todos os tipos de pessoas.</Desc>
        <Desc>Cidades de Examinaos onde pessoas que estão se preparando para exames de admissão, na esperança de entrar em um Ninho, se reunem; Sindicatos e Sicários procurando sedentos por negócios; oficinas que se beneficiam de seus conflitos, criando várias ferramentas e dispositivos... É uma massa desordenada de todos os tipos de desejos por riqueza e sonhos.</Desc>
        <Desc>As pessoas acham que os Sicários são "caras bons" que lutam contra os bandidos aqui, mas eles são apenas humanos na realidade. Eles estão simplesmente fazendo seu trabalho para ganhar a vida. Alguns clientes olham para nós com olhos brilhantes como se fôssemos heróis ou algo assim. Isso pode parecer engraçado para você, mas as coisas ficam problemáticas se não atendermos aos seus pedidos. Eles nos dão um olhar decepcionado, gritam palavrões para nós... Transformam-se em clientes rudes antes de irem embora.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201003">
      <BookName>Página de um Sicário da Oficina do Yun, página 3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Um Sicário famoso recebe todo o mimo que quiserem de seu Escritório. E um Escritório que abriga Fixers competentes pode obter patrocínios de Associações, Asas ou oficinas. O mesmo pode ser dito para Sicários individuais; os picantes são procurados por muitas empresas. Mas não serão vocês. A maioria de nós tem que comprar equipamentos com nosso próprio dinheiro. Coisas insanas acontecem na Cidade, e até mesmo os Ratos podem te dar uma surra se você não tiver nenhum dispositivo ou procedimento útil.</Desc>
        <Desc>E como você consegue dinheiro para isso? Duh, você deveria ganhar, não é óbvio? ... Engraçado, não é? Você entra no negócio de Sicário tentando ganhar dinheiro, mas precisa se endividar e gastar dinheiro para poder fazer um trabalho de verdade. Quão irônico é isso? A roda de hamster gigante do mundo.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200008">
      <BookName>Página de Consta</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Qual é sua comida favorita? Essa era a pergunta que eu mais fazia quando ainda tinha um corpo humano. Eu amo... amooooo comer. Falar sobre comida era um grande prazer para mim. Nós compartilhávamos os gostos e preferências um do outro, e às vezes íamos a um restaurante para uma refeição assim.</Desc>
        <Desc>Mas agora... Meu corpo é uma máquina, como você pode ver. Não consigo mais sentir o gosto de nada. Obrigado por apontar isso. Mo me disse para parar de sonhar com isso. Mas eu ainda quero experimentar comidas mais deliciosas. Quentes e saborosas... Picantes e doces... Coisas assim. Acho que esse corpo é barato demais para conter pensamentos delirantes como esse. Se ganharmos mais dinheiro e trocarmos nossos corpos por novos... então talvez eu consiga impedir que esses pensamentos atrapalhem meu trabalho?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200007">
      <BookName>Página de Mo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sinceramente, não recomendo substituir seu corpo inteiro por uma máquina. Especialmente por uma barata. Além de problemas básicos como vulnerabilidade a danos e ruídos de rangidos, corpos protéticos baratos comprometem muito. Você está basicamente desistindo de todas as alegrias da vida. Consegue imaginar? Você não consegue sentir o gosto de nada quando come comida deliciosa, e não consegue sentir a maciez e o aconchego de uma boa cama. Você não consegue sentir nada preso em seu corpo, seja um pedaço de papel ou uma faca. A cabeça se lembra desses sentimentos, mas você não consegue senti-los novamente.</Desc>
        <Desc>Mas há maneiras de superar isso. Você pode comprar um chip de estimulação de desejo e conectá-lo ao seu cérebro, injetar medicamentos ou usar outros métodos. Eles são absurdamente caros. É melhor economizar para um corpo protético mais caro se você realmente quer seus sentidos de volta. Corpos caros e de alta qualidade vêm com órgãos sensoriais. Como eu sempre digo, é tudo sobre dinheiro neste mundo.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200009">
      <BookName>Página de Arnold</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A Cidade consiste em 25 Ninhos e 25 Distritos de Periferia que cercam esses Ninhos. E inúmeros Escritórios e Sindicatos residem na Periferia. Você sabe qual é uma maneira infalível para um Sindicato fazer um nome para si mesmo entre todos os concorrentes? O método mais simples é invadir um Escritório. Você literalmente invade um Escritório e causa estragos nele.</Desc>
        <Desc>Você nunca sabe quem será o vencedor até lutar. Poderia parar em uma boa surra e um lado se rendendo, mas alguns Sindicatos invadem Escritórios por puro tédio e matam todo mundo. Cada Sindicato tem sua própria maneira de operar. Nem é preciso dizer que o Sindicato tem mais fama ora ganhar se invadir um Escritório de alto nível cheio de Sicários experientes. Então os Escritórios precisam ficar atentos o tempo todo. Mas você também terá que ficar de olho. Se você julgar mal seus oponentes, acabará morto antes de tentar qualquer coisa...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200011">
      <BookName>Página do Taein</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Como está minha nova arma, não é demais? A Union Co. é a marca de oficina para armas e equipamentos biônicos prontos. Seus preços também são bem razoáveis ​​comparados à maioria dos procedimentos e armas de oficina. Além do desempenho excelente, você pode substituí-los ou anexá-los facilmente sem ter que se preocupar com alergias, então é bem prático, entende?</Desc>
        <Desc>Ah, equipamento biônico é bem simples; é como uma arma que você prende ao seu corpo. Não é nada assustador ou perigoso, embora possa parecer um pouco estranho quando você o usa pela primeira vez. No meu caso, eu acidentalmente rasguei as roupas do Naoki enquanto passava, e cortei minha própria bochecha quando me agitei de frustração... Mas, agora que me acostumei, sinto como se tivesse três mãos. Se você tiver dificuldade em encontrar o procedimento ou arma perfeita para você, experimente o equipamento biônico. Eu garanto que é bom.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200012">
      <BookName>Página da Naoki</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Há uma enorme variedade de oficinas. Por mais diversos que sejam os Sindicatos e os Sicários, as armas precisam de individualidade para se destacarem nos dias de hoje. Eu aposto que espadas ou armas antigas não terão chance contra armas modernas carregadas com novas tecnologias. De equipamentos baratos e comuns a equipamentos biônicos como o que o Taein está usando, a equipamentos com habilidades ridículas que são quase indistinguíveis de magia. Mas não fique muito animado. Mais opções significam que você precisa ser mais cauteloso ao escolher a certa para você. Se você tivesse tempo e dinheiro, poderia comprar todas e testá-las quando quisesse, mas... Não temos nenhuma delas, temos?</Desc>
        <Desc>Mas não compre as coisas que os outros recomendam sem fazer sua própria pesquisa. Essa é uma das coisas mais estúpidas que você pode fazer. Pode servir, mas isso não significa necessariamente que você vai se divertir com isso. Ainda confiante de que pode manejá-los bem? Seja realista, amigo. Equipamentos de oficina não são armas comuns. Então, antes de escolher sua arma, observe os outros cuidadosamente. Veja se algum produto de oficina pode servir para você. Ter olhos aguçados faz parte de nossas habilidades. Adivinhe por que as pessoas escolhem a gente e o nosso Escritório entre todos os Sicários durões que existem por aí.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200010">
      <BookName>Página do McCullin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Não é totalmente impossível para um membro de um Sindicato se envolver em trabalho de Sicário ou vice-versa. Na verdade é algo bem comum. Se você tiver as habilidades para se apoiar, várias organizações farão boas ofertas pra te recrutar. O que mais importa aqui são os relacionamentos que você construiu. Seu destino depende das coisas que você fez, ou karma em outras palavras.</Desc>
        <Desc>Nós não começamos como Sicários. Não, nós éramos de fato parte de um Sindicato homicida. Veja só como parecemos intimidadores. Costumávamos ser assassinos de aluguel no Distrito 23. Era um pequeno Sindicato comandado pela Naoki, eu e alguns outros, mas nossa influência começou a se expandir pouco a pouco desde que o jovem e talentoso Taein se juntou a nós. Nosso chefe atual... era originalmente o representante de um Escritório que invadimos. Eles nos visitaram quando souberam que destruímos seus Sicários brutalmente e penduramos seus corpos estraçalhados nas ruas como espantalhos. Disseram que precisariam de pessoas como nós.</Desc>
        <Desc>Eu achava que eles eram apenas esquisitos com gostos estranhos, mas olhando pra trás, agora entendo porque nos escolheram. É uma estratégia. Cada Escritório faz todos os tipos de acrobacias sensacionalista para atrair a atenção de clientes em potencial nesse mercado supersaturado. Eles realizam eventos radicais como "Pague por um pedido, leve outro de graça", ou agrupam armas em diferentes graus e oferecem uma troca gratuita por uma das mais caras. E os clientes ingênuos caem nisso. Eles não sabem quanto mais esse acordo "um mais um" realmente custa, ou como ele tem limitações nos graus de pedidos que você pode fazer... Eles não se preocupam em verificar se as armas de primeira qualidade são, de fato, usadas. Parece que nosso chefe não queria adicionar mentiras a esta indústria que já está cheia de esquemas imundos, mas eles ainda tinham que chamar a atenção das pessoas de alguma forma. E este é o resultado: contrate caras como nós e anuncie isso com orgulho. "Sicários de um antigo Sindicato assassino vão acabar com as coisas para você! Você pode contar conosco!’ Pendure um slogan como esse, as pessoas são fisgadas. Se isso for do gosto delas, claro.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210002">
      <BookName>Página da Pierre</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A maioria dos cozinheiros que vivem aqui tem o mesmo sonho: se tornar um dos "Oito Chefs"! Eles são as pessoas que buscam a iguaria suprema. O jeito deles de cozinhar vai... te dar uma emoção só de ouvir sobre isso! Você não sente? Não, não, tenho certeza que você consegue sentir isso por dentro. Eu pareço louca? Nyeh, escute, seu quadrado teimoso! É por isso que não consigo falar com pessoas cujos cérebros são muito velhos. Eles têm um gosto ruim também!</Desc>
        <Desc>Há um limite para os sabores que as pessoas podem extrair. A altura do sabor que a língua humana pode sentir não é tão impressionante quanto você pode pensar, de verdade. A comida mais deliciosa não chega perto de causar arrepios na espinha. No máximo... é boa o suficiente para fazer seus olhos girarem! E a comida que vocês comem casualmente, dizendo "Mm~ Saboroso~", está muito! Muito, muito muito muito muuuuuuuuuuito~ abaixo disso! Então, muitos chefs se juntam, um de cada vez... Ponderando o que poderia ser feito para encontrar sabores além do limite... E então a inspiração acertou como um relâmpago em todos eles ao mesmo tempo! E se eles sublimassem a experiência em sabor, algo que estaria além do que a língua pode sentir? Sabe, dizem que a apresentação da comida melhora o sabor, certo? E se todo o processo culinário pudesse ser saboreado! Eles fizeram muitos experimentos tentando fazer esse sonho ser realidade.</Desc>
        <Desc>"E daí?" O que você quer dizer com "E daí?" Eu não estaria me esforçando tanto se houvesse um fim para a delicadeza! Todos os chefs continuam suas pesquisas até hoje, buscando sabores mais estimulantes. E eu só quero, pelo menos, ser tão boa quanto a mancha no avental deles!</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210001">
      <BookName>Página de Jack</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nossa fonte usual de ingredientes culinários são os Sindicatos especializados em açougue. Os tipos de carne que eles tratam e como eles processam é diferem para cada Sindicato, então você deve escolher seu fornecedor com cuidado. Nosso bistrô de tortas de carne costumava negociar frequentemente com ‘Os Músicos de Bremen’ e ‘Os Três Porquinhos’.</Desc>
        <Desc>‘Os Músicos de Bremen’ forneciam grandes quantidades de carne, embora não fosse exatamente a mais fresca. Lascas de ossos quebrados geralmente estavam na carne, e a mistura de diferentes tipos criava um sabor estranho. Ainda assim era um fornecedor de ingredientes confiável, no geral. Fora de ocasiões especiais, nós os usávamos para fazer pratos experimentais ou salsichas. Ah, falando nisso, salsichas são feitas de uma mistura de vários tipos diferentes de carne. Você poderia até encontrar um Rato dentro às vezes. De qualquer forma, raramente vendíamos os pratos feitos com a carne deles além das salsichas. Eles nunca tratavam bem a carne antes de entregá-la para nós.</Desc>
        <Desc>A carne do ‘Os Três Porquinho’ é cara e vem em pequenas quantidades, mas sua qualidade é boa. Às vezes, se tivéssemos sorte, até recebíamos carne da mais alta qualidade. Só de olhar para a carne dos Três Porquinhos, fico com ideias de como cozinhá-la e me dá água na boca. É assim que a carne parece atraente. Mas o preço é bem alto, então só a usamos para pratos importantes que servimos aos clientes.</Desc>
        <Desc>Mas ambos os Sindicatos disseram de repente que não estão mais vendendo ingredientes por algum motivo. Então agora Pierre e eu temos que ser pioneiros em uma nova cadeia de suprimentos por conta própria. Não acho que isso seja tão ruim assim. Gosto muito de trabalhar com Pierre.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210003">
      <BookName>Página de Mars</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Minha mãe era uma Sicária com um alto nível que todos os meus colegas sonhariam em alcançar. Ela era a inveja de todos, uma pessoa radiante que recebia suprimentos infinitos de vários equipamentos caros e recebia ofertas constantes de recrutamento de outros escritórios. Isso significa que tive uma infância segura e confortável sob os cuidados e a riqueza de uma pessoa tão maravilhosa? Se fosse esse o caso, eu já teria conquistado uma posição em uma das Asas. Sendo filho de uma Sicária de alto escalão, eu era frequentemente alvo de Sindicatos que se opunham a ela, e os conhecidos da minha mãe tinham grandes expectativas para mim.</Desc>
        <Desc>No começo, eu estava bem com as expectativas deles. Eu já estava sonhando em seguir o caminho da minha mãe. Na verdade, eu esperava viver de acordo com isso e ouvir elogios como "Eu sabia que você conseguiria!" dos outros. "Sim. Vou me tornar um grande Sicário, assim como minha mãe. Então ela ficará orgulhosa de mim um dia, certo? Ela vai dizer orgulhosamente 'Esse é o meu garoto', na frente dos outros." Eu estudava duro dia após dia, sem fazer pausas no meio... Inúmeras vezes, segurei minha espada com forte determinação, e muitos dias passei chorando sozinho. Mesmo que eu enfrentasse contratempos e fracassos, eu acreditava que poderia superá-los e permanecer forte como o protagonista de um filme. Como se eu pudesse realmente ser alguém grandioso.</Desc>
        <Desc>Mas no final, eu me tornei um aspirante a Sicário comum, e aprendi que eu era apenas uma pessoa comum sem talento para exibir. Quando entrei em um Escritório comum com minhas capacidades comuns, minha mãe pareceu muito feliz em ouvir a notícia. Ela disse que um Escritório associado da Zwei é um bom começo, e que eu certamente serei capaz de me tornar bem-sucedido se eu for subindo lentamente. No entanto, fiquei muito decepcionado comigo mesmo, e não consegui olhar minha mãe nos olhos até que eu dissesse meu último adeus e saísse de casa.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210006">
      <BookName>Página de Lulu</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ugh, merda... Mais um dia sem trabalho! Fantástico. Tem que ter algum caso para cuidarmos, como despejo ilegal ou algo assim? Nesse ritmo eu vou esquecer como me mexer... Se eu contasse isso aos meus amigos, eles iriam reclamar tipo "Bem, não é uma coisa boa você ter muito tempo livre~" ou "Você está bem, estamos prestes a morrer de fome pela falta de solicitações~". Esses idiotas... Pense nisso por um segundo. Você precisa de resultados para promover seu grau de Sicário e ver algum crescimento no seu Escritório, certo? E isso vai levar a uma renda maior para nós. Por enquanto, estou trabalhando com meu chefe San e um idiota em forma de bolo de arroz... Mas as coisas podem ser melhores do que isso no futuro, certo? ... Não é como se eu tivesse problemas com meus colegas de trabalho!!! Estou falando de coisas como armas e interior do Escritório... Você sabe, esse tipo de coisa. Você entendeu o que eu quero dizer!</Desc>
        <Desc>Eu brigo com Mars e brigo com ele frequentemente, sim! Mas isso não significa que eu o odeie. San e Mars são colegas preciosos para mim. Embora, sim, eu saiba o que você está prestes a dizer. Se os Sicários desenvolverem sentimentos privados um pelo outro, pode ser muito mais difícil suportar o que quer que aconteça no futuro. Eu sei que o que estou fazendo é estúpido. Eu tenho inteligência, ao contrário do senhor bolo de arroz.</Desc>
        <Desc>Mas somos humanos, é só... algo que não pode ser evitado. Como poderíamos simplesmente nos separar estritamente uns dos outros e focar no trabalho? Tentei agir de forma indiferente, tentei, mas... acho que não consigo. San disse que sente o mesmo. Tenho que invejar Mars por ser cabeça fria o tempo todo.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211005">
      <BookName>Página de um Amigo da Lulu Lulu, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Um Escritório pacificador fornece proteção para territórios solicitados por um certo período de tempo. O da Lulu é um desses Escritórios. Contra o que eles estão protegendo, você pergunta? Da Cidade, obviamente. O que estou dizendo é que o trabalho deles é manter a área segura de todos os tipos de acontecimentos e incidentes que ocorrem na Cidade. Claro, não haverá muito o que fazer se a área for muito pequena ou pacífica.</Desc>
        <Desc>Mas, cara. Comparado a nós que temos que esperar indefinidamente para alguém fazer um pedido... Lulu está vivendo uma vida boa. Pelo menos ela faz alguma coisa. E eles não precisam se preocupar em morrer de fome mesmo se não receberem pedidos.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211006">
      <BookName>Página de um Amigo da Lulu Lulu, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Um Escritório pacificador fornece proteção para territórios solicitados por um certo período de tempo. O da Lulu é um desses Escritórios. Contra o que eles estão protegendo, você pergunta? Da Cidade, obviamente. O que estou dizendo é que o trabalho deles é manter a área segura de todos os tipos de acontecimentos e incidentes que ocorrem na Cidade. Claro, não haverá muito o que fazer se a área for muito pequena ou pacífica.</Desc>
        <Desc>Mas, cara. Comparado a nós que temos que esperar indefinidamente para alguém fazer um pedido... Lulu está vivendo uma vida boa. Pelo menos ela faz alguma coisa. E eles não precisam se preocupar em morrer de fome mesmo se não receberem pedidos.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211007">
      <BookName>Página de um Amigo da Lulu Lulu, página 3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Como amiga dela, é uma pena que Lulu esteja tomada pela tristeza. Mas não tenho lágrimas para derramar por ela. Tenho minha cota de experiências difíceis, só não vou compartilhar com os outros. Bem, eu disse que a ajudaria, mas a verdade é... Meu escritório imaginou que poderíamos encontrar muitos itens valiosos na Biblioteca. E isso é bem tentador. O outro provavelmente está pensando a mesma coisa que eu. Quer dizer, que idiota iria realmente para um lugar tão perigoso motivado apenas pela história triste de um amigo? Esse tipo de relacionamento íntimo e profundo já se foi há muito tempo Ninhoe mundo. Especialmente Ninhoe negócio.</Desc>
        <Desc>É por isso que não consigo entender Lulu. Claro, digamos que o colega dela morreu lá. Mesmo assim, ela deveria estar valorizando a própria vida, não deveria? Ela pode ser tão estúpida às vezes... Bem, eu tenho que ir com ela de qualquer maneira.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211008">
      <BookName>Página de um Amigo da Lulu Lulu, página 4</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Como amiga dela, é uma pena que Lulu esteja tomada pela tristeza. Mas não tenho lágrimas para derramar por ela. Tenho minha cota de experiências difíceis, só não vou compartilhar com os outros. Bem, eu disse que a ajudaria, mas a verdade é... Meu escritório imaginou que poderíamos encontrar muitos itens valiosos na Biblioteca. E isso é bem tentador. O outro provavelmente está pensando a mesma coisa que eu. Quer dizer, que idiota iria realmente para um lugar tão perigoso motivado apenas pela história triste de um amigo? Esse tipo de relacionamento íntimo e profundo já se foi há muito tempo Ninhoe mundo. Especialmente Ninhoe negócio.</Desc>
        <Desc>É por isso que não consigo entender Lulu. Claro, digamos que o colega dela morreu lá. Mesmo assim, ela deveria estar valorizando a própria vida, não deveria? Ela pode ser tão estúpida às vezes... Bem, eu tenho que ir com ela de qualquer maneira.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="21">
       <BookName>Página de um Sicário do Escritório dos Ganchos, Página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Quando ainda fazíamos parte do Sindicato assassino, recebemos um cliente nos pedindo para caçar um Sindicato enlouquecido. Eles estavam tremendo como um rato encharcado quando chegaram. Suponho que eles estavam com medo de lugares como este. Eles nos pediram para pegar os criminosos perversos sequestrando pessoas nas partes das ruas em que vivem. Tínhamos uma pergunta, no entanto; é legal que eles estejam nos dando um trabalho, mas por que perguntar a um Sindicato como o nosso em vez de ir ao Zwei ou outros escritórios que são mais adequados para lidar com questões de segurança pública?</Desc>
        <Desc>E eles disseram que tentaram solicitar um Escritório a princípio com o dinheiro arrecadado pelos vizinhos. Mas então o Escritório pediu uma quantia ridícula de dinheiro, alegando que há muita preparação que eles precisam tomar antes de poderem erradicar um Sindicato inteiro. O pobre sujeito implorou por ajuda, mas o pessoal do Escritório nem vacilou. Bem, dinheiro é a única coisa que faz os Sicários se moverem, então isso é compreensível. E acho que o amigo deles nos recomendou a eles enquanto procuravam outra maneira, se bem me lembro? Nos apresentou como um Sindicato confiável. Então eles vieram até o nosso esconderijo.</Desc>
        <Desc>Sindicato confiável… É uma pena, realmente. Ainda me lembro da cabeça do cliente me encarando com fúria, pendurada no topo de um poste de luz. O Sindicato nos pagou mais dinheiro. O que eu poderia fazer sobre isso? Nós não escrevemos contratos oficiais nem nada, então o maior lance ganha nosso favor. Não adianta me encarar desse jeito, amigo. Nosso novo cliente nos disse para pendurar a cabeça e as tripas nas ruas, para fazer de você um exemplo. Aqueles doentes até usaram algum tipo de Singularidade para mantê-los vivos. Pobre coitado. Devia ter solicitado um Escritório em primeiro lugar, de alguma forma.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="22">
      <BookName>Página de um Sicário do Escritório dos Ganchos, Página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A Periferia está espalhadas por toda a Cidade, e os Ninhos não são exceção. Mas tudo isso significa que "há Periferia nos ninhos", já que os Ninhos são completamente segregados dos Periferia em termos de acesso. Cada Asa emprega seus próprios métodos, como cercas elétricas ou paredes de plasma, e alguns apenas cercam o limite com algumas correntes soltas. Nem é preciso dizer que os moradores da Periferia nem pensam em cruzar a fronteira, independentemente de quão insegura ela pareça.</Desc>
        <Desc>Se eu tivesse que apontar uma coisa que os Periferia e os Ninhos têm em comum... Seria que os moradores dos Ninhos podem ter uma boa visão dos Periferia, e vice-versa. Ei, você ouviu isso? Assistir aos Periferia é aparentemente uma tendência entre os moradores dos Ninhos atualmente. Depois de um dia de trabalho, eles se sentam perto das janelas e olham para as ruas, abrindo uma lata de cerveja... Conversam com os amigos sobre o que testemunharam na noite passada. Porra, tem até um clube dedicado a isso, aparentemente. Não é absurdo? As pessoas nos Periferia vivem dia a dia com suas vidas em jogo, e sua luta não é nada mais do que entretenimento para aqueles que vivem dentro do Ninho.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="23">
      <BookName>Página de um Açougueiro da Periferia, Página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>O Distrito 23 é a rua do sabor. Tudo é permitido na busca por fazer pratos deliciosos. Até mesmo desmembrar humanos. Não é emocionante?</Desc>
        <Desc>‘Um convidado entrou em um restaurante para uma refeição, mas então o chef se apaixonou por eles! Eles tinham a quantidade perfeita de maciez e circunferência. O chef puxou uma faca, e o convidado acabou em um prato. Você se tornará a comida que apreciou um dia, e outros apreciarão o que você se tornou.’</Desc>
        <Desc>É uma história comum frequentemente contada nessas ruas. Bem... Se você realmente se tornar o personagem principal de um desses contos, fique honrado. Isso significa que o chef viu você como uma carne excelente. Hmm? Este é um dos melhores elogios que você pode ouvir no Distrito 23. Quanto mais você sabe~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="24">
      <BookName>Página de um Açougueiro da Periferia, Página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Abater um humano é muito mais simples do que abater outros animais. A maioria deles é menor do que nós. O que significa que podemos subjugá-los imediatamente, mesmo que tentem resistir. Ah, não estou dizendo que você precisa ser alto para ser um açougueiro, então não desanime. De qualquer forma, os humanos podem ser um pouco barulhentos, mas são muito úteis para lidar no geral, já que há pouco com o que se preocupar em comparação com outras carnes.</Desc>
        <Desc>Além disso, os uhh… ‘Os Oito Chefs’? Para eles, a carne humana é o único ingrediente que combina com sua busca. Alguns comentam sobre como o processo de cozimento deve fazer parte do sabor… Você não pode fazer isso com nenhuma outra carne. Então é melhor tomar cuidado. Se você ousar vagar por esta parte da cidade, seu destino pode acabar sendo uma mesa de jantar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="25">
      <BookName>Página de um Sicário da Zwei</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Existe uma pessoa ou um grupo dedicado a acabar com a violência ou assassinatos nos Periferia? Não exatamente. Você está por conta própria, a menos que tenha dinheiro para contratar Sicários. Proteção não é um serviço voluntário que você pode obter de graça. Sicários arriscam suas vidas por isso, vai custar o dinheiro de nossas vidas para nos motivar a trabalhar. Não somos robôs. Se você tem tanto medo, por que não contrata Sicários ou se muda para um Ninho? Você está livre de todas as ameaças externas quando vive em um Ninho. A menos que o Ninho caia, é claro.</Desc>
        <Desc>A Associação Zwei é seu escudo. Nós protegemos você, sua família e sua casa de Sindicatos da Periferia ou assassinos enlouquecidos. Se você tiver dinheiro para fazer uma solicitação direta à Associação, claro. Sem o pagamento devido, a Associação não vai mover um músculo.</Desc>
        <Desc>Você acredita que nossa taxa de solicitação é muito cara e prefere solicitar um Sindicato? Hmm… Embora fazer uma solicitação a um Sindicato seja uma opção… Não recomendamos. O motivo é óbvio. Nenhuma organização na Cidade que opere sem cumprir procedimentos formais pode ser confiada.</Desc>
        <Desc>Os Sicários Associados também são classificados em vários níveis. Da Secção 1, que é o ápice, à Secção 6, a base... Há um mundo de diferença nos salários e no tratamento que eles recebem. Acho que é porquê eles são muito mais experientes do que nós... Se eu continuar me esforçando, talvez eu consiga entrar para a Seção 5 algum dia!</Desc>
        <Desc>Não é uma façanha fácil sair da Seção 6, é claro... É preciso um esforço enorme, ou talvez algo que não possa ser alcançado apenas com esforço. Sou um membro novo aqui, então ainda há muito para aprender... Ainda assim, vou ganhar experiência conforme resolvo as missões atribuídas a mim, e provavelmente descobrirei o que fazer a tempo.</Desc>
        <Desc>A Zwei tende a ser mais defensiva do que outras Associações ou Escritórios. Nosso principal propósito não é lutar e vencer, mas sim garantir a segurança de nossos clientes. Não perpetramos assassinatos desnecessários em nosso dever de proteger as pessoas.</Desc>
        <Desc>Assim, se você deseja fazer um pedido da morte de alguém, recomendamos que procure outras Associações para isso.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220001">
      <BookName>Página do San</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Um Escritório associado é aquele que está em um relacionamento cooperativo com uma das Associações. A vantagem dessa designação é que seus Sicários não terão que se preocupar em passar fome, já que recebem um salário estável... E que o Escritório simplesmente tem que lidar com tarefas dadas pela Associação com proficiência, em vez de ter que lidar com clientes e aceitar seus pedidos como os Escritórios comuns fazem. Passar dias sem nenhum incidente acontecendo na área designada para pacificação pode ser reconhecidamente chato... Embora seja uma bênção ter um dia tão pacífico na Cidade. Fiquei grato por ter tanta serenidade todos os dias, lidando com as reclamações ocasionais da Lulu.</Desc>
        <Desc>O tédio é a única desvantagem de ser um associado do Escritório? Isso não é bem verdade. Como estamos sob o comando direto da Associação, somos forçados a assumir quaisquer tarefas indesejáveis ​​que eles nos dão. Mesmo que isso corra o risco de acabar com o Escritório…</Desc>
        <Desc>...Não posso culpar a Associação, então só tenho a mim mesmo para culpar por não ter salvado meus rapazes.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220002">
      <BookName>Página da Julia</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ainda me lembro do dia em que nós três nos conhecemos pela primeira vez. Foi quando entrei pro meu antigo Escritório.</Desc>
        <Desc>Eu estava assustada de verdade naquela época. Foi o primeiro lugar que eu foi logo depois de me tornar uma Sicária. Eu estava hesitando em frente na porta de vidro, pensando se eu deveria entrar ou esperar alguém abrir, mas então ouvi um som vindo de dentro. Duas pessoas discutindo entre si... Decidi me aproximar da porta e espia-las.</Desc>
        <Desc>“Quão fortes os laços entre nossos destinos tiveram que ser para nos trazer até aqui… Suspiro…”</Desc>
        <Desc>“Quer dizer, você e eu somos novatos, não é reconfortante estar com um rosto familiar?”</Desc>
        <Desc>“De jeito nenhum! Quando essa tal de Julia vem, afinal? Não me diga que ela ficou decepcionada com sua impressão patética e já voltou.”</Desc>
        <Desc>“Ela não vai entrar porque está intimidada pela sua expressão facial.”</Desc>
        <Desc>Ela me lançou um olhar, virou-se para a pessoa alta com um olhar ainda mais feroz do que momentos antes, então o chutou na canela dele e veio caminhando em minha direção. A pessoa alta a seguiu, esfregando a canela. Conforme a pessoa com rabo de cavalo se aproximava cada vez mais, eu me vi dando um passo para trás, mesmo sabendo que deveria estar dizendo olá para ela... Logo, o sino da porta tocou quando ela se abriu, e ficamos parados por alguns segundos assim, nenhuma de nós disse uma única palavra. Não sei por que, mas foi tão engraçado para mim que ela estava franzindo os lábios, tão hesitante em falar quanto eu, então comecei a rir.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220004">
      <BookName>Página de Walter</BookName>
      <TextList>
        <Desc>As Associações lidam com solicitações frequentemente feitas pros Sicários, como segurança, combate, assassinato, inteligência, patentes e trocas. Onde tem dinheiro, tem Associações. As Associações seguem a demanda, não o contrário. Demanda é igual a solicitações, e solicitações são iguais a lucro.</Desc>
        <Desc>Pode parecer muito materialista para você, mas vendo como as Associações funcionam, você terá que concordar que o dinheiro é o objetivo principal delas. Por exemplo, as Associações selecionam e classificam cada evento notável na Cidade. Mitos Urbanos, Lendas Urbanas, Pragas Urbanas, Pesadelos Urbanos e Estrelas da Cidade... Risco não é o que determina sua nota. A única questão que importa é quanto as pessoas estão dispostas a pagar para que a ameaça seja eliminada.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220003">
      <BookName>Página da Isadora</BookName>
      <TextList>
        <Desc>San e Julia são velhos amigos meus. E San é das ruas do Distrito 21, o mesmo lugar onde eu cresci. Esse é um segredo que eu só contei para Julia, mas San na verdade costumava ser um grande covarde. Provavelmente não é tão surpreendente para você, já que ele ainda age como um covarde de vez em quando. Pensar nos velhos tempos me faz rir, no entanto? Ele sempre se "treinava" para "não ficar para trás" e acabar ficando com cicatrizes no rosto. E uma vez, ele entrou em um beco escuro, dizendo que exploração não deveria ser um problema para uma pessoa corajosa, embora seu rosto já estivesse cheio de medo, e então correu de volta para mim em menos de um minuto.</Desc>
        <Desc>Quase corremos sério perigo uma vez. Nós dois estávamos saindo até depois do anoitecer e encontramos algo desagradável em uma rua remota. Aconteceu quando eu era criança, então minha memória disso é confusa... Tudo que consigo lembrar é de olhar para as costas de San, parado na minha frente segurando um galho de árvore que ele pegou no pânico. Meu coração estava disparado de medo, mas olhar para suas pernas trêmulas me fez rir um pouco por dentro. Não me lembro bem do que aconteceu depois disso, como eu disse.</Desc>
        <Desc>Por que estou trazendo isso à tona de repente? Não sei. Acabei de me lembrar dos velhos tempos em que San se ajoelhava pelo bem de seus juniores do Escritório. Ele nunca muda, hein?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220006">
      <BookName>Página da Olga</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Myo e eu somos velhas amigas. Sinceramente, não lembro como foi nosso primeiro encontro, além de sermos amigos de Periferia, mas eh... Isso só mostra o quanto nossa amizade existe, não é? Fizemos pedidos juntas, passamos por situações de vida ou morte juntas. Estávamos ocupadas demais para entrar em contato uma com o outra com frequência desde que me mudei para esse Escritório, mas então a Myo me chamou para um encontro um dia.</Desc>
        <Desc>Talvez tenha sido porque eu consegui beber com minha velha amiga depois de um longo tempo, ou talvez tenha sido a honra de ter um assento com a famosa capitã do Time Lebre, mas eu estava de ótimo humor. Eu estava tomando gole após gole de bebida... Rain teria brigado comigo com certeza se eu voltasse bêbada chamando urubu de 'meu amor', eu sei isso... Mas isso acontece o tempo todo de qualquer maneira, então eu não me importei muito. "Como vai?" "Mais ou menos, e você?" "O ​​mesmo que você, moça." Depois de um papo jogado fora, Myo engasgou como se lembrasse de algo e começou a procurar algo na pochete. Então ela me lançou um olhar furtivo.</Desc>
        <Desc>“Psst, Olga. Chegue mais perto. Não queremos ninguém nos espiando, então fique bem perto de mim. E fique quieta!”</Desc>
        <Desc>“Você é o mais barulhento aqui e já se destaca como um polegar machucado, então diga logo.”</Desc>
        <Desc>“Você não é uma mulher de estilo, é? É mais divertido falar como se fôssemos agentes secretos trocando informações confidenciais quando estamos discutindo tópicos assim! É estiloso desse jeito. Esqueça, a R Corp. tem investigado algo ultimamente. É…”</Desc>
        <Desc>“Você está dando trabalho para o nosso Escritório? Ou você está apenas se gabando. A propósito, eu acho que é bem sério se a R Corp. está prestando atenção no que quer que seja, quão grande é? Oh, eu ouvi que pessoas estão desaparecendo ultimamente... Tem alguma coisa a ver com isso? Ou…”</Desc>
        <Desc>“Cala a boca e me escuta por um segundo! Você sempre tem muita coisa pra dizer… O negócio é o seguinte, Olga; eu tenho um gramado verdinho para te mostrar, então da pra pastar até não aguentar mais e traga um matinho pra mim. O que você acha?”</Desc>
        <Desc>Algumas palavras que ela escolheu. Estalei minha língua e dei uma olhada mais de perto no cartão preto e nos bilhetes de trem WARP que Myo empurrou para o meu lado, antes de beber do meu copo e concordar em tentar. Eu não teria aceitado se soubesse que isso nos levaria a essa loucura completa.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220005">
      <BookName>Página da Mika</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Toda tecnologia útil das oficina é patenteada. A cidade proibiu estritamente a fabricação ou venda de produtos usando tecnologia patenteada por outra oficina sem comprar os direitos dela. Se alguém infringir esse regulamento e ainda usar tecnologia à qual não deve ter acesso... Eles receberão uma carta de auditoria até três vezes. Quando você receber o aviso, deverá pagar todo o lucro obtido com a infração para a "A" Corp. como multa. Por que a A Corp. de todos os lugares? Porque essa é a empresa responsável por gerenciar e conceder todas as patentes. É a Cabeça que estamos falando. Em qualquer caso, se você não puder pagar a multa até o terceiro aviso... A Garra vai acabar com você.</Desc>
        <Desc>Para falar a verdade... Sim. Sou filha de um pequeno dono de oficina. Meu pai sonhava em tornar sua pequena marca famosa um dia. Seu nome era... Desculpe, não estou com vontade de dizer isso em voz alta. Já faz tempo, então você não receberá nada, mesmo que procure. Isso mesmo. Como expliquei há alguns momentos... Se você não puder cuspir o dinheiro que ganhou ilegitimamente fabricando ou vendendo produtos usando tecnologia roubada, a punição o aguarda. E-espere, por favor, ouça minha história até o fim. Meu pai foi vítima de fraude. Seu amigo lhe deu uma tecnologia e pediu que ele fizesse armas para seu escritório com ela, então ele as fez conforme seu pedido. Ele nem percebeu que a tecnologia foi roubada de outra pessoa. Ele já havia enviado as armas para o escritório e, quando estava esperando seu amigo testá-las e transferir o pagamento, uma ordem de auditoria foi enviada. ...Você pode adivinhar o resto desta história.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220007">
      <BookName>Página do Rain</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Quando um Escritório aceita uma solicitação, uma escritura oficial de contrato deve ser elaborada antes que o caso possa ser tratado. Parece grande, mas é basicamente apenas uma promessa mútua; acho que é "consideração" em termos legais. O cliente pagará uma certa quantia de dinheiro como recompensa, e os Sicários farão o melhor para resolver o caso... São cláusulas claras e naturais na maior parte. Parece que as pessoas na Cidade são propensas a quebrar promessas tão simples quanto aquelas sem um contrato para vinculá-las. De qualquer jeito, os contratos servem como evidência física para provar nosso desempenho e garantir nosso pagamento quando enviamos relatórios para a Associação. Sem um contrato, não há garantia de que teremos um ponto na nossa carreira ou se receberemos o pagamento devido. Para dar um exemplo, a minha Mana resolveu um caso enorme outro dia, mas não ganhamos absolutamente nada com isso porque ela se esqueceu de assinar um contrato para isso.</Desc>
        <Desc>Os pedidos feitos por Asas são bem diferentes daqueles atribuídos pelas Associações em vários aspectos. Você será a inveja de todos quando receber um pedido de uma Asa. Primeiro de tudo, uma Asa comissionando um Escritório regular indica que o Escritório foi reconhecido como digno de sua confiança, e isso por si só pode ser uma conquista significativa. Você terá algo para se gabar para outros Sicários... E o pagamento também é alto. Um único pedido de uma Asa resolvido pode nos manter à tona por três meses no mínimo. Se eu tiver que ser honesto, no entanto, estou um tanto... nervoso. Por mais gratificante que o trabalho dado pela Asa possa ser, há um risco significativo associado a ele. Imagine o quão perigosa e difícil essa missão pode ser se a R Corp, uma Asa especializada em combate, nos pedisse para resolvê-la para eles. A irmãzona aceitou o trabalho alegremente, embora eu ainda não consiga deixar de ficar um pouco preocupado. Ainda assim... Espero que corra bem.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220008">
      <BookName>Página do Gyeong-mi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Alguns tolos riem desses acessórios que estou usando. Eles acham que sou um punk brilhante tentando parecer legal, me enfeitando com joias aleatórias sem pensar duas vezes. O que eles não sabem é que isso não é só para moda. Eles são bons para fazer idiotas arrogantes baixarem a guarda, mas antes disso, são produtos de oficina com usos reais e práticos.</Desc>
        <Desc>Você ouviu falar sobre como as pessoas usam cintos para estrangular os outros, não é? Esses acessórios são semelhantes a isso. Eles são úteis para espancar alguém até a morte, embora eu tenha que correr o risco de usá-los. Coisas caras feitas por oficinas premium têm quase zero efeitos colaterais. Por outro lado, este anel, por exemplo, me permite dar um golpe mais forte com meus socos, mas irrita a pele da minha mão ao mesmo tempo. É minha culpa por usar por muito tempo, e ouvi dizer que produtos de qualidade geralmente recebem reparos e manutenção regulares para evitar isso... Os efeitos colaterais no meu equipamento são bem insignificantes, mas em casos piores, você tem um pobre coitado cujo pescoço foi quebrado pelo colar que estava usando.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220010">
      <BookName>Página do Zulu</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Mesmo que você chegue às grandes ligas e se torne um Sindicato decentemente influente, ainda há muitas gangues mais fortes acima de você, e elas te atacam do mesmo jeito. Não importa o quão longe um Sindicato suba e tente, você simplesmente não consegue superar os Cinco Dedos no topo. Sindicatos não são muito diferentes de Sicários no sentido de que você tem que repetir a mesma merda estúpida de seguir as ordens de cima. Então, na minha opinião, manter seu lugar parece mais sensato do que tentar subir por ambição ou ganância. A menos que você esteja no fundo do poço, é claro. Alguém tem que estar abaixo de nós para servir de saco de pancadas, não é mesmo?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220009">
      <BookName>Página do Dino</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Tatuagens são o tipo mais limpo de procedimento de melhoria que você pode fazer. Eu só fiz porque Gyeong-mi me encheu o saco pra tentar... Estou bem satisfeito com o resultado. Não custa muito, e também fica bem legal. Fracos e patéticos fogem só de ver minha tatuagem. Mas veja bem, o estilo não é a única característica notável dessas tatuagens.</Desc>
        <Desc>Existem vários tipos de tatuagem dependendo da qualidade da tinta e do material usado, mas, falando de modo geral, você pode ter resultados como explosões de força ou pele dura como aço. Costumava ser uma Singularidade, mas desde que a Asa que possuía a tecnologia foi quebrada como um galho e a patente expirou, todo mundo e suas mães a usam. Mas não faça tatuagens muito baratas. Você pode acordar e encontrar carne derretida. Você recebe exatamente o que paga nessa Cidade. Os bastardos só são honestos quando há dinheiro envolvido.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="39">
      <BookName>Página de um Vira-Lata</BookName>
      <TextList>
        <Desc>É verdade que nosso Sindicato é meio intimidador e tem uma hierarquia rígida, mas o vínculo entre os membros é forte. Na verdade, somos muito mais legais do que aqueles idiotas do Escritório que exploram e abandonam uns aos outros na primeira chance. Esses filhos da puta corruptos fazem qualquer coisa por lucro. Às vezes fico impressionado com a merda que eles fazem.</Desc>
        <Desc>Na verdade, eu costumava ser um Rato. Sim, aqueles Ratos imundos e miseráveis ​​que todos desprezam. É incrível que agora eu esteja ombro a ombro com os Cachorros, não é? Eu me esforcei muito para subir a escada. Fiz tudo o que estava ao meu alcance. Fiz uma pequena tatuagem com o pouco dinheiro que tinha e vasculhei o lixo para encontrar acessórios desgastados, mas ainda utilizáveis.</Desc>
        <Desc>Foi uma escalada difícil pra cacete, mas agora que estou aqui em cima, estou começando a sentir que talvez fosse melhor viver apenas como um Rato. Aqui, uma ordem estrita de latidos é estabelecida entre os membros. Não é nada como os Ratos que se movem em grupos próximos.</Desc>
        <Desc>Às vezes… sinto falta da minha antiga família.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="40">
      <BookName>Página de um Sicário de Grau 8, Página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Todas as pessoas e empresas que geram renda nessa Cidade devem pagar seus impostos. Além do fundo para despesas relacionadas ao trabalho, como manutenção de equipamentos e aluguel mensal do espaço do escritório, que já é muito, os Sicários devem acomodar impostos bastante pesados ​​também. Eu me tornei um Sicário tentando não passar fome, mas os impostos me colocaram em uma dificuldade ainda maior... Pessoas comuns têm dificuldade em suportar essa pressão, mas o que posso fazer... Na Cidade, as ordens devem ser seguidas. Todos nós sabemos o que acontece se não fizermos...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="41">
      <BookName>Página de um Sicário de Grau 8, Página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Todas as pessoas e empresas que geram renda nessa Cidade devem pagar seus impostos. Além do fundo para despesas relacionadas ao trabalho, como manutenção de equipamentos e aluguel mensal do espaço do escritório, que já é muito, os Sicários devem acomodar impostos bastante pesados ​​também. Eu me tornei um Sicário tentando não passar fome, mas os impostos me colocaram em uma dificuldade ainda maior... Pessoas comuns têm dificuldade em suportar essa pressão, mas o que posso fazer... Na Cidade, as ordens devem ser seguidas. Todos nós sabemos o que acontece se não fizermos...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="42">
      <BookName>Página de um Sicário de Grau 8, Página 3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para começar a trabalhar como Sicário, é preciso adquirir uma licença emitida pela ‘Associação Hana’, a primeira associação na ordem. O conjunto de habilidades necessárias para obter uma licença de Sicário é bem diferente daquelas necessárias para passar nos exames de admissão da Asa. Uma é sobre aptidão física, enquanto a outra é mais sobre destreza mental, por assim dizer. Há exceções, é claro, mas geralmente é esse o caso.</Desc>
        <Desc>Depois de adquirir a licença, o Sicário deve se juntar a um "Escritório". Afinal, é quase impossível para um Sicário sem nome aceitar trabalhos por conta própria. Escolher o Escritório certo também é importante, mas você pode se preocupar com isso depois. Somente os qualificados podem se dar ao luxo de fazer escolhas, como recusar ofertas de Escritórios ou pedir para serem transferidos para outro. Os recém-chegados que acabaram de se tornar Sicários ou os incompetentes que não conseguem lidar com seu trabalho adequadamente devem se contentar com qualquer Escritório que os aceite.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="43">
      <BookName>Página de um Sicário de Grau 7, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sério, ser um Sicário parece legal para você? Acho que parece melhor do que os Ratos fervilhando nos Periferia. Também tem um charme profissional. Mas, sendo franco, esse é um trabalho difícil. Pode ser melhor para você tentar entrar em uma empresa pequena para fazer trabalho de escritório. Se você realmente acredita que Sicários são legais... então deixe-me te dizer uma coisa.</Desc>
        <Desc>Sicários têm que arriscar suas vidas a todo momento. Eu sei, parece bobo. Todo mundo já luta e luta por suas vidas, então o que há de tão especial em nós? Mas, pelo menos, você não terá que ouvir sobre a morte do seu amigo enquanto estiver almoçando. Você embala sua comida favorita, saboreia seu sabor e, quando está prestes a engoli-la... Sabe como é engasgar com ela? A cabeça do seu amigo de repente rola pros seus pés. As coisas... simplesmente acontecem assim. Soldados do Sindicato correm para seu escritório de repente, cabeças são arrancadas e uma briga horrível começa. É a chamada "Debandada no Escritório".</Desc>
        <Desc>Você ainda não está convencido? Sindicato ou Sicário, uma vez que você põe os pés neste negócio, todas as coisas vão te prender como algemas, te arrastando lentamente para o fundo. O peso vai te cansar, e você não vai mais querer voltar para cima... Volte e pense de novo com cuidado. Não é tarde demais para você fazer a escolha certa.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="44">
      <BookName>Página de um Sicário de Grau 7, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sério, ser um Sicário parece legal para você? Acho que parece melhor do que os Ratos fervilhando nos Periferia. Também tem um charme profissional. Mas, sendo franco, esse é um trabalho difícil. Pode ser melhor para você tentar entrar em uma empresa pequena para fazer trabalho de escritório. Se você realmente acredita que Sicários são legais... então deixe-me te dizer uma coisa.</Desc>
        <Desc>Sicários têm que arriscar suas vidas a todo momento. Eu sei, parece bobo. Todo mundo já luta e luta por suas vidas, então o que há de tão especial em nós? Mas, pelo menos, você não terá que ouvir sobre a morte do seu amigo enquanto estiver almoçando. Você embala sua comida favorita, saboreia seu sabor e, quando está prestes a engoli-la... Sabe como é engasgar com ela? A cabeça do seu amigo de repente rola pros seus pés. As coisas... simplesmente acontecem assim. Soldados do Sindicato correm para seu escritório de repente, cabeças são arrancadas e uma briga horrível começa. É a chamada "Debandada no Escritório".</Desc>
        <Desc>Você ainda não está convencido? Sindicato ou Sicário, uma vez que você põe os pés neste negócio, todas as coisas vão te prender como algemas, te arrastando lentamente para o fundo. O peso vai te cansar, e você não vai mais querer voltar para cima... Volte e pense de novo com cuidado. Não é tarde demais para você fazer a escolha certa.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="45">
      <BookName>Página de um Sicário de Grau 7, página 3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Quem disse que um Sicário é um homem livre? Deve ter sido algum exibicionista imbecil que te disse isso... Garoto, esse é apenas o nosso sonho e nada mais. Os Sicários são gerenciados pelos Escritórios. A maioria dos nossos empregos vem dos pedidos que os Escritórios recebem, então estamos virtualmente sem trabalho sem eles. E os Escritórios são gerenciados pelas doze Associações. E no topo dessas doze está a Associação Hana. Nossas vidas são subordinadas a camadas e mais camadas de hierarquia. Eu adoraria ouvir onde está essa suposta liberdade de acordo com eles, porque eu não vejo isso.</Desc>
        <Desc>Ah, há uma maneira de realizar esse sonho. A liberdade de um Sicário só é realmente completa quando ele recebe uma Cor da Associação Hana. Mas não saia por aí proclamando que você se tornará uma das "Cores". Você acha que é tão fácil se libertar dessas amarras enormes?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="46">
      <BookName>Página de um Membro da Gangue do Machado, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nosso Sindicato conhece bem os caras do Escritório dos Ganchos~ Costumávamos cortar e rasgar juntos antes de eles passarem para o negócio de Sicário... Éramos os melhores amigos, os dois Sindicatos se divertiam muito juntos. Ainda os ajudamos às vezes hoje em dia. Hm? Você pensou que Sicários e Sindicatos eram inimigos para o resto da vida? Bem... Você poderia dizer que é um relacionamento de amor e ódio de longa data. Normalmente, um Sindicato causa uma cena e os Sicários vêm para cuidar disso. Mas pense nisso por um segundo. Se os Sindicatos não existissem, mais da metade de todos os Escritórios estariam sem emprego, essencialmente desempregados, entendeu? É um relacionamento simbiótico bem aí~! Então não seja tão frio com a gente.</Desc>
        <Desc>E alguns Sicários frequentemente cooperam com os Sindicatos para lidar com casos. Sabe, não é como se cães e gatos brigassem constantemente entre si quando estão juntos, certo? Isso é meio lógico. Nós, Sindicatos, fazemos coisas que os Sicários não ousam cuidar. Ouvi dizer que alguns Escritórios proíbem diretamente matar pessoas, até. Algo sobre a vida ser preciosa e coisas assim. É besteira. De qualquer forma, é assim que os Sindicatos e os Sicários se complementam. Há alguns bandidos que você certamente gostaria de ver mortos antes que eles pudessem complicar as coisas, entende?</Desc>
        <Desc>Cara~ Falar sobre eles me faz sentir saudades dos meus velhos amigos. Não consigo encontrar esses amigos com frequência ultimamente... Eu poderia muito bem invadir o Escritório dos Ganchos dessa vez, ver alguns rostos familiares~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="47">
      <BookName>Página de um Membro da Gangue do Machado, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Se você acha que os Sindicatos não são nada mais do que gangues de caras feios e maus, então deixe-me dizer que isso é um preconceito ultrapassado. Claro, somos mais livres do que os Sicários que têm que seguir ordens e solicitações das Associações. Eu sei, muitos de nós matam pessoas e fazem qualquer coisa por dinheiro... Mas eu te digo, outros não são muito diferentes dos Sicários comuns! Recebemos solicitações e resolvemos problemas. No entanto, a bússola moral do nosso grupo está um pouco inclinada para o lado negro, então eu não posso te dar um bom exemplo...</Desc>
        <Desc>Certo! Alguns sindicatos realmente fazem coisas heroicas. Sindicatos caçando sindicatos. Eu perguntei a eles: "Caramba, cara, por que vocês não estão se tornando Sicários?", e eles disseram... Eles realmente não sentem vontade, já que não querem se envolver em coisas formais e há muita coisa para preparar para obter uma licença e tudo mais. Bem, quem disse que os sindicatos não podem ser os mocinhos, certo? Estamos vivendo como gostamos nos Periferia.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1">
      <BookName>Página da Bibliotecária Chefe do andar de História</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="2">
      <BookName>Página do Bibliotecário Chefe do Andar de Tecnología</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="3">
      <BookName>Página da Bibliotecária Chefe do Andar de Literatura</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="4">
      <BookName>Página do Bibliotecário Chefe do Andar de Artes</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="5">
      <BookName>Página da Bibliotecária Chefe do Andar de Ciências Naturais</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="7">
      <BookName>Página do Bibliotecário Chefe do Andar de Ciencias Socias</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="6">
      <BookName>Página da Bibliotecária Chefe do Andar de Línguas</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="8">
      <BookName>Página da Bibliotecária Chefe do Andar de Filosofia</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="9">
      <BookName>Página do Bibliotecário Chefe do Andar de Religião</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="10">
      <BookName>Página do Bibliotecário Chefe do Andar de Trabalhos General</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="11">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de História</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="12">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Tecnología</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="13">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Literatura</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="14">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Artes</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="15">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Ciencias Naturais</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="17">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Ciencias Sociais</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="16">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Línguas</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="18">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Filosofia</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="19">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Religião</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>



    <BookDesc BookID="20">
      <BookName>Página do Bibliotecário Assistente do Andar de Trabalhos General</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230001">
      <BookName>Página do Carnaval</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Há muitas coisas importantes a considerar como um Sicário, e o traje é uma delas. O traje de um Sicário é a maneira mais eficaz de significar a imagem de um Escritório. É importante para um Escritório mostrar que tem formalidade e classe; a maioria dos Escritórios definiu um código de vestimenta para esse motivo.</Desc>
        <Desc>Por mais que seja necessário escolher o traje certo de acordo com o código, o fator mais importante é o tecido do qual a roupa é feita. Tecidos de qualidade podem oferecer melhor proteção, aliviar o peso do usuário para movimentos mais rápidos ou permitir que o usuário carregue armas pesadas tão grandes quanto seu corpo. Aqueles que criam e fornecem esse tecido são chamados de "alfaiates".</Desc>
        <Desc>Somos Alfaiates que consomem pessoas e fazem seda delas. Seja derretendo pessoas dentro de nossa barriga e congelando-as em um molde, ou desfiando humanos no fio do qual eles são realmente feitos, os fundamentos não importam. Esta tecnologia não nos pertence originalmente. Nós apenas tomamos posse de uma tecnologia cuja patente perdeu a validade quando uma Asa foi quebrada. A única coisa que importa é que a seda feita de humanos tem uma força que a diferencia do fio comum. Somente aqueles que a desejam nos visitam.</Desc>
        <Desc>Tecidos feitos de seda humana possuem vários poderes dependendo da força do humano. Alguns humanos podem ter um corpo forte, outros podem ser frágeis, mas sábios, e ainda outros podem ostentar uma velocidade incrível. Como a seda reflete as características do humano do qual foi feita, há tantas formas e poderes de tecido quanto humanos neste mundo. Portanto, ser um Alfaiate envolve mais do que simplesmente tecer seda cuidadosamente. Escolher as pessoas certas que atendem às demandas do cliente é o mais importante. Fazer seda às pressas de um humano que parece corajoso por fora pode acabar produzindo um tecido inútil que não faz nada além de reforçar a coragem, então é preciso ter cuidado ao escolher o material certo.</Desc>
        <Desc>No entanto, nem todo pedaço de tecido é acessível. É preciso mais do que dinheiro para comprar tecido de alta qualidade; é preciso ganhar o favor dos alfaiates antes de tudo. Muitos alfaiates só darão seu melhor tecido quando a confiança entre eles e seus clientes for estabelecida após complexas reviravoltas de eventos.</Desc>
        <Desc>Por isso, os alfaiates que fazem tecidos de alta qualidade geralmente pertencem a uma organização e criam tecidos exclusivamente para eles. Mas nós éramos diferentes. Até o Indicador nos dar uma Prescrição, fazíamos nosso trabalho sem receber ordens de ninguém, desacorrentados a nenhum Sindicato ou outra organização. Éramos livres, como alguns podem chamar.</Desc>
        <Desc>L8372-#928: ‘Coma 15 varredores e extraia seda deles para fazer tecido.’</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230004">
      <BookName>Página do Liwei</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Uma Cor é o sonho e o objetivo de vida de todos os Sicários que desejam liberdade. Aqueles que receberam uma cor são chamados de "Cores"; uma Cor é o orgulho do Sicário e das Associações. Eles apresentam as Cores como pessoas excelentes e bem-sucedidas que outros Sicários admirarão. Eles sonham em ganhar riqueza e fama, e ser livres como eles um dia.</Desc>
        <Desc>As cores são atribuídas pela ‘Associação Hana’. Elas são agrupadas em tal categoria porque os Hana os consideraram os Sicários mais ideais. Porque eles são os indivíduos mais adequados para lidar com as ‘Estrelas da Cidade’. O título de uma Cor é dado à força aos Sicários que se qualificam, essencialmente. Um Sicário pode ser verdadeiramente feliz com a liberdade que foi dada a eles à força?</Desc>
        <Desc>Por que "cores" de todos os termos quando há muitas outras palavras estilosas para escolher? Não tenho comentários a fazer, já que eu mesmo não sei o motivo. Minha suposição é que as cores são usadas porque dar às pessoas tons representativos delas torna mais fácil se referir a elas e se lembrar delas. Pode não ser a resposta que você esperava, mas não tem jeito; as cores têm suas próprias maneiras de trabalhar e basicamente não têm nada em comum. É semelhante a como as cores visíveis têm suas próprias características vibrantes. Nesse sentido, o termo "cores" não é totalmente desanimador.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230005">
      <BookName>Página do Stephan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Poucos Sicários usam armas para autodefesa. Balas custam um braço e uma perna, e inimigos que são relativamente poderosos tendem a desviar de tiros como se não fossem nada, e eu mal consigo acertá-los de raspão... Também não há muitas maneiras de reagir a inimigos se aproximando. Você teria que ser rápido no saque e atirar nos pontos fracos; se não for, as outras opções são fugir ou pegar algum acessório para se proteger... Como se isso fosse te salvar. São necessários vários procedimentos de aumento para poder carregar algo tão pesado quanto uma arma de fogo e correr rápido o suficiente. Se você for um atirador de elite, estará ocupado empacotando seu suporte de arma e tudo mais; terá que fazer movimentos desnecessariamente grandes. E se a arma preciosa for danificada se você tentar bloquear o ataque do seu inimigo com ela? Ah, eu estava falando sobre os tipos de armas que eu e a Tamaki usamos, não armas de fogo em geral. Você vê o que Liwei está carregando? Ouvi dizer que há rifles mais leves, e alguns que vêm com baionetas para combate corpo a corpo... Mas veja bem, essas armas têm sua cota de desvantagens, então não se apresse em comprá-las. Você pode muito bem economizar dinheiro e comprar uma arma de oficina de qualidade ou uma cirurgia de melhoria. Caramba, você provavelmente poderia comprar uma boa arma com o dinheiro que leva para comprar balas para prática de tiro. Você não estava planejando usar armas em lutas reais sem nem praticar, estava? Quero dizer, vá em frente, se você realmente quer ombros deslocados e dedos decepados.</Desc>
        <Desc>Apesar de tudo isso, ainda existem oficinas que fabricam armas de fogo e pessoas como nós que as usam. As armas são muito confortáveis ​​de usar. Esses impostos pesados ​​não serão um problema, desde que você use sua arma com propósito. Quantos bandidos indefesos parados no meio da rua podem perceber uma bala voando em sua direção? Claro, seria ainda melhor obter dispositivos de oficina especialmente feitos que usem uma tecnologia especial para abafar o som de tiros, mas... Não espere muito. Atualmente, não há tecnologia em nosso mundo que possa cancelar completamente o ruído, e isso não existirá no futuro próximo. Você não precisa disso para fazer as armas funcionarem, no entanto. Tudo o que é preciso é uma situação vantajosa.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230006">
      <BookName>Página da Tamaki</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Não há muitas oficinas que podem fabricar armas. Deixando de lado a baixa demanda, a dificuldade de adquirir uma licença de fabricação de armas de fogo e as diretrizes rígidas da Cabeça são as maiores limitações. As diretrizes incluem cláusulas como: "O comprimento máximo do cano da arma deve ser menor quanto maior for o calibre da arma", "Nenhuma arma deve possuir poder de fogo para penetrar aço ou paredes de edifícios", "O som de tiro deve ser audível", e eu nem comecei com as "ruins" ainda. A primeira página da diretriz afirma ousadamente: "Não pesquise ou imagine tecnologia que infrinja as diretrizes de fabricação de armas de fogo, conforme fornecido pela Cabeça junto com a licença." Eu não sou um armeiro, então não sei os detalhes e, francamente, não quero saber mais do que isso. Certamente há oficinas permitidas para fazer armas de fogo classe S, mas imagino que existam apenas três a cinco delas em toda a cidade. De quem eles recebem pedidos, onde estão e que tipo de pessoas os administram... Tudo isso é um mistério. O máximo que consegui ouvir foi um rumor de que uma oficina classe S existe em algum lugar.</Desc>
        <Desc>As pessoas dizem que a Cabeça colocou restrições pesadas em armas de fogo porque não querem que seus cidadãos sejam feridos com muita facilidade. É verdade que uma arma pode matar uma pessoa sem esforço com um tiro bem dado. Isso não é tudo; o agressor não precisa se mostrar para atacar e uma bala voando é simplesmente rápida demais para uma pessoa comum perceber com os olhos, tornando-a uma boa arma para matar outras pessoas furtivamente. Mas dificultar a morte de pessoas não parece ser uma razão boa o suficiente para impor tais restrições. E quanto aos inúmeros outros métodos insignificantes e inúteis que existem para matar pessoas? Eu simplesmente não consigo entender que eles vejam isso como uma questão exclusivamente filosófica. Você está perguntando se é porque as Asas não têm conhecimento técnico suficiente? Não estou aqui para conversa fiada. As Asas poderiam facilmente fazer armas superiores com sua tecnologia, não há nenhuma razão real para que eles não pudessem melhorar os designs atuais.</Desc>
        <Desc>Provavelmente há algumas pessoas que sentem o mesmo que eu. Elas não questionam mais ou tentam cavar mais fundo na verdade, porque... Bem, elas têm as mãos ocupadas fazendo as contas fecharem no fim do mês, e não querem arriscar perder tudo se intrometendo em segredos comerciais, eu suponho.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230007">
      <BookName>Página do Salvador</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nome do caso: ‘Mil Agulhas’</Desc>
        <Desc>Código de série: DN-00113</Desc>
        <Desc>Grau: Lenda Urbana</Desc>
        <Desc>Data da Ocorrência: XXXX/XX/21</Desc>
        <Desc>Descrição: Este documento é uma compilação de informações relevantes sobre o caso das Mil Agulhas, que ocorreu nas Periferia do Distrito 22. Embora uma conclusão clara sobre este caso ainda não tenha sido feita, especula-se que seja um caso de Distorção com base na aparente incapacidade de confirmar a causa ou analisar a composição.</Desc>
        <Desc>Relato de caso: A entidade A-01, a primeira fonte aparente do incidente, estava vagando pelas Periferia do Distrito 22 antes de inchar e explodir. Várias agulhas foram dispersas na explosão, voando em todas as direções. As agulhas que grudaram nas paredes do prédio fizeram com que o local do impacto derretesse e rachasse; quando um humano era atingido por uma das agulhas, elas eram transformadas em A-02, passando pelo mesmo processo bizarro de detonação que A-01 passou. O símbolo laranja na nuca de A-01 também foi encontrado nas agulhas descarregadas de seu corpo. Quando cheguei ao local após atender o pedido, os pedaços de carne espalhados pelas ruas começaram a se fundir em um corpo gigante usando um ressonador de foco do tronco cerebral, tornando-se uma massa de 3 metros de altura (~10 pés) que chamarei de A-03. A-03 começou a atirar agulhas grandes, cujo comprimento variava de 1 a 3 metros. Ao contrário das pequenas agulhas disparadas pela explosão de A-01 ou A-02 que só podiam deixar pequenos amassados ​​nas estruturas dos edifícios, as agulhas gigantes lançadas por A-03 faziam com que os edifícios derretessem irremediavelmente. Além disso, os moradores locais que olhavam nos olhos da entidade ou nos buracos em seu corpo logo produziam um som de ebulição antes de se transformarem em A-02, então tive que proibir as pessoas de observá-lo de perto.</Desc>
        <Desc>A-01 visitou o Escritório OO para fazer uma solicitação quatro dias antes do incidente. (Consulte <Transcrição de áudio do depoimento de um fixador do OO Escritório>;) A julgar pelo que eles disseram, como "Fiz um acordo com o diabo" e "Coisas terríveis acontecerão se eu quebrar o contrato", especula-se que 'A Promessa de Ontem' esteja por trás do incidente.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Transcrição de áudio do depoimento de um corretor do Escritório OO</Desc>
        <Desc>Nome do arquivo: #S-0012-XXXX/XX/23</Desc>
        <Desc>Estou bem. Posso falar assim? ……Ah, ok. Entendi. Quando foi… Uma pessoa visitou nosso escritório na quarta-feira passada, se não me engano. Ela se apresentou como uma moradora comum dos Periferia do Distrito 22 e disse que precisava urgentemente de ajuda. Havia enormes olheiras nos olhos e seus cabelos estavam uma bagunça. Seus olhos estavam sem vida e embaçados, e havia algum tipo de símbolo em seu pescoço, como se tivessem sido atacados por um produto da Oficina Stigma… O desespero era palpável. Ela não conseguia nem andar direito e estava se esforçando para se aproximar de mim com seus passos desajeitados. Consegui acalmá-la, e ela disse… Sinto muito. Não sei como explicar… Resumindo, ela fez um contrato com uma pessoa diabólica de algum tipo e está com medo de quebrar o contrato, então agora está nos pedindo para cuidar do diabo para que ele não possa matá-la como punição. Ainda não entendi do que se tratava, embora eu esteja falando sobre isso. Para ser franco... Eu simplesmente não conseguia entender o que eles estavam dizendo. Não apenas porque seu nível de conhecimento e maneira de falar eram lamentavelmente inferiores, não. Tudo o que eles proferiram foi uma série de palavras simples, mas as imagens esplêndidas transmitidas naquelas palavras histéricas que eles soltaram como se estivessem possuídos por algo, não ouso tentar descrevê-las... Eles continuaram dizendo coisas confusas como "Vou espetar as cabeças das pessoas e fazer um colar com elas para oferecer a ele." "Eles continuam se aproximando. Eles estão se multiplicando em números. Eles estão se aproximando de dentro de mim." Tudo com um brilho misteriosamente brilhante em seus olhos. Ah, nosso escritório registra o aconselhamento com nossos clientes por princípio. Você verá o quão confusa toda a situação era se ouvir este arquivo. Não se preocupe, nós os gravamos com o consentimento do cliente e tudo, então não há nada de ilegal nisso. (Consulte <Evidência 5-1: Gravação de áudio de aconselhamento do consultório OO>) Mas o que eu posso fazer? Toda essa coisa de acordo com o diabo parece muito irreal. Sinceramente, pensei que eles estavam mentindo, então inventei uma desculpa para mandá-los embora.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230008">
      <BookName>Página da Yuna</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Transcrição de áudio do depoimento do residente 1 do Distrito 22</Desc>
        <Desc>Nome do arquivo: #S-0019-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>(Omitido) Acho que foi na segunda-feira passada. Dery me disse algo esquisito. Eles me disseram que fizeram um contrato com alguém e estão com medo quebrar o contrato. Eles disseram que não sabem que punição horrível terão que enfrentar ao quebrar o contrato. Tentei acalmá-los, dizendo que eles deveriam ficar bem, desde que não violassem o contrato, mas Dery ficou irritado e reclamou que é injusto de "como eles devem cumprir com termos desfavoráveis ​​escondidos nas letras miúdas". Então eles começaram a chorar, dizendo que estão condenados de qualquer maneira. Eles aparentemente concordaram em fazer três tarefas em troca de ganhar poder. (Omitido)</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Transcrição de áudio do depoimento do residente 2 do distrito 22</Desc>
        <Desc>Nome do arquivo: #S-0021-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>Eu tenho que lembrar dessa memória confusa...? ...Tudo bem. Se for necessário para evitar que outro incidente desses... Acho que não tenho escolha. Você pode gravar, claro. Não me lembro de tudo o que aconteceu, na verdade. Aquele dia foi como qualquer outro, exceto que Dery apareceu nas ruas depois de desaparecer por alguns dias, parecendo terrivelmente abatido... Fora isso, o clima estava normal e as ruas estavam as mesmas de sempre. Eu sei, foi quando o incidente começou... Dery estava andando pela rua enquanto eles murmuravam algo, mas eles não pareciam estar indo para um destino específico. É como se estivessem olhando para o espaço e arrastando os pés à força. Eles disseram coisas estranhas como algo... 'continua vindo', ou 'fervendo'; eles sempre foram um pouco esquisitos, então isso não me incomodou muito. Mas então... O corpo de Dery começou a inchar. Tudo o que eu conseguia pensar naquele momento era o quão engraçado ele parecia, inflando como um balão. A cena era tão irreal. Talvez tenha sido o choque de estar em uma situação inacreditável, paralizando o cérebro humano, ou o cérebro começando a acreditar que era apenas um sonho e se maravilhando com a cena, mas eu estava apenas parado e olhando para o que estava acontecendo. "Estou realmente na realidade?" Mas antes que eu pudesse me recompor, o incidente aconteceu. O corpo de Dery explodiu e agulhas estranhas foram. A Sra. Madrid, que estava parada na minha frente, foi atingida por uma das agulhas. E seu corpo inchou e explodiu em uma chuva de agulhas, assim como Dery. Felizmente, consegui escapar sem ser atingido por nenhuma agulha. Corri direto para este escritório sem olhar para trás uma vez... E agora... Agora... Acho que não consigo voltar para lá. Eu me pergunto se mais alguém sobreviveu... Se minha amiga Mijin está bem... Se minha casa está bem... Estou curioso, mas eu simplesmente não posso voltar — eu não posso fazer isso... O que eu faço... Eu não quero voltar para... (A respiração do entrevistado tornou-se áspera e instável depois; a gravação foi suspensa, pois foi considerado que a entrevista não poderia mais prosseguir.)</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230009">
      <BookName>Página do Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230010">
      <BookName>Página do Alloc</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Escritório Bastão é um cartório público que administra oficialmente vários assuntos quando um contrato é feito entre dois Escritórios. Um cartório público preserva evidências envolvidas em processos contratuais e certifica questões legais. Às vezes, o cartório pode desempenhar o papel de um corretor.</Desc>
        <Desc>Quando você trabalha com o Escritório Bastão, o processo que você tem que seguir geralmente será simples, fora de alguns casos especiais. Tudo o que você precisa fazer é fazer um resumo de todos os detalhes do negócio que está fazendo e visitar o Escritório. E não se esqueça de levar todos os documentos relevantes com você: Escritura notarial de nota promissória, Permissão de migração para o Ninho (ou as Periferias) do Distrito OO, Escritura de contrato a termo e tudo o mais relacionado ao negócio. Se você concluiu seu negócio com segurança com o Bastão, esses documentos se tornarão peças poderosas de evidência que o protegerão caso uma disputa ocorra por qualquer motivo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230011">
      <BookName>Página da Dalloc</BookName>
      <TextList>
        <Desc>O Ninho é um lar onde os pássaros chocam seus ovos. Eles usam suas asas para proteger devotadamente seus ovos de ameaças externas. Esse é o papel dos Ninhos e Asas que constituem a Cidade. Os ovos representam pessoas que habitam o Ninho, então? Nem pensar. Esses "ovos" são os tesouros que as Asas possuem. Singularidades, tecnologias que geram dinheiro, apresentadas em inúmeras patentes. Seus moradores nada mais são do que penas das Asas que servem para proteger os ovos. Uma Asa acabará caindo quando perder muitas de suas penas, mas não se incomodará em proteger desesperadamente todas as suas penas, já que uma ou duas penas crescerão naturalmente de volta. Elas são basicamente descartáveis.</Desc>
        <Desc>As vinte e seis Asas têm seus próprios subconjuntos de cultura. Pode ser a preferência pessoal do fundador da Asa ou a influência da Singularidade, mas os estilos culturais e a atmosfera social variam muito entre os Ninhos. As políticas da Asa também determinam a cultura das Periferias que pertencem a ela. Cada Asa tem conjuntos distintos de condutas; algumas Asas adotam uma abordagem relativamente cooperativa com suas Periferias, enquanto outras as exploram completamente. Mas Asas serão Asas. "Cooperação" é apenas uma expressão chique para "tirar vantagem da Periferia quando a Asa precisa deles". Se você não pode pagar para entrar em uma Asa e tem que viver na Periferia, é melhor se estabelecer no Distrito que melhor lhe convier. Você ainda precisará de uma casa e fonte de renda, é claro.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230012">
      <BookName>Página do Bono</BookName>
      <TextList>
        <Desc>As pessoas são obcecadas por dinheiro, mas não é só porque querem estar bem de vida; a formidável carga tributária é uma grande parte do motivo. Não importa o quão humilde seja seu trabalho, você ainda é obrigado a pagar suas obrigações se ganhar dinheiro. Isso vale para todo tipo de transação comercial. Até mesmo os Sindicatos não são exceção; qualquer pessoa que viva na Cidade tem que pagar impostos. Se você não cumprir o prazo, receberá uma advertência. Nas três primeiras infrações, você receberá uma notificação de advertência e nenhuma outra penalidade. Mas se você não pagar seus impostos pela quarta vez? Então você está morto. Eles virão atrás de você. O Olho procurará sonegadores de impostos por qualquer meio, e a pessoa que ele enviar despedaçará esses pobres sonegadores.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230013">
      <BookName>Página de um Cidadão da Cidade do Amor</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230016">
      <BookName>Página de Tomerry</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230018">
      <BookName>Página da Sayo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A Mão da Periferia é possivelmente a maior razão pela qual ninguém ousa cuidar da terra sem lei que é as Periferia; nenhuma Associação ou Asa pode tocá-la, e nem mesmo a própria Cabeça pode interferir facilmente. Os cinco Sindicatos no ápice da Periferia são chamados de Polegar, Indicador, Meio, Anel e Mindinho, cada um. Eles dividem os distritos da Periferia e administram seus territórios de forma abrangente, e realizam reuniões periodicamente para controlar as Periferias de forma eficiente. Eles chamam essa conferência de "Juramento de Dedos"; não tenho certeza se esse nome pretende sugerir que eles realmente fazem juramentos de mindinho para não invadir os territórios uns dos outros, ou se eles o chamam assim simplesmente porque os Dedos se reúnem em um só lugar... A mente dos superiores é um mistério, de verdade. Voltando ao tópico, quando o Juramento de Dedos se aproxima, todos os membros dos cinco Dedos tentarão evitar conflitos e se absterão de causar grandes problemas. É graças aos líderes de cada Sindicato que alertam seus subordinados que as brigas entre Sindicatos menores podem se transformar em um conflito massivo entre os grandes, talvez... Se os Sindicatos subsidiários tivessem problemas, os veteranos do Juramento de Dedos ficariam numa situação bem constrangedora, não é mesmo?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230019">
      <BookName>Página do Yang</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Existem dois tipos de pessoas que andam pela Periferia à noite: o predador e a presa. Praticamente tudo o que acontece na cidade pode ser descrito como "selvagem", mas as outras partes da cidade pelo menos se esforçam pra por em um pacote cavalheirescos. Até mesmo um hambúrguer barato feito de quaisquer ingredientes indizíveis ainda é embalado em uma embalagem moderna e rica, certo? Por outro lado, os Periferia à noite são cheios de barbaridade crua e flagrante; nem mesmo uma camada crua de cobertura está lá para censurar essa brutalidade. Nenhuma ação é proibida... Ninguém é responsabilizado. Imaginando a ação mais terrível, vulgar e suja que você possa imaginar. Não ousarei dizer "além da sua imaginação", pois não tenho ideia de quão louco você pode ser. Mas posso garantir que o que quer que você esteja pensando casualmente acontece em algum lugar nos becos escuros dos Periferia à noite.</Desc>
        <Desc>Apesar de tudo isso, as pessoas ainda habitam a Periferia. Eles lutam obstinadamente e sobrevivem à sua própria maneira aqui.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230020">
      <BookName>Página do Gin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Um Ninho caído não tem mais um dono para proteger seus habitantes. O que acontece com eles, então? Nos destroços do Ninho que gradualmente se transformou em um ambiente semelhante ao dos Periferia, tudo o que eles podem fazer é aceitar mortes horríveis como os moradores de Periferia fazem ou contratar um Sicário... Ou pagar taxas de proteção a um dos poderosos Sindicatos que entram no Ninho e ficam sob seus cuidados. Alguns se mudam para uma Asa diferente, mas este é um caso excepcionalmente raro. O Sindicato pode cobrar taxas ridiculamente caras, mas eles com certeza vão te manter seguro depois que você pagar. (Se um Sindicato ainda mais forte entrar, expulsar os outros e pedir que você pague uma taxa de proteção... Então não há escolha a não ser dar aos seus novos protetores o que eles pedem.) Eles vão protegê-lo com suas vidas enquanto você ainda tiver dinheiro para pagar. Sua propriedade se torna inútil quando você morrer de qualquer maneira, então você pode muito bem gastar para estender sua vida por um pouco mais de tempo. As penas anteriores não têm escolha neste assunto. Se não pagarem a taxa, morrerão ou serão expulsos. Seria um milagre sair ileso.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="231001">
      <BookName>Página de um Capanga da Kurokumo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“Você ouviu a notícia? Estamos prestes a bater com os Guarda-Rios de novo.”</Desc>
        <Desc>“Guarda-Rios? Eu definitivamente não lembro desse nome. Eles eram reais?”</Desc>
        <Desc>“Você sabe, o Sindicato que tem lutado com finanças e rixas entre membros recentemente. Eles pareciam estar se recuperando depois de atacar os Constelares, mas parece que isso não durou muito.”</Desc>
        <Desc>“Eles eram peixe pequeno, então eu me esqueci completamente deles.”</Desc>
        <Desc>“Os Nós pareciam estar atrás deles… Talvez eles finalmente tenham acertado.”</Desc>
        <Desc>“Os fracos serão perseguidos.”</Desc>
        <Desc>“E agora eles estão tentando invadir nosso território, desesperados para saquear qualquer coisa.”</Desc>
        <Desc>“Não importa. Os nomes seriam mais memoráveis ​​se fossem fortes. Derrubá-los não deve ser um problema.”</Desc>
        <Desc>“E os Sicários do Escritório Mariscos que estavam cooperando com eles nos bastidores também se foram…”</Desc>
        <Desc>“Mariscos? Quem eles são?”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   
    

    <BookDesc BookID="230021">
      <BookName>Página da Meow</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Irrinhó, Cocoricó, Au-Au… e eu. Nós quatro fomos tocados na alma pela performance do Pianista. Para recriar metade de uma performance tão esplêndida quanto a que ouvimos naquele dia, formamos os Músicos de Bremen para estudar a música. Tentamos estalar cordas aqui e ali… Tocando música sentados, de costas e até mesmo plantando bananeira! Ainda não conseguimos chegar perto do nível do Pianista, mas conseguimos fazer nossa própria marca de música, algo que apenas os Músicos de Bremen conseguem tocar. Nossa performance foi realmente fantástica, sabe?</Desc>
        <Desc>Infelizmente, nosso tempo não durou muito. Um dia, uma pessoa misteriosa se chegou na gente e nos pediu para entrar e tocar na banda dele... Au-Au, Cocoricó e Irrinhó aceitaram a oferta e foram embora com aquele cara. Eu tive que ficar por causa dos novos membros que tinham acabado de entrar na nossa banda. Sim, MuMu e Oink. É meio... desconfortável deixá-los para trás, sabe? Não podemos deixá-los bagunçar e manchar nosso nome também. Tenho praticado com eles para criar uma apresentação que pudesse ser aplaudida de pé quando meus antigos companheiros de banda voltassem. Mas no nível atual de habilidades deles, os três apenas cacarejariam para a apresentação desses novatos e voltariam para o que quer que estivessem fazendo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230022">
      <BookName>Página do MuMu</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dizem que os Periferia são um inferno quase inabitável, mas as pessoas aqui sobrevivem de algum jeito. Há muitas pessoas que vivem com medo o tempo todo, mas... Os outros vivem uma vida bem normal. Alguns acham que os Periferia são favelas totalmente obscuras e mal cuidadas... Mas temos todas as comodidades de que precisamos aqui. Primeiro, os supermercados que Oink gosta não são tão bons quanto os do Ninho, mas tem tudo o que as pessoas precisam. Lojas de roupas, mantimentos, lavanderias, etc... Ouvi dizer que os detalhes são diferentes para cada Distrito, então tem isso... Só estou dizendo como as coisas são onde eu moro. As pessoas aqui não são tão cruéis umas com as outras. Os moradores do Ninho gostam de fofocar sobre como somos cruéis e tristes e tudo mais, mas a verdade é que estamos indo muito bem.</Desc>
        <Desc>Ah, e tem muitos bons restaurantes aqui. Afinal, é a rua do sabor. Tortas de carne assadas na hora, espaguete feito de macarrão especial... Sua língua e estômago se divertem muito se você fizer uma viagem ao nosso Distrito. Costumávamos entregar as sobras da nossa apresentação aqui para restaurantes locais. Essa carne seria desperdiçada se a deixássemos no local, então podemos muito bem dá-la para as pessoas que podem fazer bom uso dela, não é mesmo? Quando Au-Au, Cocoricó e Irrinhó estavam por perto, tínhamos comida suficiente para dividir com vários restaurantes, mas nossa descoberta foi reduzida pela metade, já que eles tinham ido embora... E Oink continuou cometendo erros bobos com ela e arruinava esses ingredientes com muita frequência, então desistimos desse negócio de uma vez. O que é um pouco lamentável~ Às vezes, recebíamos refeições saborosas de graça quando dávamos nossa carne a eles.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230023">
      <BookName>Página do Oink</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A Associação Seven é uma Associação de Sicários especializada em investigação e inteligência, e é bem informada sobre praticamente todos os assuntos que acontecem na Cidade. Detalhes sobre um Sindicato ganhando infâmia nas Periferia de algum lugar (a Associação provavelmente sabe qual Distrito é exatamente, mas eu saí antes de verificar os detalhes), todas as informações reveladas sobre o Fenômeno da Distorção que tem circulado ultimamente, quando e onde os Escritórios abrem e fecham negócios, e a batida continua... A Associação trata todos os tipos de informações sobre a Cidade. Ah, eles não têm acesso a informações ultrasecretas como os segredos das Singularidades que cada Ninho contém, obviamente falando. Quando resolvem casos, eles geralmente cooperam com outras Associações como a Shi e a Liu.</Desc>
        <Desc>Se você perguntar como a Seven consegue garantir sua confidencialidade apesar de possuir muitas informações suculentas que poderiam atrair muitos, é provável que seja porque sua equipe não é ruim em combate de forma alguma. Eles não usam armas de oficina sofisticadas, mas rudimentares, que são basicamente grandes amálgamas de várias tecnologias. Informantes regulares estão armados com nada mais do que uma simples lâmina. Parece muito decepcionante a julgar apenas pela arma, mas eles usam a técnica mínima com precisão milimétrica para derrubar seus inimigos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230024">
      <BookName>Página do Oscar</BookName>
      <TextList>
        <Desc>O Circo das 8 era um caso realmente ruim. Seu líder não era um inimigo particularmente poderoso, mas levou muito tempo para avaliar os pontos fortes e o comportamento de cada um de sua "tripulação". Não havia um padrão específico para isso, e era difícil prever o que viria na sequência; era similar a assistir a um circo errático de loucura. Seu covil era misterioso e terrivelmente sombrio, e a tripulação também assumia formas horríveis, parecendo grotescas demais para serem consideradas seres vivos normais. Eles eram tão fortes quanto pareciam; quando a massa em forma de leão mordeu Pameli com seus dentes cegos, seu corpo literalmente explodiu na hora.</Desc>
        <Desc>No entanto, nossos inimigos foram lentamente derrubados do nosso ponto de vantagem, e quando eles estavam completamente encurralados, o líder escapou junto com alguns de sua equipe. Mesmo que não pudéssemos dar um fim ao caso, decidimos priorizar a recuperação do corpo da Pameli, pois consideramos que o Circo estaria enfraquecido o suficiente para ficar na moita por um tempo. Enquanto armazenávamos a cabeça de Pameli em uma caixa de preservação de estase e nos dirigíamos para a saída da tenda do circo colapsado, encontramos um grupo de Sicários. Eles pareciam bastante exaustos depois de lutar contra um enxame da equipe do circo do lado de fora. Suponho que seja por isso que eles não puderam entrar na tenda até aquele momento. Não é incomum que dois ou mais Escritórios of Sicários estejam presentes na cena de um caso concluído, então eu gentilmente acenei para cumprimentá-los, nos identificando como Sicários do Escritório Cunha que vieram aqui para resolver o caso. A pessoa mais baixa entre eles... A mulher de aparência envelhecida que parecia ser a representante daquele grupo olhou ao redor da tenda do circo, soltou um suspiro profundo e se apresentou como Moses — do Escritório da Moses — enquanto fumava seu cachimbo. Moses então começou a pensar, presumivelmente ruminando sobre quais palavras escolher. Ela deve ter aceitado um pedido que é bastante complicado de revelar. As duas pessoas atrás dela trocando olhares nervosamente entre si pareciam ser seus guarda-costas de algum tipo. Tendo pensamentos tão triviais, esperei que essa pessoa, Moses, voltasse a falar. Após um breve período de silêncio, Moses soprou fumaça na outra direção e me perguntou para onde o líder do Circo foi. Como eu não sabia muito melhor do que eles, contei a eles o que pude resumidamente. Eles pareceram incomodados com minha resposta inútil, mas logo a aceitaram e deixaram a cena.</Desc>
        <Desc>…Esse grupo supostamente aparece toda vez que um caso de Distorção é resolvido. Eles supostamente estão trabalhando como “Os Detetives de Distorção”, mas testemunhas recentes de sua aparição sempre foram seguidas por um caso de Distorção no mesmo local. Embora não esteja claro se eles estão envolvidos neste caso… Acredito que haja motivos suficientes para ter cuidado com eles.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230025">
      <BookName>Página da Pameli</BookName>
      <TextList>
        <Desc>O seguro de vida para Sicários é frequentemente uma farsa. Muitos deles pegam seu dinheiro para nunca devolvê-lo; mesmo que você rescinda seu seguro, eles não o farão. Também não é fácil que seus danos sejam segurados. Você tem que estar às portas da morte para se qualificar, basicamente? As chances são tão baixas quanto ganhar na loteria. E se você simplesmente morresse? O que os mortos fazem com dinheiro? Você ficará muito melhor fazendo uma conta poupança para um procedimento de aumento ou equipamento de oficina de qualidade. Eu tive muita sorte; tenha em mente que isso não é a norma. O seguro às vezes pode ser útil dependendo de sua forma e condições, claro... Mas se você levar o pagamento em conta, ainda não parece muito bom.</Desc>        
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230026">
      <BookName>Página da Pamela</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Basicamente falando, as pessoas que visitam nosso Escritório estão procurando por uma avaliação situacional astuta e precisa, em vez de proezas de combate. A habilidade de fazer cálculos rápidos para vários cenários possíveis e neutralizar ou matar o inimigo com o mínimo de esforço. Somos caçadores da Cidade. Nós perfuramos as solicitações que recebemos com rapidez e precisão.</Desc>
        <Desc>Claro, nosso Escritório não é perfeito em todos os aspectos, então temos parcerias com vários outros Escritórios. Os Escritórios de Sicário geralmente solicitam ajuda de outros quando reforços ou profissionais em áreas específicas são necessários. No caso do nosso Escritório, éramos Escritórios irmãos com o Escritório Amanhecer, compartilhando mais informações do que com a maioria dos outros parceiros. Oscar é um bom amigo de Salvador — o homem que comanda aquele Escritório — e eles se conhecem há algum tempo, mas há mais nessa irmandade do que isso. O Escritório Cunha se destaca em analisar as capacidades dos inimigos, e o Escritório Amanhecer é especializado em combate, então é natural que nos demos bem juntos.</Desc>
      </TextList> <!-- No final do primeiro parágrafo tem um trocadilho com Wedge Open; Lembrete para arrumar dps;-->
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230027">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230028">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="232001">
      <BookName>Página do Jikan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Os Correntes Enferrujadas não é o maior dos sindicatos, mas cada membro tem força para se gabar. A única arma que usamos são essas correntes pontiagudas. Amarre-as, bata nelas, vale tudo. Temos que ter cuidado para não sermos jogados pra lá e pra cá, ou nos prender com nossas próprias correntes. Meu corpo está cheio de cicatrizes graças a isso, mas ei... Não é tão ruim, é?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="232002">
      <BookName>Página de um Corrente Enferrujada</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“Bah Tchê… Meu corpo todo da doido.”</Desc>
        <Desc>“Chinelão 'nublados'… Por que eles tão tanto cima da gente? A gente sofreu um dano sério.”</Desc>
        <Desc>“Ouvi dizer que a Linhagem da Lâmina também se ferrou… Tem alguma novidade?”</Desc>
        <Desc>“Ouvi dizer que nosso chefe vai sair e falar com eles.”</Desc>
        <Desc>“Se o chefe for sozinho… Não vai ser perigoso?”</Desc>
        <Desc>“O outro lado também tá mandando só o chefão ou algo assim… Não precisa se preocupar com o chefe.”</Desc>
        <Desc>“Certo… Eles são fracos sozinhos, é por isso que gostam de se mover em bandos.”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="233001">
      <BookName>Página de um Fixer Afiliado a uma Oficina</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Na Cidade, há tantas oficinas quanto dispositivos exclusivos. E a Associação Tres é a responsável por gerenciar essas oficinas em geral. Ela analisa armas recém projetadas, registra solicitações no Head e cobra impostos por elas. Você não pode usar armas que não passaram na avaliação deles. Receber uma rejeição deles basicamente significa que eles veem a arma como algo que não deve ser usado nessa Cidade. Só que eles não são tão rigorosos sobre isso. Às vezes, eles enviam feedback aos candidatos sobre como eles podem melhorar seus designs para um nível aceitável. Não que precisemos disso, já que nossa arma mais recente passou de primeira!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240001">
      <BookName>Página da Yujin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Argalia. Pseudônimo: A Reverberação Azul. A pessoa que é conhecida por causar incidentes furtivamente. Recentemente, ele é suspeito de recrutar indivíduos com poderes possivelmente relacionados ao Fenômeno da Distorção em uma tentativa de formar uma organização. Além de bisbilhotar suas tramas, pretendo atrapalhar seus esforços eu mesmo antes de coletar dados e apresentar evidências de sua atividade irregular à Cabeça. Como a trama do Reverberação Azul já estava em andamento, eu precisava agir rápido e fazer o mínimo que pudesse para detê-lo. No entanto, a Associação Shi estava exausta com a enxurrada de pedidos, então pedi ao Escritório Ponto-Final para lidar com a Igreja das Engrenagens, cujo líder parecia controlar um poder que se assemelha à Distorção. Mas não tive notícias deles desde então. Talvez eles tenham sido eliminados em sua missão nas mãos da Igreja... Ou, se o Reverberação Azul esperava a chegada dos Sicários e brincou com eles, então eu definitivamente terei que ir à Biblioteca e ler os livros. Tinha uma lógica evidente para ler os livros dos Músicos de Bremen também, pois eles poderiam conter até mesmo a mais leve dica sobre as tramas que o Reverberação poderia ter contado pra eles. Admito que eu não conheço o homem em detalhes. No entanto, como tenho certeza de que o Reverberação Azul está conspirando algo que viola ou violará as regras estipuladas pela Cabeça, devo reunir evidências cruciais e relatá-las.</Desc>
        <Desc>…Eu sei o quão corrupta esta Associação é. Estou lamentavelmente ciente do propósito astuto e desequilibrado de Thelma por trás de sobrecarregar a Seção 2 com um pedido após o outro e nos desgastar… Estou apenas esperando o momento certo. Esperando e aguentando até eu ter a chance de trazer a Shi de volta à glória… Acredito que tudo vai mudar para melhor quando eu terminar trabalho. Prometo mudar o sistema com minhas mãos… Aconteça o que acontecer.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240002">
      <BookName>Página do Valentin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Thelma, chefe da Filial Sul, tem sobrecarregado a Secção 2 até um grau sem sentido. Os pedidos que ele está nos dando são penosos para atender uma vez por semana, e ele está constantemente enfiando-os goela abaixo, sugando a força e a vontade de nossa seção... Não é claro se a gente consegue lidar com a missão na Biblioteca, mas é meticulosamente óbvio que ele nos dará outro pedido para cuidar imediatamente depois, mesmo se pudéssemos; a maioria do nosso pessoal que sobreviveu está perdendo a pouca motivação que resta. Quanto ao motivo de ele insistir em usar a Secção 2 quando as outras seções estão disponíveis... Ele provavelmente está tentando se livrar da Diretora Yujin porque suspeita que a nossa diretora saiba algo sobre a Reverberação Azul. É inaceitável que alguém possa usar um líder de filial de uma Associação em missões e transformar a filial inteira em um brinquedo pessoal, Color ou não. Especialmente se o objetivo é remover nossa diretora... Não tenho certeza de qual plano a Diretora Yujin tem, mas suponho que isso pode esperar até terminarmos essa missão.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240003">
      <BookName>Página da Tenma</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Do recebimento do pedido à preparação para a execução, cada passo de um assassinato é realizado secretamente. A matança discreta é a especialidade da Associação Shi. Uma guerra total em campos abertos onde várias pessoas se enfrentam ao mesmo tempo não é nossa forma preferida de batalha (embora seja uma das áreas em que a Associação Liu se destaca); nós realmente brilhamos quando operamos em pequenos números. Buscamos extrema eficiência para matar nosso alvo dentro da janela limitada de oportunidade. Também é necessária a capacidade de fazer avaliações rápidas da situação para atingir rapidamente o ponto vital do alvo com o mínimo de movimento.</Desc>
        <Desc>A demanda por pedidos de assassinato está bem alta ultimamente, já que a maneira mais infalível de eliminar pessoas armadas com equipamentos de oficina de alta qualidade além de aprimoramentos corporais é se esgueirar até elas para um golpe fatal quando elas menos suspeitarem. Ainda assim, as ruas não estão sendo preenchidas com cadáveres de alvos assassinados porque há Sicários cujo trabalho é matar aqueles que foram contratados para assassinato. Os Sicários continuam sua luta feroz, não importa o lugar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241001">
      <BookName>Página de um Sicário da Shi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sendo uma organização familiarizada com lidar com a morte, o código de honra do Shi é tratar todas as pessoas igualmente, pois o peso da morte é igual para todos. Desde que a taxa de serviço seja paga, removemos o alvo sem perguntas, independentemente de quem seja o cliente, que tipo de crime ele possa ter cometido ou quaisquer outros detalhes. O chefe de um sindicato conhecido por assassinar pessoas a sangue frio, um criminoso procurado por uma rua em algum lugar, lavando a identidade para uma pessoa de status mais alto que frequentemente suborna, até mesmo solicita matar os próprios amigos e familiares... Lidamos com todas as solicitações sem nos inclinar para um dos lado. Claro, temos o dever de confidencialidade a defender para nossos clientes. Não podemos ceder, e mantemos o silêncio, mesmo diante de ameaças imediatas de morte. Essas são as regras e mentalidades que os membros da Associação Shi devem respeitar.</Desc>
        <Desc>No entanto, o comportamento recente da Secção Sul vai contra os valores centrais do Shi. Além de exercer poder para seu interesse privado, suas ações egoístas estão causando danos severos à Secção 2... Todos nós estamos esperando ansiosamente que a Diretora Yujin derrube esse sistema podre um dia.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240004">
      <BookName>Página de Una marioneta, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Siendo honesto, la vida en el Nido no es nada especial. Es lo mismo que en cualquier sitio. Tu jefe está encima tuyo todo el tiempo y tienes montañas de trabajo, terminas trabajando horas extras prácticamente todos los días… El día de paga tampoco es muy emocionante, cuando te das cuenta de que casi no te queda dinero para ti mismo después de pagar por la mantención, tarjetas de crédito, seguro, gastos diarios y todo eso. La mayoría de tu dinero se va en un parpadeo. Y entonces, de vuelta al trabajo… Aunque tengo algunas formas de disfrutar de las pequeñas cosas de la vida. Cuando vuelvo a casa del trabajo, abro una cerveza fría y miro a las callejuelas por la ventana mientras la noche cae. Cuando tengo suerte, puedo ver a gente persiguiéndose entre ella o incluso meterse en una pelea. Y pienso, ‘Oh, espero que esa persona consiga librarse…’ Por supuesto que solo estoy siendo hipócrita. Todos miramos esto por diversión, ¿no opinas lo mismo? Es como un programa de TV. Los espectadores no se preocupan de verdad por la gente en la pantalla rectangular. Solo se preocupan por adivinar quién va a ganar. Hay demasiadas situaciones distintas e irrealistas que pueden pasar en las calles, realmente se siente como si estuviera mirando la televisión. No tienes que llamarme inhumano. Quién sabe, ¿quizás alguien está mirando como me mato a trabajar desde algún edificio alto, sosteniendo una copa de vino en su mano?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240005">
      <BookName>Página de Una marioneta, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El dinero gobierna esta Ciudad. Cada ciudadano está obsesionado con el dinero hasta el punto de popularizar la creencia de que el dinero puede librarte de casi cualquier problema. Mientras que lo que gana un residente promedio en un Nido es significativamente más alto que lo de una persona de las callejuelas, también hay una notable brecha entre los habitantes del Nido. Una cosa a tener en mente es que la posición en tu trabajo no siempre garantiza un ingreso superior. Sin importar lo alto que sea tu rango en una pequeña expresa, podrías no ganar más que lo de un Fixer en la Sección 6 de una Asociación.</Desc>
        <Desc>Incluso si tu situación financiera está en el lado más alto, probablemente no ganarás suficiente para derrochar. Lo que significa que no podrás tomar los asientos de primera clase en los trenes WARP todo el tiempo o llenar la mesa para un festín. Sin embargo, será suficiente como para asegurar una vida estable en el Nido. La gente que gana 4 millones de Ahn o más por mes puede ser considerada de la clase media alta. Ahí es cuando la calidad de vida ve un incremento visible. Ya no tienes que preocuparte por ser expulsado del Nido por ser incapaz de pagar los impuestos, e incluso puedes contratar Fixers para mantenerte seguro. Incluso puedes ahorrar para casos de emergencia, o incluso mandar a tus hijos a escuelas mejores. Una vida en un paraíso seguro, libre de enfermedades o hambre. Bueno, esa es la vida de clase media alta de la que todo el mundo habla. ¿Qué es tan especial de eso? Solo ganamos un poco más que los demás, y vivimos con un poco más de comodidad.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240006">
      <BookName>Página de Una marioneta</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240007">
      <BookName>Página de Emma</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada Nido tiene su Singularidad. Por ejemplo: W Corp. tiene el WARP, un rápido y confiable medio de transporte que garantiza que llegues a tu destino a tiempo; F Corp. tiene Hadas, que puedes desbloquear cualquier cosa que pueda ser considerada ‘bloqueada’, física o conceptualmente; G Corp. tiene esferas que pueden controlar la gravedad, etc… La Singularidad de J Corp. es lo opuesto a la de F Corp: es tecnología que puede bloquear y sellar algo que está abierto o expuesto a un nivel conceptual. Por supuesto, el rango o tamaño de las cosas que pueden ser bloqueadas depende de la cantidad que estás dispuesto a pagar. Los baratos suelen ser usados en pequeñas cajas o en otros objetos personales, mientras que los caros pueden sellar un área de espacio para que nada pueda entrar, o incluso bloquear el cuerpo de una persona para prevenir que se pudra, esa tecnología tiene un gran rango de aplicaciones. Puede bloquear básicamente cualquier cosa que esté abierta en un sentido u otro. Podría ser que esta Singularidad fue creada porque nuestro Nido, donde J Corp. está localizado, es un Nido de apuestas que tiene varios pequeños secretos que no deben ser filtrados… Quién sabe. No es como si nada bueno viniera de saber el motivo real…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240008">
      <BookName>Página de Noah</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J Corp. tiene el Nido de las apuestas. Cada persona aquí dedica su vida a esos locos juegos de casualidad. Emma y yo miramos las cámaras de seguridad ubicadas en edificios afiliados y lugares en los que cualquiera podría hacer trampas. Tenemos cientos de llamadas cada día. Por favor revisa si la persona con el abrigo rojo en N-9281-R231 usó algún truco para cambiar sus cartas, pienso que la mesa estaba amañada en Q-198-OF1929, pienso que están usando canicas que pesan 0.1 g más en las ruletas en K-1928-R029, etc… Una variedad de absurdas y creativas llamadas nos inundan las líneas todo el tiempo.</Desc>
        <Desc>¿Preguntas qué es tan difícil de mirar las camaras de seguridad todo el día? Seguro, puedes pensar eso si no eres familiar con cómo funcionan las cosas aquí. Pero imagina tener que revisar las decenas e incluso cientos de salas que tienen diez cámaras cada una. Por supuesto que la carga de trabajo está distribuida entre varias personas, pero cada uno de nosotros sigue teniendo decenas de pantallas a las que mirar, hacen que mis ojos comiencen a girar como un trompo. Además, algunas personas son lo suficientemente astutas como para hacer sus trucos fuera de cámara, y algunos incidentes pueden ocurrir durante las horas de mantenimiento. Este trabajo es demasiado, dos ojos simplemente no son suficientes. Cuando verificas un caso, otra llamada llega, y cuando terminas de revisar eso, más llamadas te están esperando… Juro que la falta de personal me está volviendo loco.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240011">
      <BookName>Página de León</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240012">
      <BookName>Página de Mono</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240013">
      <BookName>Página de Elefante</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240014">
      <BookName>Página de Anton</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nuestro cuerpo está compuesto de líquido. El líquido es la substancia que alimenta nuestro cuerpo. Mientras que los humanos mantienen su forma por el cascarón al que ellos llaman carne y piel, nosotros mantenemos nuestra forma por el traje que usamos. Si el líquido se escapa, moriríamos en ese mismo lugar. Por tanto, el líquido siempre debe ser recargado, por ese motivo debemos cenar. Este líquido es lo que constituye y mueve nuestro cuerpo, pero también podemos usarlo para limpiar las calles, el método es simple. Cuando incrustamos el gancho conectado a nuestro tanque a un humano, se derrite completamente. Nosotros consumimos ese líquido para repostar. Sin este cascarón, nos deformaríamos y nos derramaríamos por el suelo como ellos. El líquido está patentado con la aprobación de la Cabeza; debes cambiar tu cuerpo para volverte como nosotros si quieres unirte a nuestra familia. No te preocupes por los efectos secundarios. Madre te dará toda la ayuda que necesitas. Pudimos volvernos todos una familia gracias a ella.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240015">
      <BookName>Página de Valerie</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Las callejuelas son nuestro principal escenario de actividad en la noche. Cuando la noche cae, nuestro mundo comienza. En intervalos regulares, comenzamos a marchar por cada perímetro de un Nido y limpiamos todo mientras avanzamos. Incluso si alguien está en nuestro camino y nos ataca… Incluso si un Fixer poderoso mata a un Sweeper a nuestro lado que era nuestra familia, no prestamos atención y continuamos. Como una ola de agua, limpiamos todo en nuestro camino, excepto por aquellos que son lo suficientemente fuertes para resistirse. Desde una esquina de un Nido hasta la otra, marchamos sin descanso por 80 minutos hasta que la ‘Noche en las callejuelas’ termina.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240016">
      <BookName>Página de Lyla</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Es cierto. Somos conscientes de la atención de la gente durante el día. Procedemos con precaución. Sería una molestia si nos presentáramos durante el día y causáramos un alboroto, y también tenemos reglas que cumplir. Por supuesto, si la Cabeza demanda nuestro servicio, entonces debemos marchar, ya sea de día o de noche. Oh, y creo que hay un pequeño malentendido entre nosotros. No es la voluntad de los Sweepers que la noche en las callejuelas se haya vuelto una hora en la que ningún acto esté prohibido. ¿Te parece que cada ciudadano de las callejuelas desaprueba esa regla? ‘Todos tienen permitido cometer actos horribles de noche, y no hay a nadie con quien quejarse si te vuelves la víctima.’ Mientras que terribles cosas pueden pasarte de noche, también significa que puedes perpetrarlas por tu cuenta. En realidad, no nos beneficiamos mucho de la libertad en la noche, solo nos permite cenar todo lo que queramos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241017">
      <BookName>Página de un Sweeper</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Si la ‘Noche en las callejuelas’ se fuera, las callejuelas caerían en un caos incluso peor que antes. En otras palabras, la Noche en las callejuelas es lo que mantiene este lugar. Porque la Noche existe, es que la gente aquí muestra un poco de decencia.</Desc>
        <Desc>Aquí tenemos un ejemplo. Llegas a tu casa al final de un duro día. Arrastras tu cuerpo al sofá, esperas tener un pequeño descanso tirado y mirando algún entretenimiento barato. Pero adivina qué pasa. Un loco escaleras arriba decide subir el volumen de su altavoz al máximo y hace un ruido odioso que hace tu techo temblar. Muy mal, ahí se va tu pequeño descanso pacífico. No puedes aguantar el ruido que se está metiendo en tu cabeza, así que decides decirle a tu vecino que por favor sea considerado y baje el volumen. Quieres arreglar esto sin pelear, así que apaciguas tu furia un millón de veces antes de subir las escaleras. Pero entonces nuestro vecino nos da una respuesta desconcertante cuando lo confrontas. Yo también necesito algo de tiempo libre para mí mismo. También tengo quejas sobre los vecinos con los que vivo, así que deberías hacer lo mismo. Por qué hacer un escándalo sobre el ruido cuando no está tan alto, blah blah… excusas de mierda. ¿Pero qué puedes hacer? Apenas aguantando tu ira por dentro, regresas a tu casa, cubres tus oídos con una almohada y lo maldices mientras intentas dormir. Incluso si le dijeras al propietario que hiciera algo, solo se encogería de hombros y sonreirá como un santo, así que no sirve de nada hablarle.</Desc>
        <Desc>Ahí es cuando la Noche en las callejuelas entra en juego. Primero, bloqueas la entrada a la casa de ese hijo de perra antes de que llegue. Cualquier cosa funciona; puedes soldar la puerta, usar placas de madera, ponerle un candado, lo que sea. Asegúrate de que no sea capaz de entrar a su casa por ningún medio, y vuelve a tu casa. Más tarde, llegará y encontrará que la puerta de su casa ha sido sellada; luchará un poco con la puerta antes de rendirse. Y entonces pondrá una cara seria intentando adivinar quién le hizo esta ridícula broma. Una vez se de cuenta de que no pudo ser nadie más, excepto tú, será demasiado tarde. Porque estarás atrás suyo, golpeando su cabeza con un bloque o un objeto pesado, matarlo de inmediato rompería claramente las reglas, así que lo arrastras a tu casa y disfrutas de un tranquilo descanso.</Desc>
        <Desc>Cuando el reloj llegue a las 3 AM, arrastras a esa pequeña mierda fuera y lo tiras en medio de una relativamente larga calle. Vuelves a tu casa antes de que sea demasiado tarde y miras la escena desde tu ventana. La hora es la 3:13 AM; los Sweepers salen de la oscuridad y comienzan a limpiar las calles, recolectando todo tipo de basura, incluyendo ese ruido contaminante.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240018">
      <BookName>Página de un Prosélito del Indice</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dos Preceptos no son iguales de ninguna manera; además de que su contenido sea completamente diferente, no puedes esperar cuándo y dónde recibirás uno. Puede estar en medio de la hamburguesa que tienes entre las manos, puede estar en tu correo, te lo puede dar alguien que estaba pasando. Sin embargo, si te cuestionas quién entrega los Preceptos, de dónde vienen y comienzas a hacer volar tu imaginación, los Proxies irán por ti, tenlo en cuenta. Aquí hay unos pocos ejemplos de Preceptos:</Desc>
        <Desc>‘Para Rimi, Entrega una Pizza de bacón en la puerta de Danny de la calle 8 antes de las 10 AM el 14 de Septiembre.’</Desc>
        <Desc>‘Para Jimin, No digas ni una sola palabra en cinco días.’</Desc>
        <Desc>‘Para Sehee, Si la primera persona que te encuentres fuera hoy responde tu saludo levantando su mano derecha, arráncale el corazón; si la persona ignora tu saludo, quítate tu corazón de tu propio cuerpo en su lugar.’</Desc>
        <Desc>… Y solo estamos en la punta del iceberg de las caóticas órdenes escritas en los Preceptos. El contenido de los Preceptos va desde una tarea ordinaria a cosas que no pueden cumplirse con medios relativamente normales (en términos morales)… La gran variedad y creatividad de los Preceptos seguramente hará que preguntes cuál es el problema de la persona que los escribe. Solo tomate un momento para pensar en cómo te sentirías si recibieras un precepto que diga ‘Córtate el tobillo derecho y cómetelo medio crudo. (PD: No tienes que comerte los huesos.)’ Pensarías que es una instrucción absurda que ninguna persona cuerda seguiría, pero aquellos que pertenecen al Índice estarían felices de que no requiriera cortar ambos tobillos o comer los huesos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240019">
      <BookName>Página de Rose</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Muchas personas piensan que la Singularidad de W Corp es el viaje rápido por medio de la teletransportación. Así es como lo anunciamos a todo el mundo. No están completamente equivocados; solo les ocultamos los puntos más importantes.</Desc>
        <Desc>La Singularidad de W Corp es la restauración a un estado previo. Para ponerlo en términos más simples, incluso si tu cuerpo se vuelve una masa en el suelo, puede ser restaurado a un estado guardado siempre y cuando todas las piezas sigan ahí.</Desc>
        <Desc>Primero que nada, analizamos la estructura molecular, el genoma, y otra información de los pasajeros que es necesaria para restaurarlos cuando vuelvan a sus asientos. La información analizada es guardada en un dispositivo de transmisión dentro del tren, lista para ser enviada a la máquina de restauración. Con eso, sin importar qué tipo de pandemónium suceda en el vagón, puede revertirse con un solo botón. La máquina tiene dificultades escaneando formas de vida que se mueven demasiado, así que necesitamos tomar medidas para someterlos. Como con todas las Singularidades, tiene un pequeño efecto secundario. Algunas personas dejan el tren pesando un poco menos que antes, o ganan un poco de altura… Nadie ha llenado una hoja de reclamación por eso, supongo que porque el cambio es tan pequeño que piensan que son imaginaciones suyas, como que el cuerpo se sienta más ligero por la emoción de subirse al tren, o se sienten más pesados por comer demasiado antes de subir.</Desc>
        <Desc>Los pasajeros no recuerdan qué sucedió dentro del tren, pero no es porque usemos amnésicos. Es el proceso de reversión el que revierte las memorias de las personas a un estado previo en lugar de borrarlas de forma selectiva. Para ponerlo más simple, todo regresa al momento en que fueron escaneados. Los pasajeros continuarán la conversación que tenían antes de subir al tren como si no hubiera pasado nada. No serán capaces de notar nada raro en su conversación, cualquier pensamiento o palabra que tuvieran se restaurará sin problemas.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240020">
      <BookName>Página de Lesti</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para restaurar el tren, los pasajeros deben estar en sus asientos. Tienen que estar sentados para que el programa de escaneo pueda detectar la información de tu genoma y ponerte en el asiento correcto~ Oh, y el escáner tiene problemas identificando cosas que se mueven demasiado, ¡así que deberías portarte bien y quedarte quieto en tu asiento! Así que el equipo de limpieza WARP (¡como nosotros!) organiza todos los vagones y pone a los pasajeros en sus respectivos asientos de acuerdo a la información de su genoma. Y con solo presionar un botón… ¡Tada! ¡Todo de vuelta a la normalidad como si nada hubiera pasado! Solo aprendí esto después de leer informe de la corporación… Pero, ¿no es genial? Eso es lo que los agentes hacemos.</Desc>
        <Desc>Pero a veces el equipo de limpieza no es suficiente para el trabajo. ¿Preguntas qué da tanto miedo sobre tratar con humanos? Escuché esta historia de mis superiores… Una vez un Color escondió su identidad y se coló en el tren. Debió haber sido todo una sorpresa… tenemos una regla sobre detener a gente poderosa como los Colores o los miembros clave de las Asociaciones de subir a los trenes WARP, o guiarlos a asientos de Primera Clase si necesitan subir, para un proceso de restauración seguro y fácil. Queremos que duerman sin preocuparse en lugar de unirse al caos de los otros vagones~ Me contaron que fue bastante complicado tratar con ese Color. La mayoría de pasajeros comenzaron a entrenar bajo la guía del Color para conseguir algún tipo de iluminación. Casi todos los agentes fueron destrozados por esas personas antes de que pudieran siquiera ver al Color…</Desc>
        <Desc>Pero no estamos completamente indefensos contra esas situaciones. Nos hubiéramos metido en un montón de problemas de ser así, ¿verdad? En caso de que las cosas se volvieran demasiado difíciles de manejar para nuestros agentes, llamamos a R Corp. Un Ala asociada a nosotros. Vi un vídeo sobre R Corp. en nuestro curso de entrenamiento… Eran tan geniales. ¡Fue mi primera vez viendo mercenarios en acción! Ellos seguían presionando y encargándose de sus objetivos, sin importar cuánto se resistieran… Fue como, whoa, en verdad son algo de otro mundo. La Cuarta manada… ¿Se llamaba el equipo Conejo? Sí, creo que sí. Aunque me pregunto; ¿por qué los conejos de todos los animales? ¿No son herbívoros?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240021">
      <BookName>Página de Sen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Piensas que abrir puertas a otras dimensiones era nuestra Singularidad? En verdad esa era la Singularidad que una Ala caída solía tener. No era una Ala muy conocida, así que probablemente no la reconocerías si te dijera su nombre. El punto es que esa Ala descubrió una forma de abrir puertas entre dimensiones. La habilidad de crear fisuras en el espacio. Esa Ala lamentablemente nunca supo cómo aprovechar la increíble tecnología que descubrieron; el Nido terminó cayendo antes de que descubrieran una forma eficiente de usar la Singularidad, y la Compañía conocida como W Corp. invirtió una gran cantidad de dinero para comprarla.</Desc>
        <Desc>Al principio nosotros también tuvimos dificultades al pensar una buena forma de utilizar esta tecnología. Incluso si podía hacer una gran brecha en el espacio, entrar era un tema completamente distinto; no sabes lo que hay ahí o si se puede volver… Ellos no tenían ni idea. Pero pronto W Corp. encontró una forma de usar esa puerta dimensional, que involucraba usar la tecnología de T Corp. Con el dispositivo instalado en el tren de T Corp. que recolecta el tiempo, ni un solo segundo realmente “pasa” en el vagón, incluso si el tren viaja por miles de años. Es la, uhh… preservación temporal o algo así. Eso es lo que creo que usan, pero es demasiado complicado para mí. Por cierto, sin importar lo que suceda en el tren, nosotros revertimos la situación con nuestra Singularidad de restauración, y T Corp. emplea el tiempo que recolectamos para su propia Singularidad. Somos buenos compañeros de negocios.</Desc>
        <Desc>Esta tecnología no la utilizamos solamente para viajes de larga distancia. También la usamos en nuestras armas. El equipo empleado por los agentes de W Corp. está especializado en desgarrar y cortar cosas. Podemos cortar masas con precisión en piezas individuales con la ayuda de esta tecnología que rasga el espacio.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240022">
      <BookName>Página de un Agente de limpieza WARP</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Uf… ¿No van a subir el precio de los billetes o hacer menos viajes como la última vez, verdad?</Desc>
        <Desc>¿Qué quieres decir, capi?</Desc>
        <Desc>Lobotomy Corp—la compañía que nos suplía la energía que necesitamos—cayó recientemente.</Desc>
        <Desc>Es verdad, será difícil manejar los trenes con menos energía… ¿Aunque qué quieres decir con “la última vez”?</Desc>
        <Desc>Oh, ¿eres demasiado nuevo para saberlo? Hace tiempo el Nido de L Corp. estaba ocupado por otra compañía de energía.</Desc>
        <Desc>¿Así que esa compañía cayó y nos puso en la misma situación de baja energía que tenemos ahora?</Desc>
        <Desc>No exactamente. Al final terminó cayendo, pero era más sobre que la compañía era demasiado estricta al compartir su energía. Horriblemente estricta… Escuché que tenía mala reputación entre sus compañías asociadas. Porque eran demasiado conservadores sobre su energía, tuvimos que reducir el número de trenes por un tiempo.</Desc>
        <Desc>No tenía idea…</Desc>
        <Desc>Yo tampoco estuve aquí por ese entonces. Escuché esta historia de mis superiores. Es suficiente charla por hoy, volvamos al trabajo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240023">
		  <BookName>Página de Wang</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Dicen que las callejuelas son inseguros porque hay una hora del día que la oscuridad viene y tu querido vecindario no puede hacer una mierda al respecto. La Noche en las callejuelas, cuando la Ciudad cierra sus ojos. Romper cualquier regla se perdona durante esa hora. ¿Medios para protegerte a ti mismo como grabaciones o contratar pacificadores? Es completamente inútil. Todos estos amigos oxidados limpian cada esquina de las calles, así que no queda nada de evidencia. Sin cuerpos, sin armas, sin nada. No solo todas las medidas de seguridad paran, ¡espiar a la gente durante esas horas está prohibido! Bueno, tropezar con una escena del crimen no está prohibido. Lo que en verdad significa… es que no puedes grabar videos o espiar con las cámaras de seguridad… ¡Nadie debería estar en las calles tan tarde en primer lugar, hoh hoh hon!</Desc>
			  <Desc>Por ese motivo, no se pregunta sobre los crímenes que suceden a esa hora a menos que se presente un testigo. Si soy sincero, simplemente no pueden. Las instituciones públicas… ya sabes, esos tipos de la Cabeza, Asociaciones Fixers, vigilantes y tipos así. Si alguno de ellos intentara investigar oficialmente algo que sucedió durante la Noche en las callejuelas, unos tipos aterradores llamados las Garras irán por ellos… Escuché que la Noche en las callejuelas se considera la hora que puedes hacer lo que sea permitido por la Cabeza. No tengo idea de por qué pusieron una hora como esa cuando todos aquí ya estábamos asustados hasta los huesos. Sin importar lo que la gente diga, la Noche en las callejuelas comienza a las 3:13 y termina a las 4:34, ni un segundo más temprano ni tarde, todos los días~</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240024">
		  <BookName>Página de Jin</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Las callejuelas no son un basurero en el que no pueda vivir como algunos tipos dicen, ¿sabes? Pasan cosas duras a menudo, sí, pero también hay esfuerzos en mantener la paz para que no muera gente todo el maldito tiempo. Cada área en las calles tiene algún tipo de vigilancia del vecindario hecho con residentes voluntarios haciendo trabajo como el que los Fixers hacen, intentando hacer las callejuelas un lugar más seguro. No como la tan llamada Asociación de seguridad pública que comienza con una Z… como sea que se llamen, el vecindario no está encadenado a ninguna autoridad oficial ni piden honorarios absurdos. Cada área tiene diferentes vecinos, así que no a todos les gusta. Aunque la mayoría aprecia que alguien los mantenga seguros.</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240025">
		  <BookName>Página de Mi</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Hay una regla que prevalece en esta tierra sin ley por encima de todo. Hacer algún daño al área residencial está prohibido… no puedes invadir las casas de la gente, no puedes demolerlas y todo eso. ¡Ni siquiera los tipos duros de Dedos pueden hacerlo! Supongo que decidieron que la mayoría debería quedarse en su lugar. Si no sabías, los tabúes de la Ciudad son muy graves, son mucho más serios que los tabúes de un Nido. ¡Los rompes y tu vida se terminó ahí mismo!</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240026">
		  <BookName>Página de Una cara sonriente</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Las reglas en las callejuelas no funcionan en el Nido, y lo contrario también es cierto. Podrías arrastrar a un superior trabajando en lo que sea del Nido a las callejuelas y hacer lo que quieras con ellos y librarte, siempre y cuando sea durante la Noche en las callejuelas y ninguna rata sigilosa te viera hacer eso. Pero si hicieras lo mismo en el Nido, estarías rompiendo las reglas. La Noche en las callejuelas es una cosa única de las callejuelas, como su nombre sugiere.</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240027">
		  <BookName>Página de los Niños llorando inestable</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>“Lo siento. Entiendo cómo te sientes, pero necesito más tiempo para pensar sobre esto.”</Desc>
			  <Desc>“…”</Desc>
			  <Desc>“… Um, ¿estás deprimido?”</Desc>
			  <Desc>“N-no, estoy bien… lo entiendo. Esto es demasiado repentino, y tú necesitas tiempo para organizar tus pensamientos.”</Desc>
			  <Desc>“Gracias por entender. Quién sabe, eres una persona muy bondadosa. Quizás el abuelo eligió al novato correcto para contratar.”</Desc>
			  <Desc>“Es así… Gracias.”</Desc>
			  <Desc>No pude decir nada más allá de eso. Intenté pensar positivamente sobre esto, convenciéndome a mí mismo de que no quería ver a mi superiora sentirse preocupada por mí en el futuro. Aferrarme a eso solo haría que pareciera alguien patético… Aunque mi superiora no declinó mi confesión completamente, se siente más seguro el pensar sobre esto como un rechazo para que no tuviera mi cabeza en las nubes e hiciera otro intento. No debí tener ninguna expectativa en primer lugar. Pensé que me sacaría un peso del pecho después de confesar mis sentimientos reprimidos por ella, pero no pude siquiera mirarla a los ojos. No lo vi. Me encontré a mí mismo buscando excusas. No es porque soy un cobarde… no es porque tuviera miedo de enfrentar una oscuridad que no pudiera manejar si subía mi cabeza, no. Solo miré a la sombra para poder ver una luz más brillante, eso es todo. Ese pensamiento me hizo sentir un poco mejor. No sé qué expresión tenía mi superiora en ese momento. ¿Estaba sonriendo por mis estupideces, o estaba molesta? Todo lo que puedo pensar es que probablemente me miraba con disgusto.</Desc>
			  <Desc></Desc>
			  <Desc>“Diste un buen discurso, pero me pregunto si estás realmente enojado por el bien de Salvador y tus otros colegas muertos.”</Desc>
			  <Desc>“… Iré a prepararme.”</Desc>
			  <Desc>Cerré la puerta al salir. ¿Fue porque no quería escuchar más de eso? ¿Me faltaba la fuerza para negar lo que decía? No tuve tiempo para reflexionar sobre la razón de que dejara mi asiento. Lo único que no podía aguantar era que me culpara por dejar a mi maestro y superiora atrás en ese lugar llamado la Biblioteca cuando escapé para poder traer a otros y salvarlos. Una persona sabia una vez dijo que debes cerrar tus oídos cuando escuchas a alguien decir palabras inútiles o que hable con intenciones hostiles. ¿Es la ‘inutilidad’ de una conversación determinada únicamente por los estándares propios? Quizás Oscar tenía razón. ¿Pero son sus palabras inútiles y equivocadas solo porque me afligen? Quizás solo no quería aceptarlo. Consolándome a mí mismo de que necesitaba algo de tiempo para centrarme en el dolor de perder a mi maestro y superiora… cubrí mis oídos.</Desc>
			  <Desc></Desc>
			  <Desc>“Estás pasando en el momento exacto como si fuera una repetición que has mirado una y otra vez… Tiene que haber una razón.”</Desc>
			  <Desc>“¡Cállate, cierra la maldita boca…!”</Desc>
			  <Desc>A veces, el cerebro humano tiene dificultades para diferenciar la realidad de una ilusión. Mirar una película de terror incita el miedo incluso cuando sabes que es ficción; sin embargo, no siempre es fácil ver la realidad. Ellos están de pie frente a mis ojos reprochándome, pero no puedo descartarlos como meras ilusiones. Incluso cuando están… muertos.  Se han ido. No hay forma de que sean reales. No tiene sentido que sepa lo que están a punto de decirme. No puede ser algo que me hayan dicho antes. Cuando mi superiora está a punto de hablar, la callo, como si supiera lo que está a punto de pasar. Qué puedo ganar por escuchar lo que me hará daño. ¿Autojustificacion? Esas palabras de seguro me hubieran dañado, pero también son palabras que podrían protegerme. De nuevo, estoy corriendo de la verdad. Menospreciando a los otros. Me ha hecho sentir un poco mejor. Pameli tenía razón; todo lo que tenía que hacer era crear razones que fueran conveniente para mí. No es mi culpa en absoluto. Ellos son los malos… Es irrisorio lo poco profunda que era mi admiración por mi maestro y superiora, cambiando mi actitud hacia ellos tan fácilmente por una autoconservacion egoísta.</Desc>
			  <Desc>No hay nada más hermoso que conocer la verdad, y por lo tanto, nada debe ser más vergonzoso que admitir que lo que uno creía era una mentira. Podría haber jurado que reconocí mi vicio y lo abracé. Aunque el proceso fue un poco inestable, aún siento vergüenza por los actos inciertos que he hecho, y he decidido apreciar la parte negativa como yo mismo por lo que soy. O eso pensaba… Dejé de hablar. No podía ni decir lo que era apropiado decir nunca más.</Desc>
			  <Desc></Desc>
			  <Desc>Evité todos esos intentos de dañarme. Hacer oídos sordos a las palabras que me llevarían por el mal camino. Guardar silencio al mal innecesario. Y por último de todo, no actuar. Hacerme a mi mismo feliz de esa forma.</Desc>
			  <Desc>Ya no podía percibir nada.</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240028">
      <BookName>Página de los Niños llorando</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc></Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  
    <BookDesc BookID="243001">
      <BookName>Página de Dante</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Asociación Seven trata con la información e investigaciones; recolectamos todo tipo de información de la Ciudad. ¿Por qué no revelamos todos los detalles de ciertos casos al público general usando los medios de comunicación, preguntas? Algunas cosas es mejor que sean desconocidas—por el bien de la seguridad de este mundo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="243002">
      <BookName>Página de um Sicário da Asociación Seven</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“La Sección 3 se siente vacía estos días.”</Desc>
        <Desc>“Oh, ¿no escuchaste las noticias? Muchos de ellos murieron en ese incidente con la Distorsión la última vez. Incluso en el chico que contábamos se resignó y salió corriendo…”</Desc>
        <Desc>“Cierto, eso sucedió. Supongo que ese es el motivo de que los asientos vacíos se noten más… Él parecía bastante refrescado y relajado en su último día.”</Desc>
        <Desc>“Me pregunto por qué lo dejó. Seguro, el trabajo aquí puede ser duro, pero… ¿No sigue siendo fácil comparado con algunos otros?”</Desc>
        <Desc>“Estoy de acuerdo con eso. Es mejor que preocuparse de ser despedido todo el tiempo…”</Desc>
        <Desc>“Los rumores dicen que se unió a los Músicos de Bremen…”</Desc>
        <Desc>“¿Por qué se iba a unir a una banda tan rara?”</Desc>
        <Desc>“Ni idea. Quizás había algo más importante que hacer una fortuna y pasar el resto de su vida en comodidad para él…”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	  
    <BookDesc BookID="243003">
      <BookName>Página de Sombrero de bambú Kim</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nosotros apreciamos el arte de la violencia más que nada aquí; aquellos con un cuerpo sin cicatrices no tienen permitido unirse a nosotros. Un espadachín que no tiene ninguna cicatriz de corte en su piel es sin duda demasiado cuidadoso cuando sostiene su arma, y su vacilación desmedida será un obstáculo. Sin resolución para aguantar las heridas que su propia espada podría dejar, sin hablar de las propias agresiones de los otros… Un cuerpo libre de cicatrices es prueba de cobardía. Sin embargo, sería sabio no exponer tus cicatrices, excepto esas en tu cara.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243004">
      <BookName>Página de un asesino del linaje de la Espada</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Linaje de la Espada no es conocido por su coordinación. Es más como un pequeño grupo de gente que no tiene donde ir, o aquellos que llevan la intención de matar a alguien. La mayoría que nos busca tienen una baja posición social. No es raro que esas personas tengan un fuerte resentimiento contra alguien. Es mejor comportarse frente a los que tienen más habilidad que tú. Podemos ser una banda de rufianes, pero entendemos nuestro lugar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243005">
      <BookName>Página de El Fixer de grado 1 Dong-hwan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Asociación Hana parece haber tomado interés en la Biblioteca y la Reverberación Azul—dos de las entidades en el centro de todos los problemas que han estado pasando en el Nido de L Corp últimamente—ahora que han marcado su presencia en el cielo de la Ciudad como Estrellas. Le pregunté a un Color que es amigo mío… y me dijo que la Asociación iba a reclutarlo para cazar a la Reverberación Azul y a sus acompañantes pronto. Ellos han estado haciendo una gran escena en el Nido de L Corp… En particular, las vidas de muchos Sindicatos, Fixers, y residentes cercanos a la Biblioteca se perdieron en sus manos, así que la Asociación no podía seguir sentada y mirando. Aparentemente pusieron un campamento a las puertas de la Biblioteca, pero nadie sabe a qué están esperando. Un par de cosas que he escuchado es que hay todo tipo de sonidos y ruidos saliendo de ese campamento… y una gran cantidad de armas pertenecientes al Pulgar fueron abandonadas en el suelo. Quizás lanzaron un asalto en el Sindicato mientras seguían teniendo problemas para recuperarse de la perdida de los Sotocappo(Subjefes) y sus Capos(Jefes). La Asamblea no es como la mayoría de Sindicatos solo intentando hacer dinero del Nido sin alas, eso es seguro… Pero aún no sabemos cuáles son sus verdaderos objetivos, no puedo quitarme este mal sentimiento.</Desc>
        <Desc>De todos modos, ya que se me pidió hacer una visita a la Biblioteca… Valdrá la pena investigar este caso un poco más después de acabar con este trabajo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	  
	  
	  
    <BookDesc BookID="250001">
      <BookName>Página de un Fixer de Liu Sección 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Asociación Liu es una Asociación Fixer orientada al combate, especializándose en combate total, es decir que todos los miembros disponibles participan en la batalla. Algunos pueden decir que el estilo de combate de Liu es anticuado, pero solemos recibir solicitudes de aquellos que quieren guerreros determinados y con una fuerte voluntad. La mayoría de las solicitudes que recibimos no son complicadas. Nueve de cada diez son solucionadas simplemente marchando hacia nuestros enemigos y derrotándolos en combate. No requiere estrategias o personal específico. Somos de Liu. La Asociación solo existe para la guerra.</Desc>
        <Desc>Eso no significa que la guerra sea el único tipo de solicitudes que aceptamos. Después de todo, un Fixer es libre de aceptar cualquier solicitud. El tema es que todas las solicitudes deben ser reportadas a la Asociación Hana después de acabar con ellas. El reporte debe incluir los detalles de la solicitud, la información del cliente, cómo fue resuelto el caso, y cualquier tipo de información relevante… una vez que el reporte ha sido enviado, la Asociación Hana evaluará el desempeño de las Oficinas y de sus Fixers, y los evaluará nada una promoción o degradación. Así es como los grados de las Oficinas y los Fixers son actualizados. Por ello, el grado de un Fixer no es necesariamente igual que su fuerza.</Desc>
        <Desc>Una última cosa que me gustaría añadir es que existe una línea que los Fixers no deberían cruzar; un Fixer puede promocionarse a sí mismo o a su Oficina para conseguir más solicitudes, pero nunca deben amenazar a las personas para darles solicitudes. Esta es un área manejada por la Asociación Hana y la Asociación Öufi, una especialista en tratos y transacciones. Por supuesto, las Asociaciones no deberían tener que preocuparse de quedarse sin solicitudes en primer lugar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250002">
      <BookName>Página de Lowell</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Xiao era una persona fría que no mostrará sus sentimientos fácilmente. Incluso cuando Liu consiste en personas que solo avanzan y nunca expresan sus emociones en combate, Xiao era especialmente dura comparada al resto. Me preguntaba si ella era capaz de poseer emociones. Su fonl era seco en la mayoría de situaciones, y ella parecía apática a la perdida de muchos colegas. Nunca mostrando sus emociones en respuesta a nada, pero cuidándose a sí misma a fondo. Esa era mi impresión de Xiao. Pensaba que el camino que Xiao estaba caminando era completamente diferente del mío. Estábamos en desacuerdo en todos los aspectos, desde estrategias hasta personalidades; pensé que mi relación con ella se iba a mantener como una relación formal entre dos compañeros Directores de una Asociación.</Desc>
        <Desc>No recuerdo cuándo o cómo nos acercamos el uno al otro. No podía empujar a la persona que naturalmente venía a mi lado. Comenzamos a pasar más tiempo juntos fuera del trabajo; las personas se cruzan entre sí de alguna forma. Aunque no tengo idea de cómo nuestros caminos convergieron, o qué caminos los llevaron a juntarse… Una cosa que puedo decir por seguro es que… nuestra relación no es un vínculo superficial entre dos directores. Nos necesitamos el uno al otro porque nos apreciamos, no al revés; ¿puede realmente llamarse amor si solo aprecias a quien te importa porque necesitas algo de esa persona? En mi caso, no pienso en Xiao como un objeto de explotación ni gratificación.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, sé que predicar el amor no tiene ningún sentido en esta Ciudad. Un Fixer nunca debe ser motivado por sus emociones. Sé bien que una persona en una posición tan alta como la mía debería tener especial cuidado. He visto a incontables Fixers que han traído asuntos personales al trabajo, solo para encontrar un destino indeseable. En el momento en que eres sacudido por algo que aprecias, te pierdes a ti mismo; descuidas tu propia seguridad. Cuando un humano, una criatura que siempre se pone a sí misma encima de todo lo demás, pierde su filo por aquello que aprecias y lo pones en una prioridad más alta que tu propia vida… las consecuencias solo pueden ser horribles. Sabiendo esto, decidí recordarnos una cosa cuando nos casamos: Sin importar lo que le suceda al otro, no arriesgaremos nuestras vidas. Como pensé, Xiao estuvo completamente de acuerdo. Puedo confiar en Xiao, estaba feliz de tener a esta persona como mi compañera de por vida. Fue tranquilizador saber que Xiao no desperdiciaría su vida si yo llegaba a morir. Centrarme en mi propia supervivencia, incluso al borde de la muerte. Quizás mi corazón se ha hecho más fuerte desde que la conocí. Tenerla a mí ya era una gran ayuda para mí.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250003">
      <BookName>Página de Cecil</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Los Liu son una Asociación que se especializa en la guerra. Trabajamos por la única meta de ganar. Sin embargo, la victoria no es necesariamente ganar en batalla. El curso ideal de acciones comienza al identificar la razón por la que el enemigo lucha en primer lugar. Después, rompemos la voluntad del enemigo. Solo entonces lanzamos un ataque a las fuerzas contrarias. Incluso cuando una guerra es inevitable, no deberíamos esperar ganar después de comenzar la guerra. ‘Asegurar un camino a la victoria antes de comenzar la batalla.’ Los Liu comienzan peleas que ya se han ganado. Con una estrategia destinada a llevarnos al triunfo, nos enfrentamos a enemigos que están destinados a perder.</Desc>
        <Desc>En otras palabras, no participamos en guerras que no pueden ser ganadas. Cargar ciegamente a la batalla no es siempre el camino a la victoria. Y mientras que la estrategia te permite mirar alrededor y ver dónde la victoria reside, no te asegura que la puedas alcanzar. Por eso, es crucial identificar la fuerza de tus aliados y la condición de tu enemigo antes de determinar si deberías avanzar o retroceder. Depende del director de cada sector—nuestros líderes—el decidir qué priorizar y qué descartar. Por ejemplo, el director Lowell es extremadamente cauteloso; no duda en retroceder y organizar sus fuerzas si hay una pequeña desventaja. Por otra parte, la directora Xiao suele presionar mientras exista una oportunidad, pero no es temeraria; siempre elabora estrategias que superarán las probabilidades. Las decisiones del director Lowell no son siempre sabías, y las de la directora Xiao no siempre resultan en una victoria fácil, pero ambos dan su mejor esfuerzo con sus habilidades.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250004">
      <BookName>Página de Mei</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Además de las armas y las artes marciales, la cosa más importante que nos da protección es nuestra ropa. Puede parecer un traje elegante con decoración dorada a simple vista, ¡pero sabes que el atuendo de un Fixer no es ropa ordinaria! Es obligatorio para las personas que trabajan en Secciones relativamente altas el usar ropa adornada con piedra lunar, de la Singularidad de M Corp. Por supuesto, los Liu no tienen el derecho exclusivo de usarlas, así que podrás verlas en la ropa de otros Fixers e incluso de miembros de Sindicatos. La piedra lunar emite un brillo dorado, y puedes cubrir tu ropa o hacer un ornamento con ella.</Desc>
        <Desc>La piedra lunar mitiga o elimina los daños psicológicos inducidos por toda clase de ataques mentales, influencia, interferencia, y todo eso… Sin importar si son causados por ver, escuchar, o sentir algo, o incluso un ataque a la mente. Aunque realmente no entiendo cómo funciona la piedra… Dicen que amplifica un solo propósito o pensamiento, haciendo que tu mente olvide el dolor mental viniendo de afuera, o fortificando tu mente como si estuviera rodeada por una barrera gigante. ¡Es gracias a esta ropa que no entramos en pánico al ver a los Niños Llorando, una Distorsión!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250005">
      <BookName>Página de un soldato del Pulgar</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Pulgar es el más culto y humano de los Cinco Dedos. Solo sé cortés, y aprende a respetar a los otros. Pero entonces, ¿por qué el Pulgar en la cima de la lista de Sindicatos no querría involucrarse con los Fixers manejados por la Asociación Hana, a pesar de que tienen buenos modales? La razón es simple: la Jerarquía lo es todo para el Pulgar. Para nosotros, es tan natural como que la sangre derramada solo fluye hacia abajo, no arriba. Se espera que uno de obediencia absoluta a una autoridad superior. De ahí es de dónde viene la cortesía del Pulgar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250006">
      <BookName>Página de Kalo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Capo Di Tutti Capi (Padrino), Sottocapo (Subjefe), Capo (Capitán), y Soldato (Soldado)… El Pulgar está dividido en cuatro escalones. Esta estructura jerárquica sigue siendo efectiva fuera del Sindicato. Por ejemplo, un Fixer común es comparable a un Soldato, un Fixer Asociado a un Capo, un miembro directivo de una Ala a un Sottocapo… Así es como se debe interpretar esta jerarquía. Nadie de fuera está exento de esta regla. Sin importar cómo te comportas normalmente, debes recordar tu lugar y respectar nuestras reglas cuando estás tratando con el Pulgar. Si un joven e inconsciente Fixer se acerca a un Capo y le habla, ese pobre picciotto estará rondando por las calles sin sus dientes y mandíbula. Por otra parte, alguien con el nivel indicado de autoridad o una persona de una clase superior sería una historía diferente. Si una persona en el mismo escalón al nuestro se nos acerca, estaremos encantados de recibirlos y escuchar lo que tienen que decir con la mente abierta. Las conversaciones con ellos tienen que ser llevadas con cortesía y decoro. Además, si la persona con la que tratas es de un rango superior al tuyo… Entonces deben ser tratados con la mayor devoción y delicadeza. Así son nuestras reglas, y el respeto hacia su posición. No te preocupes mucho por esto. Las clases son ganadas, no dadas gratuitamente; es simplemente lo correcto el darles el respeto que merecen.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250007">
      <BookName>Página de Denis</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Incluso en un Sindicato poderoso, la debilidad existe… La cobardía puede surgir entre los poderosos, y el caos puede aparecer entre las reglas sin defectos. No todo el mundo en el Pulgar puede cumplir las reglas sin un desliz.</Desc>
        <Desc>Lo que sucede cuando alguien rompe las reglas… Si es alguien que intenta quebrantar la jerarquía, entonces serán purgados en los próximos días. Lo único que importa es el hecho que mostraron insolencia. La lección se marca con sangre para que nadie… se atreva a romper las reglas de nuevo. Eso es lo más importante. Puede parecer un poco quisquilloso, pero hay un principio básico que recordar: No hagas que tus superiores se molesten. Es una parte tan básica de la decencia en las relaciones humanas, pero aun así la gente no le toma importancia…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250008">
      <BookName>Página de Katriel</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La cadena de comando del Pulgar es simple: Obedece las órdenes de tus superiores incondicionalmente. Mata si te dicen que mates, y muere si te dicen que mueras. No puedes oponerte a las órdenes sin importar lo desconcertantes que parezcan. Aquellos que lo hagan son castigados en el acto. Incluso si la orden fue dada por alguien que es solo un rango superior al tuyo, aun así estás obligado a seguirlas. No hay nada que puedas hacer al respecto, a menos que otra persona que su posición sea superior que el de la orden decida meterse y ponerse de tu lado.</Desc>
        <Desc>Aunque hay una excepción; es cuando un individuo de grado superior le delega sus poderes temporalmente a un subordinado suyo. Usualmente sucede cuando hay una emergencia que les impide unirse a una reunión, o cuando necesitan que sus compañeros conozcan algo que su subordinado puede explicar más profesionalmente… Incluso así es una rara ocurrencia. Nadie puede transferir su autoridad por la diversión de simular una revolución y por razones triviales. Así de importante es la jerarquía para nosotros.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250009">
      <BookName>Página de Boris</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Pulgar usa distintos tipos de balas. Elegimos la munición indicada para la situación indicada. Pero como puedes adivinar, el precio de esas balas es un gran problema. Ni siquiera el Pulgar, uno de los Cinco Dedos que está en la cima de las callejuelas, puede simplemente gastar balas como quiera… Así de caras son. No puedes estar feliz presionando el gatillo. Por ese motivo, el Pulgar lucha mayormente con la bayoneta y la culata de sus armas, y solo usan las balas cuando es absolutamente necesario. La culata está hecha para ser lo suficientemente sólida para aplastar la mayoría de cosas con un buen golpe, y la bayoneta es tan práctica como una espada. Aunque algunos solo usan la fuerza bruta.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250010">
      <BookName>Página de Nemo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡Vivimos en tiempos turbulentos donde las Alas están destinadas a caer del mercado si no responden a las disputas de patentes efectivamente, ya sean pequeñas o grandes! Es una de las razones de que las guerras de patentes sean tan importantes. Una megacorporación demanda a otra por infringir su patente, o la acusa de robar su patente… Nosotros podemos mirar a los gigantes chocar entre ellos sin preocuparnos de entrar en fuego cruzado; en realidad, ¡nos beneficiamos de esos conflictos! Hay unas reglas no escritas que debes recordar si quieres participar en una guerra de patentes: Uno debe patentar su tecnología separadamente por áreas fuera del Nido u otro dominio bajo su jurisdicción, uno debe evitar admitir cualquier infracción antes de revisar cuidadosamente el caso, los derechos de la tecnología no pueden ser protegidos si los detalles fueron publicados a través de publicidad o cosas así antes de que la patente fuera registrada, etcétera… ¡Las guerras de patentes estallan por tantas razones, me tomaría un día y medio listarlas todas!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250011">
      <BookName>Página de Martina</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La notarización es el proceso de redacción de un documento para certificar oficialmente un acuerdo entre dos Oficinas en caso de que pase algo… Un acto notarial es bastante poderoso. Con estos documentos, puedes verificar varios hechos y asegurar una fuerza de ejecución. Lo que significa que si un lado no cumple tu parte del contrato… Se puede forzar el contrato en ellos. No hay necesidad de discutir quién tiene la culpa. Los actos notariales existen para que no ocurra ninguna disputa innecesaria, y es trabajo de las Oficinas notariales públicas como la Oficina Cane el ayudar con eso…</Desc>
        <Desc>Oh, la Ciudad está dividida en dominios… Justo como la Asociación Zwei tiene territorios para patrullar, se esperaba que haya al menos una Oficina notarial pública en cada dominio; si no puedes encontrar una notaría pública, o si la Oficina no está operativa por cualquier motivo, siempre puedes ir a otro dominio… Aunque cuesta un poco más… Un montón de gente elige lo último porque necesitan hacer negocios en un apuro. Después de todo, no todas las Oficinas tienen el mismo nivel de profesionalismo…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250012">
      <BookName>Página de Bada</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Los contratos deberían ser firmados en términos iguales con el consentimiento de todas las partes involucradas. Y las Oficinas deben cumplir los términos del contrato siguiendo el acuerdo mutuo. Es un límite de la sociedad que hace que los humanos no traicionen la confianza de los otros, ya que debemos coexistir. Aunque estos principios son bastante abstractos, existen para evitar que cualquiera pueda hacer algún truco barato y asegurar que todos los involucrados consigan beneficios. Las reglas de la Cabeza no cubren cada pequeño detalle, así que se puede decir que esto es necesario para llenar los vacíos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250013">
      <BookName>Página de Argalia</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cuando escuché las noticias y corrí hacia la escena, solo un espantoso músico que había concluido su actuación y había cerrado permanentemente la tapa de su piano con su torso me esperaba. Por primera vez, emociones que no podía entender brotaron dentro de mí. Es difícil definir lo que eran, incluso ahora. Se sintió como si unas aterradoras manchas se filtraran en mi corazón. No derramé ninguna lágrima en ese piano donde descansaba tu cuerpo—ya que pronto me di cuenta de que ya no estabas ahí.</Desc>
        <Desc>Es cierto; eres la gentil brisa que golpea mi cara, y las nubes que vuelan en el cielo, que me hacen darme cuenta de tu presencia por arriba o por debajo. Pensé que te habías ido, pero que siempre regresarías.  ya no me importa la carne y piel que usabas solo momentáneamente. Angelica. Seguiré el nombre que tú me diste: Uberto. El nombre con el que me solías llamar en esas horribles cámaras subterráneas. Crearé un nuevo mundo… uno donde la gente pueda vivir vidas abundantes, incluso si no tuvieran nada, libre de la obsesión o la codicia. Cuando perdamos la fijación en nuestros cuerpos, ya no tendremos miedo a la muerte. Ningún descanso será eterno.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250014">
      <BookName>Adorador de la iglesia de los engranjes</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cuando los engranajes giran, nuestros cuerpos se ponen en movimiento… Los Engranajes del Pensamiento son indispensables para los Engranajes de Carne… Al principio parece aterrador, pero se dice que los Engranajes del Pensamiento se sienten mucho más satisfechos que los Engranajes de Carne mientras el tiempo pasa… En verdad, no estoy seguro si… un Engranaje del Pensamiento pueda seguir pensando como un humano… Dicen que los Engranajes del Pensamiento se sienten honrados de cumplir su papel… Pero quizás es una historia contaba por los adoradores que no se han vuelto locos… deseando librarse de cualquier pequeña culpa que tuvieran… Las palabras que a veces escucho no se oyen con mis oídos… Los engranajes guían mi cuerpo cuando giran, como si metieran comandos a mi cerebro… Aunque eso no importa… Somos capaces de vivir gracias a la ayuda de los Engranajes del Pensamiento… Ya no estamos perdidos, incapaces de avanzar… Incluso si no hay ningún camino que tomar… Me dice dónde debe ir mi siguiente paso…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250015">
      <BookName>Página de Esther</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Preguntas si falsificar Preceptos es una violación a las reglas? La respuesta es “no exactamente.” Pueden ser escritos en cualquier tipo de papel, siempre y cuando sean estampados con el sello del Índice, pasará como un Precepto real. Entonces te preguntarás: ¿No habría demasiada gente que explotaría el sistema con intenciones maliciosas? Copiar el sello es un proceso complicado, y no mucha gente no lo sabe; incluso si superan esos obstáculos, no podrán burlar a los Preceptos. Los Preceptos lo saben todo. Pueden saber cuándo un Precepto ha sido cumplido, cómo se ha hecho, y si alguien está entregando Preceptos falsos. Un individuo enviando Preceptos por voluntad propia es en última instancia la voluntad de los Preceptos, y de la Ciudad en sí misma. Supongo que los Preceptos tienen algo de generosidad para esos tipos, ya que quedan sin ningún castigo a menos que un Precepto ordenándolo haya sido entregado. Los Preceptos sabían que el Mensajero Yan estaba entregando unos falsos, por eso el Precepto de seguir esas órdenes falsas. … No, decir que los Preceptos lo “sabían” podría no ser la expresión más indicada.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250016">
      <BookName>Página de Hubert</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hay varios rangos en el Índice. Los Prosélitos, Mensajeros y Proxies son todos los que sé.</Desc>
        <Desc>Aquellos elegidos por los Preceptos decidirán si volverse un Prosélito. Si aceptan, cubrirán sus ojos con una venda mientras cumplen su papel. La venda tiene un pequeño significado simbólico; tiene que enseñar a los Prosélitos a seguir el camino de los Preceptos sin importar qué suceda frente a sus ojos. Normalmente un grupo de cinco a seis Prosélitos acompañan a un Proxy, aprendiendo las reglas del Índice y el papel de cada rango. Si un Prosélito muestra un cierto nivel de competencia, el Precepto le asignará el papel de Mensajero o de Proxy. Después de ser promovido, se les da una hoja y se pueden remover la venda.</Desc>
        <Desc>Los Preceptos son un camino determinado; no hay razón para que los Prosélitos se nieguen a caminar por ellos. Aún sigue siendo su elección rechazar la oferta del Precepto. Incluso si son libres de irse en cualquier momento, nadie sabe si los Preceptos lo permitirán. Los Preceptos podrían ordenar a los Proxies el matar a los fugitivos que abandonaron su posición, o dejarles ir, o incluso darles la orden de renunciar primero. Los Preceptos son realmente impredecibles.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250017">
      <BookName>Página de Gloria</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Índice tiene un arsenal de espadas y hojas. La mayoría de los Preceptos que recibimos pueden ser resueltos con una espada. Mmm~ ¡Nunca realmente pensé porque usamos espadas! ¡¿Quizás es porque tienen un aura que hace que nos veamos más serios o algo?!</Desc>
        <Desc>Cada uno utiliza diferentes tipos de hojas. Comenzando con los rangos de Mensajeros y Proxies, los Preceptos nos dan espadas personalizadas. Desde una ligera con un solo filo para cortar cosas rápidamente; a pesadas, grandes espadas con doble filo~ Vienen de todas las formas y tamaños. Nos ayudan a sobresalir entre nosotros. Hablando de mí, conseguí cinco cuchillas~ ¿Quizás ser rápida me ayudó? Parece que conseguimos espadas que se ajustan a nuestros rasgos~ ¿Alguna vez viste la espada que trae Hubert? Se ve super pesada, pero la levanta como si nada.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250018">
      <BookName>Página de Chun</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ahora mismo el Nido de L es una zona de guerra entre todas las Asociaciones, Sindicatos y Fixers. Además de eso, las Distorsiones hacen las cosas peores para las Asociaciones y residentes del Nido… De acuerdo con el reporte de nuestros superiores, hay tres grandes facciones que siguen en el Nido: El Índice, R Corp. y la Reverberación Azul con su grupo. R Corp. parece que está eliminando amenazas por una solicitud de otra Ala, similar a lo que hacemos los Liu. El Índice parece que está siendo guiado por los Preceptos. Después de todo están contentos de obedecer a una pieza de papel que les dice que maten a todos los miembros del Pulgar en el Nido. Como resultado, casi todos los miembros del Pulgar y los Sindicatos subsidiarios que estaban aquí se han ido… Incluso el Sottocappo que se suponía que los guiaría ha muerto, así que puedes imaginarte cómo han ido las cosas.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250019">
      <BookName>Página de un Fixer de Liu Sección 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para un líder de Liu, el momento más crucial que puede terminar con una batalla es el vigor; no el nivel de competencia o la fuerza individual. Con vigor, incluso los débiles pueden levantar rocas como un vendaval arrancando hojas. Por eso, un gran líder elige buenos Fixers y les infunde valor. Solo la fuerza o la habilidad no hará que sean buenos Fixers. Aunque esos rasgos juegan un papel importante en las Secciones más altas, lo más importante es cómo de bien encajan con el estilo de combate de su líder. En la Sección 2, el equipo de Mei y Cecil consiste en Fixers cuidadosos y con buen juicio. Encajan muy bien con el Director Lowell por ese motivo. La Sección 1 es claramente superior en términos de fuerza bruta, pero nosotros seguimos diferentes estrategias con distintos pros y contras, así que una comparación directa no dirá demasiado de nuestros resultados reales en el campo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250020">
      <BookName>Página de Xiao</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250021">
      <BookName>Página de Miris</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250022">
      <BookName>Página de la Niebla Roja</BookName>
      <TextList>
        <Desc>E.G.O. El arma que corresponde con la mente de su portador. La espada que Carmen me dio fue extraída de alguien más por casualidad. Gigantes ojos estaban unidos a la espada adornada con trozos de carne carmesí; ellos miraban cada uno de mis movimientos, casi al punto de hacerme sentir un poco incómoda. Me preguntaba si este era el producto de alguna nueva Singularidad, le pregunté a Carmen qué era esto; solo me respondió que debía acostumbrarme a usarla; ya que no había mucho que pudiera hacer con su apariencia. Aunque se veía un poco espeluznante, no era algo inaguantable, y a Carmen no parecía importarle mientras hubiera experimentos que pudieran hacerse con esto. Ella añadió que debía tener cuidado, ya que fue gracias a la suerte que el “E.G.O.” fuera en su estado inestable. Tengo un montón de experiencia manejando productos de talleres, así que decidí tomar la espada sin preocuparme demasiado.</Desc>
        <Desc>Cuando sostuve la espada por primera vez, no sentí nada en particular. Solo podía decir que era demasiado grande, un espadón pesado, nada fuera de lo ordinario, además de su apariencia. Pero cuando la utilicé unos días después para proteger a un compañero mío, escuché una voz. Era una voz de alguien desesperadamente anhelando algo. Desafortunadamente, el significado de esa voz se perdió en mí. Además… no era ni siquiera algo humano. Un sonido raro que intentaba imitar algo. Ruidos de dientes rechinando, huesos rompiéndose, mezclándose con carne. Cosas chocando, cayéndose, y mezclándose en patrones irregulares como si intentará imitar la forma de hablar humana. Sin embargo, el sonido era demasiado violento y agudo. La fuerte obsesión de algo vacío. Fijación. Vacío. No estoy segura de con qué palabra podría definir esto.</Desc>
        <Desc>Una cosa que entendí es que solo yo puedo oír esa voz, y que resuena en mi cabeza en lugar de mis oídos. Mientras más fuerte y claro fuera mi objetivo de proteger a alguien, más fuerte se volvía el ruido en mi cabeza. Ansiosa de que mi mente fuera consumida por esa voz si dejara que debilitara mi voluntad, intenté pretender que no la escuchaba. Los ojos en la espada me observaban cuidadosamente mientras luchaba con la voz en mi cabeza. La mirada persistía como si me fuera a remplazar si mi voluntad se debilitara por incluso un segundo; a veces hacía que me sintiera mareada. La “voz” era solo un montón de ruido al comienzo, pero lentamente aprendió a hablar con el tiempo. Pronto, comenzó a hablar en un lenguaje que podía entender, aunque tartamudeaba un poco. Se necesita un escondite humano para proteger la carne humana. Un cascarón… seguía pidiendo un cascarón. No podía para esa voz, así que solo podía ignorarla.</Desc>
        <Desc>Incluso si había un peligro al usarla, su poder era formidable; con ella, protegí a muchas personas, y corté a muchas amenazas. La voz se volvió más fuerte y profunda cuanto más sangre se derramaba en ella. Un día, me hizo una pregunta aguda: “¿No deseas también un cascarón?” Cuando pienso en ello, quizás la pregunta no iba dirigida a mí específicamente. Solo decía lo que sea que quisiera decir. No intentaba convencerme o engañarme. Todo lo que murmuraba era monólogo. Pero aun así me congelé cuando le escuché decir eso. Seguía diciendo algo. ¿Nuestras vidas realmente valen la pena la sangre que derramamos por ellas? No era realmente capaz de hacer frases tan detalladas, pero mi cabeza lo tomó de esa manera por alguna razón… Quizás estaba pensando para mí misma.</Desc>
        <Desc>Al comienzo negué sus afirmaciones. Nunca provocaba a nadie primero. Solo actuaba para proteger a otros del peligro inminente. Pero sentía que una pequeña parte de mí vacilaba por lo que esa voz decía. ¿Qué quedará si sigo limpiando la sangre con sangre? Un cascarón de sangre sería todo lo que quede.</Desc>
        <Desc>Colapsé por un momento, pero no dejé de pensar. Si me rompiera, podría ser peligroso como Carmen me advirtió. Carmen… Cierto, Carmen hubiera sido diferente. Nada podría posiblemente vencer ese resplandor en sus ojos que brillaba mientras nos guiaba por un nuevo camino. Esos honestos, virtuosos ojos… Incluso cuando alguien abucheaba su discurso, incluso cuando todos se desesperaban al encontrar un obstáculo que detenía el progreso. Carmen nunca paraba de mirar por los demás. Ella siempre tomaba la iniciativa para guiarlos a todos. Si soy capaz de proteger a una persona como esa, ¿quizás este lugar podría cambiar? Sí. Mientras pueda proteger a esa única persona.</Desc>
        <Desc>Mientras mis pensamientos se volvían más claros, no podía solo quedarme sentada. Mi cuerpo actuó antes de que mi cabeza pudiera decidir qué hacer. No recuerdo exactamente qué sucedió entonces. Cuando finalmente mi mente tomó un poco de racionalidad y volví a mis sentidos, mi cuerpo estaba caliente. ¿Esto es rabiar? ¿He llegado al punto donde no puedo ver lo que hay delante? Pero me sentía tan calmada, incluso fresca. Mi cabeza seguía fría, mientras mi corazón guiando al cuerpo estaba en llamas. No pasó mucho tiempo hasta que sentí que algo era diferente. Una armadura sólida, había una caña de algo duro y denso, pero no era una tela… Un velo de niebla me estaba cubriendo. Atónita, me moví alrededor y golpeé mis extremidades varias veces, y el velo se disipó poco después de eso.</Desc>
        <Desc>Cuando Carmen escuchó sobre esto, ella no dijo mucho. Ella no hizo un gran alboroto sobre esto o sugirió intentar algo sobre esto de inmediato. Solo dijo que empuñar este poder es más importante que simplemente manifestarlo, así que no debería ser perezosa… Ella volvió al trabajo después de darme ese peculiar consejo. Quizás no quería que sintiera demasiada presión.</Desc>
        <Desc>Mientras más tiempo pasaba, podía usar la armadura por más tiempo, y finalmente pude extraer todo su poder. Tenía un arma y una armadura que resonaban con mis emociones. Al usarlas, podía proteger a más gente, y era capaz de tener más durabilidad y fuerza. Los investigadores parecían tener problemas haciendo progresos con su trabajo, pero yo estaba bien. Creía que ellos podían hacerlo, solo tenía que ser más rápida en hacer mi trabajo. Sin embargo, no mucho después, un incidente sucedió de la nada. No, quizás no fue de la nada. Las señales estaban ahí.</Desc>
        <Desc>Cerca de esta esquina, podía escuchar a una niña llorando; ella se sentaba frente a una puerta. Uno de los dos niños que Carmen trajo murió en un experimento fallido. A diferencia de Lisa que era cautelosa y dudosa de abrirse a nosotros. Enoch mostraba interés en nuestra investigación, y se ofreció voluntario para ser un sujeto de prueba el otro día. El discurso de Enoch era tan conciso y en el punto, todos estaban sorprendidos. Él no tenía miedo, y no estaba temblando… Su voz era inquebrantable y gentil. Los ojos de Enoch no eran los de un pequeño niño ingenuo. Sus palabras y pensamientos eran sorprendentemente maduros; incluso yo estaba atónita. A veces me pregunto qué hizo que este niño tuviera tales pensamientos. Sus ojos parecían que habían visto suficiente desesperación y desgracia en este mundo. Sin embargo, no es motivo suficiente para permitir a un niño participar en los experimentos. Carmen pasó muchas noches agonizando sobre esto.</Desc>
        <Desc>El experimento fue autorizado al final, yo ya no quería saber que pensaban sobre esto. ¿Qué pensaban que iban a hacer sosteniendo la mano de ese pequeño niño? Me preguntó si estábamos tan desesperados. Pero me encogí de hombros. No era la indicada para detenerlo de algo que él había elegido hacer.</Desc>
        <Desc>“Ustedes debieron ser los que murieran…” La otra niña, que ahora estaba sola, murmuraba llorando. Sus palabras no tenían peso. Probablemente dijo algo que ella sinceramente no creía, porque la situación era demasiado para ella.</Desc>
        <Desc>“Sí… Yo—Yo debí haber muerto.” La respuesta de Carmen, por otro lado, era sincera. Todos se quedaron en silencio. Una grieta apareció en nuestras mentes que pensamos que nunca podría sucumbir. Quizás en el fondo todos esperábamos que esto sucediera.</Desc>
        <Desc>El estado de Carmen empeoró con el pasar de cada día, como un clavo oxidado. Los ojos soldados de la mujer que nos juntó a todos ahora estaban nublados, y hablaba cada vez menos. Su voz no tenía vida, y se había vuelto fría; no hubiera sorprendido a nadie si ella muriera en cualquier momento. No se molestaba en intentar verse bien. Pienso que era mejor de esa forma. Todos en el laboratorio se sentían incómodos en su presencia. Ellos veían a Carmen de modos diferentes. Miradas reprochándola por llevarlos tan lejos, solo para dejar sus responsabilidades. Miradas preocupadas de aquellos que pensaban que algo podría pasarle. Y supongo que había gente que no tenía pensamiento. La investigación continuó silenciosamente, pero no por mucho tiempo.</Desc>
        <Desc>Unos pocos días después, Carmen derramó toda la culpa, y se sumergió en ella, para nunca más volver.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250023">
      <BookName>Página de un soldado del equipo Reno</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada equipo de la Cuarta manada tiene sus propias características. Nuestras personalidades, poderes y fuerzas son tan diferentes que es difícil imaginarnos trabajando juntos… Aun así, nos movemos en manada la mayoría de misiones.</Desc>
        <Desc>El equipo Reno usa poderosas oleadas eléctricas generadas con ondas cerebrales. ¿Ves estos cuernos? Todo estímulo eléctrico generado en los cerebros de los Renos es condensado en la punta de estos cuernos. La electricidad concentrada es recolectada por nuestras armas para atacar.</Desc>
        <Desc>Hay una cosa con la que debemos tener cuidado al usar esta habilidad: Si la batalla se prolonga demasiado o usamos demasiado poder de una sola vez… la mayoría de los Renos se volverían locos. Los síntomas se expresan de diferentes maneras, pero en la mayoría de casos atacan a sus camaradas o lastiman las mentes de los otros. A veces usamos la Singularidad de K Corp. para proteger nuestra cordura o mitigar el daño mental, aunque no podemos permitirnos usarla a menudo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250024">
      <BookName>Página de un soldado del equipo Rinoceronte</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡Cada equipo de la Cuarta manada tiene sus propias características! Nuestras personalidades, poderes y fuerza son muy diferentes, pero seguimos haciendo nuestras misiones en manada.</Desc>
        <Desc>Los Rinos nos especializamos en la fuerza física. ¡Por sobre todo somos muy buenos empujando! Pienso que somos los más fuertes en la Cuarta manada. ¡Bloqueamos y golpeamos con dureza! Solemos estar a la cabeza en lugar de los frágiles Conejos y Renos. ¡La armadura del equipo Rino es enorme! Y también tenemos cuerpos muy duros.</Desc>
        <Desc>Aunque algunas veces mi cuerpo se comienza a calentar si me sigo moviendo y no puedo controlarme por un rato. Supongo que es por la tecnología que usa R Corp. Algo sobre expandir los músculos y poner más adrenalina en la sangre. Eso me contaron. Oh, en caso de que te preguntes… No es una Singularidad ni nada. La mayoría de nosotros lo usamos. Nunca llegué a escuchar los detalles. Aunque nos suelen decir que debemos tener cuidado. El equipo Rino tiene un poder más destructivo que los otros, y una vez que uno de nosotros se emociona y entra en un estado de frenesí, no será fácil detenerlo hasta que se calme.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250025">
      <BookName>Página de un soldado del equipo Conejo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada equipo en la Cuarta manada tiene sus propias características. Podrías pensar que nunca nos llevaríamos bien entre nosotros, al tener distintas personalidades, poderes y fuerza, ¿verdad? Para la sorpresa de todos, cazamos en manadas para la mayoría de operaciones a pesar de nuestras diferencias.</Desc>
        <Desc>La gente nos dice que estamos un poco locos. ¿Quizás es porque somos muy ágiles? Pero eso significa que podemos terminar nuestras misiones con rapidez y certeza. ¿Creo que nuestro método es el mejor?</Desc>
        <Desc>Hmm… Si tuviera que admitir un pequeño problema que tenemos, de que no discriminamos entre enemigos y civiles. Tenemos la tendencia de disparar a cualquiera que no sea un Conejo que se cruce a nuestra vista. Estaríamos demasiado descubiertos si nos tomamos nuestro tiempo para distinguirlos, así que disparamos primero. Pero hey, tampoco dejamos ningún problema atrás de esta forma, así que es bastante bueno, ¿verdad?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250026">
      <BookName>Página de Rudolph</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R Corp. es bastante famosa como una compañía privada militar. Sin importar cuántos mueran en batalla, podemos llenar las vacantes con nuevos soldados de inmediato. Es natural que las Alas que nos dan solicitudes el preguntarse qué tipo de Singularidad tenemos para conseguir tantos mercenarios en tan poco tiempo. Además que los nuevos soldados no eran para nada más débiles, así que debe haber algo más, además de solo contratar a más gente. Los mercenarios de R Corp. no temen a la muerte; no dudan al llevar a cabo sus tareas. Somos grandes en número, las bajas se reemplazan rápidamente y procedemos sin miedo a completar el trabajo. Los mercenarios de R Corp. son ideales para exploraciones a las Afueras y otras operaciones peligrosas.</Desc>
        <Desc>¿Cómo era posible hacer todo eso? La gente comenzó a intentar adivinarlo.
“Solo hay una respuesta: Tienen que estar clonando gente.”
“No, tienen que ser robots. ¡R Corp. ha estado desarrollando máquinas de guerra en secreto!”
“¿La Cabeza no los arrestaría si intentaran clonar humanos?”
“Tienes razón.”</Desc>
        <Desc>Al final del día se terminan riendo por lo absurdas que eran sus teorías y de lo misteriosas que eran las Singularidades. Quizás tenían la respuesta correcta, pero fallaron en adivinar por muy poco.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250027">
      <BookName>Página completa de Rudolph</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R Corp. es bastante famosa como una compañía privada militar. Sin importar cuántos mueran en batalla, podemos llenar las vacantes con nuevos soldados de inmediato. Es natural que las Alas que nos dan solicitudes el preguntarse qué tipo de Singularidad tenemos para conseguir tantos mercenarios en tan poco tiempo. Además que los nuevos soldados no eran para nada más débiles, así que debe haber algo más, además de solo contratar a más gente. Los mercenarios de R Corp. no temen a la muerte; no dudan al llevar a cabo sus tareas. Somos grandes en número, las bajas se reemplazan rápidamente y procedemos sin miedo a completar el trabajo. Los mercenarios de R Corp. son ideales para exploraciones a las Afueras y otras operaciones peligrosas.</Desc>
        <Desc>¿Cómo era posible hacer todo eso? La gente comenzó a intentar adivinarlo.
“Solo hay una respuesta: Tienen que estar clonando gente.”
“No, tienen que ser robots. ¡R Corp. ha estado desarrollando máquinas de guerra en secreto!”
“¿La Cabeza no los arrestaría si intentaran clonar humanos?”
“Tienes razón.”</Desc>
        <Desc>Al final del día se terminan riendo por lo absurdas que eran sus teorías y de lo misteriosas que eran las Singularidades. Quizás tenían la respuesta correcta, pero fallaron en adivinar por muy poco.</Desc>
        <Desc>Es cierto que R Corp. usa tecnología de clonación. Para eso hicimos una promesa con la Cabeza: La misma persona no puede existir más de dos veces en la Ciudad, y por no más de siete días. Puedo entender lo primero, pero no entiendo la duración del límite de tiempo. ¿Tendrá algo que ver con algún tipo de ética que no conocemos?</Desc>
        <Desc>Oh, no, no solo clonamos humanos y nos damos por servido. Seleccionamos a los mejores entre ellos. Dentro del Criadero, docenas, cientos o incluso miles de ellos pelean a muerte. Tenemos que matar a clones que se ven justo como nosotros, comerlos y prevalecer. Mientras más seamos y más tiempo tengamos, el clon es de mayor clase. La parte que más me da miedo es encontrarme a mí mismo pensando de esta forma.</Desc>
        <Desc>Es decir, piensa en esto. ¿Es realmente algo bueno el no tener miedo a la muerte? No estoy de acuerdo. Cuando sabes que morirás algún día no dejas tus deberes para después por siempre. Estás obligado a terminarlos cuando te quedan un día o dos. Y cuando tu vida está en juego, intentas lo que sea para sobrevivir. Es ese momento cuando las personas sienten que están vivas. Quizás las personas adivinan nuestra Singularidad—porque nuestras vidas no son muy diferentes de la de una máquina. Una cosa que temo de este juego de selección infernal, es que mientras el tiempo pasaba, mi miedo se convertía en fatiga. ¿Se puede llamar a esto vida?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250028">
      <BookName>Página de Maxim</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Un día, unas personas ricas nos visitaron y dijeron que una guerra estallaría pronto. Dijeron que conseguiríamos algunos beneficios si ayudábamos.</Desc>
        <Desc>Eso nos dio algo más grande de lo que preocuparnos sobre la inminente destrucción. ¿Una guerra estaba a punto de estallar? Nikolai organizó sus pensamientos y preguntó con calma por qué una guerra iba a ocurrir.</Desc>
        <Desc>Esa persona se pausó por un momento y contestó con un tono apático. Me asustó cómo lo decía como si no fuera para tanto.</Desc>
        <Desc>“Cuando la pura ambición de una persona y la trágica obsesión de otra se juntan, un sueño está destinado a nacer.”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250029">
      <BookName>Página completa de Maxim</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El L Corp. que había antes de Lobotomy Corportation nos imponía condiciones injustas. Ahí está W Corp. que tuvo que subir los precios de los pasajeros y tener menos trenes en circulación por la deficiencia de energía. También F Corp, que quería hacer experimentos con Hadas y usarlas de diferentes formas, pero llamaron al conseguir resultados satisfactorios porque no tenían energía suficiente… Y muchas otras Alas tendrían una o dos cosas que decir del viejo L Corp, pero no tenían las agallas de decirlo en alto. No había muchas otras alternativas que pudieran producir tanta cantidad de energía. ¡Estás condiciones pronto se volverían la comidilla de los empleados en las Alas y los Ciudadanos en general! “¿Quién será el que cambiará a ese tacaño L Corp?” Entonces alguien a su lado diría, “¿Quién tiene el coraje para hacer eso? Todos sabemos que eso haría que tuviéramos una guerra entre Alas. No tenemos otra opción más que vivir así.”</Desc>
        <Desc>Aunque había otra razón para hacer algo sobre L Corp: Esta producía una cantidad enorme de humo. Al principio no era muy diferente al humo que producían las fábricas: pero con el tiempo las personas se dieron cuenta de que afectaba a los residentes de forma negativa. Algunas personas comenzaban a desear la felicidad de los otros y otra se quedaba casi todo el tiempo mirando al vacío. Además que las personas tenían signos de enfermedad por todo su cuerpo y comenzaban a deambular por el Nido de L Corp. Era como si estuvieran regresando a su pueblo o algo.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Un día, unas personas ricas nos visitaron y dijeron que una guerra estallaría pronto. Dijeron que conseguiríamos algunos beneficios si ayudábamos.</Desc>
        <Desc>Eso nos dio algo más grande de lo que preocuparnos sobre la inminente destrucción. ¿Una guerra estaba a punto de estallar? Nikolai organizó sus pensamientos y preguntó con calma por qué una guerra iba a ocurrir.</Desc>
        <Desc>Esa persona se pausó por un momento y contestó con un tono apático. Me asustó cómo lo decía como si no fuera para tanto.</Desc>
        <Desc>“Cuando la pura ambición de una persona y la trágica obsesión de otra se juntan, un sueño está destinado a nacer.”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250030">
      <BookName>Página de Myo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Desde ese día, me puse a entrenar, aspirando a volverme como la heroína que me salvó ese día: conseguí un trabajo en R Corp. Quería volverme una heroína yo misma y salvar las vidas de otros… Aunque lo que más quería sobre todo, era ver a esa persona una vez más. R Corp. participaba en las batallas más grandes de la Ciudad, así que esperaba verla algún día, pensaba que seguiría viva, ya que era tan fuerte. Le iba a agradecer y mostrarle lo fuerte que me había vuelto desde entonces si la volvía a ver.</Desc>
        <Desc>Pero, yo… bueno, sí, al final no pude decirle. No solo porque nunca pude ver a la Niebla Roja de nuevo… o Gebura, como le llaman ahora. Nos llegamos a ver de nuevo después de mucho tiempo, pero esa es otra historia. No hubiera sido capaz de decirle incluso si la llegara a ver cuándo seguía con vida. Tenía vergüenza de mí misma de nuevo. Pensaba que los salvaría a todos, pero después de todo, lo que he estado haciendo está muy lejos de ser una heroína.</Desc>
        <Desc>Hey, ¿qué crees que significa ser un héroe?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250031">
      <BookName>Página completa de Myo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hace mucho tiempo, hubo una batalla entre grandes Sindicatos. No me molestaré en decir cuándo pasó. Ese tipo de cosas suceden todo el tiempo en las callejuelas. Y tuve la mala suerte de estar en medio de una. La batalla era tan fiera e intimidante, la pequeña Myo tuvo que temblar de miedo en una esquina. No había ningún hueco para escapar ni tampoco un lugar para esconderse. Todo lo que podía hacer era pegarme a la pared, volverme bola y rezar que sus ojos no se posaran en mí. Muy estúpido, ¿no es así?</Desc>
        <Desc>Mis plegarias no funcionaron. Un miembro de un Sindicato me vio y yo cerré mis ojos con fuerza, pensando que sería mi fin. Después de aguantar mi respiración un poco, escuché el sonido de una espada cortando carne, seguido de otro de una persona cayendo al suelo. Pensaba que las espadas como esa dolerían un montón, pero yo me sentía bien. La situación se sentía tan irreal, comencé a pensar que no sentí mi cuerpo caer al suelo porque los sentidos de una persona son muy embobados justo antes de morir. Entonces me di cuenta de que estuve consciente por demasiado tiempo para alguien que acababa de ser cortada con una espada. Reuní el coraje para abrir mis ojos, tenía que al menos saber qué estaba pasando, ¿entiendes lo que quiero decir? Abrí mis ojos lentamente… para ver una escena que nunca iba a olvidar. Una persona cubierta de rojo estaba masacrando a todos los miembros del Sindicato en frente mío. Estaba literalmente cortándolos en pedazos con su enorme espada, y estaban completamente indefensos contra eso. Me quedé embobada mirando con admiración, ni siquiera pensé en revisar mi cuerpo.</Desc>
        <Desc>Cuando el último miembro cayó al suelo, la calle estaba abierta. Ella miró alrededor, me vio, y… Wow…  Seguro que mi cara se veía tan tonta. No quiero recordar eso. De todos modos, ella apuntó a una calle con esa rara espada suya y me dijo que estaría a salvo si corría en esa dirección, todo lo que pudo salir de mi boca fue un estúpido murmuro como “Ah…” Me agarré a la pared y mis piernas a penas me tenían en pie. Necesitaba correr antes de que más gente llegara…  Pero tenía tanto miedo. Incluso de la persona que me salvó, estaba cubierta de rojo y se veía tan aterradora.</Desc>
        <Desc>Mientras estaba indecisa, me miró y se acercó a mí. ¿La estaba frustrando? ¿Ahora me va a mirar? ¿Mi salvadora era una loca sin paciencia? Me colapsé en el suelo. Digo, piensa en esto. Una tenebrosa cosa humanoide cubierta completamente en una armadura, caminando hacia ti con una gran espada decorada con carne roja… Fue un milagro que no me desmayara ahí mismo. Me agarró el brazo, me levantó y me dijo que con una voz fría: “No es el fuerte quien sobrevive, son los supervivientes los que son fuertes.” Entonces me dio un pequeño empujón y se puso a correr antes de poder darle las gracias. No fui capaz de mirar hacia atrás. Tenía tanta vergüenza, al compararme a mí misma con ella.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Desde ese día, me puse a entrenar, aspirando a volverme como la heroína que me salvó ese día: conseguí un trabajo en R Corp. Quería volverme una heroína yo misma y salvar las vidas de otros… Aunque lo que más quería sobre todo, era ver a esa persona una vez más. R Corp. participaba en las batallas más grandes de la Ciudad, así que esperaba verla algún día, pensaba que seguiría viva, ya que era tan fuerte. Le iba a agradecer y mostrarle lo fuerte que me había vuelto desde entonces si la volvía a ver.</Desc>
        <Desc>Pero, yo… bueno, sí, al final no pude decirle. No solo porque nunca pude ver a la Niebla Roja de nuevo… o Gebura, como le llaman ahora. Nos llegamos a ver de nuevo después de mucho tiempo, pero esa es otra historia. No hubiera sido capaz de decirle incluso si la llegara a ver cuándo seguía con vida. Tenía vergüenza de mí misma de nuevo. Pensaba que los salvaría a todos, pero después de todo, lo que he estado haciendo está muy lejos de ser una heroína.</Desc>
        <Desc>Hey, ¿qué crees que significa ser un héroe?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250032">
      <BookName>Página de Nikolai</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Después de un momento de silencio, ella abrió su boca lentamente. Una gran guerra iba a ocurrir. Si contribuimos lo suficiente en esa guerra, seríamos capaces de evitar nuestra inminente destrucción. No era una sugerencia o un pedido de ayuda. Fue una solicitud casi obligatoria. La recompensa: Evitar ser destruidos. Su actitud era algo de otro mundo; la manera en la que hablaba frente mío me dio cierto sentido de convicción. Es como si ella dijera que iba a hacer que esa guerra sucediera. Desconcertada dejé escapar una gran risa. Ya sabía que no estábamos en posición de rechazar su oferta.</Desc>
        <Desc>Y tenía razón; una gran guerra comenzó poco después de eso. Un grueso humo cubrió ese Nido.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250033">
      <BookName>Página completa de Nikolai</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En el pasado, la Cuarta manada era considerada la oveja negra de R Corp. En otras palabras éramos un dolor de cabeza al que no podían encontrar una buena excusa para remover. Que era bastante entendible porque éramos un desastre en esa época, y nos tomó una considerable cantidad de tiempo para llegar a nuestro estado actual.
El equipo Rino: Poderoso, pero se agita con facilidad y usa su fuerza para destruir todo alrededor demasiado a menudo.
El equipo Reno: Susceptibles a sufrir una crisis nerviosa en batallas prolongadas, causando daño a sus aliados.
Y el equipo Conejo: Su sed de sangre no deja margen a los descuidos al costo de matar civiles.
Para ponerlo de la mejor forma posible, tenían una tarea específica que solo ellos podían cumplir; siendo sincera, llevarlos a batallas normales haría más daño que bien. No mucho después de eso, recibí noticias de que planeaban destruir nuestra Manada. Quizás consideraron que era un desperdicio gastar más energía en nosotros.</Desc>
        <Desc>Las noticias de nuestra destrucción no llegaron con tanta sorpresa como esperaba. O quizás tuve tanto pánico que mi pelo se había vuelto blanco. No había mucho que pudiera decir. Qué más podía decirle a esta persona, que no era ni siquiera parte de R Corp. Todo lo que podía hacer era aceptar mi destino. El invitado, que tenía un par de ojos rojos impresionantes y un apuesto pelo marrón, me miró y sonrió gentilmente. Su comportamiento tomó un brusco y frío giro. No hubiera sido capaz de decir que esta persona tuviera un lado hablador y alegre si no la hubiera visto hablar hace un rato.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Después de un momento de silencio, ella abrió su boca lentamente. Una gran guerra iba a ocurrir. Si contribuimos lo suficiente en esa guerra, seríamos capaces de evitar nuestra inminente destrucción. No era una sugerencia o un pedido de ayuda. Fue una solicitud casi obligatoria. La recompensa: Evitar ser destruidos. Su actitud era algo de otro mundo; la manera en la que hablaba frente mío me dio cierto sentido de convicción. Es como si ella dijera que iba a hacer que esa guerra sucediera. Desconcertada dejé escapar una gran risa. Ya sabía que no estábamos en posición de rechazar su oferta.</Desc>
        <Desc>Y tenía razón; una gran guerra comenzó poco después de eso. Un grueso humo cubrió ese Nido.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250034">
      <BookName>Página de La Lágrima Purpura</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Si estás leyendo este libro, debe significar que quieres saber sobre mí. Estoy segura de que tienes un montón de preguntas, pero lamentablemente no puedo dar ninguna respuesta detallada. Es difícil encontrar una definición y explicación para un poder que nació naturalmente, ¿sabes? Cómo debería decirlo, en ese caso…</Desc>
        <Desc>Puedo viajar por el tiempo y espacio, y ver un gran número de posibilidades, muchas más de las que podrías imaginar. Probablemente es un poco diferente de como imaginas un viaje en el tiempo. Mi yo futuro que experimentó un cierto pasado, regresa para poder cambiar el futuro… Pase lo que pase en el pasado, es inevitable que ocurra algún tipo de paradoja. Ya sea grande o pequeña. Los pequeños cambios pueden tener efectos enormes, como el aleteo de una mariposa causando un tornado… Incluso yo tengo miedo de ese riesgo. Podría terminar en un ciclo de luchas sin sentido.</Desc>
        <Desc>Sí. Creo que es justo decir que viajo a un espacio completamente diferente. ¿Alguna vez has pensado la posibilidad de que una infinita cantidad de versiones del mundo en que vives podría existir? Digamos que tomaste un desvío camino a tu casa y fuiste asesinado por algunos miembros de un Sindicato que te emboscaron. Pero en otro mundo, decidiste ir directamente a casa y el asalto nunca tuvo lugar. O que quizás notaste al Sindicato tan pronto como pisaste esa calle y volviste por donde venías. Esos detalles se pueden sumar, y terminar en incontables mundos con incontables resultados. … Sé lo que estás pensando; que lo que digo no puede ser probado lógicamente. Sé que todo lo que digo suena absurdo. La gente no puede entenderme por eso, e incluso yo tengo dificultades explicándome a mí misma.</Desc>
        <Desc>Hice que sonara muy grandioso, pero este poder no es para nada todopoderoso, así que intento usarlo con cuidado. No espero que te preocupes por esos detalles. Ya es bastante complicado por sí mismo, ¿no es así? Solo tienes que saber que este poder no es omnipotente. Ningún poder tan conveniente se le regala a nadie en este mundo; siempre hay un precio a pagar, y hay un mundo que anhelo alcanzar, sin importar ese precio. Hago esto para ver el mundo donde pueda ver esa posibilidad.</Desc>
        <Desc>Y en los muchos mundos que he estado mientras hacía este trabajo… he visto a mucha gente perdida después de perder algo preciado suyo, justo como yo. No pude ignorarlos. Se veían tan miserables y lamentables. Bueno… no fue solo por caridad. Que fueran personas que valían la pena ayudar jugó un papel importante. De nuevo, nada en este mundo es gratis. Me apiadé de ellos tanto como los favores que me podrían dar a cambio. Gracias a eso, me he familiarizado con muchos Fixers… Y por muy cursi que sea de mi parte decirlo, algunos me han comenzado a llamar su mentora y se han vuelto admiradores devotos.</Desc>
        <Desc>Mucha gente me pregunta qué pienso conseguir con todo esto. ¿Ser una figura líder que comanda a poderosos Fixers que están en el nivel de un Color? No sé. Solo quiero ver a mi hijo, con quien me tuve que separar de la forma más desafortunada. Lo que significa que no me importan esas cosas. Puedo verlo tan débilmente… casi parece al alcance de mi mano, pero siempre termina siendo un espejismo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250040">
      <BookName>Página de Miris</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A la Directora Xiao le gustaba empatizar esto: “El trabajo de un mercenario es engañar; hacer creer al enemigo que avanzamos cuando defendemos; hacer creer al enemigo que iremos por el frente cuando golpeamos por arriba. Fingir rendición cuando levantas tus garras; debemos parecer incapaces cuando estamos listos para atacar, para que el enemigo se vuelva arrogando. Cuando el enemigo está alerta, distraerlo con cualquier medio necesario; tener en cuenta que no estamos sujetos a tal ira. Para poder derrotar al enemigo, debemos despertar nuestra ira; para recordar que las emociones de uno deben ser un medio para motivar el cuerpo y no los fines, y para explotar la ira del enemigo con esto en mente.” Nuestra directora puede dejarse llevar por la ira y desviarse momentáneamente del camino, pero incluso el jade más blanco tiene sus defectos; confío en que ella volverá por el camino indicado pronto.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250041">
      <BookName>Página de Xiao</BookName>
      <TextList>
        <Desc>De ninguna manera era una persona suave, aunque tampoco me veía a mí misma como una particularmente dura o ruda. Una persona directa y honesta. Me podían acusar por no inmutarme con la muerte de las personas sin importar lo cercanas que eran a mí, un punto que no todo el mundo vería como una crítica. ¿Cómo puede ser una persona tan fría y sin corazón, incluso si el principio básico de los Fixers es cuidarse a uno mismo ante todo? Al comienzo, gasté mucho tiempo pensando en eso, y me hice muchas preguntas. Xiao como una persona apreciaba la vida de sus compañeros, aunque si posición lo obligaba a dejar esas emociones pronto, ya que terminar su deber y salir victoriosa venía primero. Derramar menos lágrimas que el número de caídos era todo el tributo que podía pagar. Llorar a gritos solo hubiera despertado inquietud en mis compañeros. Al comienzo, la responsabilidad a veces se sentía tan pesada y agobiante.</Desc>
        <Desc>Nunca he creído que mi método fuera incorrecto; creía que era el mejor y consideré que los problemas no podían resolverse de otra forma. La mayoría de los Fixers piensan igual. Por eso, no podía entender los métodos de Lowell, el nuevo Director de la Sección 2 en ese momento. Una persona que intentaba mirar por todos, y que no escondía su cara de desconsuelo cuando un compañero moría. Parecía claro como el agua que su sensibilidad guiaría a su equipo a la muerte, pero le estaba yendo mejor que lo que esperaba. Un polo opuesto a mí. El camino que quería seguir, pero dejé de lado por las limitaciones. Me molestaba al principio. Un principio que no pude seguir, ya que no estaba permitido que expresara mi tristeza abiertamente por la muerte de unos pocos para proteger a la mayoría; y mi obligación de perseguir cualquier oportunidad de victoria me impulsaba a seguir adelante si había algo con lo que contar. Mi capacidad no era lo suficientemente buena para abarcar a todos los miembros del equipo. ¿Estaba equivocada? ¿Qué tiene él que no tenga yo? Mirando atrás, no pienso que lo que sentía era envidia o celos. La indignación ciertamente no era una emoción tóxica. Estoy segura de que ambos solo tenemos diferentes especialidades.</Desc>
        <Desc>Se dice que la gente se cruza con otra de una manera u otra. No pienso que ese proceso sea para nada natural; no creía en los encuentros destinados. Después de todo, dos calles en paralelo nunca podrían cruzarse. Una relación comienza con un deseo de conocer. Simple curiosidad. Conocer más sobre una persona, o ir más lejos y ver lo que estás viendo juntos. La gente abre nuevos caminos que mezclan con los caminos de otros por varios motivos.</Desc>
        <Desc>Creí que él nunca me importaría porque era tan diferente de mí, pero estaba equivocada. Quería aprender más de él, y quería saber qué era esta emoción que sentía. Y pensé que quizás me podría volver una persona mejor si era capaz de ver lo que él estaba viendo juntos. Si hay una cosa de la que me di cuenta, es que las relaciones entre personas siempre empiezan por una simple y pequeña curiosidad.</Desc>
        <Desc>Tomando lo que he dicho, quizás crees que este es un amor peculiar y falso… Podrías pensar que es excesivamente complicado. No puedo dar una respuesta clara, porque no puedo atreverme a definir qué es el amor. ¿Qué podría añadir o decir sobre una emoción que siento por primera vez, una de la cual tengo problemas descifrando? Además, todas las personas llevan una diferente forma de amor. Estoy completamente segura de que hay personas a las que no le importa esa emoción. Podrías pensar que esta emoción es completamente inútil en esta Ciudad. Incluso si fuera capaz de definir mi amor, no serías capaz de verlo como una dulce historia si no puedes entenderlo.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, estoy segura de que mis sentimientos hacia Lowell eran sinceros. Los tan llamados curiosidad y simpatía… Traen atención, admiración y un poco de obsesión. Pronto aprendí que esto no era muy diferente de lo que la gente llama “amor”. Puede que no fuera algo salido de un cuento de hadas o un drama, pero aun así nos queríamos en nuestra pequeña relación. Quizás estaba bajo la impresión que el amor es un concepto que no podía encajar conmigo.</Desc>
        <Desc>Dijiste que soy fuerte, pero en realidad era débil y sin coraje hasta el día que te conocí. Me he perdido desde el día que te fuiste. ¿Por qué lo extrañaba todo mientras seguías a mi lado? ¿Por qué paso toda la noche extrañándote y arrepintiéndome solo después de que te hayas separado de mí? Tengo un arrepentimiento respecto a ti: que no podía confiar en mis sentimientos por ti. Que tenía tanto miedo de decirte que eras mi toda la noche antes de que me dejaras.</Desc>
        <Desc>Tendré momentos de soledad mientras viva. Sin embargo, no será un anhelo sediento de amor. Es cuando miro a mi lado, y no hay nadie ahí; cuando esté agotada de correr hacia algún lugar; cuando sienta que mi corazón se vuelve más pesado en lugar de sentir dolor. Intentar cosas nuevas podría hacerme olvidar esto por un momento, pero las memorias me seguirán de por vida. Cuando las siento, puedo ver cosas familiares. Un lugar familiar, una mente familiar, una persona familiar. Y planeo reunirme contigo pronto. Quiero decirte que no tengo vergüenza por el camino que he escogido y que finalmente soy libre de la culpa.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250051">
      <BookName>Página de ㅛ무얀색챠애</BookName>
      <!-- Yes, this name is properly localized. I know you'll ask. -->
      <TextList>
        <Desc>¿Alguna vez has visto un destello de luz cuando cierras tus ojos? Es cegadoramente brillante a veces, y también tiembla de forma regular. Esta sensación se suele llamar fosfeno. Cuando cierro mis ojos, una imagen borrosa de una alfombra manchada de sangre aparece como ese fenómeno óptico. El comienzo de una desagradable pesadilla. Cuatro maniquís que perdieron la cara y un brazo, cada uno yacen sobre esa alfombra, con rosarios rojos; otro maniquí tiene su mano en mi hombre. Me doy la vuelta y veo un altavoz en la cara del maniquí. Puedo sentir una vibración proviniendo de ahí, incluso cuando no puedo escuchar lo que dice. Pero ya sé qué tipo de sonido está haciendo. La vibración coincide con las palabras que recuerdo, y mi corazón comienza a latir en consecuencia.</Desc>
        <Desc>Este maldito poder de recordar perdió todos los recuerdos buenos que tenía de mi infancia, aun así me trae esos recuerdos cuando cierro mis ojos. Mi respuesta es siempre la misma: Tomar una flor que se deslizó en mi mano y clavarla en el corazón del maniquí. Un hermoso árbol crece en las grietas que hizo la flor. Es tan suave como las manos que me acariciaron, y es tan hermoso como el sonido que me consoló. Y es tan filoso como el sonido del último momento cuando fui regañado por primera vez. Cada rama que crece del árbol provocan un zumbido penetrante en mis oídos, y los pétalos rozan mis mejillas para hacerme sentir el dolor que tienen. Me quedo quieto como si mi cuerpo estuviera atado, hasta que mi cuerpo está cubierto de cicatrices. Una, dos… Caen canicas negras de las heridas. ¿Cuánto tiempo he pasado en este ciclo de dolor?</Desc>
        <Desc>Las pesadillas han estado conmigo por la mayoría de mi vida. Si cierro mis ojos, las memorias de esos tiempos me cazan—y si los abro, una realidad que a penas puedo soportar aparece. Elijo mantener mis ojos cerrados porque pienso que es mejor tratar con ese pasado. Por lo menos no seré visitado por nuevos tipos de dolor… Los Preceptos siguen llegando sin descanso. La gente en la Ciudad encuentra distintos finales dependiendo de los Preceptos que reciben, aunque todos sus destinos tienen en común su crueldad. Su resentimiento, gritos, lágrimas, rabia y muerte… Es demasiado para mis ojos. A veces pienso cómo hubiera seguido si vida nunca me hubiera convertido en Mensajero, recibiendo los Preceptos como el resto. Quizás era mucho mejor entonces. Quizás hubiera sido mejor que muriera antes para volver a respirar otra vez como un nuevo ser. ¿Por qué los Preceptos me dieron esa orden ese día?</Desc>
        <Desc>Persigo mis pesadillas para recordar el pasado; todo había acabado, y planeaba seguirlos en la muerte, pero no tenía el coraje para terminar mi vida, así que yo… recogí un Precepto que pensé que anunciaría mi condena y lo leí lentamente. Todo lo que tenía ese Precepto era una orden de volverme Mensajero. Estaba apuntando a un comienzo, no a un final. No pude ver ni una sola palabra que hablara sobre salvación o muerte. Después de estar aturdido por un rato, finalmente caí al suelo y comencé a reír más fuerte de lo que había hecho en toda mi vida. No pude evitar reír en ese estado. Quería terminar mi vida por culpa de los Preceptos, y ahora los Preceptos no me permiten hacerlo. ¿Dónde se ha ido mi libre albedrío?</Desc>
        <Desc>Estaba frustrado. Ni siquiera mi propia vida estaba bajo mi control, todo dependía de los Preceptos. Entonces estaré encantado de jugar bajo estas reglas. Incluso si no puedo romper los Preceptos, al menos haré una pequeña grieta. Si puedo demostrar a las masas que es posible oponerse a los Preceptos, entonces algo podría cambiar… Tiene que cambiar… HARÁ una diferencia. Una vez tuve esperanza, pude ver una manera—y una vez pude ver dónde ir, tuve la fuera para levantarme.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, me di cuenta de algo ahora mismo. Lo que sentía no fue esperanza, y que ignorar ese Precepto y tomar mi propia vida como planeaba podría haber sido una verdadera expresión de libre albedrío.</Desc>
        <Desc>Me pregunto, ¿cuál es la forma correcta de vivir en este lugar? Ni siquiera estoy soñando con una vida de la que esté orgulloso; ¿cómo puede uno conseguir la sensación de que es soportable vivir su vida, ya sin siquiera hablar de estar satisfecho con ella? Pensé que tenía la respuesta a eso… Pero al final, no pude escapar de los Preceptos. Los Preceptos son la voluntad de la Ciudad, así como mi propia voluntad. Me he dado cuenta de mi límite. Siento que he sido golpeado por una muralla que no puedo superar. Sin embargo, no me siento desamparado o miserable. Quizás habrá alguien que pueda seguir la corriente, en lugar de romperla. Solo que no soy yo; no soy lo suficientemente bueno para eso.</Desc>
        <Desc>Así que quiero que alguien encuentre una respuesta en mi lugar. Y espero que pueda decírmela. Que me diga cómo puedo disfrutar de esta pesadilla.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="260001">
      <BookName>Página de un Fixer de Hana</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada Asociación tiene un credo que refleja su atmósfera. Algunas empatizan una pasión ardiente, mientras otras aspiran a conseguir una actitud tranquila y fría. La Asociación Hana no es la excepción. Estos coinciden con la representación de las ideas más básicas de la actitud que un Fixer debe tener.</Desc>
        <Desc>Debemos mostrar concentración y resolución en todas las situaciones. Ser diligentes y detectar las emergencias de las nuevas corrientes, y asegurarte de no ser arrastrado por ellas tú mismo. Ya que en nuestra ocupación debemos colocar a algunos en una posición baja y mantener a otro en una alta, debemos asegurar los valores que nos hacen quienes somos, mientras removemos los obsoletos de nuestras ideologías. Además debemos tener una mente abierta que pueda aceptar opiniones distintas a las nuestras. Estar dispuestos a escuchar críticas de otros y reconocerlas, pero con cautela para no caer en confusión al aceptar cualquier y todas las opiniones, cambiándote a ti mismo sin la debida consideración. Cambia solo lo que necesita ser cambiado, pero ser obstinado sobre las reglas que hemos mantenido. En conclusión, no debemos caer en la tentación o el engaño.</Desc>
        <Desc>Así como una fundación influencia en la estructura que se encuentra en ella, estos principios sirven como un principio que todas las Asociaciones deben seguir. Al ser la Asociación que supervisa a los Fixers en general, los principios de Hana también son aplicables a la mentalidad que cualquier Fixer debería tener.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260002">
      <BookName>Página de Mirinae</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hay doce Asociaciones Fixers en la Ciudad, y la Asociación Hana está a cargo de la administración general del resto. Somos conocidos por poner grados a los niveles de amenaza de los peligros que ocurren en la Ciudad, y los grados de Fixers y Oficinas. Además de eso, somos los que damos las licencias de Fixer, entregamos los documentos oficiales sobre ciertas solicitudes y asignamos Colores a los Fixers que han probado ir más allá del sistema de grados. Nuestra Asociación está relacionada con casi todo lo relacionado con las actividades Fixers. Aunque hay una cosa que la Asociación Hana no puede intervenir.</Desc>
        <Desc>Los niveles de amenaza en la Ciudad son los siguientes: Mito Urbano, Leyenda Urbana, Plaga Urbana, Pesadilla Urbana, Estrella de la Ciudad… e Impureza. La mayoría de las asociaciones tratan solo con Estrellas de la Ciudad o más bajas. Incluso aunque la Asociación Hana tiene el control sobre asignar los grados de amenaza… Hay un grado que nuestra Asociación no puede asignar: La Impureza. Solo la Cabeza tiene la autoridad de decidir eso. No estoy segura del raciocinio detrás de designar Impurezas… Por lo que puedo ver, parece que declaran a seres que profanan la Ciudad como Impurezas y las expulsan a las Afueras. Supongo que la Cabeza está a cargo de esa parte porque las éticas de la Ciudad no son cosas en las que estemos calificados para discernir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260003">
      <BookName>Página de Harold</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Algunas personas preguntan cómo las Estrellas de la Ciudad, el nivel más alto de amenaza, son de alguna forma diferentes de las Impurezas. Se preguntan a sí mismos… “¿No están interrumpiendo el orden de la Ciudad?”
Si me preguntas, la Ciudad tal y como existe con sus Estrellas… podría ser la imagen ideal de la Ciudad que la Cabeza se imagina.</Desc>
        <Desc>En el universo que es la Ciudad, se forma un centro de masas por cada persona que desea algo, y grupos de sueños comparables a la masa interestelar gravitan hacia esos centros. Conducidos por la fuerza que las personas ejercen en sus esfuerzos de alcanzar esas metas, tal nebulosa repetidamente se expande y contrae, hasta que finalmente cumplen sus deseos—creando una Estrella con un brillo que podemos observar. Las personas que presencian el destello de esa Estrella admiran lo brillante que es en la oscuridad, y esperan poder brillar de igual manera algún día, haciendo aún más centros en el universo…</Desc>
        <Desc>Por supuesto, algunas personas tendrán su mirada fija al suelo—demasiado ocupadas para mirar cualquier otra cosa que no sea su camino; sin embargo, una vez que una persona fija sus ojos en una Estrella, comenzarán a avanzar hacia ella, usando su guía como un compás. Aunque probablemente no están intentando convertirse en una Estrella. Simplemente quieren brillar con sus sueños por una vez, no el sentir la sensación de superiores de estar en lo alto del cielo de la Ciudad.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260004">
      <BookName>Página de Olivier</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Roland y yo éramos compañeros hace mucho tiempo en la Oficina de Charles. Había doce miembros en total—excluyendo a Angelica que se unió a la Oficina más tarde para resolver el caso de la Noche Rojo-sangre. Consistiendo en pocos Fixers para una Oficina de grado 1, tomaba diferentes tipos de solicitudes, jugando con las fuerzas de los doce miembros que tenían distintas peculiaridades y características. Roland y yo nos llevábamos bien juntos, así que solía trabajar con él a menudo. Bueno, no exactamente por esa razón. Para ser preciso, alguien tenía que mantener su impulso de saltar a la acción antes de pensar.</Desc>
        <Desc>“El valor sin premeditación es poco más que un farol, y hay más fuerza en la discreción que en la imprudencia.” Me pregunto si recuerdas este consejo que te di cuando seguían siendo propenso a actuar sin pesar. Te recuerdo concediéndolo y dando un paso atrás. Aunque te di ese consejo, ahora entiendo que tampoco era perfecto. Solo pensar no hace ningún progreso, y demasiada cautela puede hacerte daño a ti mismo. Tenía la prudencia, y tú tenías la acción sin vacilar. Nos ayudábamos entre nosotros con nuestras fuerzas, y en ese entonces solo podíamos vivir tratando con los asuntos a mano. Quizás esos eran los días donde podíamos reír y lamentar, y solo vivir con eso. Pero ahora hemos ido demasiado lejos para volver—así lo hiciste tú, y así lo hizo la Oficina Charles.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	
    <BookDesc BookID="102">
      <BookName>Página de O Silêncio Preto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>	

    <!--말쿠트 : 필립-->
    <BookDesc BookID="1301011">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Cuánto más debo caminar hasta llegar a un final? ¿Cuán apretado debo cerrar mis ojos, cubrir mis orejas, y tapar mi boca para que lo que está a mi alrededor sea seguro antes de que pueda sentir una pizca de felicidad que no me dejará? Pensé que tenía que superar este dolor y volverme a levantar para volverme un hombre más duro. De esa forma, no hubiera perdido a aquellos que me importaban. Sin embargo, el ser humano es frágil por naturaleza; si uno es demasiado débil, entonces sucumbirán—y si uno es demasiado duro, se romperá. Me di cuenta de que hay poco que puedo hacer para calmar el desorden de este mundo. Entonces, ¿cómo puedo vivir sin caer en la desesperación? Una mente que esté dispuesta a dejar ir las cosas que estaban destinadas a irse en algún punto. Una mente que está contante con no tener nada. Siento que es importante evitar que piense que cualquier cosa esté en mi posesión.</Desc>
        <Desc>Te seguí para encontrar la manera de ser feliz, ¿pero qué bien me hizo eso? Estar contigo solo agudizo mi sufrimiento, arruinando todo el propósito de unirme a ti en primer lugar. Quiero añadir que no eras la culpable. Yo era quien se atormentaba a sí mismo. Si supusiera lo que sé ahora en el pasado… ¿Hubiera disminuido mi dolor o cambiado algo? No, no me culpo a mí mismo por mis elecciones en ese momento. Incluso los fallos y miserias del pasado eran parte del viaje que me condujo a este momento, así que estoy agradecido por haber conseguido algo por una vez. Me hubiera ahogado en mis propias lágrimas y penas en ese entonces, pero al final, estoy agradecido por la elección que hice…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1301021">
      <BookName>Página de Los Niños Llorando</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



    <!--예소드 : 에일린-->
    <BookDesc BookID="1302011">
      <BookName>Página de Eileen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Donde vivimos, no hay nada que pueda ser logrado con tu propia voluntad. Una corriente que no podemos desafiar nos impide el camino. Lo que llamamos “engranajes” están simplemente ahí para mostrarnos la corriente. No puedes verla con tus ojos. Nadie sabe quién creó esta masiva corriente, o por qué debemos seguirla. Sin embargo, esta corriente no nos lleva a lugares malos. Más bien, pensar que tal lugar existe es un acto de desafío en sí mismo.</Desc>
        <Desc>Simplemente observamos cómo se desarrollan los acontecimientos como simples espectadores. Caminas junto a un camino, ¿pero fuiste tú quien abrió el camino hasta ahí? No le enseñaste a tus piernas a levantarse para seguir adelante; ellas simplemente se movieron. Además, la decisión de caminar tampoco era tuya. Aun así, mucha gente cree que mueve sus piernas por su propia voluntad. Es una lástima verlos intentar escapar de la corriente, porque solo se están alejando de la salvación.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="1302021">
      <BookName>Página de un Adorador de los engranajes</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--호드 : 그레타-->
    <BookDesc BookID="1303011">
      <BookName>Página de Greta</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡Estamos en una era donde los humanos son dominados por el acto de consumir! Cuando estás hambriento te enojas, y cuando el hambre toca tus nervios te vuelves violento. Así es como son los humanos. Y la gente que come la misma comida naturalmente crecerá de forma similar. ¡Así que los seres altos y poderosos podrían demandar que comas las cosas “correctas”! Cuando algo es “correcto”, entonces algo “incorrecto” debe existir. Comida incorrecta. ¿Debe significar humanos comiendo humanos, no crees?</Desc>
        <Desc>¿Por qué la gente piensa que comer es natural, pero luego dibuja una línea en comer a un humano? ¡Quién decidió eso y por qué! ¿Es porque la vida humana es preciosa? ¡Es incorrecto! ¿Qué hace a la vida de los animales menos preciosa? Aunque ahora no vamos a resolver un aburrido acertijo filosófico sobre el peso de la vida. Si los humanos tienen claramente más valor que los animales porque somos los máximos depredadores, entonces no debería haber problema con que un grupo de humanos estén encima de los demás y cacen al resto.</Desc>
        <Desc>¡Tenemos dos opciones! Primera: no comer nada. Hey, no estoy sugiriendo que mueras de hambre. ¡A tu cuerpo se le enseña a comer! ¿Y si cambias ese hábito? ¿Quizás en lugar de comida, tus entrañas podrían llenar con las posibilidades de algún otro tipo? Si no eres muy fan de eso, entonces hay una segunda opción: ¡comerlo todo! Simplemente sigue el olor de la sangre y mete todo lo que encuentres en tu boca como tu cerebro te indica.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1303021">
      <BookName>Página de ¿Algo de carne fresca…?</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--네짜흐 : 브레멘-->
    <BookDesc BookID="1304011">
      <BookName>Página de Bremen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Vamos a una aventura—un mundo que cambia con cada paso. El yo que cambia después de cada paso que da. Mis ojos se deslumbran por la luz de colores, persigo placeres que no tengo. No nos regañes porque no puedes entender nuestro propósito. Solo pasa que eres uno de los muchos que disfruta cosas comunes. Nosotros—por otra parte—no vemos nada de color en ellos. Ustedes son los que están empatados en placeres desagradables. Solo estamos buscando lo que nos falta. Pero una completa satisfacción nunca llegará; solo se hundirá más en una sed furiosa. Mientras nosotros pasamos nuestros días en un incluso mayor libertinaje. Aunque somos felices. Podemos empaparnos en nuevos colores todos los días, no como la mayoría.</Desc>
        <!-- Enivrez-vous, anyone? -->
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304021">
      <BookName>Página de Una marioneta normal</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
  <BookDesc BookID="1304031">
    <BookName>Página de la Sra. Sirena</BookName>
    <TextList>
      <Desc></Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>

    <!--티페리트 : 오스왈드-->
    <BookDesc BookID="1305011">
      <BookName>Página de Oswald</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡La gente tiene esperanzas y sueños!
“¡Quiero comer tres capullos de flores!”
“¡Quiero ser un gatito veloz, ingenioso y ahorrador!”
“¡Quiero ganar una fortuna!”
Y entonces dicen:
“¡Quizás encontraré flores deliciosas algún día!”
“¡Quizás tendré un montón de dinero en mis patitas algún día!”
“¡Quizás seré bañado en los más fuertes aplausos algún día!”
“¡Algún día! ¡Algún día! ¡Algún día!”
Ese ruin “¡Algún día!” no deja de aparecer. Pero para tener esperanza, tienes que estar preparado incienso para ofrecer a esas deseosas plegarias. ¡Un mundo donde nadie puede comer flores! ¡El recordatorio de que eres una tortuga lenta! ¡La miserable realidad! ¡Preparando el escenario para la actuación que llamamos esperanza!</Desc>
        <Desc>¡Por eso las personas tienen la idea errónea sobre cómo tener esperanzas! ¡Si creen que las esperanzas se volverán realidad “algún día”, entonces seguirán repitiéndolo como loros! ¡Esos días nunca llegarán! ¡Tener expectativas así solo te dejará con una ira amarga!
“¿Cambiaré algún día?”
“¿Esa persona cambiará de página algún día si cuento con ello y espero?”
La gente entretiene a las esperanzas como les plazca, y entonces se muerden entre ellos cuando el cambio que esperaban no sucede. ¡Los payasos no pueden entregar sonrisas en un mundo de amigos llorones!</Desc>
        <Desc>¡Así que deberíamos hacer estiramientos, comenzado hoy! ¡Abandona todas las expectativas—solo mantén una actitud positiva y ríete sin importar lo que veas! ¡Vamos a hacer una actuación sobre lo que ahora mismo es cierto, no de una supuesta realidad que esperas que suceda “algún día”! Ya estoy en el escenario, de pie en el lugar más brillante que haya estado nunca.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1305021">
      <BookName>Página del Sr. Cuchillo</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   


    <!--게부라 : 타냐-->
    <BookDesc BookID="1306011">
      <BookName>Página de Tanya</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Luchas por sobrevivir es algo natural. Incluso ahora todos estamos en una batalla. Nace mucha más gente de la gente que muere por causas naturales, y los que viven tienen dificultades manteniendo su posición todos los días. Una pelea por proteger, y una para evitar más bajo. ¿Quizás es porque no hay suficientes asientos para que tome la población de humanos que crece más cada día? Seguro, más trabajos y cosas se podrían hacer en el futuro, pero solo es una estimación que podría nunca pasar hasta que sea demasiado tarde para ti. El mundo donde vivimos ahora es lo que importa. Tiene que haber una forma de alimentar a los no aptos sin forzarnos a todos. Y ahí es donde la fuerza entra en juego.</Desc>
        <Desc>No sé por qué piensan que es algo malo. ¿No hacemos todos lo mismo, directa o indirectamente? Nos abrimos camino pasando por encima de otros para poder sobrevivir, y los perdedores quedan fuera de la carrera. ¿Dices que esto es justo, pero dices que no a los conflictos físicos, para “respetar la vida” y mierda así? Entonces déjame preguntar algo: ¿por qué razón respetas la vida? ¿Piensas que estás respetando la vida ahora mismo?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--헤세드 : 인형사-->
    <BookDesc BookID="1307011">
      <BookName>Página de Jae-heon</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Si hubiera estado ocupado con una reunión urgente como en cualquier historia trágica, quizás tu muerte no se hubiera sentido tan miserable. Sí. Hubiera llorado hasta no poder más, y entonces hubiera estado listo para despedirme. Era un día ordinario. Ese tipo de días que no tienes reuniones ni nada a lo que atender después de volver a casa del trabajo. Tu cuerpo estaba aplastado hasta quedar irreconocible—no hubiera sido capaz de darme cuenta por mí mismo que no eras ningún trozo de carne al azar. Dejaron lo que quedaba de ti en una caja de estasis y me lo enviaron; ese era su gesto de condolencia. Me negaba a creer que eras tú, si no hubiera por la ropa… Pase horas sentado ahí, en silencio, mirando vagamente a un bulto que no me atrevía a abrazar.</Desc>
        <Desc>Llevabas un muñeco de peluche, ahora al lado de la caja atrajo mi atención. Incluso cuando estaba hecho trizas y empapado en sangre, el relleno de algodón aún estaba junto, como si recordara la forma del muñeco. Parecía que quedaba algo de algodón incluso después de que la rueda pasara por encima de la tela. Entonces por alguna razón desconocida, traje los otros muñecos de tu habitación y las corte con un par de tijeras. No sé qué me poseyó para cortarlas en piezas de tela. No había ni siquiera suficiente para cubrir todo el muñeco, así que junte las piezas de tela para cocerlas de nuevo. Con las mismas manos gentiles que te hicieron el muñeco por primera vez.</Desc>
        <Desc>El resultado era más espeluznante de lo que solía ser, pero aun así era el mismo muñeco que recordaba. La apariencia no importaba. ¿Quizás, solo quizás, podría decirse lo mismo de ti? Mire a la caja en la que estabas, mi hijo, descansado por lo que ya no sería una eternidad. Mis dos manos una vez estuvieron tan ocupadas que era una molestia; habían pausado el tiempo, pero ahora iban a moverse una vez más—solo por ti.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1307031">
      <BookName>Página de Una marioneta ágil</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307041">
      <BookName>Página de Una marioneta pesada</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307051">
      <BookName>Página de la marioneta Angelica</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--비나 : 엘레나-->
    <BookDesc BookID="1308011">
      <BookName>Página de Elena</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Demonios de sangre. Los seres que se dice que han sido castigados con una sed interminable por el pecado de codiciar la sangre humana. Así es como nos llaman los de tu clase, condenándonos por miedo. También tenía miedo cuando los vi por primera vez en esa mansión donde todo comenzó. Seres violentos que bebían la sangre de los humanos. Un miedo creciente sobre la posibilidad de ser su próxima víctima. Las personas en la mansión estaban aterrorizados de aquellos que se volvieron monstruos. Incluso aunque eran humanos como nosotros, estaban fuera de lo que pensábamos que era la norma. Aunque en retrospectiva era algo muy tonto. ¿Qué era esa ilusión de normalidad por la que temíamos y luchábamos tanto?</Desc>
        <Desc>Digamos que todos los humanos excepto uno se volvieran Demonios de sangre, y esa única persona es la única “normal”, como ellos dicen. En ese caso, ¿qué sería la normalidad entonces? ¿Cómo se debe sentir el solitario humano al ser el monstruo entre las criaturas que temían? ¿Deberían lugar hasta su último aliento por la “humanidad” que tuvieron por tanto tiempo? Quizás eso se ha convertido en una ideología obsoleta, una que ya no vale la pena tener. ¿Qué pasaría si rechazaras ese viejo ideal y el volverse un Demonio de sangre abriera un potencial para crecer en diferentes aspectos?</Desc>
        <Desc>Tu especie dice que algo está fuera de lo ordinario solo cuando es diferente de lo que ha visto y experimentado antes. Así que lo temen e intentan excluirlo de su rebaño. Pero ya ves, no hay ninguna justificación real para que los de tu clase nos condene.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1308021">
      <BookName>Página de La Cruz Bermellón</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--호크마 : 플루토-->
    <BookDesc BookID="1309011">
      <BookName>Página de Pluto</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El mundo es una masiva reunión de alucinaciones. Un mundo donde los individuos puedan dar forma a su propia realidad como les plazca. Cada persona es susceptible al engaño, porque ellos tienen conocimiento. Por esa razón, es imposible que un ser puro que no ha sido contaminado por el conocimiento pueda ver el mundo como nosotros erróneamente lo vemos, de la misma forma en que no discernir el final de una línea o diferenciar el rojo del azul. Un mundo sin necesidades. Sería impropio que llamáramos a ese lugar un mundo. En realidad, para llamarlo un “lugar” sería otro concepto erróneo entre nosotros, los conocedores. Mientras más uno aprenda, a más alucinaciones se invitan.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, si la mayoría de las personas observan el mismo lugar y sienten lo mismo, entonces podría no ser nuestra propia ilusión. ¿No piensas lo mismo? Por ejemplo, mira al cielo azul. La cúpula celestial es más alta y más lejana de lo que uno puede imaginar, y tan azul como puede ser. La mayoría de nosotros estaría de acuerdo en decir que el cielo es alto y azul. Por desgracia, los que piensan así son los que están cerca de ti. Es natural que estén de acuerdo contigo, ya que son imaginaciones nacidas de tu mente delirante. De hecho, la entidad astuta que te impide ver el mundo en su forma más sincera no sería otra que tú mismo. Incluso la entidad sagrada en la que crees y a la que te dedicas va a ser una proyección de ti mismo, así que ¿cómo puedo confiar en nada de lo que mis ojos me muestran?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1309021">
      <BookName>Página de Una Sombra</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 뒤틀린 하층 -->
    <BookDesc BookID="1401011">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1402011">
      <BookName>Página de Eileen</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1403011">
      <BookName>Página de Greta</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1404011">
      <BookName>Página de Bremen</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
<!--검은침묵 책장-->
    <BookDesc BookID="270001">
      <BookName>Página de O Silêncio Preto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270101">
      <BookName>Página de Roland</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270102">
      <BookName>Página de un desecho humeante</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270201">
      <BookName>Página de Roland</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270202">
      <BookName>Página de Angelica</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270301">
      <BookName>Página de O Silêncio Preto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="1406011">
      <BookName>Página de Tanya</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1407011">
      <BookName>Página de Jae-heon</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405041">
      <BookName>Página de Sr. Conejo</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405031">
      <BookName>Página de Sra. Sirena</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405021">
      <BookName>Página de Sr. Cuchillo</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405011">
      <BookName>Página de Oswald</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409021">
      <BookName>Página de Sombra</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409011">
      <BookName>Página de Pluto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1410011">
      <BookName>Página de Argalia</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1408011">
      <BookName>Página de Elena</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 케테르 완전개방 -->
    <BookDesc BookID="9100501">
      <BookName>Página de Angela</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100511">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--심장 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100521">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--폐 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100522">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--피노키오 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100531">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--피노키오 잡몹-->
    <BookDesc BookID="9100532">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--눈의 여왕 얼음-->
    <BookDesc BookID="9100541">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100542">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--아없오 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100551">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!-- 아무 말 없는 소녀 : 못 손 -->
    <BookDesc BookID="9100552">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 아무 말 없는 소녀 : 망치 손 -->
    <BookDesc BookID="9100553">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
    <!-- 일반 초대장 -->

    <BookDesc BookID="252001">
      <BookName>Página de Allen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El mensaje que recibimos no era inesperado. El jefe de nuestra organización siempre fue impulsivo, y no tenía nada de paciencia para la injusticia o su propia curiosidad. Fue un milagro que pudiera estar bajo el Pulgar por tanto tiempo. Le dije que tuviera más cuidado porque sus palabras y acciones como el jefe también afectarían a sus subordinados, pero aun así aquí estamos… Pensé que estallaría de la rabia al escuchar las noticias, pero no sentí tanto enojo como esperaba. Lo único que pude pensar fue en que finalmente lo hizo. Con la cabeza fría, consideré con calma mi siguiente movimiento. Al menos algunos de nosotros consiguieron librarse gracias a la advertencia temprana.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="252002">
      <BookName>Página de un Punzón nocturno</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Es una buena idea cerrar tu maldita boca en una reunión de subsidiarios del Pulgar. Si no tienes nada bueno que decir, quedarte callado es la mejor contribución que puedes hacer. Nunca se puede saber si lo que vas a decir es una buena idea. En otros lugares, los errores solo te cuestan tu propia vida, pero hacerlo en reuniones como esa significa que los miembros de tu Sindicato también son reducidos a polvo. ¿Qué culpa tenemos de que nuestro jefe sea estúpido?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234001">
      <BookName>Página de Hanafuda</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En el Nido de las apuestas, cientos de juegos son llevados cada día, la gente se va como ganadores o perdedores. Algunos admiten su derrota, mientras otros intentan hacer una escena y escalar las cosas usando la violencia. Es el trabajo de Oficinas como la nuestra el monitorear los juegos entre individuos y organizaciones, verificar los resultados, y prevenir que la situación se vuelva violenta.
Naturalmente, hay un montón de Oficinas que manejan este tipo de trabajo, la mayoría de ellas afiladas con la Asociación Öufi, nuestra Oficina incluida. Cada vez que pasa un juego con algo en juego, un intermediario necesita estar ahí para probar que el resultado del juego es legítimo, Dada la inmensa cantidad de juegos, solemos estar cortos de manos a veces.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234002">
      <BookName>Página de um Sicário da Oficina Jeong</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La mayoría de residentes del Nido J dependen de una entidad especial. No puedo hablar mucho sobre esto, pero es como una lectura de fortuna. Predice eventos que te sucederán durante el año como una fortuna anual, y te da opciones en asuntos inmediatos. Aunque nunca te da una solución directa a tus problemas. Es tu decisión hacer tus elecciones… Pero no puedo negar que es una fuerte influencia en tu decisión.

Este es el Nido de las apuestas. Puedes escuchar todo tipo de ruido diariamente—hasta casi volverte loco. Los disparos y gritos no son exactamente agradables para despertarse… Esos sonidos me solían despertar todos los días, pero ya no más. La persona que vivía en la habitación 1829 desapareció luego de perder una apuesta hace una semana, y vi como se llevaban un gran ataúd de la habitación 1831 ayer…
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="253001">
      <BookName>Página de un Udjat</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Somos Udjat. Mientras es una Oficina de grado 1 en la superficie, solo recibimos solicitudes de una persona. Existimos por la Señora Dias y solo la Señora Dias. Estamos dispuestos a hacer cualquier cosa que ella demanda. Su pura ambición la llevará a una posición de gran poder algún día. Nosotros simplemente servimos como peldaños para su ascenso a la cima.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254001">
      <BookName>Página de Irina</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Sabías? Muchas personas que emplean las compañías de seguros son las que tienen experiencia con el trabajo de detective que involucra investigaciones y deducciones. Hay más que unos pocos casos donde nuestros clientes se lastiman a sí mismos y nos mienten en un intento de cometer un fraude al seguro. Un considerable número de llamadas que recibimos no son meros hechos incidentes. Entonces, ¿cómo se diferencia un accidente real de uno falso? Haha, es un secreto del negocio. Bueno, quizás una pequeña pista… A menudo, algo raro pasa con la forma en que hablan o actúan. ¿Te dije que la gente que solía trabajar como detective suele entrar a nuestra industria, verdad? Esos tipos ciertamente tienen ingenio… sus ojos detectan cualquier signo escondido, incluso en los disfraces más elaborados.
Dicen que los términos pueden ser demasiado difíciles, pero no estoy de acuerdo. Cuando manejamos tanto dinero, no hace daño revisar con cuidado e inspeccionar y determinar la validez de los casos, ¿verdad? Si la gente comenzara a recibir pagos del seguro por cada pequeñez, nuestro negocio no sobreviviría. Te sorprendería saber cuánta gente en la Ciudad sigue teniendo la idea de volverse rico con trucos baratos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254002">
      <BookName>Página de Una aseguradora de Mirae</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En esta Ciudad, el dinero tiene más valor que todo lo demás. Necesitas dinero para comenzar lo que sea. También se necesita dinero si sucede algún evento inesperado. Nunca sabes cuándo sucederá un accidente que podría costar una increíble suma de dinero; los seguros son útiles en esos casos. Siempre y cuando se cumplan las condiciones, el pago se entregará para financiar el daño. Por supuesto… no todos los accidentes se ajustarán perfectamente a la factura del seguro.
Hay planes de seguros para Fixers, Asociaciones e incluso Alas… además del seguro secundario que se puede tomar… tomaría mucho tiempo nombrar todos los seguros que existen en la Ciudad. Hay una gran cantidad de compañías y planes para elegir, cada una cumpliendo las necesidades de un diferente tipo de individuo o grupo. Nunca se sabe qué peligros te esperan…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255001">
      <BookName>Página de Yae</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Un amigo mío que entrenó en el mismo taller que yo me habló sobre este lugar. Me dijo que una nueva tecnología se descubrió hace poco. Algo sobre jugar con la mente para usarla en tu favor… ¿Aparentemente es más poderosa de lo que podía imaginar? Honestamente, no soy muy bueno en tener una impresión de algo con solo escuchar o leer sobre ello… Así que les dije que no lo entendía, y entonces dijeron que quizás ir a la Biblioteca podría ayudar. Han estado investigando esta nueva y emocionante tecnología últimamente, que estaban demasiado asustados de ir a ese lugar incluso si se podía encontrar información vital. No eran el tipo de personas que hacen trabajo físico… así que lo entendía. Así que le dije a mi amigo que visitaría ese lugar por ellos una vez terminara de desarrollar esta cosa. Hay un nuevo artilugio que probar de todos modos, y para ser testigo de una tecnología nueva recién salida del horno… Ese solo hace latir tu corazón, ¿no es así?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255002">
      <BookName>Página de un Fixer del taller de folletos</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El taller de folletos… ¡Es el mejor lugar del mundo! Ofrece armas que hacen su trabajo por un precio razonable, y vende armas de calidad a Sindicatos a precios más altos… Ha habido casos de que sucede lo contrario a veces, pero no es lo importante. Solo quería empatizar que todo tipo de personas visitan nuestro taller. Oh, ¡también escuché que algunos talleres tienen clubs de membresía! A unos pocos seleccionados por el propietario del taller se les envía una invitación, o eso he escuchado. Los negocios serían mucho más prácticos si adoptamos el mismo sistema… como con todo lo demás… Recibir invitados es mucho más peligroso que crear nuevas armas cuando tienes un taller.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256001">
      <BookName>Página de Bayard</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Esta no fue siempre una Oficina recatada con Fixers responsables que es ahora. Era completamente lo opuesto, un grupo de matones incontrolables. Intenté juntar a un montón de sinverguenzas y guiarlos, pero nunca funcionó. Era una banda variopinta de personas sin un lugar al que llamar hogar, como las Ratas. Así que me saqué la frustración del pecho cuando conocí a mi viejo amigo Maugie… Oh, ¿quizás eres más familiar con el nombre Maugris? De todos modos, después de escuchar mis quejas, dijo que había alguien en su Oficina que sería perfecto para el trabajo, y yo tomé su oferta, ya que no tenía ninguna idea mejor. Esa persona era Renaud.
Al comienzo no esperaba que pudiera hacer demasiado, pero estaba sorprendido de que solo necesitara una semana para convencerlos a todos. Para un tipo que se veía mucho más joven que yo, tenía ambos el poder y la inteligencia para presumir. Tenía algo en sus palabras que persuadían a algunos, y para los que no querían escuchar, los resolvería en un concurso de fuerza como en algunas partes de las callejuelas. En ese entonces estaba celoso de como Renaud pudo manejar algo con lo que yo tuve tantos problemas como si nada, pero ahora he aceptado que solo es mejor que yo. Sé que no hubiera sido capaz de arreglarlo por mi cuenta. Podría haberlo echado como un viejo terco, pero tengo cosas mucho mejores que mantener que mi orgullo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256002">
      <BookName>Página de um Sicário da Oficina Bayard</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Oficina de Charles, el lugar donde Renaud trabajaba, era popular entre los Fixers. Era el tema de un montón de rumores. Y por buenos motivos, era una Oficina de grado 1 que consistía en solo unos pocos elites, resolviendo cualquier solicitud con facilidad… La gente se preguntaba a menudo qué tipo de Fixers había en esa Oficina. Lo único que sabíamos sobre esa Oficina era que sus Fixers vestían ropas lujosas, y que el interior de la Oficina también era elegante—en un estilo único del lado norte de la Ciudad… y que había doce Fixers guiados por alguien a quien llamaban “capitán”… y que ahora todos siguieron su propio camino, viviendo sus propias vidas. Eso es todo.
Además de Renaud, la persona que nos ayudó a nosotros, solo hemos visto a Maugris y Astolfo, a quienes a veces acompañaba… Y alguien llamado Bradamante. Sus actitudes y armas eran completamente distintas entre cada uno de ellos, no podía encontrar nada en común. Y la presión que sentía de estar rodeado de esos poderosos Fixers… Había una diferencia fundamental entre ellos y yo, no pude pensar en mucho más.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

  </bookDescList>
</BookDescRoot>