<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <bookDescList>
    <BookDesc BookID="200003">
      <BookName>Página de Pete</BookName>
      <TextList>
        <Desc>No hay mucha gente que camine por las callejuelas sin compañía. Es porque es simplemente una locura. Los débiles tienen que estar juntos para sobrevivir. Tienes que entrar en un pequeño Sindicato o algo para poder sobrevivir. Muchos estúpidos hacen un gran alboroto en las callejuelas, se vuelven a ellos mismos un objetivo tan pronto como otras personas se den cuenta de que están solos. Nos movemos en grupo para tener algo de seguridad. Nos llaman las Ratas por una razón. Nos arrastramos en la oscuridad en manada, y saltamos a las presas para poder morderlos a la mínima oportunidad.</Desc>
        <Desc>¿Te estás preguntando si las Ratas tenemos sueños? Hmm… Supongo que pertenecer a un Sindicato. Somos demasiado vulgares y novatos para poder formar nuestro propio Sindicato. Odiamos ser atados por las reglas, así que el infierno se congelará antes de que uno de nosotros se una a una Oficina, y ninguna Rata que conozca estudiaría para los exámenes de entrada a las Alas. Esos nerds no son muy diferentes de las Ratas como nosotros. Todos tenemos sueños absurdos que nunca se volverán realidad al ser tan incompetentes. Una Oficina, un Ala, un Sindicato, o lo que sea… ¿Piensas que es fácil pertenecer a un grupo decente? Las personas solo aceptan lo que tienen y continúan su camino. Pero aun así yo quería tener un sueño.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200001">
      <BookName>Página de Lenny</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Quieres escuchar un secreto? Es un poco embarazoso, pero… Solía tener un sueño, como Pete ahora. Sí, lo sé, soy joven y aún tengo un largo futuro por delante. ¿Pero qué podía hacer? La vida es demasiado dura para soñar. Otros dicen que las Ratas son un montón de gente patética que por incompetentes no los aceptan en ningún Sindicato, ni hablar ya de entrar a un Ala. Que somos unos sucios perdedores que se alimentan de restos y basura, sin hacer ningún esfuerzo por cambiar…</Desc>
        <Desc>Cuando era pequeña no quería vivir entre basureros e inmundicia toda mi vida. Pensaba que era mejor que esas Ratas, así que decidí hace un examen para entrar a un Ala. Poco sabía que era la decisión de la que más me arrepentiría… Supliqué de rodillas a mis padres, queriendo cumplir mi sueño de aspirar a algo mejor. ¿Cómo fue, preguntas?, ¿eres estúpido? No saldría con esta gente si hubiera conseguido un resultado decente, ¿no?</Desc>
        <Desc>Lo que estoy diciendo es que soñar no te ayudará una mierda. Las Ratas no tendríamos nuestros pies en esta alcantarilla en primer lugar si tuviéramos lo que hay que tener para cumplir nuestros sueños. ¿Comprendes ahora por qué no podemos soñar? Pete es un gran idiota.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200002">
      <BookName>Página de Mang-chi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Lo sabías?, hay grados para cada callejón en las callejuelas. Divertido, ¿no? La basura está poniéndose notas la una a la otra… Las zonas que están bajo la protección de un Sindicato, Oficina o Asociación son muy seguras, los Sweepers no pueden atacar esas calles fácilmente. Poner a la gente que vive en zonas protegidas en un diferente grado que aquellas que no, es bastante inutil. Claro, es un poco más seguro bajo la protección de un grupo, pero estamos hablando de las callejuelas, incluso el lugar más seguro aquí es un infierno.</Desc>
        <Desc>¿Sabes lo que es divertido? Incluso los niños hacen grupos dependiendo de donde viven. Esos mocosos evitan a los con ropa o modales diferentes con el estilo de su territorio. No tuve otra elección que aceptar este horrible mundo en el que vivimos.</Desc>
        <Desc>¿Te preguntas cómo eran las cosas en el lugar donde vivía? No podíamos pagar la tarifa de un Sindicato, así que los Sweepers venían de noche y se llevaban a la mayoría de mis vecinos. Fui testigo de ellos tomando trozos de carne de mis padres y hermanos mientras seguían respirando. No tienes que sentir lástima por mí. Mi historia no es nada especial.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200004">
      <BookName>Página de Finn</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ha pasado un tiempo, hermana. En realidad… hace no mucho que hablamos. Aunque era solo yo imaginándome que conversaba contigo. Ya sé que suena un poco solitario… ¡Pero estoy bien! Hoy no será igual que los días anteriores; Tengo buenas noticias. Finalmente me uní a una Oficina de un chico llamado “Yun” y convertí oficialmente en Fixer. ¿Estás orgullosa de que tu preciado hermanito creció hasta poder conseguir estos logros por su cuenta, verdad? ¿No es genial? Te dije que no necesitabas preocuparte por mí.</Desc>
        <Desc>Oh, sobre la Oficina de Yun… Pienso que es un lugar realmente genial. No, no estoy mintiendo. Nuestro operador Yun es un poco frío, pero me enseña un montón de cosas, y también está Eri, mi superiora. Aún tengo que hacerme amigo de ella… Pero también parece una buena persona. Por ahora me están dando pequeños trabajos como buscar gatos perdidos. Quizás están demasiado preocupados de que tenga muy poca experiencia para manejar tareas más difíciles. No son los mejores trabajos, pero… Si comienzo con tareas pequeñas y me labro un nombre lentamente, me convertiré en un gran Fixer algún día, ¿no opinas lo mismo? Mi corazón ya está latiendo de la emoción…</Desc>
        <Desc>Cuando me vuelva un Fixer orgulloso y apuesto, te compraré un ticket de migración a un Nido y conseguiré una casa genial para ti. Pude comprar mi equipo en el taller gracias a tu ayuda… Aunque eso no es todo. Tú siempre miraste por mí, hermana… Es un poco embarazoso hablarte de mis aspiraciones. De todos modos, no tienes que preocuparte por lo que me pase, y haz las cosas que tú quieras hacer. Sé que siempre estuviste demasiado ocupada protegiéndome en lugar de perseguir las cosas que te interesaban. Te ofreciste a comprarme un cuerpo protésico o un pequeño procedimiento la última vez que nos vimos, pero… Estoy bien por mi cuenta. Ese dinero que tanto esfuerzo te costó conseguir es para ti. Hngh, chaa… Estoy agotado, así que me voy a la cama. Estuve corriendo por todo el pueblo persiguiendo a un gato todo el día… Buenas noches, hermana. Espero que podamos vernos pronto.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200005">
      <BookName>Página de Eri</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Tienes que preparar un montón de cosas antes de saltar al negocio de ser Fixer. Comenzando con elegir el equipamiento, necesitas ropa que proteja tus accesorios corporales, etc… Pero primero que nada vienen las mejoras corporales. Es inútil tener una habilidad increíble o equipamiento lujoso si tu cuerpo no está al mismo nivel, entrenar hasta el cansancio nunca será suficiente. El cuerpo siempre tiene un límite, e incluso el mejor cuerpo no se puede comparar a una prótesis mecánica u órganos biónicos. Tienes que estar sano para poder trabajar, así que estás forzado a gastar una fortuna para conseguir el mejor cuerpo posible.</Desc>
        <Desc>Hay un montón de métodos para mejorar tu forma física, exoesqueletos, cirugías biónicas, nano-tatuajes, partes protésicas… El único límite es tu imaginación. Elegir el taller correcto depende de tus preferencias. Algunos sueñan con tener una fuerza muscular insana que les permita cargar un poste eléctrico con una sola mano, y otros desean una velocidad ridícula, ser suficientemente rápido para poder pasar por múltiples bloques en una fracción de segundo. Hay tantas opciones diferentes que podría seguir por siempre. Si necesitas una habilidad, los talleres te tienen cubierto. El único obstáculo es el dinero. En la Ciudad, el dinero es lo que te da poder. Por eso en lo primero en lo que nos fijamos cuando evaluamos a nuestros enemigos es cuánto han gastado en sus cuerpos… Oh, por supuesto, algunas tecnologías patentadas por grupos como los Sindicatos o las Alas son tan difíciles de obtener, incluso si tuvieras todo el dinero del mundo.</Desc>
        <Desc>Solo tienes que mirarme a mí, tuve que hacerme un pequeño procedimiento para levantar esta enorme arma con una mano. Este es el tipo de poder que puedes conseguir, ¿ves? Las mejoras del cuerpo son más una necesidad que una opción, así que lo mejor es estudiar a fondo el mercado. No quieres seguir siendo débil cuando todos están consiguiendo sus mejoras, ¿verdad?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200006">
      <BookName>Página de Yun</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Finn era demasiado torpe. No tenía ningún talento, y se negaba a hacerse un procedimiento de modificación, solo tenía una pequeña arma. No es que lo odiara. La gente dice que una persona delicada como Finn es patética, pero a pesar de todo tenía pasión, e iba a ser nuestro compañero de ahora en adelante. No es común ver a alguien tan apasionado en este desastre de Ciudad. Era alguien interesante.</Desc>
        <Desc>¿Por qué lo exploté? … “Explotar” es una palabra muy dura. Un niño descuidado como él iba a conseguir que lo mataran de todos modos, terminaría siendo secuestrado o se desmayaría mientras presenciaba que le desgarraban la carne. Y ese es uno de los ejemplos más básicos que te puedo dar. En esta Ciudad pasan cosas peores todos los días. Si no hubiera muerto en la Biblioteca, hubiera muerto de una forma incluso peor en otro lado, ¿no opinas lo mismo?… No importa, simplemente estoy usando la lógica. Piensa lo que quieras.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201001">
      <BookName>Página de un Fixer de la Oficina de Yun, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La sociedad de Fixers está construida completamente sobre la meritocracia. Mientras mejor seas, más alto que puedes escalar. Por otra parte, si no tienes suficiente talento, entonces deberías estar agradecido con cualquier organización que te acepte y mantener un perfil bajo. La cosa es que, ‘Talento’ puede significar muchas cosas. Para algunos puede significar fuerza física, para otros un intelecto superior. Me parece bastante injusto que hagan evaluaciones arbitrarias de un concepto que puede ser visto desde tantos ángulos. No es que piense que tengo un talento escondido o algo. Me enoja un poco, pero opino que estoy en el lugar correcto. Los trabajos que suelo hacer son buscar gatos perdidos en la noche… ¿Puedes adivinar cuál es mi lugar, verdad?</Desc>
        <Desc>No soy el mayor fan de las misiones que estoy completando. No le diría que no a unas solicitudes más llamativas. Solo acepté este trabajo para poder seguir con mi vida.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201002">
      <BookName>Página de un Fixer de la Oficina de Yun, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Las callejuelas son callejones densamente distribuidos por toda la Ciudad. Son enredados como telarañas, y se distribuyen por el largo y ancho de la Ciudad, así que es virtualmente imposible para alguien el saber todo lo que ocurre aquí. Y están llenos con toda clase de personas.</Desc>
        <Desc>Los pueblos de examinación son donde la gente se prepara para los exámenes de entrada con la esperanza de poder ingresar a un Nido; Los Sindicatos y Fixers buscan trabajo desesperadamente; los Talleres se benefician de cada conflicto al crear todo tipo de herramientas y artilugios… Todo el mundo está sumido en el deseo de conseguir riquezas y cumplir sus sueños.</Desc>
        <Desc>La gente piensa que los Fixers son los “chicos buenos” que pelean contra los chicos malos, pero en realidad son como cualquier otro humano. Los Fixers solo trabajan para poder vivir. Algunos clientes nos miran con ojos brillantes como si fuéramos unos héroes o algo así. Te puede parecer divertido que depositen su esperanza en nosotros, pero las cosas se vuelven muy problemáticas si no podemos completar sus peticiones. Nos miran decepcionados, hasta nos insultan… Nos maldicen desde lo más profundo de su ser antes de marcharse.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201003">
      <BookName>Página de un Fixer la Oficina de Yun, página 3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Un Fixer competente utiliza todos los recursos que pueda de sus Oficinas, y una Oficina que tiene buenos Fixers puede conseguir patrocinio de Asociaciones, Alas, o Talleres. Lo mismo se puede decir de los Fixers individualmente; las empresas buscan a los mejores Fixers desesperadamente. Pero esa persona tan competente no eres tú. La mayoría de nosotros tenemos que comprar nuestro propio equipo con nuestro dinero. En la Ciudad pasan todo tipo de locuras, incluso las Ratas podrían romperte el equipo si no compras uno de buena calidad.</Desc>
        <Desc>¿Y cómo consigues dinero para eso? Duh, se supone que tienes que ganarlo, ¿no es obvio?… Entras en el negocio de los Fixers intentando ganar dinero, pero necesitas meterte en deudas y gastar incluso más dinero para poder completar el trabajo. Qué irónico es, ¿verdad? El mundo es una rueda gigante para hámster</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200008">
      <BookName>Página de Consta</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Cuál es tu comida favorita? Esa es una pregunta que solía hacer un montón cuando aún tenía un cuerpo humano. Yo amo… aaaaaaamo comer. Hablar de comida era un gran deleite para mí. Podíamos compartir los gustos y preferencias entre nosotros, y a veces ir a un restaurante a comer solo por charlar sobre comida.</Desc>
        <Desc>Pero ahora… Mi cuerpo es una máquina como puedes ver. No volveré a saborear la comida. Gracias por decirlo. Mo me dijo que parara de hablar sobre cosas deliciosas. Aún quiero probar comidas que me deleiten el paladar. Calientes y sabrosas… Picantes y dulces… De todo tipo de comida. Supongo que este cuerpo es demasiado barato para detener mis pensamientos delirantes. Si conseguimos más dinero y cambiamos nuestros cuerpos por unos nuevos… ¿Seré capaz de detener estos pensamientos que se interponen con el trabajo?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200007">
      <BookName>Página de Mo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Realmente no recomiendo cambiar tu cuerpo completo por el de una máquina. Especialmente por una barata. Sin contar los problemas básicos como la vulnerabilidad a los golpes y el sonido chirriante, los cuerpos protésicos más baratos te dejan fuera de tantas cosas. Estás dejando todos los placeres de la vida. ¿Te lo puedes imaginar? No puedes saborear nada cuando comes algo delicioso, y no puedes sentir la suavidad y comodidad de una buena cama. No puedes sentir cosas que toquen tu cuerpo, ya sea una hoja de papel o un cuchillo. Tu cabeza recuerda esos sentimientos, pero no puedes volver a experimentarlos.</Desc>
        <Desc>Hay diferentes formas de superar estos problemas. Puedes comprar un chip de estimulación de deseos e implantarlo en tu cerebro, inyectarte medicinas, entre otros métodos. Pero todas las opciones disponibles son absurdamente caras. Sería mejor guardar para prótesis de cuerpo más caras si quieres tus sentidos de vuelta. De alta calidad, los cuerpos más caros vienen con órganos sensoriales. Como siempre digo, todo el mundo gira alrededor del dinero.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200009">
      <BookName>Página de Arnold</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Ciudad consiste en 25 Nidos y 25 Distritos de callejuelas, que rodean esos Nidos. Y un sin fin de Oficinas y Sindicados residen en las callejuelas. ¿Sabes cuál es la manera más segura para que un Sindicato se haga un nombre por ellos mismos entre todos los competidores? El método más simple es asaltar una Oficina. Tú simplemente entras a una Oficina y destruyes todo en su interior.</Desc>
        <Desc>Nunca sabes quién va a ganar hasta que peleas. Podría detenerse luego de unos buenos golpes y que un lado se rinda, pero algunos Sindicatos asaltan Oficinas por puro aburrimiento y los matan a todos. Cada Sindicato tiene su propia forma de operar. Un Sindicato gana más fama si asalta una Oficina de mayor grado con Fixers expertos, así que las Oficinas tienen que mantenerse alerta todo el tiempo. También tienes que observarlos con cuidado antes de atacarlas. Si te equivocas al juzgar a tus oponentes, terminarás muerto antes de que puedas intentar nada…</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200011">
      <BookName>Página de Taein</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Qué tal mi nueva arma, no es una locura? Union Co. es el taller al que debes ir para conseguir las mejores armas biónicas. Sus precios son muy razonables comparado con la mayoría de procedimientos y talleres de armas. Además de un rendimiento excelente, puedes remplazarlas y colocarlas fácilmente sin tener que preocuparte por alergias, así que es un taller excelente.</Desc>
        <Desc>Oh, el equipamiento biónico es muy simple, es como un arma que unes a tu cuerpo. No es un procedimiento raro o peligroso, aunque se puede sentir un poco raro cuando usas tu primera arma biónica. En mi caso accidentalmente rompí la ropa de Naoki mientras caminaba, y corte mi propia mejilla cuando estaba agitado por la frustración… Pero, ahora que me he acostumbrado a utilizarla, se siente como tener tres manos. Si tienes problemas encontrando el procedimiento o arma perfecta para ti, intenta con un equipamiento biónico. Te garantizo que no te arrepentiras.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200012">
      <BookName>Página de Naoki</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hay una cantidad inmensa de talleres. Tan diversos como los Sindicatos y Fixers, las armas necesitan individualidad para destacar en esta era. Una espada anticuada o pistola no tienen ninguna oportunidad contra armas modernas cargadas con nueva tecnología. Desde equipamientos comunes y baratos como el que Taein está usando, hasta equipamientos con habilidades ridículas que casi no se pueden diferenciar de la magia. No te emociones demasiado, más opciones significa que tienes que ser más cuidadoso al elegir el equipo correcto para ti. Si tuvieras el tiempo y el dinero, podrías comprarlos y probarlos todos… Pero no disponemos de ese capital, ¿verdad?</Desc>
        <Desc>No solo compres cosas que otras personas recomiendan sin realizar tu propia investigación. Comprar algo por recomendación es una de las cosas más estúpidas que puedes hacer. Puede ser que ese equipo sea perfecto para ellos, pero no significa que se adaptarán a ti. ¿Aún tienes confianza de que podrás empuñarlos bien? Sé realista, compañero. El equipamiento de taller no son armas corrientes. Así que antes de que elijas tu arma, observa a los demás con cuidado. Piensa si algún producto del taller puede adaptarse a ti. Tener ojos agudos es parte de nuestras habilidades. Adivina por qué la gente nos elige a nosotros de entre todos los Fixers duros ahí fuera.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200010">
      <BookName>Página de McCullin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>No es completamente imposible para un miembro de un Sindicato volverse Fixer o viceversa. En realidad es algo bastante común. Si tienes la habilidad para respaldarte, múltiples organizaciones te harán dulces ofertas para reclutarte. Lo que más importa son las relaciones que construyes. Tu destino depende de las cosas que has hecho, o el karma para decirlo de otro modo.</Desc>
        <Desc>Nosotros no comenzamos como Fixers. No, nosotros en realidad fuimos parte de un Sindicato dedicado al asesinato. Solo detente un momento a observar nuestro aspecto. Solíamos matar por encargo en el Distrito 23. Era un pequeño Sindicato manejado por Naoki, yo, y unos pocos más, pero nuestra influencia comenzó a expandirse poco a poco cuando el talentoso Taein se nos unió. Nuestro jefe actual… era originalmente el líder de una Oficina que asaltamos. Vino a vernos cuando escuchó que destrozamos brutalmente a sus Fixers y colgamos sus cadáveres harapientos en las calles como si fueran espantapájaros. Nos dijo que necesitaba gente como nosotros.</Desc>
        <Desc>Pensé que eran gente muy rarita, pero pensandolo bien, ahora finalmente comprendo por qué nos eligieron. Es una estrategia, cada Oficina hace todo tipo de acrobacias para atraer la atención de potenciales clientes a su mercado sobresaturado. Hacen eventos tan locos como “Paga por un encargo y consigue otro gratis”. Nuestro grupo selecciona armas con diferentes grados y ofrecemos intercambios gratuitos por sus armas. Y los crédulos clientes caen en esta trampa, no saben cuanto dinero pierden en estos tratos “Uno por uno”, o que hay limitaciones en el grado que puedes pedir… No se molestan en revisar si las armas de grado alto ya están usadas. Parece que nuestro jefe no quería añadir mentiras a esta industria que ya está llena de sucios esquemas, pero aun así necesitaban atraer la atención de los clientes de alguna manera. Y este es el resultado final: contratar gente como nosotros y anunciarlo con orgullo. ‘Fixers de un Sindicato homicida romperá cosas por ti’, haciendo un eslogan como este, la gente se engancha. También encaja mucho con el gusto de nuestro jefe.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210002">
      <BookName>Página de Pierre</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La mayoría de cocineros que viven aquí tienen el mismo sueño: ¡volverse uno de ‘Los Ocho Chefs’! Son gente que desea crear la comida más deliciosa jamás imaginada. Su forma de cocinar… ¡Te hervirá la sangre de la emoción! ¿No lo sientes? No, no. Estoy segura de que sientes la emoción en tu carne. ¿Que sueno como una loca? ¡No, escucha atentamente! Por personas como tú es que no puedo hablar con gente anticuada. ¡Además de que los de tu calaña saben horrible!</Desc>
        <Desc>Existe un límite a la cantidad de sabor que una persona puede llegar a conseguir. El mejor sabor que la lengua humana puede experimentar no es tan impresionante como podrías imaginar. La comida más deliciosa no se acerca ni a enviar un escalofrío. A lo mucho… ¡Es lo suficientemente buena para hacer que tus ojos den vueltas! Y la comida que la gente come normalmente, diciendo "Mm~ Delicioso~", ¡está muy! Muy, muy muy muy muuuuuuy~ ¡debajo de eso! Así que muchos Chefs se juntaron una vez… Reflexionando qué hacer para conseguir un sabor más allá del límite… ¡Y entonces la inspiración los golpeó a todos a la vez como un relámpago! ¿Qué pasaría si pudieran añadir la experiencia al gusto, algo más allá de lo que la lengua puede sentir? Ya sabes, dicen que la presentación de la comida mejora su sabor, ¿verdad? ¡¿Qué pasaría si todo el proceso de cocinar pudiera ser saboreado?! Estos chefs hicieron muchos experimentos distintos en un intento de hacer realidad este sabor que revolucionaría al mundo.</Desc>
        <Desc>"¿Entonces?” ¿Qué quieres decir con, “¿Entonces?”? ¡Yo no estaría intentándolo si lo hubieran conseguido! Todos los chefs siguen investigando hasta el día de hoy, buscando más sabores estimulantes. ¡Y yo quiero ser tan buena como para por lo menos ser una mancha en sus delantales!</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210001">
      <BookName>Página de Jack</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nuestro suministro usual de ingredientes de cocina son los Sindicatos especializados en carnicería. El tipo de carne que comercian es diferente para cada Sindicato, así que tienes que elegir a tu proveedor con cuidado. Nuestro restaurante solía comprarle a ‘Los músicos de Bremen’ y ‘Pequeña Cerdita’.</Desc>
        <Desc>‘Los músicos de Bremen’ nos proporcionaban grandes cantidades de carne, aunque no eran de buena calidad. A menudo encontrábamos astillas de huesos en la carne, y la mezcla de distintos tipos de carne podía crear un sabor raro. Pero aun así este Sindicato era una fuente confiable de ingredientes. Exceptuando ocasiones especiales, usábamos su carne para cocinar platos experimentales o salchichas. Oh, hablando de eso, las salchichas se hacen con una mezcla de muchos tipos de carnes diferentes. Podrías incluso añadir ratas a la mezcla. De todos modos, raramente vendemos platos hechos con este tipo de carne que no sean salchichas. Los Músicos de Bremen nunca tratan correctamente con la carne antes de entregárnosla.</Desc>
        <Desc>Por otra parte, la carne de ‘Pequeña Cerdita’ es cara y viene en cantidades pequeñas, pero su calidad es excelente. Y cuando tenemos un poco de suerte, llegamos a conseguir carne del grado más alto. El solo mirar los suministros que nos traen me llena la cabeza de ideas sobre cómo cocinarla y se me hace la boca agua. Así de apetecible es su mercancía. Pero el precio es bastante elevado, así que solo la utilizamos en platos importantes o en comida que servimos a los clientes.</Desc>
        <Desc>Por desgracia, ambos Sindicatos nos dijeron que no iban a vender más ingredientes por alguna razón. Así que ahora Pierre y yo somos pioneros en una nueva cadena de suministro. No pienso que sea algo malo, disfruto un montón el trabajar con Pierre.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210003">
      <BookName>Página de Mars</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Mi madre es un Fixer de un grado tan alto que cualquiera de mis compañeros solo podrían soñar en conseguir. Ella es la envidia de todos, un ser radiante que recibe un suministro interminable de muchos equipamientos caros y constantes ofertas de muchas Oficinas. ¿Al ser su hijo, significa que tuve garantizada una infancia segura y cómoda, bajo su grandiosa protección? Si ese hubiera sido el caso, ahora estaría trabajando en una de las Alas. Ya que soy el hijo de una Fixer de tan alto grado, solía ser el objetivo de Sindicatos que se oponían a ella, y los compañeros de mi madre siempre tuvieron altas expectativas en mí.</Desc>
        <Desc>Al comienzo estaba feliz con sus expectativas. Soñaba despierto con seguir el camino de mi madre. Desde el fondo de mi corazón esperaba cumplir sus expectativas y escuchar felicitaciones tales como “¡Sabía que podías hacerlo!”. “Sí, seré un gran Fixer justo como mi madre”. Entonces algún día mi madre podría estar orgullosa de mí, ¿verdad? Podría decir con orgullo ‘Ese es mi chico’, en frente de todos. Estudié y trabajé muy duro todos los días, nunca me detuve a descansar… Sostuve mi espada incontables veces con una fuerte resolución, y pase muchos días llorando solo. Incluso si enfrentaba contratiempos, yo creía que podría superarlos y mantenerme firme como el protagonista de una película. Como si yo pudiera ser alguien genial.</Desc>
        <Desc>Pero al final, crecí y me volví un Fixer ordinario, y aprendí que yo era una persona normal sin ningún talento para presumir. Cuando ingresé a una Oficina ordinaria utilizando mis habilidades ordinarias, mi madre parecía muy feliz de escuchar la noticia de que pude entrar a un grupo. Me dijo que una Oficina asociada a los Zwei era un buen comienzo, y que ciertamente me ayudaría este ambiente a tener éxito si trabajaba diligentemente. Sin embargo, yo estaba tremendamente decepcionado de mí mismo, y no pude mirar a mi madre a los ojos hasta que le dije mi último adiós antes de abandonar nuestro hogar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210006">
      <BookName>Página de Lulu</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ugh, mierda… ¡Otro día sin trabajo! Fantástico. Debe haber algún caso del que podamos ocuparnos. Si seguimos así terminaré olvidando como moverme… Si le contara a mis amigos que estoy estresada por no tener un poco de acción… Seguramente dirían algo como “Es bueno que tengas un montón de tiempo libre~” o “Tienes razón, vamos a morir de hambre por no trabajar~”. Mis amigos son unos tontos… Piénsalo por un momento, necesitas resultados para ser promovido a un grado de Fixer mejor y hacer que crezca tu Oficina, ¿verdad? Y eso resultaría en un mejor salario para nosotros. Por ahora estoy trabajando con mi jefe San y con algunos idiotas con caras tontas… Pero las cosas podrían volverse mejores en el futuro, ¿verdad? … ¡¡¡No es como si tuviera problemas con mis compañeros!!! Me refiero a que podría tener armas y una Oficina mejores… Nunca quise decir que quería a otros compañeros. ¡¡Ya sabes a lo que me refiero!!</Desc>
        <Desc>Suelo discutir con Mars a menudo, ¡lo sé! Pero eso no significa que lo odie. San y Mars son muy preciados colegas para mí. Sí, ya sé lo que vas a decir. Si los Fixers desarrollan sentimientos por otros, será muy difícil aguantar lo que pase en el futuro. Sé que lo que estoy haciendo es estúpido. Soy lista, no como los tontos de mis compañeros.</Desc>
        <Desc>Pero somos humanos. Es solo… algo que no se puede evitar. ¿Cómo podríamos separarnos los unos de los otros y concentrarnos únicamente en el trabajo? Intenté que no me importara lo que le pase a los demás, de verdad hice mi mejor esfuerzo, pero… Supongo que soy incapaz. San dice que piensa igual que yo. Le tengo envidia a Mars por tener la cabeza fría todo el tiempo.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211005">
      <BookName>Página de un Amigo de Lulu, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Una Oficina de pacificación ofrece protección a los territorios solicitados por una cierta cantidad de tiempo. Lulu está en una de las Oficinas dedicadas a la protección. ¿De qué nos protegen, preguntas? De la Ciudad, obviamente. Lo que quiero decir es que su trabajo es mantener el área segura de cosas que pasen e incidentes que ocurren en la Ciudad. Obviamente, no hay mucho que hacer en un área que es demasiado pequeña o pacífica.</Desc>
        <Desc>Pero, hombre. Comparado con nosotros que tenemos que esperar indefinidamente para que alguien solicite un trabajo… Lulu está viviendo una vida de ensueño. Al menos ella tiene trabajo. Y no tiene que preocuparse sobre morir de hambre, incluso si no consigue solicitudes.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211006">
      <BookName>Página de un Amigo de Lulu, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Una Oficina de pacificación ofrece protección a los territorios solicitados por una cierta cantidad de tiempo. Lulu está en una de las Oficinas dedicadas a la protección. ¿De qué nos protegen, preguntas? De la Ciudad, obviamente. Lo que quiero decir es que su trabajo es mantener el área segura de cosas que pasen e incidentes que ocurren en la Ciudad. Obviamente, no hay mucho que hacer en un área que es demasiado pequeña o pacífica.</Desc>
        <Desc>Pero, hombre. Comparado con nosotros que tenemos que esperar indefinidamente para que alguien solicite un trabajo… Lulu está viviendo una vida de ensueño. Al menos ella tiene trabajo. Y no tiene que preocuparse sobre morir de hambre, incluso si no consigue solicitudes.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211007">
      <BookName>Página de un Amigo de Lulu, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Como su amigo, es triste que Lulu esté devastada por la pena. Aunque yo no pienso derramar lágrimas por ella. Yo también lo paso mal, pero no voy a ponerme a contárselo a todo el mundo. Bueno, dije que la ayudaría, pero la verdad es… que mi Oficina pensó que podríamos encontrar un montón de objetos valiosos en la Biblioteca. La oportunidad de ganar una gran cantidad de dinero es demasiado tentadora. El otro tipo que vino con nosotros seguramente está pensando lo mismo que yo. Quiero decir, ¿qué tonto iría de cabeza a un sitio peligroso motivado únicamente por la historia triste de un amigo? Hace mucho tiempo que ese tipo de relaciones profundas desaparecieron de este mundo. Especialmente en el trabajo de los Fixers.</Desc>
        <Desc>Nunca seré capaz de entender a Lulu. Vale, digamos que sus colegas murieron ahí. Incluso si están muertos, debería apreciar su propia vida por encima de todo, ¿no es así? A veces Lulu puede ser tan estúpida… Bueno, de todos modos tengo que acompañarla a la Biblioteca.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211008">
      <BookName>Página de un Amigo de Lulu, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Como su amigo, es triste que Lulu esté devastada por la pena. Aunque yo no pienso derramar lágrimas por ella. Yo también lo paso mal, pero no voy a ponerme a contárselo a todo el mundo. Bueno, dije que la ayudaría, pero la verdad es… que mi Oficina pensó que podríamos encontrar un montón de objetos valiosos en la Biblioteca. La oportunidad de ganar una gran cantidad de dinero es demasiado tentadora. El otro tipo que vino con nosotros seguramente está pensando lo mismo que yo. Quiero decir, ¿qué tonto iría de cabeza a un sitio peligroso motivado únicamente por la historia triste de un amigo? Hace mucho tiempo que ese tipo de relaciones profundas desaparecieron de este mundo. Especialmente en el trabajo de los Fixers.</Desc>
        <Desc>Nunca seré capaz de entender a Lulu. Vale, digamos que sus colegas murieron ahí. Incluso si están muertos, debería apreciar su propia vida por encima de todo, ¿no es así? A veces Lulu puede ser tan estúpida… Bueno, de todos modos tengo que acompañarla a la Biblioteca.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="21">
      <BookName>Página de un Fixer de la Oficina Hook, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Antes, cuando aún éramos partes de un Sindicato dedicado a matar, una vez alguien nos pidió cazar a otro Sindicato. Ese cliente estaba temblando como una rata empapada. Supongo que estaba asustado de nuestra guarida. Nos solicitó atrapar a un malvado criminal que raptaba gente en las calles donde vivía. Nuestro grupo tenía una única duda; nos encanta que nos des trabajo, pero, ¿por qué preguntar en un Sindicato como el nuestro en lugar de a los Zwei o una Oficina dedicada a mantener la seguridad pública?</Desc>
        <Desc>Y ese pobre sujeto respondió, que intentó pedirlo en una Oficina, primero con el dinero que juntaron entre todos los vecinos. Pero entonces la Oficina le solicitó una cantidad ridícula de dinero, diciendo que necesitaban demasiados preparativos para acabar con todo un Sindicato. Nuevo pobre cliente suplicaba que le ayudaran en esa Oficina, pero el personal no cedió. Bueno, el dinero es lo único que hace que los Fixers se muevan, así que puedo entender que no aceptaran. Y si lo recuerdo bien, un amigo de nuestro cliente nos recomendó cuando se estaba quedando sin opciones. Ese colega suyo nos presentó como un Sindicato de confianza. Así que luego de armarse de valor, ese pobre cliente recorrió todo el camino hasta nuestro escondite.</Desc>
        <Desc>Un Sindicato de confianza… De verdad que es una lástima. Aún puedo recordar la cabeza de ese cliente atravesándome con la mirada, colgando en la cima del poste de luz. El Sindicato que nuestro cliente quería que acabáramos nos pagó más dinero. ¿Qué podría hacer yo al respecto? No firmamos ningún contrato oficial ni nada, así que el postor más alto tiene nuestro favor. No me atravieses con tu mirada, colega. El otro Sindicato nos dijo que colgáramos su cabeza en la calle, para que les sirva de ejemplo. Nuestro nuevo cliente incluso usó una Singularidad para mantener a ese pobre diablo con vida. Es culpa suya por no lograr que una Oficina se hiciera cargo.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="22">
      <BookName>Página de un Fixer de la Oficina Hook, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Las callejuelas están distribuidos por toda la Ciudad, y los Nidos no son la excepción. Quiero decir que “Las callejuelas son vecinos de los Nidos”. Ya que los Nidos están completamente separados de las callejuelas en términos de accesibilidad. Cada empleado de un Ala tiene sus propios métodos para mantener a la gente fuera, como vallas electrificadas o muros de plasma, y algunos solo cierran el perímetro con un par de cadenas. Es innecesario decirlo, pero los residentes de las callejuelas no pensamos en cruzar el borde sin importar lo inseguro que parezca.</Desc>
        <Desc>Si tuviera que decir una cosa que las callejuelas y el Nido tienen en común… Es que los residentes de un Nido pueden vernos fácilmente y viceversa. Hey, ¿lo has escuchado? En los Nidos se está volviendo una costumbre el observar a las callejuelas. Después de un día largo de trabajo, se sientan en sus balcones y miran las calles, mientras abren una lata de cerveza… Esos ricachones conversan sobre lo que presenciaron la noche anterior. Maldición, incluso hay un Club dedicado a contar historias sobre las callejuelas. ¿No es absurdo? La gente aquí vive el día a día con su vida en juego, y todo nuestro esfuerzo no es más que entretenimiento para los que viven en el Nido.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="23">
      <BookName>Página de un carnicero de las callejuelas, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Distrito 23 es la calle del sabor. Todo está permitido en la búsqueda de hacer platos deliciosos. Incluso desmembrar humanos. ¿No es emocionante cocinar?</Desc>
        <Desc>'¡Un cliente entró a comer en un restaurante, pero entonces el Chef se enamoró! El cliente tenía la cantidad perfecta de ternura y el tamaño perfecto. El chef sacó su cuchillo, y el cliente terminó en el plato. Te volverás la comida que apreciaste un día, y otros apreciarán lo que te volviste.’</Desc>
        <Desc>Esta historia se cuenta todo el tiempo en el Distrito 23. Bueno… Si realmente te vuelves el protagonista de una de esas historias, siéntete honrado. Ya que significa que el Chef apreció tu excelente carne. ¿Hmm? Que te digan que tu carne es de la más alta calidad es uno de los mejores cumplidos que pueden Distrito 23~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="24">
      <BookName>Página de un carnicero de las callejuelas, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cortar a un humano es mucho más simple que hacerlo con otros animales. La mayoría de las otras especies son más pequeñas que nosotros. Lo que significa que podemos someter a los animales fácilmente, incluso si tratan de resistirse. Oh, no estoy diciendo que necesitas ser alto para ser un carnicero, así que no te desmotives. De todos modos, los humanos pueden ser un poco ruidosos, pero al final es mucho más fácil porque su carne es mucho más sencilla de tratar.</Desc>
        <Desc>Además, el uhh… ¿‘Los Ocho Chefs’? Para ellos, la carne humana es el único ingrediente que pueden usar. Ya que dicen que el proceso de cocinar debería ser parte del sabor… No puedes incluir el proceso de cocinar con ninguna otra carne. Así que es mejor que tengas cuidado, si te atreves a pasear por esta parte del pueblo, tu destino podría terminar sobre la mesa.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="25">
      <BookName>Página de un Fixer de Zwei</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Si hay alguna persona o grupo dedicado a detener la violencia y asesinatos en las callejuelas? No realmente. Estás por tu cuenta, a menos que tengas dinero para contratar a algún Fixer. La protección no es un servicio de voluntariado que puedas conseguir gratis. Los Fixers arriesgan su vida para protegerte, así que se necesita lo que vale nuestra vida para que tengamos motivación para trabajar. No somos robots. Si estás tan asustado, por qué no contratas algún Fixer o te mudas a un Nido. En un Nido no será capaz de lastimarte ninguna amenaza externa. A menos que el Nido caiga, claro.</Desc>
        <Desc>La Asociación Zwei es tu escudo. Te protegemos a ti, a tu familia y a tu casa de los Sindicatos o los asesinos. Solo si tienes suficiente dinero para hacer una solicitud directa a la Asociación. Si no tienes dinero, la Asociación no moverá ningún dedo por ti.</Desc>
        <Desc>¿Piensas que nuestra cuota es demasiado cara, y que prefieres pedirlo en un Sindicato? Hmm… Hacer una petición a un Sindicato es una opción… Aunque no lo recomiendo. La razón es obvia, no se puede confiar en ninguna organización en la Ciudad que no siga los procedimientos oficiales.</Desc>
        <Desc>Los Fixers de una Asociación son clasificados en diferentes niveles. Desde la Sección 1, que es lo mejor, a la Sección 6, que es lo peor… Hay un mundo de diferencia en el salario y el trato que consiguen. Supongo que es porque son mucho más experimentados que nosotros… Si sigo esforzándome, ¡entonces quizás seré capaz de unirme a la Sección 5 algún día!</Desc>
        <Desc>No es un logro fácil el salir de la Sección 6. Se necesita una cantidad descomunal de esfuerzo, o quizás es algo que no se puede conseguir con solo esfuerzo. Soy un miembro nuevo de los Zwei, así que aún me queda mucho por aprender… Aun así, voy a conseguir experiencia mientras resuelvo las misiones que me asignan, y probablemente descubriré mis metas con el tiempo.</Desc>
        <Desc>Los Zwei tienden a ser más defensivos que otras Asociaciones u Oficinas, nuestro principal propósito ni es pelear y ganar, sino asegurar la seguridad de nuestros clientes. No matamos de forma innecesaria en nuestro deber de proteger a la gente.</Desc>
        <Desc>Así que, si estás buscando hacer una solicitud para matar a alguien, recomendamos buscar otras Asociaciones para eso, la Asociación Zwei no se dedica a matar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220001">
      <BookName>Página de San</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Una Oficina asociada es la que tiene relaciones cooperativas con una de las Asociaciones. La ventaja de estar asociados es que los Fixers de esa Oficina no tienen que preocuparse de morirse de hambre, ya que reciben un salario estable… En lugar de tratar con clientes y aceptar sus solicitudes, lo único que tenemos que hacer es cumplir las tareas que nos encargan con eficiencia. Pasar varios días sin ningún incidente sucediendo en el área asignada para proteger puede ser muy aburrido… Pero es una bendición tener días tan pacíficos en la Ciudad. Estaba agradecido de tener tal serenidad cada día, aunque tuviera que tratar con las quejas de Lulu.</Desc>
        <Desc>¿Si es el aburrimiento el único lado negativo de estar en una Oficina asociada? No es lo único. Ya que estamos bajo el comando directo de la Asociación, estamos forzados a tratar con todas las tareas aunque no queramos. Incluso si corremos el riesgo de que todos en la Oficina mueran…</Desc>
        <Desc>… No puedo culpar a la Asociación por sus muertes, así que solo puedo culparme a mí mismo por fallar en salvarlos, chicos.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220002">
      <BookName>Página de Julia</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Aún recuerdo el día que nosotros tres nos conocimos por primera vez. Fue cuando me uní a mi anterior Oficina.</Desc>
        <Desc>En ese entonces estaba asustada. Era el primer lugar de trabajo al que fui asignada justo después de convertirme en Fixer. Estaba vacilando en frente de la puerta de cristal, preguntándome si debería entrar o esperar que alguien abriera la puerta, pero entonces escuché un sonido viniendo de dentro. Dos personas discutiendo la una con la otra… Decidí acercarme a la puerta y escuchar a escondidas.</Desc>
        <Desc>“Que estrecho debe ser el lazo entre nuestros destinos para guiarnos aquí… Uf…”</Desc>
        <Desc>“Digo, es la primera vez que ambos estamos aquí, ¿no es tranquilizador ver una cara conocida?”</Desc>
        <Desc>“¡Para nada! De todos modos, ¿cuándo llegará esta persona Julia? No me digas que se decepcionó de lo patético que eres y se fue.”</Desc>
        <Desc>“Ella no viene porque está intimidada por tu horrible cara.”</Desc>
        <Desc>Es ese instante me lanzó una mirada, se giró a mirar a la persona alta con una mirada fiera, le dio una patada y vino caminando hacia mí. La persona alta la siguió. Mientras la chica con coletas se acercaba más y más, me di cuenta de que estaba retrocediendo, incluso si sabía que debería estar diciéndole hola… En un instante, la puerta rechinó mientras se abría, y nos miramos por unos segundos, sin decir ninguna palabra. No sé por qué, pero era divertido para mí que ella estuviera frunciendo sus labios, tan dudosa de hablar como yo lo estaba, así que me eché a reír.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220004">
      <BookName>Página de Walter</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Las Asociaciones suelen manejar solicitudes usualmente hechas para Fixers tales como seguridad, combates, asesinatos, inteligencia, patentes, e intercambios. Cuando hay dinero por medio, hay Asociaciones. Las Asociaciones siguen la demanda, no al revés. Demanda significa solicitudes, y las solicitudes significan dinero.</Desc>
        <Desc>Puede parecer muy materialista, pero viendo el modus operando de las Asociaciones, tendrás que estar de acuerdo en que el dinero es su principal objetivo. Por ejemplo, las Asociaciones ordenan y clasifican todos los eventos importantes en la Ciudad. Mito Urbano, Leyenda Urbana, Plaga Urbana, Pesadilla Urbana y Estrella de la Ciudad… El riesgo no es determinado por su grado. La única pregunta es cuánto dinero está dispuesta la gente a pagar para eliminar esa amenaza.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220003">
      <BookName>Página de Isadora</BookName>
      <TextList>
        <Desc>San y Julia son viejos amigos míos. San es de las calles del Distrito 21, el mismo lugar donde crecí. Este es un secreto que solo le he contado a Julia, pero San solía ser un gran cobarde. Probablemente no te sorprende mucho porque sigue actuando como un cobarde a veces. Pensar en el pasado me hace reír, ¿sabes? Él siempre estaba “entrenando” para “no quedarse atrás” y terminaría con cicatrices en la cara. Y una vez, caminó hacia un callejón oscuro, diciendo que la exploración no era un problema para una persona valiente si su cara estaba llena de cicatrices, y no pasó ni un minuto hasta que volvió hacia mi corriendo del miedo.</Desc>
        <Desc>Una vez nos metimos en un serio problema. Los dos estuvimos fuera hasta después del anochecer, y nos encontramos con algo asqueroso en otra calle. Sucedió cuando aún era una niña, así que mis memorias son un poco borrosas… Todo lo que puedo recordar es mirar la espalda de San, de pie frente a mí, sosteniendo la rama de un árbol que agarró a toda prisa. Mi corazón estaba acelerado por el miedo, pero ver sus piernas temblando hizo que me reirá un poco. No recuerdo realmente lo que sucedió después.</Desc>
        <Desc>¿Por qué estoy hablando sobre los viejos tiempos? No sé. Solo recordaba el pasado al ver a San arrodillarse por el bien de los más jóvenes de su Oficina. Él nunca cambiará</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220006">
      <BookName>Página de Olga</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Myo y yo somos viejas amigas.  No me acuerdo muy bien cómo nos conocimos, solo que ambas somos de las callejuelas, pero eh… No acordarme solo refuerza lo larga que ha sido nuestra amistad, ¿no es así? Hemos luchado codo a codo, estado en situaciones de vida o muerte juntas. Había pasado bastante tiempo desde la última vez que hablamos, ya que he estado ocupada con mi Oficina, pero entonces Myo me llamó para juntarnos.</Desc>
        <Desc>Quizás era porque podría beber con una vieja amiga después de tanto tiempo, o quizás era el honor de poder juntarme con la famosa capitana del equipo Conejo, pero yo estaba de muy buen humor. Estuve tomando trago tras trago… Rain me iba a regañar si volvía tan borracha como una escoba, ya podía escucharlo mientras bebía… Pero luego pensé, Rain me regaña todo el tiempo, así que da igual lo que haga. “¿Cómo vas?” “Más o menos, ¿qué tal tú?” “Igual que tú.” Después de un poco de charla sin sentido, Myo se detuvo un momento como si recordara algo importante y comenzó a buscar una cosa en su mochila. Entonces me miró con cautela.</Desc>
        <Desc>“Psst. Olga. Ven más cerca. No queremos que nadie nos espie, así que pégate a mí. ¡Y quédate quieta!”</Desc>
        <Desc>“Ya estás haciendo demasiado ruido y por si fuera poco, sobresales como si te hubiera golpeado un dedo del pie, así que solo dilo.”</Desc>
        <Desc>“No eres para nada divertida, no es así. ¡Es mucho mejor hablar como si fuéramos agentes secretos intercambiando información confidencial! Es la forma de hacerlo con estilo. Olvídalo. R Corp. ha estado investigando algo últimamente. Es…”</Desc>
        <Desc>"¿Estás dándole trabajo a nuestra Oficina? O solo estás presumiendo. Por cierto, supongo que es muy serio si R Corp le está prestando atención a lo que sea, ¿qué tan grande es? Oh, he escuchado de algunas personas desapareciendo últimamente… ¿Tiene que ver con eso? O… "</Desc>
        <Desc>“¡Cállate y escúchame por un segundo! Nunca sabes cuando cerrar la boca… Este es el trato, Olga; tengo un pastizal exuberante, solo tienes que pastar todo lo que quieras y traerme algunas verduras para mí, ¿qué tal suena?”</Desc>
        <Desc>Que rara elección de palabras. Chasqueé mi lengua y miré más de cerca la carta negra y el ticket de tren WARP que Myo empujó a mi lado, antes de acabar mi copa y estar de acuerdo en darle una oportunidad. No la hubiera tomado si hubiera sabido como acabaría todo.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220005">
      <BookName>Página de Mika</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada tecnología útil de un taller es patentada. En la Ciudad está estrictamente prohibido usar o vender la tecnología patentada por otro taller sin comprar sus derechos. Si alguien ignora esta regulación y de todos modos utiliza tecnología a la que no debería tener acceso… Recibirán una carta de cese y desista hasta tres veces. Cuando recibes la advertencia debes pagar toda la ganancia que has recibido a A Corp. como multa. ¿Por qué A Corp, de todos los sitios? Porque esa es la corporación a cargo de manejar y dar todas las patentes. Estamos hablando de la Cabeza. En cualquier caso, si no puedes pagar la multa a la tercera advertencia… La Garra irá por ti.</Desc>
        <Desc>Para decirte la verdad… Sí, soy la hija del propietario de un pequeño taller. Mi padre soñaba con hacer una marca famosa algún día. Su nombre era… Lo siento, no quiero decirlo. Se ha ido hace mucho tiempo. Como te estaba explicando hace poco… Si no puedes pagar el dinero que ganaste ilegalmente con tecnología robada, te espera un castigo. E-espera, por favor, escucha la historia hasta el final. Mi padre fue víctima de fraude. Su amigo le dio una tecnología y le pidió hacer armas para su Oficina, así que las hizo por un pedido. Él no se dio cuenta de que era tecnología robada. Ya había enviado las armas a la Oficina, y cuando estaba esperando que su amigo probara el arma y mandara el pago, fue cuando recibió de cese y desista… Ya puedes adivinar el resto de la historia.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220007">
      <BookName>Página de Rain</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cuando una Oficina acepta una solicitud, se redacta un contrato oficial antes de comenzar con el caso. Puede sonar grande, pero es básicamente una promesa mutua; pienso que es “consideración” en términos legales. El cliente pagará una cierta cantidad de dinero como recompensa, y los Fixers harán su mejor esfuerzo en resolver el caso… La mayoría del tiempo son cláusulas simples. Parece que la gente en Ciudad es propensa a romper promesas tan simples como esas si no hay un contrato de por medio. En cualquier caso, los contratos sirven como una evidencia física para probar nuestros actos y asegurar nuestro pago cuando enviamos los reportes a la Asociación. Sin un contrato, no hay garantía de que haremos nuestro trabajo o que recibiremos el pago. Para darte un ejemplo, la hermana mayor resolvió un gran caso el otro día, pero no conseguimos nada porque ella olvidó firmar un contrato.</Desc>
        <Desc>Las peticiones hechas por las Alas son muy diferentes de las asignadas por una Asociación. Serás la envidia de todos si consigues una solicitud de una Ala. Primero que nada, si una Oficina regular recibe una solicitud de una Ala significa que ha sido reconocida como digna de confianza por ellos, y eso por si solo es un logro tremendo. Tendrás algo de lo que presumir a los demás Fixers… Y el pago por terminar un trabajo suyo es tremendo. Una solicitud de una Ala puede mantenernos a flote por tres meses como mínimo. Pero si soy honesto, estoy un poco… nervioso. Sin importar la recompensa que puedas recibir haciendo un trabajo dado por una Ala, existe demasiado riesgo. Imagina lo peligrosa y difícil que debe ser esta misión si R Corp, un Ala especializada en combate, nos pidió a nosotros resolverlo por ellos. La hermana mayor aceptó el trabajo con una sonrisa, pero no puedo evitar estar preocupado. Aun así… Espero que las cosas terminen bien.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220008">
      <BookName>Página de Gyeong-mi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Algunos estúpidos se ríen de los accesorios que estoy usando. Pensando que soy un punk que intenta verse bien, cubierto de decoraciones aleatorios. Lo que ellos no saben es que no uso estos accesorios por moda. Mis accesorios hacen que muchos idiotas arrogantes bajen la guardia, pero además de eso, son productos de un taller.</Desc>
        <Desc>¿Has escuchado de gente que usa cinturones para ahorcar a otros, verdad? Estos accesorios funcionan de forma similar. Son muy útiles para golpear a alguien hasta la muerte, pero cada vez que los utilizo tengo que pagar un precio. Los artículos caros creados en un taller premium no tienen casi ningún efecto negativo. Pero los de otros talleres…  Por ejemplo, este anillo me deja golpear más fuerte con mis puñetazos, pero irrita la piel de mi mano al mismo tiempo. Está pegado a mí mano por usarlo durante tanto tiempo, escuché que los productos de calidad reciben reparaciones regulares y mantenimiento para prevenir sus efectos… El efecto secundario de mis accesorios es muy pequeño, pero he escuchado casos de gente que ha terminado con el cuello roto por su propio collar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220010">
      <BookName>Página de Zulu</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Incluso si puedes abrirte camino hasta las grandes ligas y llegar a ser parte de un Sindicato influyente, aún habrá un montón de tipos por encima de ti. Sin importar lo alto que esté un Sindicato, no podrá sobrepasar a los Cinco Dedos en la cima. Los Sindicatos no son muy diferentes de los Fixers en que tienes que seguir las estupidas ordenes de arriba. Así que en mi opinión, mantener tu lugar es más sabio que intentar escalar por ambición o codicia. A menos que estés en lo más bajo, por supuesto. Alguien tiene que estar más bajo que nosotros para servir como sacos de box, ¿no opinas lo mismo?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220009">
      <BookName>Página de Dino</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Los tatuajes son el tipo más limpio de procedimiento de mejora que puedes conseguir. Me puse mi tatuaje porque Gyeong-mi me convenció de intentarlo… Terminé muy satisfecho con el resultado. No cuesta mucho dinero, y también se ve increíble. La gente más cobarde escapa con el rabo entre las patas cuando ven mi tatuaje. Pero ya ves, verme genial no es lo único bueno de estos tatuajes.</Desc>
        <Desc>Existen muchos tipos de tatuaje dependiendo de la calidad de la tinta y el material usado, pero en general, puedes conseguir resultados como oleadas de fuerza o una piel tan dura como el acero. Los tatuajes solían ser una Singularidad, pero desde que el Ala propietaria de la tecnología cayó y su patente expiró, todo el mundo y sus madres los están utilizando. Pero no intentes conseguir un tatuaje por un precio demasiado barato, podrías despertar siendo carne derretida. En la Ciudad consigues exactamente lo que pagas. Los bastardos que habitan esta Ciudad solo son honestos cuando hay dinero involucrado.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="39">
      <BookName>Página de un Perro callejero</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Es cierto que nuestro Sindicato es bastante intimidante y tiene una estricta jerarquía, pero el lazo entre los miembros es fuerte. Somos varias ligas mejores que esos tipos de las Oficinas que se explotan y abandonan mutuamente a la primera de cambio. Esos malditos Fixers harían lo que sea por dinero, a veces me da miedo los métodos que utilizan para llenarse los bolsillos.</Desc>
        <Desc>Yo solía ser una Rata. Sí, esas asquerosas y desdichadas Ratas que todos miran hacia abajo. Es increíble que ahora esté codo a codo con los Perros, ¿no es así? No me detuve ni un segundo a descansar para subir de rango. Hice todo lo que estaba a mi alcance, incluso me hice un tatuaje con el poco dinero que tenía, y rebusqué entre la basura para encontrar accesorios gastados, pero que aún funcionen.</Desc>
        <Desc>Fue jodidamente duro llegar hasta el puesto que estoy ahora, pero finalmente fui recompensado por mis esfuerzos. Estoy comenzando a sentir que hubiera sido mejor vivir como una Rata. Los Perros Callejeros tenemos un orden muy estricto para sus miembros. No nos parecemos en nada a las Ratas que se mueven en manada.</Desc>
        <Desc>A veces… Extraño a mi antigua familia..</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="40">
      <BookName>Página de un Fixer de grado 8, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Todas las personas y firmas que generan dinero en la Ciudad deben pagar impuestos. Además de los fondos para las cosas relacionadas con el trabajo, como el mantenimiento del equipo o la renta mensual del espacio de la Oficina, que es un montón, los Fixers tienen impuestos muy altos también. Me volví un Fixer para no morirme de hambre, pero los impuestos me han dejado en una situación más dura… La gente normal lo tiene difícil para aguantar esa presión, pero que puedo hacer… En la Ciudad, se tienen que seguir las órdenes. Todos sabemos lo que pasa si las evitamos…</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="41">
      <BookName>Página de un Fixer de grado 8, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Todas las personas y firmas que generan dinero en la Ciudad deben pagar impuestos. Además de los fondos para las cosas relacionadas con el trabajo, como el mantenimiento del equipo o la renta mensual del espacio de la Oficina, que cuesta un montón, los Fixers también deben pagar impuestos altísimos. Me volví un Fixer para no morirme de hambre, pero los impuestos me han dejado en una situación incluso peor que antes de volverme uno… La gente normal lo tiene difícil para aguantar la presión de una montaña de cosas por pagar, pero no se puede hacer nada al respecto… En la Ciudad, se tienen que seguir las órdenes. Todos sabemos lo que pasa si las evitamos…</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="42">
      <BookName>Página de un Fixer de grado 8, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para que uno comience a trabajar como Fixer, se debe adquirir una licencia otorgada por la ‘Asociación Hana’, la primera Asociación al mando. La cantidad de habilidades requeridas para tener una licencia de Fixer es muy distinta comparada con el examen de entrada a un Ala. Uno es sobre habilidades físicas, mientras que el otro es de habilidad mental, por decirlo así. Hay excepciones, por supuesto, pero estas habilidades son las que se suelen evaluar.</Desc>
        <Desc>Después de adquirir la licencia, el Fixer necesita unirse a una ‘Oficina’. Ya que es casi imposible para un Fixer sin nombre poder recibir trabajo por su cuenta. Elegir la Oficina correcta es muy importante, pero puedes preocuparte de eso después. Solo los talentosos pueden permitirse hacer elecciones, como declinar la oferta de una Oficina y preguntar para ser transferido a otra. Los novatos que se han vuelto Fixers recientemente o son tan incompetentes que no pueden hacer bien su trabajo deberían estar contentos con cualquier Oficina que los acepte.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="43">
      <BookName>Página de un Fixer de grado 7, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿El ser un Fixer suena tan genial para ti? Supongo que ser un Fixer suena mejor que ser una Rata merodeando por las callejuelas. Tiene un cierto encanto profesional también. Pero es un trabajo duro, te lo aseguro. Te recomiendo intentar entrar a una pequeña compañía para hacer trabajo de escritorio en lugar de intentar volverte un Fixer. Si realmente piensas que los Fixers son geniales… déjame contarte algo.</Desc>
        <Desc>Los Fixer arriesgamos nuestras vidas todo el tiempo. Lo sé, suena tonto. Todo el mundo ya lucha por seguir viviendo, así que qué es tan especial sobre nuestra forma de jugarnos el cuello. Al menos en otros tipos de trabajos no escucharás sobre la muerte de tus amigos mientras almuerzas. Empaquetas tu comida favorita, te deleitas con su aroma, y cuando estás a punto de comer… ¿Sabes cómo se siente? La cabeza de un amigo comienza a rodar hacia tus piernas. Cosas como esa… Un Sindicato entra en tu Oficina de la nada, comienzan a rodar cabezas, una intensa pelea comienza. Este evento se llama ‘Asalto a la Oficina’.</Desc>
        <Desc>¿Aún no estás convencido? Sindicato o Fixer, una vez que pones un pie en este negocio, esas cosas te atarán como grilletes, lentamente arrastrándote hasta el fondo. El peso no te dejará moverte, y no serás capaz de regresar… Vuelve y piensa cuidadosamente si quieres entrar al negocio de los Fixers. No es demasiado tarde para evitar volverte parte de este negocio.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="44">
      <BookName>Página de un Fixer de grado 7, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿El ser un Fixer suena tan genial para ti? Supongo que ser un Fixer suena mejor que ser una Rata merodeando por las callejuelas. Tiene un cierto encanto profesional también. Pero es un trabajo duro, te lo aseguro. Te recomiendo intentar entrar a una pequeña compañía para hacer trabajo de escritorio en lugar de intentar volverte un Fixer. Si realmente piensas que los Fixers son geniales… déjame contarte algo.</Desc>
        <Desc>Los Fixer arriesgamos nuestras vidas todo el tiempo. Lo sé, suena tonto. Todo el mundo ya lucha por seguir viviendo, así que qué es tan especial sobre nuestra forma de jugarnos el cuello. Al menos en otros tipos de trabajos no escucharás sobre la muerte de tus amigos mientras almuerzas. Empaquetas tu comida favorita, te deleitas con su aroma, y cuando estás a punto de comer… ¿Sabes cómo se siente? La cabeza de un amigo comienza a rodar hacia tus piernas. Cosas como esa… Un Sindicato entra en tu Oficina de la nada, comienzan a rodar cabezas, una intensa pelea comienza. Este evento se llama ‘Asalto a la Oficina’.</Desc>
        <Desc>¿Aún no estás convencido? Sindicato o Fixer, una vez que pones un pie en este negocio, esas cosas te atarán como grilletes, lentamente arrastrándote hasta el fondo. El peso no te dejará moverte, y no serás capaz de regresar… Vuelve y piensa cuidadosamente si quieres entrar al negocio de los Fixers. No es demasiado tarde para evitar volverte parte de este negocio.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="45">
      <BookName>Página de un Fixer de grado 7, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Quién dijo que un Fixer es un hombre libre? Debe haberlo dicho un embustero… Niño, ser libres es únicamente nuestro sueño. Los Fixers siguen órdenes de sus Oficinas. Casi todo nuestro trabajo viene de las solicitudes que la Oficina consigue. Y las Oficinas son manejadas por las doce Asociaciones. Y en la cima de las doce está la Asociación Hana. Nuestras vidas son controladas por capas sobre capas de jerarquías. Me encantaría escuchar dónde está nuestra libertad, porque yo no la veo.</Desc>
        <Desc>Ah, hay una manera de lograr ese sueño de fantasía de no ser atado por nada ni nadie. La libertad de un Fixer se completa realmente cuando recibe un Color de la Asociación Hana. No vayas por ahí diciendo que te convertirás en uno de esos ‘Colores’. ¿Piensas que es fácil librarse de estos enormes grilletes?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="46">
      <BookName>Página de un miembro de la Pandilla del hacha, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nuestro Sindicato conoce muy bien a los chicos en la Oficina Hook~ Solíamos cortar y aplastar cosas juntos antes de que se movieran al negocio de los Fixers… Éramos los mejores amigos, ambos Sindicatos disfrutaban mucho la compañía del otro. Aún los ayudamos de vez en cuando. ¿Hm? ¿Pensabas que los Fixers y los Sindicatos eran enemigos jurados? Bueno… Se podría decir que es una gran relación de amor y odio. Normalmente un Sindicato causa una escena y los Fixers vienen a ocuparse de arreglarla. Pero piénsalo por un segundo. Si los Sindicatos no existieran, más de la mitad de las Oficinas no tendrían trabajo, ¿lo pillas? ¡Tenemos una relación de mutuo beneficio~!.</Desc>
        <Desc>Y algunos Fixers suelen cooperar con Sindicatos para manejar casos. Ya sabes, no es como si los perros y gatos se pelearan constantemente cuando están juntos, ¿verdad? Esa es la lógica. Nosotros los Sindicatos hacemos las cosas que los Fixers no se atreven a hacer. Incluso escuché que algunas Oficinas directamente prohíben matar gente. Algo sobre la vida siendo preciosa y mierda así. De todos modos, así es como los Sindicatos y las Oficinas se complementan unos a otros.</Desc>
        <Desc>Hombre~ hablar sobre la Oficina Hook me hace recordar a mis viejos amigos. No suelo verlos a menudo… También podría asaltar su Oficina Hook solo para ver algunas caras conocidas~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="47">
      <BookName>Página de un miembro de la Pandilla del hacha, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Si piensas que los Sindicatos no son más que una pandilla de chicos feos y malos, entonces déjame decirte que tienes un prejuicio. Por supuesto, somos más libres que los Fixers que siguen las órdenes y peticiones de las Asociaciones. Muchos de nosotros matamos gente y hacemos cosas malas solo para conseguir dinero… Pero hay muchos Sindicatos que no son muy diferentes de una Oficina ordinaria, ¡de verdad! Recibimos peticiones y solucionamos problemas. Aunque la moral de nuestro grupo está más inclinada hacia el lado malo, así que mi Sindicato no es el mejor ejemplo de chicos buenos…</Desc>
        <Desc>¡Ahora que me acuerdo! Algunos Sindicatos hacen actos muy heroicos. Como por ejemplo cazar a otros Sindicatos. Yo les pregunté “Hombre, ¿por qué no se vuelven Fixers?” Y me dijeron… que no se sienten con ganas de hacerlo, ya que no quieren estar amarrados a contratos formales y tienes que trabajar un montón para obtener la licencia de Fixer y todo eso. Bueno, quién dijo que los Sindicatos no pueden ser los buenos de la película, ¿verdad? Simplemente vivimos como queremos en las callejuelas.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1">
      <BookName>Página de Jefa bibliotecaria de Historia</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="2">
      <BookName>Página de Jefe bibliotecario de Tecnología</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="3">
      <BookName>Página de Jefa bibliotecaria de Literatura</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="4">
      <BookName>Página de Jefe bibliotecario de Arte</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="5">
      <BookName>Página de Jefa bibliotecaria de Ciencias Naturales</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="7">
      <BookName>Página de Jefe bibliotecario de Ciencias Sociales</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="6">
      <BookName>Página de Jefa bibliotecaria de Lenguaje</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="8">
      <BookName>Página de Jefa bibliotecaria de Filosofía</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="9">
      <BookName>Página de Jefe bibliotecario de Religión</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="10">
      <BookName>Página de Jefe bibliotecario General</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="11">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Historia</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="12">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Tecnología</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="13">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Literatura</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="14">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Arte</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="15">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Ciencias Naturales</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="17">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Ciencias Sociales</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="16">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Lenguaje</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="18">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Filosofía</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="19">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario de Religión</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>



    <BookDesc BookID="20">
      <BookName>Página de Asistente bibliotecario General</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230001">
      <BookName>Página de El carnaval</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hay muchas cosas importantes que considerar como un Fixer, el atuendo es una de ellas. La vestimenta de un Fixer es la manera más efectiva de dar a conocer la imagen de una Oficina. Es muy importante para una Oficina mostrar que tienen formalidad y clase; la mayoría de las Oficinas tienen un código de vestimenta por ese motivo.</Desc>
        <Desc>Es necesario elegir la ropa correcta de acuerdo al código, el factor más crucial es la tela de la que está hecha la ropa. Una tela de calidad puede ofrecer mejor protección, reducir el peso para un movimiento más eficaz o permitir al propietario cargar armas pesadas tan largas como su cuerpo. Aquellos que crean y suministran esas telas son llamados ‘Sastres’.</Desc>
        <Desc>Nosotros somos Sastres que consumimos a la gente y hacemos seda con ellos. Ya sea derritiendo gente dentro de nuestras barrigas y congelarlos en un molde, o desenredar humanos en los hilos de los que realmente están hechos, el fundamento no importa. Esta tecnología originalmente no era nuestra. Simplemente comenzamos a utilizar esta Singularidad cuando la patente de un Ala se terminó. Lo única que importa es que el hilo hecho de humanos es superior al hilo ordinario. Solo aquellos que anhelan la ropa que fabricamos nos visitan.</Desc>
        <Desc>La ropa hecha con hilo humano posee distintos poderes dependiendo de la fuerza del usuario. Algunos humanos tienen un cuerpo fuerte, otros son frágiles pero sabios, y algunos tienen una velocidad increíble. Ya que las habilidades reflejan las características del humano del que fueron hechas, podemos hacer tantas vestimentas como humanos hay en el mundo. Puesto que hay tanta variedad, nuestro trabajo implica mucho más que solo tejer la seda cuidadosamente. Elegir a la persona correcta para cumplir las demandas de los clientes es la parte más importante. Hacer ropa de un individuo que es un poco valiente podría terminar siendo un traje inútil que solo incremente el coraje, así que hay que elegir con cuidado el material correcto.</Desc>
        <Desc>No toda la ropa es accesible. Se necesita más que dinero para comprar ropa de alta clase; uno tiene que ganarse el favor del Sastre primero que nada. Muchos Sastres solo darán sus mejores vestimentas una vez que exista una confianza con su cliente luego de algún complejo giro de eventos.</Desc>
        <Desc>Por ese requisito, la mayoría de Sastres que confecciona ropa de alta calidad suelen pertenecer a una organización que crea atuendos solo para ellos. Pero nosotros somos diferentes. Hasta que el Índice nos dio un Precepto, éramos libres de recibir órdenes, desencadenados de cualquier Sindicato u otras organizaciones. Éramos libres.</Desc>
        <Desc>L8372-#928: ‘Come a 15 Sweepers y extrae hilo de ellos para hacer ropa.’</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230004">
      <BookName>Página de Liwei</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ser un color es el sueño y la meta en la vida de todos los Fixers que desean ser libres. Aquellos a los que asignan un color son llamados ‘Colores’; un Color es el orgullo de un Fixer y las Asociaciones. Hana presenta a los Colores como grandes y exitosas personas que los Fixers deberían aspirar a alcanzar. El sueño de ganar riquezas, fama y no ser atados por ninguna cadena.</Desc>
        <Desc>Los Colores son asignados por la ‘Asociación Hana’. Son puestos en esa categoría porque Hana los considera el tipo más ideal de Fixers. Porque son los individuos más adecuados para tratar con las ‘Estrellas de la Ciudad ‘. El título de Color es esencialmente dado de forma forzada a Fixers que califican. ¿Puede un Fixer ser realmente feliz con una libertad que le han impuesto?</Desc>
        <Desc>¿Por qué ‘Colores’ de todos los términos cuando hay un montón de otras palabras con más estilo para elegir? No tengo ni la menor idea. Mi teoría es que se usan colores para poder ser reconocidos y recordados con facilidad. Puede que no sea la respuesta que esperabas, pero no se puede evitar; los Colores tienen su propia forma de trabajar, y básicamente no tienen nada en común. Es como que tan visible es el color de las vibraciones características del usuario. En ese sentido, el término ‘Colores’ es bastante acertado.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230005">
      <BookName>Página de Stephan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Pocos Fixers usan pistolas para su defensa personal. Las balas cuestan un dineral, y los enemigos que son lo suficientemente poderosos suelen esquivar los disparos como si no fueran nada, apenas podría rozarlos… Tampoco hay muchas maneras de reaccionar a un enemigo acercándose. Si eres lo suficientemente rápido en la cercanía, puedes intentar dispararle a tu enemigo en sus puntos vitales; si no lo eres, la otra opción es escapar o agarrar algún objeto para defenderte… Como si eso te fuera a salvar la vida. Se necesitan varios procedimientos de mejora para poder equipar un arma de fuego y correr lo suficientemente rápido con ella encima. Si eres un francotirador, estarás demasiado ocupado cargando tu arma; haciendo muchos movimientos innecesarios. ¿Y qué pasa si tu preciosa arma se daña bloqueando un ataque enemigo con ella? Oh, estaba hablando del tipo de armas que Tamaki y yo utilizamos, no de armas de fuego en general. ¿Has visto el arma que lleva Liwei? Escuché que hay rifles ligeros, y algunos que vienen con bayonetas para el combate cercano… Pero… cada arma viene con su parte negativa, así que no te recomiendo comprarlas sin pensarlo dos veces. Puedes guardar dinero para conseguir una arma de calidad o una cirugía de mejora en su lugar.  Maldición, seguro que podrías conseguir un arma genial por el dinero que cuesta comprar balas para practicar. ¿No estabas planeando usar pistolas en una pelea real sin practicar antes, verdad? Digo, si quieres inténtalo, si realmente te quieres dislocar tu hombro y varios dedos.</Desc>
        <Desc>A pesar de todo lo que dije, aún hay talleres que fabrican pistolas y gente como nosotros que las compra. Las pistolas son muy cómodas de usar. Los impuestos elevados no serán un problema mientras utilices tu pistola para el trabajo adecuado. ¿Cuántos matones indefensos pueden notar una bala volando hacia ellos? Por supuesto, es incluso mejor cuando usas dispositivos especialmente hechos en un taller que usen tecnología para camuflar el sonido del tiroteo, pero… No esperes demasiado. Aún no existe tecnología en el mundo que pueda cancelar completamente el sonido, y pienso que no existirá en el futuro próximo. Hay que hacer todo lo que se necesite para conseguir una situación ventajosa.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230006">
      <BookName>Página de Tamaki</BookName>
      <TextList>
        <Desc>No existen muchos talleres que puedan fabricar pistolas. Además de la baja demanda, la dificultad para conseguir una licencia de fabricación de armas y la estricta pauta de la Cabeza son las mayores limitaciones. La pauta incluye cláusulas como: “El largo del barril tiene que ser más corto mientras más largo es el calibre”,”Ninguna pistola debe poseer el poder de fuego para penetrar el acero”,”Se debe poder oír el sonido del tiro”, y aún no he comenzado por los “malos”. La primera página de la pauta dice: “No investigues o imagines tecnología que infrinja las pautas de fabricación de armas, según lo dispone la Cabeza junto con la licencia.” No soy un fabricante de pistolas, así que no conozco los detalles, y francamente no deseo conocerlos. Hay algunos talleres que les permiten hacer armas de Clase-S, pero supongo que solo hay 3 a 5 en toda la Ciudad. De quién reciben pedidos, dónde están, y qué tipo de personas son… Es un completo misterio. Lo único que sé es un rumor de que un taller de Clase-S existe en la Ciudad.</Desc>
        <Desc>La gente dice que la Cabeza pone altas restricciones a las armas de fuego porque no quiere que los ciudadanos se armen tan fácilmente. Es cierto que una pistola puede matar rápidamente a una persona con un buen tiro. Eso no es todo; el atacante no se tiene que mostrar para atacar y una bala es simplemente demasiado rápida para que una persona ordinaria la siga con los ojos, convirtiéndola en un arma que puede matar a otros con sigilo. Pero hacer más difícil matar a la gente no parece una buena razón para imponer tantas restricciones. ¿Qué pasa con todos los otros incontables métodos que existen para matar gente? Simplemente no puedo entender lo que pasa por la mente de la Cabeza. ¿Si es porque las Alas no tienen suficientes conocimientos técnicos? No digas estupideces. Las Alas podrían fácilmente crear armas superiores con su tecnología, no hay ningún motivo para pensar que no pueden mejorar los diseños actuales.</Desc>
        <Desc>Hay otros que se sienten igual que yo. No preguntan más que eso, no intentan escarbar buscando la verdad, porque… Bueno, todos tenemos nuestras manos ocupadas llegando a fin de mes, y supongo que no quieren arriesgar a perderlo todo metiéndose en los secretos del negocio.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230007">
      <BookName>Página de Salvador</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nombre del caso: ‘Mil Agujas’</Desc>
        <Desc>Código de serie: DN-00113</Desc>
        <Desc>Grado: Leyenda Urbana</Desc>
        <Desc>Fecha del suceso: XXXX/XX/21</Desc>
        <Desc>Descripción: Este documento es una compilación de la información relevante en el caso de las Mil Agujas, que ocurrió en las callejuelas del Distrito 22. Cuando aún se tiene que hacer una clara conclusión de este caso, se ha especulado que es un caso de Distorsión, basado en la incapacidad de confirmar la causa o de analizar su composición.</Desc>
        <Desc>Reporte del caso: Entidad A-01, la primera fuente del incidente, estaba deambulando por las callejuelas del Distrito 22 antes de hincharse y explotar. Numerosas agujas se dispersaron después de la explosión, volando en todas las direcciones. Las espinas que impactaron en un muro de construcción hicieron que el sitio de impacto se derritiera y rompiera; cuando un humano es golpeado con una de las agujas, se transforma en A-02, pasando por el mismo proceso de detonación de A-01. El símbolo naranja en la nuca del cuello de A-01 también fue encontrado en las agujas disparadas de su cuerpo. Cuando llegué a la escena después de aceptar la solicitud, pedazos de carne esparcidos por las calles comenzaron a fusionarse en un cuerpo gigante, volviéndose una masa de 3 metros de alto a la que nos referiremos como A-03. A-03 comenzó a lanzar largas agujas, la longitud de estas variaba entre 1 a 3 metros. En comparación con las pequeñas agujas disparadas por A-01 o A-02 que solo podían dejar pequeñas abolladuras en edificios, las agujas gigantes de A-03 causaban que la construcción se derritiera sin resistencia. Además de eso, los residentes locales que miraban los ojos de la entidad o los agujeros en su cuerpo pronto producirían un sonido de estar hirviendo antes de convertirse en A-02, así que tuve que prohibir que la gente lo observara de cerca.</Desc>
        <Desc>A-01 visitó la Oficina OO para hacer una solicitud cuatro días antes del incidente. (Referirse a &lt;Transcripción de audio del testimonio del Fixer de la Oficina OO&gt;) Juzgando por sus comentarios: “Hice un trato con el diablo”, y “Pasarán cosas terribles si rompo el contrato”, se especula que la ‘Promesa de Ayer’ está detrás del incidente.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Transcripción de audio del testimonio del Fixer de la Oficina OO</Desc>
        <Desc>Nombre del archivo: #S-0012-XXXX/XX/23</Desc>
        <Desc>Estoy bien. ¿Puedo comenzar? … Oh, okay. Lo tengo. Veamos… Una persona visitó nuestra Oficina el último miércoles. Él se introdujo a sí mismo como un residente ordinario de las callejuelas del Distrito 22, y dijo que necesitaba ayuda urgente. Tenía grandes bolsas bajo los ojos, y su pelo estaba desordenado. Sus ojos estaban borrosos y sin vida, también tenía una especie de símbolo en el cuello, como si hubiera sido marcado por el producto de un taller… La desesperación de ese sujeto era palpable. No podía ni siquiera caminar derecho, y se estaba esforzando en acercarse a mí con pasos muy extraños. Logré hacer que se calmara, entonces me dijo… Lo siento, no estoy seguro de cómo explicarlo… En resumen, él hizo un trato con una persona demoníaca de algún tipo, y que estaba tan asustado de romper su parte del contrato por accidente, así que nos estaba pidiendo que nos ocupemos del demonio, así este no sería capaz de matarlo como castigo. Aún sigo sin entender qué quería decir con todo el asunto del demonio. Siendo honesto… No podía entenderlo. No porque su nivel de conocimiento o su manera de hablar fueran lamentablemente inferiores, no. Todo lo que pronunciaba era una serie de palabras simples, pero lo decía como si hubiera sido poseído por algo fuera de este mundo. No puedo atreverme a describirlo… Ese sujeto seguía diciendo cosas confusas como ‘Ensarta las cabezas de la gente en estacas y haz un collar con ellas para ofrecerlo.’ ’Se están acercando, se multiplican. Se están acercando desde dentro.’ Todo con un brillo misterioso en sus ojos. Oh, nuestra Oficina graba las reuniones con nuestros clientes por principio. Verás lo confuso que era todo si escuchas este archivo. No te preocupes, lo grabamos con el consentimiento del cliente, así que no tendrás ningún problema legal si ves este video. (Referirse a &lt;Evidencia 5-1: Grabación de audio de la Reunión Oficina OO&gt;.) No sé qué hubiera podido hacer para ayudar. Todo sobre el trato con el demonio era muy surrealista. Así que pensaba que estaba mintiendo, por eso me inventé una excusa para rechazar su solicitud.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230008">
      <BookName>Página de Yuna</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Trascripción del audio del testimonio del residente 1 Distrito 22</Desc>
        <Desc>Nombre del archivo: #S-0019-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>(Omitido) Creo que fue el último lunes. Dery comentó algo muy raro. Me dijo que hizo un contrato con alguien y que estaba muy asustado. Dijo que no sabía cuál sería el horrible castigo si fuera a romper el contrato. Intenté calmarlo, diciendo que estaría bien mientras no rompiera el contrato, pero Dery estaba muy enojado y se quejaba de que era injusto completarlo por los términos injustos en letra pequeña. Así que rompió en llanto, diciendo que estaba condenado de todos modos. Aparentemente, estuvo de acuerdo en hacer tres tareas a cambio de ganar poder. (Omitido)</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Trascripción del audio del testimonio del residente 2 Distrito 22</Desc>
        <Desc>Nombre del archivo: #S-0021-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>¿Tengo que recordar todo lo que sucedió…? Bien. Si es necesario para prevenir otro incidente como ese… Supongo que no tengo elección. Puedes grabar, está bien. En realidad, no recuerdo todo lo que sucedió. Ese día era como cualquier otro, excepto que Dary apareció después de estar perdido durante varios días, viéndose horriblemente demacrado… Además de eso, el clima era normal, y las calles eran lo mismo que siempre… Dery estaba caminando por la calle mientras murmuraba algo, pero no parecía ir a ningún destino en específico. Es como si estuviera mirando a la nada mientras forzaba a sus pies a caminar. Dijo cosas extrañas como… Sigue viniendo, o Hirviendo; siempre fue un poco rarito, así que no le di mucha importancia. Pero entonces… el cuerpo de Dery comenzó a hincharse. Todo lo que pude pensar en ese momento es en lo gracioso que se veía, expandiéndose como un globo. La escena era muy surrealista. Quizás era el shock de observar una situación imposible paralizando el cerebro humano, o el cerebro comenzando a creer que era solo un sueño, pero estaba parado ahí mirando lo que pasaba. “¿Estoy realmente en la realidad?” Pero antes de que pudiera recomponerme, el incidente sucedió. El cuerpo de Dery explotó y agujas extrañas salieron disparadas a todos lados. El Sr. Madrid que estaba parado frente a mí, fue golpeado por una de esas agujas. Y su cuerpo comenzó a inflarse y también explotó en una lluvia de agujas, justo como le pasó a Dery. Por suerte pude largarme sin que me golpeara ninguna aguja. Corrí directamente a esta Oficina sin mirar atrás ni una vez… y ahora… Ahora… No pienso que pueda volver a mí vecindario. Me pregunto si alguien más sobrevivió… Si mi amigo Mijin está bien… Si mi casa está bien… Tengo curiosidad, pero no puedo regresar—No puedo hacerlo… Qué voy a hacer… No quiero volver… (La respiración del entrevistado se volvió gruesa e inestable después de sus comentarios; la grabación fue suspendida, ya que se consideró que el entrevistado no podía continuar.)</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230009">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230010">
      <BookName>Página de Alloc</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Oficina Cane es una Oficina pública de notaria que administra oficialmente los contratos hechos entre dos Oficinas. Una Oficina pública de notaria preserva evidencia involucrada con el proceso contractual y certifica los problemas legales. A veces, la Oficina juega el papel de un corredor público.</Desc>
        <Desc>Cuando trabajas con la Oficina Cane, el proceso suele ser simple, excepto por algunos casos especiales. Todo lo que necesitas hacer es crear un sumario con todos los detalles para el trato que estás haciendo y visitar la Oficina. Y no olvides traer todos los documentos importantes contigo: Acta notarial o Pagaré, Permiso de migración al Nido (o al callejuela) del Distrito OO, Escritura del contrato a plazos, o cualquier cosa relacionada con el trato. Si has terminado con éxito todo el proceso con la Oficina Cane, todos los papeles que traigas se volverán poderosas piezas de evidencia que te protegerán en caso de una disputa o cualquier problema.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230011">
      <BookName>Página de Dalloc</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Nido es un hogar donde los pájaros ponen sus huevos. Ellos usan sus alas para proteger sus huevos de amenazas externas. Ese es el papel de los Nidos y las Alas que constituyen la Ciudad. ¿Preguntas si los huevos representan a la gente que está habitando el Nido? Ni por asomo. Esos “huevos” son los tesoros que las Alas poseen. Singularidades, tecnología que puede hacer dinero, protegida por incontables patentes. Sus residentes no son nada más que plumas de las Alas que sirven para proteger los huevos. Un Ala terminará cayendo una vez pierda demasiadas plumas, pero no perderá la cabeza intentando proteger una o dos plumas, ya que volverán a crecer eventualmente.  Las plumas son básicamente prescindibles.</Desc>
        <Desc>Las veintiséis Alas tienen su propio tipo de cultura. Podría ser por las preferencias personales del fundador del Ala o por la influencia de su Singularidad, pero el tipo de cultura y la atmósfera social cambia drásticamente entre los Nidos. Las políticas de las Alas también determinan la cultura de las callejuelas a la que pertenecen. Cada Ala tiene un distinto conjunto de reglas; algunas Alas tienen un enfoque cooperativo con sus callejuelas, mientras otras simplemente los explotan. Pero las Alas siempre serán Alas. “Cooperación” es una forma bonita de decir “tomar ventaja de las callejuelas cuando las Alas los necesitan”. Si eres incapaz de entrar en un Ala y tienes que vivir en las callejuelas, lo mejor es ir a un Distrito que encaje contigo. Por supuesto que también necesitas un hogar y un ingreso económico decente.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230012">
      <BookName>Página de Bono</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Las personas están enganchadas al dinero, pero no es porque quieran ser ricos; la cantidad de impuestos es el verdadero motivo. Sin importar lo humilde que sea tu trabajo, aún estás obligado a pagar si has ganado dinero. Esto va para cada tipo de transacción. Incluso los Sindicatos no son la excepción; todos los que viven en la Ciudad deben pagar impuestos. Si no puedes hacerlo a tiempo, recibirás una advertencia. Las primeras tres veces, solo te darán una advertencia sin ninguna multa. ¿Pero si no pagas tus impuestos la cuarta vez? Entonces eres carne muerta. Irán a por ti. El Ojo buscará a los evasores de impuestos con cualquier medio, y la persona que enviarán reducirá a esos pobres diablos a pedacitos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230013">
      <BookName>Página de Una persona de Lovetown</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230016">
      <BookName>Página de Tomerry</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230018">
      <BookName>Página de Sayo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Mano en las callejuelas es posiblemente la mayor razón de que nadie se atreva a hacerse cargo de esa tierra sin ley que son las callejuelas; ninguna Asociación o Ala puede hacerlo, incluso la Cabeza no puede interferir fácilmente. Los cinco Sindicatos en la cima de las callejuelas son llamados el Pulgar, el Índice, el Medio, el Anular, y el Meñique. Se distribuyen entre los Distritos de las callejuelas y administran sus territorios, y periódicamente tienen una reunión para controlar eficazmente las callejuelas. Ellos llaman a esta conferencia las “Campanadas de Dedos”; No estoy segura de si el nombre sugiere que se juntan para hacer una promesa de meñique de no invadir los territorios de otros, o si es solo porque los dedos se juntan en un solo lugar… El cerebro en la cima de todos es un verdadero misterio. Volviendo al tema, cuando la Campanada de Dedos se acerca, todos los miembros de los cinco Dedos intentan evitar conflictos y causar grandes problemas. Es gracias a que los líderes de cada Sindicato advierten a sus subordinados que las peleas entre pequeños Sindicatos quizás podrían crear un gran conflicto entre los más grandes… Si los Sindicatos subsidiarios entrarán en problemas, los mayores en la Campanada de Dedos sentirían algo de vergüenza, ¿no es así?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230019">
      <BookName>Página de Yang</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hay dos tipos de tontos que suelen deambular por las callejuelas en la noche: el depredador y la presa. Casi todo lo que pasa en la Ciudad puede ser descrito como ‘Salvaje’, pero la Ciudad hace un esfuerzo para ocultarlo con un disfraz elegante. Incluso una hamburguesa barata hecha con cualquier ingrediente innombrable está envasada en un envase moderno y elegante, ¿verdad? Por otra parte, el callejuela de noche está repleto con una barbarie cruda; ni una sola capa de cubierta está ahí para censurar esta brutalidad. Nada está prohibido… Nadie es responsable. Imagina el más horrible, vulgar y asqueroso acto que puedas pensar. No me atreveré a decirte “más allá de tu imaginación”, ya que no tengo idea de que tan desquiciado puedas estar. Pero te puedo garantizar que lo que sea que esté en tu cabeza ahora mismo sucede casualmente en algún callejón oscuro en las callejuelas de noche.</Desc>
        <Desc>A pesar de eso, la gente aún vive en las callejuelas. Evitando los conflictos y sobreviviendo de cualquier forma posible.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230020">
      <BookName>Página de Gin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Un Nido caído ya no tiene un propietario que cuide de sus habitantes. ¿Qué pasa con ellos entonces? Es un proceso de destrucción donde el Nido se vuelve un ambiente similar a las callejuelas, todo lo que pueden hacer es aceptar horribles muertes como los resistentes de las callejuelas o contratar un Fixer… O pagar las cuotas de protección de uno de los poderosos Sindicatos que entran al Nido y estar bajo su cuidado. Algunos se mueven a un Ala diferente, pero este es un caso excepcionalmente raro. Los Sindicatos pueden cobrarte cuotas ridículamente caras, pero ellos te mantendrán seguro una vez que les pagues. (Si un incluso más fuerte Sindicato llega, ahuyenta a los otros, y te pide pagar las cuotas de protección… Entonces no tienes otra opción que darle a tu nuevo protector lo que pide.) Ellos te protegerán con sus vidas en juego mientras tengas dinero para pagarles. El dinero se vuelve inútil una vez que mueres, así que es mejor gastarlo para extender tu vida, aunque sea un poco. Las Alas anteriores no tienen ninguna elección en esto. Si ellos no pagan la cuota, entonces morirán o serán echados. Sería un milagro salir caminando ileso.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="231001">
      <BookName>Página de un secuaz de Kurokumo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“¿Has escuchado las noticias? Vamos a tener que enfrentarnos con los Kingfishers de nuevo.”</Desc>
        <Desc>“¿Kingfishers? No recuerdo ese nombre para nada. ¿Son peligrosos?”</Desc>
        <Desc>“Ya sabes, el Sindicato que recientemente ha estado teniendo problemas con las finanzas y con sus propios miembros. Parecía que se estaban recuperando después de asaltar a la Oficina Constellars, pero parece que no les duró mucho.”</Desc>
        <Desc>“Son tan patéticos, así que me olvidé completamente de ellos.”</Desc>
        <Desc>“Los Nudos estaban siguiendoles la pista… Quizás finalmente los encontraron.”</Desc>
        <Desc>“Los debiluchos siempre son cazados.”</Desc>
        <Desc>“Y ahora han estado intentando invadir nuestro territorio, desesperados por saquear cualquier cosa.”</Desc>
        <Desc>“No importa. Su nombre no sería tan olvidable si fueran fuertes. Derribarlos no debería ser un problema.”</Desc>
        <Desc>“Y los Fixers de la Oficina Clam que estaban cooperando con ellos también se han ido…”</Desc>
        <Desc>“¿Clam? ¿Quiénes son ellos?”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   
    

    <BookDesc BookID="230021">
      <BookName>Página de Meow</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Heehaw, Doodle-doo, Woof… y yo. Los cuatro fuimos conmovidos por la actuación del Pianista. Para recrear su actuación, aunque sea la mitad de espléndida de lo que escuchamos ese día, formamos a los Músicos de Bremen para estudiar la música. Intentamos mover cuerdas aquí y allá… ¡Tocar música sentados, en nuestras espaldas, e incluso de pie! No pudimos acercarnos al nivel del Pianista, pero conseguimos hacer nuestra propia marca de música, algo que solo los Músicos de Bremen podrían tocar. Nuestra actuación fue bastante fantástica, ¿sabes?</Desc>
        <Desc>Lamentablemente, nuestro tiempo juntos no duró demasiado. Un día, una persona misteriosa se nos acercó y nos pidió unirnos a su Asamblea y actuar con él… Woof, Doodle-doo, y Heehaw aceptaron la oferta y se fueron con ese chico. Yo tuve que quedarte por los nuevos miembros que acababan de unirse a la banda. Sep, MuMu y Oink. Es como… incómodo dejarlos atrás, ¿sabes? Tampoco podemos dejar que hagan un lío y manchen nuestro nombre. He estado practicando con ellos para crear una actuación que pudiera conseguir una ovación de pie una vez que mis viejos compañeros regresen. Pero con nuestro nivel actual, podrían simplemente volver a lo que sea que estuvieran haciendo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230022">
      <BookName>Página de MuMu</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La gente dice que es imposible vivir en las callejuelas, pero la gente sigue aquí de alguna forma. Hay un montón de personas que vive con miedo en todo momento, pero… Los demás viven una vida bastante normal. Tenemos todas las comodidades que necesitamos aquí. Los supermercados que le gustan a Oink no son tan buenos como esos en los Nidos, pero tienen todo lo que la gente necesita. Tiendas de ropa, Comestibles, Tintorerías, etc… He escuchado que los detalles son distintos en cada Distrito, pero aquí hay eso… Solo te estoy contando cómo son las cosas donde vivo. La gente aquí no es muy dura con los demás. A esos de los Nidos les encanta chismorrear sobre que somos crueles, lamentables y todo eso, pero la verdad es que estamos bien.</Desc>
        <Desc>Oh, y hay un montón de buenos restaurantes. Después de todo, es la calle del sabor. Pasteles de Carne recién horneados, espaguetis hechos con una pasta especial… Tu lengua y estómago  se deleitarán si pasan por nuestro Distrito. Solíamos darles las sobras de nuestra actuación a los restaurantes locales. Esa comida se desperdiciaría si la dejábamos tirada, así que es mejor si se la damos a gente que haría buen uso de ella, ¿no es así? Cuando Woof, Doodle-doo, y Heehaw estaban por aquí, solíamos conseguir suficiente carne para compartir con muchos restaurantes, pero solo conseguimos la mitad desde que se fueron… Y Oink sigue cometiendo errores tontos que arruinan los ingredientes, así que decidimos dejar de hacerlo. Lo que es bastante triste~ Ya que a veces conseguíamos comidas sabrosas gratis gracias a la carne que les dábamos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230023">
      <BookName>Página de Oink</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Asociación Seven es una Asociación Fixer especializada en investigaciones e inteligencia, y está bien informada de cualquier asunto que suceda en la Ciudad. Detalles sobre un Sindicato ganando infamia en algún lugar de las callejuelas (La Asociación probablemente sabía cuál Distrito era exactamente, pero me fui antes de revisar los detalles.), toda la información conocida sobre el Fenómeno de la Distorsión que ha estado ocurriendo últimamente, cuando y donde una Oficina Fixer comienza o cierra el negocio, y muchos otros tipos de cosas… La Asociación trata con todo tipo de información de la Ciudad. Oh, obviamente, ellos no tienen acceso a información secreta como los secretos de las Singularidades de cada Nido. Cuando resuelven un caso, usualmente cooperan con otras Asociaciones como la Shi o la Liu.</Desc>
        <Desc>Si preguntas cómo la Asociación Seven puede guardar tanta información confidencialmente cuando tienen cosas jugosas que podrían atraer a las masas, puede ser porque su personal no son para nada malos combatientes. Ellos no usan armas elegantes que son una larga amalgama de varias tecnologías. Los informantes regulares solo están armados como una simple espada. Suena bastante decepcionante juzgando el arma sola, pero ellos utilizan la técnica mínima con precisión para derrotar a sus enemigos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="230024">
      <BookName>Página de Oscar</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Circo de las 8 en punto fue un caso realmente bestial. Su líder no era un enemigo particularmente poderoso, pero tomó mucho tiempo evaluar la fuerza y conducta de cada uno de sus “miembros”. No había ningún patrón en específico, y fue bastante difícil predecir lo que vendría; era como mirar un circo errático de lunáticos. Su guarida era misteriosa y aterradoramente sombría, y sus miembros tomaban formas horribles, viéndose demasiado grotescos como para ser considerados seres vivos. Eran tan fuertes como se veían; cuando la criatura con forma de León mordió a Pameli, su cuerpo literalmente explotó en el lugar.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, nuestros enemigos fueron derribados lentamente, y cuando fueron completamente arrinconados, su líder escapó junto con unos pocos de sus miembros. Incluso si no pudimos cerrar el caso, decidimos priorizar recuperar el cuerpo de Pameli, ya que habíamos debilitado lo suficiente al Circo para que se mantuvieran en perfil bajo por una temporada. Y guardamos la cabeza de Pameli usando un campo de estasis y nos dirigimos a la salida antes de que la carpa de circo colapsara, nos encontramos con un grupo de Fixers. Parecían bastante agotados luego de pelear contra un enjambre de los miembros de afuera. Supongo que ese era el motivo de que no pudieran entrar a la carpa hasta ese momento. No es demasiado raro que dos o más Oficinas de Fixers estén presentes en la escena de un caso finalizado, así que incliné mi cabeza gentilmente para saludarlos, identificándonos como Fixers de la Oficina Wedge que vinieron aquí para resolver el caso. La persona más pequeña entre ellos… La mujer con un aspecto envejecido parecía ser la representante del grupo, miró alrededor de la carpa, y dejo escapar un profundo suspiro, y se introdujo como Moses—de la Oficina Moses—mientras fumaba de su pipa. Moses entonces comenzó a pensar, presumiblemente de las palabras que quería decir. Ella eligió tomar una Solicitud que era bastante difícil de resolver. Las dos personas atrás de ella estaban intercambiando miradas nerviosas entre ellos, parecían ser los guardaespaldas de ella, esperé que Moses continuara hablando. Después de un breve periodo de silencio, Moses exhaló humo en otra dirección y me preguntó dónde fue el líder del Circo. Ya que no sabía mucho más que ellos, les dije lo que pude con brevedad. Ellos parecían preocupados por mis respuestas inútiles, pero pronto lo aceptaron y dejaron la escena.</Desc> 
        <Desc>… Se reportó que ese grupo de Fixers aparecería cada vez que un caso de Distorsión era resuelto. Ellos alegan estar trabajando como “El Detective de la Distorsión”, pero vez que aparecían siempre fueron seguidos por un caso de Distorsión. Mientras no está claro si están involucrados en este caso… Creo que hay razones más que suficientes para tener cautela con ellos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230025">
      <BookName>Página de Pameli</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Los seguros de vida para Fixers suelen ser una estafa. Muchos de ellos toman tu dinero para nunca regresarlo; incluso si finalizas tu seguro, no volveras a ver ni un solo centavo También es muy dificil que tu daño entre dentro del seguro. Tienes que estar en las puertas de la muerte para calificar. Las probabilidades son tan pequeñas como ganar la lotería. ¿Y qué pasa si simplemente mueres? ¿Qué puede hacer un muerto con el dinero? Es mucho mejor guardar dinero para un proceso de mejora o un arma de calidad. Mi caso es uno muy afortunado; ten en mente que esta no es la norma para nada. Los seguros pueden ser útiles a veces dependiendo de sus condiciones, seguro… Pero si tomas en cuenta el pago, casi siempre terminas perdiendo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230026">
      <BookName>Página de Pamela</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En general, la gente que visita nuestra Oficina necesita astucia y precisión en lugar de fuerza bruta. La habilidad de hacer cálculos rápidos para varios posibles escenarios y neutralizar o matar al enemigo con el mínimo esfuerzo. Somos cazadores de la Ciudad. Nosotros perforamos las peticiones que nos dan con rapidez y precisión.</Desc>
        <Desc>Por supuesto, nuestra oficina no es perfecta en todos los aspectos, así que nos asociamos con un número de otras Oficinas. Las Oficinas Fixers suelen solicitar ayuda de otras para refuerzos o apoyo profesional en áreas específicas si es necesario. En el caso de nuestra Oficina, nuestra Oficina hermana es la Oficina Dawn, compartimos más información de lo que hacemos con la mayoría de nuestros asociados. Oscar es un muy buen amigo de Salvador—el hombre que maneja esa Oficina—ellos se conocen hace bastante tiempo, pero hay mucho más que su hermandad en esta alianza. La Oficina Wedge es experta en analizar la capacidad de sus enemigos, y la Oficina Dawn se especializa en combate, así que es natural que nos llevemos bien juntos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230027">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230028">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="232001">
      <BookName>Página de Jikan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cadenas Oxidadas no es el Sindicato más grande del mundo, pero cada uno de sus miembros puede reírse de lo fuertes que son. La única arma que usamos son estas cadenas. Atarlos, golpearlos, todo vale. Tenemos que tener cuidado al balancearlas, o podríamos terminar atandonos con nuestro propio metal. Mi cuerpo está lleno de cicatrices gracias a eso, pero bueno… No es tan malo como parece, ¿sabes?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="232002">
      <BookName>Página de Una cadena oxidada</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“Bah… Todas el cuerpo me duele.”</Desc>
        <Desc>“Malditos bastardos… ¿Por qué nos están atacando tan a menudo? Hemos tenido muchísimas bajas.”</Desc>
        <Desc>“Escuché que el Linaje de la Espada también está en líos… ¿Sabes algo?”</Desc>
        <Desc>“Escuché que nuestro jefe iba a ir a hablar con ellos.”</Desc>
        <Desc>“Si el jefe va solo… ¿¿No sería peligroso??”</Desc> <!-- Waiting for gender confirmation. -->
        <Desc>“Ellos también enviarán solo a su líder… No hay necesidad de preocuparnos sobre nuestro jefe.”</Desc>
        <Desc>“Cierto… Son unos debiluchos individualmente, ese es el motivo de que se muevan en manada.”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="233001">
      <BookName>Página de un Fixer afiliado al taller</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En la Ciudad, hay una infinidad de Talleres y artilugios únicos. Y la Asociación Tres es la responsable de manejar esos Talleres. Revisa los nuevos diseños de armas, envía archivos de aplicaciones a la Cabeza, y cobra los impuestos al respecto. No puedes usar un arma que no haya pasado su evaluación. Conseguir una negativa básicamente significa que ellos ven el arma como algo que no debería utilizarse en la Ciudad. Aunque la Asociación no es muy dura con sus evaluaciones. Algunas veces envían recomendaciones de cómo mejorar sus diseños hasta un nivel aceptable. ¡No es como si lo necesitaremos, ya que nuestra última arma pasó en su primer intento!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240001">
      <BookName>Página de Yujin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Argalia. Alias: La Reverberación Azul. La persona que es conocida por causar incidentes disimuladamente. Es el principal sospechoso de reclutar a una serie de individuos que poseen poderes que están posiblemente relacionados con el Fenómeno de la Distorsión en un intento de formar una organización. Además de estar entremetiéndome en su camino, mi intención es evitar que cumpla sus planes por mí mismo antes de recolectar la información y presentar la evidencia de sus actividades irregulares a la Cabeza. Como los planes de la Reverberación Azul ya estaban en marcha, necesitaba actuar rápido para detenerlo. Sin embargo, la Asociación Shi estaba demasiado fatigada por la oleada de Solicitudes, así que le pedí a la Oficina Full-Stop que se ocupara de la Iglesia de los Engranajes, del cual su líder parecía tener un poder que se asemejaba a la Distorsión. Pero aún no he escuchado noticias suyas desde entonces. Quizás fueron eliminados en su misión a manos de la Iglesia… O, si la Reverberación Azul esperaba la llegada de Fixers y jugó con ellos, entonces definitivamente tendré que ir a la Biblioteca a leer sus libros. También tenía la intención de leer los libros de los Músicos de Bremen, ya que podrían tener alguna pista de los planes de la Reverberación Azul. Debo admitir que incluso yo no conozco a este hombre en detalle. Sin embargo, porque estoy seguro de que está conspirando en algo que viola o violará las reglas estipuladas por la Cabeza, es que debo reunir evidencia crucial y reportarlo.</Desc>
        <Desc>… Sé de sobra lo corrupta que es esta Asociación. Lamentablemente, soy consciente de los astutos y desquiciados planes de Thelma al darle a la Sección 2 una solicitud después de otra para desgastarnos… Pero aún no es el momento indicado. Estoy esperando y aguantando hasta tener la oportunidad de devolver a los Shi a su pasada gloria… Creo firmemente en que todo se volverá mejor una vez que me ocupe de este trabajo. Me comprometo a cambiar este sistema con mis propias manos… Sin importar qué.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240002">
      <BookName>Página de Valentin</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Thelma, la cabeza de la Rama Sur, últimamente ha estado haciendo que la Sección 2 se desgaste hasta un grado irrazonable. Las solicitudes que nos está dando son demasiado para tomar una cada semana, y está constantemente metiéndose con nosotros, minando la fuerza y voluntad de nuestra Sección… No está claro que podamos completar la misión de la Biblioteca, pero es dolorosamente obvio que nos dará otra solicitud inmediatamente justo después incluso si pudiéramos; la mayoría de nuestros supervivientes están perdiendo la poca motivación que les queda. Y el motivo de que insista en usar a la Sección 2 cuando las otras secciones están disponibles… Probablemente está intentando librarse de la Directora Yujin porque sospecha que nuestra directora conoce algo sobre la Reverberación Azul. Es inaceptable que alguien pudiera usar al líder de la rama de una Asociación para jugar con la Asociación completa, sea un Color o no. Especialmente si su meta es quitar del camino a nuestra directora Yujin… No estoy segura de qué planes tiene la Directora Yujin para superar esto, pero supongo que eso puede esperar hasta que acabemos con nuestra misión.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240003">
      <BookName>Página de Tenma</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Desde que recibimos la Solicitud hasta la preparación para la ejecución, cada paso de un asesinato es llevado en secreto. Los asesinatos discretos son la especialidad de la Asociación Shi. Una guerra en campo abierta donde numerosas personas chocan a la vez no es nuestra forma preferida de combate (Aunque esta es una área dónde la Asociación Liu sobresale); nosotros verdaderamente brillamos al operar en números pequeños. Perseguimos una eficiencia extrema para poder matar a nuestro objetivo con la limitada ventana de oportunidades. También se nos requiere la habilidad de hacer juicios rápidos de la situación para poder atacar los puntos vitales del objetivo con el mínimo movimiento posible.</Desc>
        <Desc>La demanda de asesinatos es bastante alta estos días, y la forma más eficaz de eliminar a la gente armada con equipamiento de Taller de alta-calidad, por encima de aumentos corporales es atacarlos por sorpresa cuando menos se lo esperen. Aun así, las calles no están llenas de cadáveres de porque existen Fixers que su trabajo es matar a aquellos que fueron contratados para asesinar. Los Fixers continúan con su feroz lucha sin importar el lugar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241001">
      <BookName>Página de un Fixer de Shi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Siendo una organización familiar con la muerte, el código de honor Shi es tratar a cada persona igualmente, ya que el peso de la muerte es igual para todos. Mientras una Solicitud sea pagada, eliminamos el objetivo sin hacer ninguna pregunta, sin importar quién es el cliente, qué tipo de crímenes ha cometido, y otro tipo de detalles. El jefe de un Sindicato conocido por matar gente a sangre fría, un criminal buscado por una calle de algún lugar, una persona de alto estatus que suele aceptar sobornos, incluso las Solicitudes de matar a los amigos y familia tuyos… Manejamos todo ese tipo de Solicitudes sin inclinarnos a un lado. Por supuesto, tenemos el deber de mantener la confidencialidad de nuestros clientes. No podemos hablar y debemos mantener silencio incluso ante una amenaza de muerte inminente. Tales son las reglas y mentalidad que los miembros de la Asociación Shi deben tener.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, el reciente comportamiento de la Rama Sur va en contra de los valores fundamentales de los Shi. Por encima de ejercer poder por intereses privados, sus acciones egoístas están causando un daño severo a la Sección 2… Todos esperamos ansiosamente que la Directora Yujin derroque este sistema podrido algún día.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240004">
      <BookName>Página de Una marioneta, página 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Siendo honesto, la vida en el Nido no es nada especial. Es lo mismo que en cualquier sitio. Tu jefe está encima tuyo todo el tiempo y tienes montañas de trabajo, terminas trabajando horas extras prácticamente todos los días… El día de paga tampoco es muy emocionante, cuando te das cuenta de que casi no te queda dinero para ti mismo después de pagar por la mantención, tarjetas de crédito, seguro, gastos diarios y todo eso. La mayoría de tu dinero se va en un parpadeo. Y entonces, de vuelta al trabajo… Aunque tengo algunas formas de disfrutar de las pequeñas cosas de la vida. Cuando vuelvo a casa del trabajo, abro una cerveza fría y miro a las callejuelas por la ventana mientras la noche cae. Cuando tengo suerte, puedo ver a gente persiguiéndose entre ella o incluso meterse en una pelea. Y pienso, ‘Oh, espero que esa persona consiga librarse…’ Por supuesto que solo estoy siendo hipócrita. Todos miramos esto por diversión, ¿no opinas lo mismo? Es como un programa de TV. Los espectadores no se preocupan de verdad por la gente en la pantalla rectangular. Solo se preocupan por adivinar quién va a ganar. Hay demasiadas situaciones distintas e irrealistas que pueden pasar en las calles, realmente se siente como si estuviera mirando la televisión. No tienes que llamarme inhumano. Quién sabe, ¿quizás alguien está mirando como me mato a trabajar desde algún edificio alto, sosteniendo una copa de vino en su mano?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240005">
      <BookName>Página de Una marioneta, página 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El dinero gobierna esta Ciudad. Cada ciudadano está obsesionado con el dinero hasta el punto de popularizar la creencia de que el dinero puede librarte de casi cualquier problema. Mientras que lo que gana un residente promedio en un Nido es significativamente más alto que lo de una persona de las callejuelas, también hay una notable brecha entre los habitantes del Nido. Una cosa a tener en mente es que la posición en tu trabajo no siempre garantiza un ingreso superior. Sin importar lo alto que sea tu rango en una pequeña expresa, podrías no ganar más que lo de un Fixer en la Sección 6 de una Asociación.</Desc>
        <Desc>Incluso si tu situación financiera está en el lado más alto, probablemente no ganarás suficiente para derrochar. Lo que significa que no podrás tomar los asientos de primera clase en los trenes WARP todo el tiempo o llenar la mesa para un festín. Sin embargo, será suficiente como para asegurar una vida estable en el Nido. La gente que gana 4 millones de Ahn o más por mes puede ser considerada de la clase media alta. Ahí es cuando la calidad de vida ve un incremento visible. Ya no tienes que preocuparte por ser expulsado del Nido por ser incapaz de pagar los impuestos, e incluso puedes contratar Fixers para mantenerte seguro. Incluso puedes ahorrar para casos de emergencia, o incluso mandar a tus hijos a escuelas mejores. Una vida en un paraíso seguro, libre de enfermedades o hambre. Bueno, esa es la vida de clase media alta de la que todo el mundo habla. ¿Qué es tan especial de eso? Solo ganamos un poco más que los demás, y vivimos con un poco más de comodidad.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240006">
      <BookName>Página de Una marioneta</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240007">
      <BookName>Página de Emma</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada Nido tiene su Singularidad. Por ejemplo: W Corp. tiene el WARP, un rápido y confiable medio de transporte que garantiza que llegues a tu destino a tiempo; F Corp. tiene Hadas, que puedes desbloquear cualquier cosa que pueda ser considerada ‘bloqueada’, física o conceptualmente; G Corp. tiene esferas que pueden controlar la gravedad, etc… La Singularidad de J Corp. es lo opuesto a la de F Corp: es tecnología que puede bloquear y sellar algo que está abierto o expuesto a un nivel conceptual. Por supuesto, el rango o tamaño de las cosas que pueden ser bloqueadas depende de la cantidad que estás dispuesto a pagar. Los baratos suelen ser usados en pequeñas cajas o en otros objetos personales, mientras que los caros pueden sellar un área de espacio para que nada pueda entrar, o incluso bloquear el cuerpo de una persona para prevenir que se pudra, esa tecnología tiene un gran rango de aplicaciones. Puede bloquear básicamente cualquier cosa que esté abierta en un sentido u otro. Podría ser que esta Singularidad fue creada porque nuestro Nido, donde J Corp. está localizado, es un Nido de apuestas que tiene varios pequeños secretos que no deben ser filtrados… Quién sabe. No es como si nada bueno viniera de saber el motivo real…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240008">
      <BookName>Página de Noah</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J Corp. tiene el Nido de las apuestas. Cada persona aquí dedica su vida a esos locos juegos de casualidad. Emma y yo miramos las cámaras de seguridad ubicadas en edificios afiliados y lugares en los que cualquiera podría hacer trampas. Tenemos cientos de llamadas cada día. Por favor revisa si la persona con el abrigo rojo en N-9281-R231 usó algún truco para cambiar sus cartas, pienso que la mesa estaba amañada en Q-198-OF1929, pienso que están usando canicas que pesan 0.1 g más en las ruletas en K-1928-R029, etc… Una variedad de absurdas y creativas llamadas nos inundan las líneas todo el tiempo.</Desc>
        <Desc>¿Preguntas qué es tan difícil de mirar las camaras de seguridad todo el día? Seguro, puedes pensar eso si no eres familiar con cómo funcionan las cosas aquí. Pero imagina tener que revisar las decenas e incluso cientos de salas que tienen diez cámaras cada una. Por supuesto que la carga de trabajo está distribuida entre varias personas, pero cada uno de nosotros sigue teniendo decenas de pantallas a las que mirar, hacen que mis ojos comiencen a girar como un trompo. Además, algunas personas son lo suficientemente astutas como para hacer sus trucos fuera de cámara, y algunos incidentes pueden ocurrir durante las horas de mantenimiento. Este trabajo es demasiado, dos ojos simplemente no son suficientes. Cuando verificas un caso, otra llamada llega, y cuando terminas de revisar eso, más llamadas te están esperando… Juro que la falta de personal me está volviendo loco.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240011">
      <BookName>Página de León</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240012">
      <BookName>Página de Mono</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240013">
      <BookName>Página de Elefante</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240014">
      <BookName>Página de Anton</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nuestro cuerpo está compuesto de líquido. El líquido es la substancia que alimenta nuestro cuerpo. Mientras que los humanos mantienen su forma por el cascarón al que ellos llaman carne y piel, nosotros mantenemos nuestra forma por el traje que usamos. Si el líquido se escapa, moriríamos en ese mismo lugar. Por tanto, el líquido siempre debe ser recargado, por ese motivo debemos cenar. Este líquido es lo que constituye y mueve nuestro cuerpo, pero también podemos usarlo para limpiar las calles, el método es simple. Cuando incrustamos el gancho conectado a nuestro tanque a un humano, se derrite completamente. Nosotros consumimos ese líquido para repostar. Sin este cascarón, nos deformaríamos y nos derramaríamos por el suelo como ellos. El líquido está patentado con la aprobación de la Cabeza; debes cambiar tu cuerpo para volverte como nosotros si quieres unirte a nuestra familia. No te preocupes por los efectos secundarios. Madre te dará toda la ayuda que necesitas. Pudimos volvernos todos una familia gracias a ella.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240015">
      <BookName>Página de Valerie</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Las callejuelas son nuestro principal escenario de actividad en la noche. Cuando la noche cae, nuestro mundo comienza. En intervalos regulares, comenzamos a marchar por cada perímetro de un Nido y limpiamos todo mientras avanzamos. Incluso si alguien está en nuestro camino y nos ataca… Incluso si un Fixer poderoso mata a un Sweeper a nuestro lado que era nuestra familia, no prestamos atención y continuamos. Como una ola de agua, limpiamos todo en nuestro camino, excepto por aquellos que son lo suficientemente fuertes para resistirse. Desde una esquina de un Nido hasta la otra, marchamos sin descanso por 80 minutos hasta que la ‘Noche en las callejuelas’ termina.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240016">
      <BookName>Página de Lyla</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Es cierto. Somos conscientes de la atención de la gente durante el día. Procedemos con precaución. Sería una molestia si nos presentáramos durante el día y causáramos un alboroto, y también tenemos reglas que cumplir. Por supuesto, si la Cabeza demanda nuestro servicio, entonces debemos marchar, ya sea de día o de noche. Oh, y creo que hay un pequeño malentendido entre nosotros. No es la voluntad de los Sweepers que la noche en las callejuelas se haya vuelto una hora en la que ningún acto esté prohibido. ¿Te parece que cada ciudadano de las callejuelas desaprueba esa regla? ‘Todos tienen permitido cometer actos horribles de noche, y no hay a nadie con quien quejarse si te vuelves la víctima.’ Mientras que terribles cosas pueden pasarte de noche, también significa que puedes perpetrarlas por tu cuenta. En realidad, no nos beneficiamos mucho de la libertad en la noche, solo nos permite cenar todo lo que queramos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241017">
      <BookName>Página de un Sweeper</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Si la ‘Noche en las callejuelas’ se fuera, las callejuelas caerían en un caos incluso peor que antes. En otras palabras, la Noche en las callejuelas es lo que mantiene este lugar. Porque la Noche existe, es que la gente aquí muestra un poco de decencia.</Desc>
        <Desc>Aquí tenemos un ejemplo. Llegas a tu casa al final de un duro día. Arrastras tu cuerpo al sofá, esperas tener un pequeño descanso tirado y mirando algún entretenimiento barato. Pero adivina qué pasa. Un loco escaleras arriba decide subir el volumen de su altavoz al máximo y hace un ruido odioso que hace tu techo temblar. Muy mal, ahí se va tu pequeño descanso pacífico. No puedes aguantar el ruido que se está metiendo en tu cabeza, así que decides decirle a tu vecino que por favor sea considerado y baje el volumen. Quieres arreglar esto sin pelear, así que apaciguas tu furia un millón de veces antes de subir las escaleras. Pero entonces nuestro vecino nos da una respuesta desconcertante cuando lo confrontas. Yo también necesito algo de tiempo libre para mí mismo. También tengo quejas sobre los vecinos con los que vivo, así que deberías hacer lo mismo. Por qué hacer un escándalo sobre el ruido cuando no está tan alto, blah blah… excusas de mierda. ¿Pero qué puedes hacer? Apenas aguantando tu ira por dentro, regresas a tu casa, cubres tus oídos con una almohada y lo maldices mientras intentas dormir. Incluso si le dijeras al propietario que hiciera algo, solo se encogería de hombros y sonreirá como un santo, así que no sirve de nada hablarle.</Desc>
        <Desc>Ahí es cuando la Noche en las callejuelas entra en juego. Primero, bloqueas la entrada a la casa de ese hijo de perra antes de que llegue. Cualquier cosa funciona; puedes soldar la puerta, usar placas de madera, ponerle un candado, lo que sea. Asegúrate de que no sea capaz de entrar a su casa por ningún medio, y vuelve a tu casa. Más tarde, llegará y encontrará que la puerta de su casa ha sido sellada; luchará un poco con la puerta antes de rendirse. Y entonces pondrá una cara seria intentando adivinar quién le hizo esta ridícula broma. Una vez se de cuenta de que no pudo ser nadie más, excepto tú, será demasiado tarde. Porque estarás atrás suyo, golpeando su cabeza con un bloque o un objeto pesado, matarlo de inmediato rompería claramente las reglas, así que lo arrastras a tu casa y disfrutas de un tranquilo descanso.</Desc>
        <Desc>Cuando el reloj llegue a las 3 AM, arrastras a esa pequeña mierda fuera y lo tiras en medio de una relativamente larga calle. Vuelves a tu casa antes de que sea demasiado tarde y miras la escena desde tu ventana. La hora es la 3:13 AM; los Sweepers salen de la oscuridad y comienzan a limpiar las calles, recolectando todo tipo de basura, incluyendo ese ruido contaminante.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240018">
      <BookName>Página de un Prosélito del Indice</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dos Preceptos no son iguales de ninguna manera; además de que su contenido sea completamente diferente, no puedes esperar cuándo y dónde recibirás uno. Puede estar en medio de la hamburguesa que tienes entre las manos, puede estar en tu correo, te lo puede dar alguien que estaba pasando. Sin embargo, si te cuestionas quién entrega los Preceptos, de dónde vienen y comienzas a hacer volar tu imaginación, los Proxies irán por ti, tenlo en cuenta. Aquí hay unos pocos ejemplos de Preceptos:</Desc>
        <Desc>‘Para Rimi, Entrega una Pizza de bacón en la puerta de Danny de la calle 8 antes de las 10 AM el 14 de Septiembre.’</Desc>
        <Desc>‘Para Jimin, No digas ni una sola palabra en cinco días.’</Desc>
        <Desc>‘Para Sehee, Si la primera persona que te encuentres fuera hoy responde tu saludo levantando su mano derecha, arráncale el corazón; si la persona ignora tu saludo, quítate tu corazón de tu propio cuerpo en su lugar.’</Desc>
        <Desc>… Y solo estamos en la punta del iceberg de las caóticas órdenes escritas en los Preceptos. El contenido de los Preceptos va desde una tarea ordinaria a cosas que no pueden cumplirse con medios relativamente normales (en términos morales)… La gran variedad y creatividad de los Preceptos seguramente hará que preguntes cuál es el problema de la persona que los escribe. Solo tomate un momento para pensar en cómo te sentirías si recibieras un precepto que diga ‘Córtate el tobillo derecho y cómetelo medio crudo. (PD: No tienes que comerte los huesos.)’ Pensarías que es una instrucción absurda que ninguna persona cuerda seguiría, pero aquellos que pertenecen al Índice estarían felices de que no requiriera cortar ambos tobillos o comer los huesos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240019">
      <BookName>Página de Rose</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Muchas personas piensan que la Singularidad de W Corp es el viaje rápido por medio de la teletransportación. Así es como lo anunciamos a todo el mundo. No están completamente equivocados; solo les ocultamos los puntos más importantes.</Desc>
        <Desc>La Singularidad de W Corp es la restauración a un estado previo. Para ponerlo en términos más simples, incluso si tu cuerpo se vuelve una masa en el suelo, puede ser restaurado a un estado guardado siempre y cuando todas las piezas sigan ahí.</Desc>
        <Desc>Primero que nada, analizamos la estructura molecular, el genoma, y otra información de los pasajeros que es necesaria para restaurarlos cuando vuelvan a sus asientos. La información analizada es guardada en un dispositivo de transmisión dentro del tren, lista para ser enviada a la máquina de restauración. Con eso, sin importar qué tipo de pandemónium suceda en el vagón, puede revertirse con un solo botón. La máquina tiene dificultades escaneando formas de vida que se mueven demasiado, así que necesitamos tomar medidas para someterlos. Como con todas las Singularidades, tiene un pequeño efecto secundario. Algunas personas dejan el tren pesando un poco menos que antes, o ganan un poco de altura… Nadie ha llenado una hoja de reclamación por eso, supongo que porque el cambio es tan pequeño que piensan que son imaginaciones suyas, como que el cuerpo se sienta más ligero por la emoción de subirse al tren, o se sienten más pesados por comer demasiado antes de subir.</Desc>
        <Desc>Los pasajeros no recuerdan qué sucedió dentro del tren, pero no es porque usemos amnésicos. Es el proceso de reversión el que revierte las memorias de las personas a un estado previo en lugar de borrarlas de forma selectiva. Para ponerlo más simple, todo regresa al momento en que fueron escaneados. Los pasajeros continuarán la conversación que tenían antes de subir al tren como si no hubiera pasado nada. No serán capaces de notar nada raro en su conversación, cualquier pensamiento o palabra que tuvieran se restaurará sin problemas.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240020">
      <BookName>Página de Lesti</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para restaurar el tren, los pasajeros deben estar en sus asientos. Tienen que estar sentados para que el programa de escaneo pueda detectar la información de tu genoma y ponerte en el asiento correcto~ Oh, y el escáner tiene problemas identificando cosas que se mueven demasiado, ¡así que deberías portarte bien y quedarte quieto en tu asiento! Así que el equipo de limpieza WARP (¡como nosotros!) organiza todos los vagones y pone a los pasajeros en sus respectivos asientos de acuerdo a la información de su genoma. Y con solo presionar un botón… ¡Tada! ¡Todo de vuelta a la normalidad como si nada hubiera pasado! Solo aprendí esto después de leer informe de la corporación… Pero, ¿no es genial? Eso es lo que los agentes hacemos.</Desc>
        <Desc>Pero a veces el equipo de limpieza no es suficiente para el trabajo. ¿Preguntas qué da tanto miedo sobre tratar con humanos? Escuché esta historia de mis superiores… Una vez un Color escondió su identidad y se coló en el tren. Debió haber sido todo una sorpresa… tenemos una regla sobre detener a gente poderosa como los Colores o los miembros clave de las Asociaciones de subir a los trenes WARP, o guiarlos a asientos de Primera Clase si necesitan subir, para un proceso de restauración seguro y fácil. Queremos que duerman sin preocuparse en lugar de unirse al caos de los otros vagones~ Me contaron que fue bastante complicado tratar con ese Color. La mayoría de pasajeros comenzaron a entrenar bajo la guía del Color para conseguir algún tipo de iluminación. Casi todos los agentes fueron destrozados por esas personas antes de que pudieran siquiera ver al Color…</Desc>
        <Desc>Pero no estamos completamente indefensos contra esas situaciones. Nos hubiéramos metido en un montón de problemas de ser así, ¿verdad? En caso de que las cosas se volvieran demasiado difíciles de manejar para nuestros agentes, llamamos a R Corp. Un Ala asociada a nosotros. Vi un vídeo sobre R Corp. en nuestro curso de entrenamiento… Eran tan geniales. ¡Fue mi primera vez viendo mercenarios en acción! Ellos seguían presionando y encargándose de sus objetivos, sin importar cuánto se resistieran… Fue como, whoa, en verdad son algo de otro mundo. La Cuarta manada… ¿Se llamaba el equipo Conejo? Sí, creo que sí. Aunque me pregunto; ¿por qué los conejos de todos los animales? ¿No son herbívoros?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240021">
      <BookName>Página de Sen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Piensas que abrir puertas a otras dimensiones era nuestra Singularidad? En verdad esa era la Singularidad que una Ala caída solía tener. No era una Ala muy conocida, así que probablemente no la reconocerías si te dijera su nombre. El punto es que esa Ala descubrió una forma de abrir puertas entre dimensiones. La habilidad de crear fisuras en el espacio. Esa Ala lamentablemente nunca supo cómo aprovechar la increíble tecnología que descubrieron; el Nido terminó cayendo antes de que descubrieran una forma eficiente de usar la Singularidad, y la Compañía conocida como W Corp. invirtió una gran cantidad de dinero para comprarla.</Desc>
        <Desc>Al principio nosotros también tuvimos dificultades al pensar una buena forma de utilizar esta tecnología. Incluso si podía hacer una gran brecha en el espacio, entrar era un tema completamente distinto; no sabes lo que hay ahí o si se puede volver… Ellos no tenían ni idea. Pero pronto W Corp. encontró una forma de usar esa puerta dimensional, que involucraba usar la tecnología de T Corp. Con el dispositivo instalado en el tren de T Corp. que recolecta el tiempo, ni un solo segundo realmente “pasa” en el vagón, incluso si el tren viaja por miles de años. Es la, uhh… preservación temporal o algo así. Eso es lo que creo que usan, pero es demasiado complicado para mí. Por cierto, sin importar lo que suceda en el tren, nosotros revertimos la situación con nuestra Singularidad de restauración, y T Corp. emplea el tiempo que recolectamos para su propia Singularidad. Somos buenos compañeros de negocios.</Desc>
        <Desc>Esta tecnología no la utilizamos solamente para viajes de larga distancia. También la usamos en nuestras armas. El equipo empleado por los agentes de W Corp. está especializado en desgarrar y cortar cosas. Podemos cortar masas con precisión en piezas individuales con la ayuda de esta tecnología que rasga el espacio.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240022">
      <BookName>Página de un Agente de limpieza WARP</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Uf… ¿No van a subir el precio de los billetes o hacer menos viajes como la última vez, verdad?</Desc>
        <Desc>¿Qué quieres decir, capi?</Desc>
        <Desc>Lobotomy Corp—la compañía que nos suplía la energía que necesitamos—cayó recientemente.</Desc>
        <Desc>Es verdad, será difícil manejar los trenes con menos energía… ¿Aunque qué quieres decir con “la última vez”?</Desc>
        <Desc>Oh, ¿eres demasiado nuevo para saberlo? Hace tiempo el Nido de L Corp. estaba ocupado por otra compañía de energía.</Desc>
        <Desc>¿Así que esa compañía cayó y nos puso en la misma situación de baja energía que tenemos ahora?</Desc>
        <Desc>No exactamente. Al final terminó cayendo, pero era más sobre que la compañía era demasiado estricta al compartir su energía. Horriblemente estricta… Escuché que tenía mala reputación entre sus compañías asociadas. Porque eran demasiado conservadores sobre su energía, tuvimos que reducir el número de trenes por un tiempo.</Desc>
        <Desc>No tenía idea…</Desc>
        <Desc>Yo tampoco estuve aquí por ese entonces. Escuché esta historia de mis superiores. Es suficiente charla por hoy, volvamos al trabajo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240023">
		  <BookName>Página de Wang</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Dicen que las callejuelas son inseguros porque hay una hora del día que la oscuridad viene y tu querido vecindario no puede hacer una mierda al respecto. La Noche en las callejuelas, cuando la Ciudad cierra sus ojos. Romper cualquier regla se perdona durante esa hora. ¿Medios para protegerte a ti mismo como grabaciones o contratar pacificadores? Es completamente inútil. Todos estos amigos oxidados limpian cada esquina de las calles, así que no queda nada de evidencia. Sin cuerpos, sin armas, sin nada. No solo todas las medidas de seguridad paran, ¡espiar a la gente durante esas horas está prohibido! Bueno, tropezar con una escena del crimen no está prohibido. Lo que en verdad significa… es que no puedes grabar videos o espiar con las cámaras de seguridad… ¡Nadie debería estar en las calles tan tarde en primer lugar, hoh hoh hon!</Desc>
			  <Desc>Por ese motivo, no se pregunta sobre los crímenes que suceden a esa hora a menos que se presente un testigo. Si soy sincero, simplemente no pueden. Las instituciones públicas… ya sabes, esos tipos de la Cabeza, Asociaciones Fixers, vigilantes y tipos así. Si alguno de ellos intentara investigar oficialmente algo que sucedió durante la Noche en las callejuelas, unos tipos aterradores llamados las Garras irán por ellos… Escuché que la Noche en las callejuelas se considera la hora que puedes hacer lo que sea permitido por la Cabeza. No tengo idea de por qué pusieron una hora como esa cuando todos aquí ya estábamos asustados hasta los huesos. Sin importar lo que la gente diga, la Noche en las callejuelas comienza a las 3:13 y termina a las 4:34, ni un segundo más temprano ni tarde, todos los días~</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240024">
		  <BookName>Página de Jin</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Las callejuelas no son un basurero en el que no pueda vivir como algunos tipos dicen, ¿sabes? Pasan cosas duras a menudo, sí, pero también hay esfuerzos en mantener la paz para que no muera gente todo el maldito tiempo. Cada área en las calles tiene algún tipo de vigilancia del vecindario hecho con residentes voluntarios haciendo trabajo como el que los Fixers hacen, intentando hacer las callejuelas un lugar más seguro. No como la tan llamada Asociación de seguridad pública que comienza con una Z… como sea que se llamen, el vecindario no está encadenado a ninguna autoridad oficial ni piden honorarios absurdos. Cada área tiene diferentes vecinos, así que no a todos les gusta. Aunque la mayoría aprecia que alguien los mantenga seguros.</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240025">
		  <BookName>Página de Mi</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Hay una regla que prevalece en esta tierra sin ley por encima de todo. Hacer algún daño al área residencial está prohibido… no puedes invadir las casas de la gente, no puedes demolerlas y todo eso. ¡Ni siquiera los tipos duros de Dedos pueden hacerlo! Supongo que decidieron que la mayoría debería quedarse en su lugar. Si no sabías, los tabúes de la Ciudad son muy graves, son mucho más serios que los tabúes de un Nido. ¡Los rompes y tu vida se terminó ahí mismo!</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240026">
		  <BookName>Página de Una cara sonriente</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>Las reglas en las callejuelas no funcionan en el Nido, y lo contrario también es cierto. Podrías arrastrar a un superior trabajando en lo que sea del Nido a las callejuelas y hacer lo que quieras con ellos y librarte, siempre y cuando sea durante la Noche en las callejuelas y ninguna rata sigilosa te viera hacer eso. Pero si hicieras lo mismo en el Nido, estarías rompiendo las reglas. La Noche en las callejuelas es una cosa única de las callejuelas, como su nombre sugiere.</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  <BookDesc BookID="240027">
		  <BookName>Página de los Niños llorando inestable</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc>“Lo siento. Entiendo cómo te sientes, pero necesito más tiempo para pensar sobre esto.”</Desc>
			  <Desc>“…”</Desc>
			  <Desc>“… Um, ¿estás deprimido?”</Desc>
			  <Desc>“N-no, estoy bien… lo entiendo. Esto es demasiado repentino, y tú necesitas tiempo para organizar tus pensamientos.”</Desc>
			  <Desc>“Gracias por entender. Quién sabe, eres una persona muy bondadosa. Quizás el abuelo eligió al novato correcto para contratar.”</Desc>
			  <Desc>“Es así… Gracias.”</Desc>
			  <Desc>No pude decir nada más allá de eso. Intenté pensar positivamente sobre esto, convenciéndome a mí mismo de que no quería ver a mi superiora sentirse preocupada por mí en el futuro. Aferrarme a eso solo haría que pareciera alguien patético… Aunque mi superiora no declinó mi confesión completamente, se siente más seguro el pensar sobre esto como un rechazo para que no tuviera mi cabeza en las nubes e hiciera otro intento. No debí tener ninguna expectativa en primer lugar. Pensé que me sacaría un peso del pecho después de confesar mis sentimientos reprimidos por ella, pero no pude siquiera mirarla a los ojos. No lo vi. Me encontré a mí mismo buscando excusas. No es porque soy un cobarde… no es porque tuviera miedo de enfrentar una oscuridad que no pudiera manejar si subía mi cabeza, no. Solo miré a la sombra para poder ver una luz más brillante, eso es todo. Ese pensamiento me hizo sentir un poco mejor. No sé qué expresión tenía mi superiora en ese momento. ¿Estaba sonriendo por mis estupideces, o estaba molesta? Todo lo que puedo pensar es que probablemente me miraba con disgusto.</Desc>
			  <Desc></Desc>
			  <Desc>“Diste un buen discurso, pero me pregunto si estás realmente enojado por el bien de Salvador y tus otros colegas muertos.”</Desc>
			  <Desc>“… Iré a prepararme.”</Desc>
			  <Desc>Cerré la puerta al salir. ¿Fue porque no quería escuchar más de eso? ¿Me faltaba la fuerza para negar lo que decía? No tuve tiempo para reflexionar sobre la razón de que dejara mi asiento. Lo único que no podía aguantar era que me culpara por dejar a mi maestro y superiora atrás en ese lugar llamado la Biblioteca cuando escapé para poder traer a otros y salvarlos. Una persona sabia una vez dijo que debes cerrar tus oídos cuando escuchas a alguien decir palabras inútiles o que hable con intenciones hostiles. ¿Es la ‘inutilidad’ de una conversación determinada únicamente por los estándares propios? Quizás Oscar tenía razón. ¿Pero son sus palabras inútiles y equivocadas solo porque me afligen? Quizás solo no quería aceptarlo. Consolándome a mí mismo de que necesitaba algo de tiempo para centrarme en el dolor de perder a mi maestro y superiora… cubrí mis oídos.</Desc>
			  <Desc></Desc>
			  <Desc>“Estás pasando en el momento exacto como si fuera una repetición que has mirado una y otra vez… Tiene que haber una razón.”</Desc>
			  <Desc>“¡Cállate, cierra la maldita boca…!”</Desc>
			  <Desc>A veces, el cerebro humano tiene dificultades para diferenciar la realidad de una ilusión. Mirar una película de terror incita el miedo incluso cuando sabes que es ficción; sin embargo, no siempre es fácil ver la realidad. Ellos están de pie frente a mis ojos reprochándome, pero no puedo descartarlos como meras ilusiones. Incluso cuando están… muertos.  Se han ido. No hay forma de que sean reales. No tiene sentido que sepa lo que están a punto de decirme. No puede ser algo que me hayan dicho antes. Cuando mi superiora está a punto de hablar, la callo, como si supiera lo que está a punto de pasar. Qué puedo ganar por escuchar lo que me hará daño. ¿Autojustificacion? Esas palabras de seguro me hubieran dañado, pero también son palabras que podrían protegerme. De nuevo, estoy corriendo de la verdad. Menospreciando a los otros. Me ha hecho sentir un poco mejor. Pameli tenía razón; todo lo que tenía que hacer era crear razones que fueran conveniente para mí. No es mi culpa en absoluto. Ellos son los malos… Es irrisorio lo poco profunda que era mi admiración por mi maestro y superiora, cambiando mi actitud hacia ellos tan fácilmente por una autoconservacion egoísta.</Desc>
			  <Desc>No hay nada más hermoso que conocer la verdad, y por lo tanto, nada debe ser más vergonzoso que admitir que lo que uno creía era una mentira. Podría haber jurado que reconocí mi vicio y lo abracé. Aunque el proceso fue un poco inestable, aún siento vergüenza por los actos inciertos que he hecho, y he decidido apreciar la parte negativa como yo mismo por lo que soy. O eso pensaba… Dejé de hablar. No podía ni decir lo que era apropiado decir nunca más.</Desc>
			  <Desc></Desc>
			  <Desc>Evité todos esos intentos de dañarme. Hacer oídos sordos a las palabras que me llevarían por el mal camino. Guardar silencio al mal innecesario. Y por último de todo, no actuar. Hacerme a mi mismo feliz de esa forma.</Desc>
			  <Desc>Ya no podía percibir nada.</Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240028">
      <BookName>Página de los Niños llorando</BookName>
		  <TextList>
			  <Desc></Desc>
		  </TextList>
	  </BookDesc>
	  
    <BookDesc BookID="243001">
      <BookName>Página de Dante</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Asociación Seven trata con la información e investigaciones; recolectamos todo tipo de información de la Ciudad. ¿Por qué no revelamos todos los detalles de ciertos casos al público general usando los medios de comunicación, preguntas? Algunas cosas es mejor que sean desconocidas—por el bien de la seguridad de este mundo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="243002">
      <BookName>Página de un Fixer de la Asociación Seven</BookName>
      <TextList>
        <Desc>“La Sección 3 se siente vacía estos días.”</Desc>
        <Desc>“Oh, ¿no escuchaste las noticias? Muchos de ellos murieron en ese incidente con la Distorsión la última vez. Incluso en el chico que contábamos se resignó y salió corriendo…”</Desc>
        <Desc>“Cierto, eso sucedió. Supongo que ese es el motivo de que los asientos vacíos se noten más… Él parecía bastante refrescado y relajado en su último día.”</Desc>
        <Desc>“Me pregunto por qué lo dejó. Seguro, el trabajo aquí puede ser duro, pero… ¿No sigue siendo fácil comparado con algunos otros?”</Desc>
        <Desc>“Estoy de acuerdo con eso. Es mejor que preocuparse de ser despedido todo el tiempo…”</Desc>
        <Desc>“Los rumores dicen que se unió a los Músicos de Bremen…”</Desc>
        <Desc>“¿Por qué se iba a unir a una banda tan rara?”</Desc>
        <Desc>“Ni idea. Quizás había algo más importante que hacer una fortuna y pasar el resto de su vida en comodidad para él…”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	  
    <BookDesc BookID="243003">
      <BookName>Página de Sombrero de bambú Kim</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Nosotros apreciamos el arte de la violencia más que nada aquí; aquellos con un cuerpo sin cicatrices no tienen permitido unirse a nosotros. Un espadachín que no tiene ninguna cicatriz de corte en su piel es sin duda demasiado cuidadoso cuando sostiene su arma, y su vacilación desmedida será un obstáculo. Sin resolución para aguantar las heridas que su propia espada podría dejar, sin hablar de las propias agresiones de los otros… Un cuerpo libre de cicatrices es prueba de cobardía. Sin embargo, sería sabio no exponer tus cicatrices, excepto esas en tu cara.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243004">
      <BookName>Página de un asesino del linaje de la Espada</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Linaje de la Espada no es conocido por su coordinación. Es más como un pequeño grupo de gente que no tiene donde ir, o aquellos que llevan la intención de matar a alguien. La mayoría que nos busca tienen una baja posición social. No es raro que esas personas tengan un fuerte resentimiento contra alguien. Es mejor comportarse frente a los que tienen más habilidad que tú. Podemos ser una banda de rufianes, pero entendemos nuestro lugar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243005">
      <BookName>Página de El Fixer de grado 1 Dong-hwan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Asociación Hana parece haber tomado interés en la Biblioteca y la Reverberación Azul—dos de las entidades en el centro de todos los problemas que han estado pasando en el Nido de L Corp últimamente—ahora que han marcado su presencia en el cielo de la Ciudad como Estrellas. Le pregunté a un Color que es amigo mío… y me dijo que la Asociación iba a reclutarlo para cazar a la Reverberación Azul y a sus acompañantes pronto. Ellos han estado haciendo una gran escena en el Nido de L Corp… En particular, las vidas de muchos Sindicatos, Fixers, y residentes cercanos a la Biblioteca se perdieron en sus manos, así que la Asociación no podía seguir sentada y mirando. Aparentemente pusieron un campamento a las puertas de la Biblioteca, pero nadie sabe a qué están esperando. Un par de cosas que he escuchado es que hay todo tipo de sonidos y ruidos saliendo de ese campamento… y una gran cantidad de armas pertenecientes al Pulgar fueron abandonadas en el suelo. Quizás lanzaron un asalto en el Sindicato mientras seguían teniendo problemas para recuperarse de la perdida de los Sotocappo(Subjefes) y sus Capos(Jefes). La Asamblea no es como la mayoría de Sindicatos solo intentando hacer dinero del Nido sin alas, eso es seguro… Pero aún no sabemos cuáles son sus verdaderos objetivos, no puedo quitarme este mal sentimiento.</Desc>
        <Desc>De todos modos, ya que se me pidió hacer una visita a la Biblioteca… Valdrá la pena investigar este caso un poco más después de acabar con este trabajo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	  
	  
	  
    <BookDesc BookID="250001">
      <BookName>Página de un Fixer de Liu Sección 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Asociación Liu es una Asociación Fixer orientada al combate, especializándose en combate total, es decir que todos los miembros disponibles participan en la batalla. Algunos pueden decir que el estilo de combate de Liu es anticuado, pero solemos recibir solicitudes de aquellos que quieren guerreros determinados y con una fuerte voluntad. La mayoría de las solicitudes que recibimos no son complicadas. Nueve de cada diez son solucionadas simplemente marchando hacia nuestros enemigos y derrotándolos en combate. No requiere estrategias o personal específico. Somos de Liu. La Asociación solo existe para la guerra.</Desc>
        <Desc>Eso no significa que la guerra sea el único tipo de solicitudes que aceptamos. Después de todo, un Fixer es libre de aceptar cualquier solicitud. El tema es que todas las solicitudes deben ser reportadas a la Asociación Hana después de acabar con ellas. El reporte debe incluir los detalles de la solicitud, la información del cliente, cómo fue resuelto el caso, y cualquier tipo de información relevante… una vez que el reporte ha sido enviado, la Asociación Hana evaluará el desempeño de las Oficinas y de sus Fixers, y los evaluará nada una promoción o degradación. Así es como los grados de las Oficinas y los Fixers son actualizados. Por ello, el grado de un Fixer no es necesariamente igual que su fuerza.</Desc>
        <Desc>Una última cosa que me gustaría añadir es que existe una línea que los Fixers no deberían cruzar; un Fixer puede promocionarse a sí mismo o a su Oficina para conseguir más solicitudes, pero nunca deben amenazar a las personas para darles solicitudes. Esta es un área manejada por la Asociación Hana y la Asociación Öufi, una especialista en tratos y transacciones. Por supuesto, las Asociaciones no deberían tener que preocuparse de quedarse sin solicitudes en primer lugar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250002">
      <BookName>Página de Lowell</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Xiao era una persona fría que no mostrará sus sentimientos fácilmente. Incluso cuando Liu consiste en personas que solo avanzan y nunca expresan sus emociones en combate, Xiao era especialmente dura comparada al resto. Me preguntaba si ella era capaz de poseer emociones. Su fonl era seco en la mayoría de situaciones, y ella parecía apática a la perdida de muchos colegas. Nunca mostrando sus emociones en respuesta a nada, pero cuidándose a sí misma a fondo. Esa era mi impresión de Xiao. Pensaba que el camino que Xiao estaba caminando era completamente diferente del mío. Estábamos en desacuerdo en todos los aspectos, desde estrategias hasta personalidades; pensé que mi relación con ella se iba a mantener como una relación formal entre dos compañeros Directores de una Asociación.</Desc>
        <Desc>No recuerdo cuándo o cómo nos acercamos el uno al otro. No podía empujar a la persona que naturalmente venía a mi lado. Comenzamos a pasar más tiempo juntos fuera del trabajo; las personas se cruzan entre sí de alguna forma. Aunque no tengo idea de cómo nuestros caminos convergieron, o qué caminos los llevaron a juntarse… Una cosa que puedo decir por seguro es que… nuestra relación no es un vínculo superficial entre dos directores. Nos necesitamos el uno al otro porque nos apreciamos, no al revés; ¿puede realmente llamarse amor si solo aprecias a quien te importa porque necesitas algo de esa persona? En mi caso, no pienso en Xiao como un objeto de explotación ni gratificación.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, sé que predicar el amor no tiene ningún sentido en esta Ciudad. Un Fixer nunca debe ser motivado por sus emociones. Sé bien que una persona en una posición tan alta como la mía debería tener especial cuidado. He visto a incontables Fixers que han traído asuntos personales al trabajo, solo para encontrar un destino indeseable. En el momento en que eres sacudido por algo que aprecias, te pierdes a ti mismo; descuidas tu propia seguridad. Cuando un humano, una criatura que siempre se pone a sí misma encima de todo lo demás, pierde su filo por aquello que aprecias y lo pones en una prioridad más alta que tu propia vida… las consecuencias solo pueden ser horribles. Sabiendo esto, decidí recordarnos una cosa cuando nos casamos: Sin importar lo que le suceda al otro, no arriesgaremos nuestras vidas. Como pensé, Xiao estuvo completamente de acuerdo. Puedo confiar en Xiao, estaba feliz de tener a esta persona como mi compañera de por vida. Fue tranquilizador saber que Xiao no desperdiciaría su vida si yo llegaba a morir. Centrarme en mi propia supervivencia, incluso al borde de la muerte. Quizás mi corazón se ha hecho más fuerte desde que la conocí. Tenerla a mí ya era una gran ayuda para mí.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250003">
      <BookName>Página de Cecil</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Los Liu son una Asociación que se especializa en la guerra. Trabajamos por la única meta de ganar. Sin embargo, la victoria no es necesariamente ganar en batalla. El curso ideal de acciones comienza al identificar la razón por la que el enemigo lucha en primer lugar. Después, rompemos la voluntad del enemigo. Solo entonces lanzamos un ataque a las fuerzas contrarias. Incluso cuando una guerra es inevitable, no deberíamos esperar ganar después de comenzar la guerra. ‘Asegurar un camino a la victoria antes de comenzar la batalla.’ Los Liu comienzan peleas que ya se han ganado. Con una estrategia destinada a llevarnos al triunfo, nos enfrentamos a enemigos que están destinados a perder.</Desc>
        <Desc>En otras palabras, no participamos en guerras que no pueden ser ganadas. Cargar ciegamente a la batalla no es siempre el camino a la victoria. Y mientras que la estrategia te permite mirar alrededor y ver dónde la victoria reside, no te asegura que la puedas alcanzar. Por eso, es crucial identificar la fuerza de tus aliados y la condición de tu enemigo antes de determinar si deberías avanzar o retroceder. Depende del director de cada sector—nuestros líderes—el decidir qué priorizar y qué descartar. Por ejemplo, el director Lowell es extremadamente cauteloso; no duda en retroceder y organizar sus fuerzas si hay una pequeña desventaja. Por otra parte, la directora Xiao suele presionar mientras exista una oportunidad, pero no es temeraria; siempre elabora estrategias que superarán las probabilidades. Las decisiones del director Lowell no son siempre sabías, y las de la directora Xiao no siempre resultan en una victoria fácil, pero ambos dan su mejor esfuerzo con sus habilidades.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250004">
      <BookName>Página de Mei</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Además de las armas y las artes marciales, la cosa más importante que nos da protección es nuestra ropa. Puede parecer un traje elegante con decoración dorada a simple vista, ¡pero sabes que el atuendo de un Fixer no es ropa ordinaria! Es obligatorio para las personas que trabajan en Secciones relativamente altas el usar ropa adornada con piedra lunar, de la Singularidad de M Corp. Por supuesto, los Liu no tienen el derecho exclusivo de usarlas, así que podrás verlas en la ropa de otros Fixers e incluso de miembros de Sindicatos. La piedra lunar emite un brillo dorado, y puedes cubrir tu ropa o hacer un ornamento con ella.</Desc>
        <Desc>La piedra lunar mitiga o elimina los daños psicológicos inducidos por toda clase de ataques mentales, influencia, interferencia, y todo eso… Sin importar si son causados por ver, escuchar, o sentir algo, o incluso un ataque a la mente. Aunque realmente no entiendo cómo funciona la piedra… Dicen que amplifica un solo propósito o pensamiento, haciendo que tu mente olvide el dolor mental viniendo de afuera, o fortificando tu mente como si estuviera rodeada por una barrera gigante. ¡Es gracias a esta ropa que no entramos en pánico al ver a los Niños Llorando, una Distorsión!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250005">
      <BookName>Página de un soldato del Pulgar</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Pulgar es el más culto y humano de los Cinco Dedos. Solo sé cortés, y aprende a respetar a los otros. Pero entonces, ¿por qué el Pulgar en la cima de la lista de Sindicatos no querría involucrarse con los Fixers manejados por la Asociación Hana, a pesar de que tienen buenos modales? La razón es simple: la Jerarquía lo es todo para el Pulgar. Para nosotros, es tan natural como que la sangre derramada solo fluye hacia abajo, no arriba. Se espera que uno de obediencia absoluta a una autoridad superior. De ahí es de dónde viene la cortesía del Pulgar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250006">
      <BookName>Página de Kalo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Capo Di Tutti Capi (Padrino), Sottocapo (Subjefe), Capo (Capitán), y Soldato (Soldado)… El Pulgar está dividido en cuatro escalones. Esta estructura jerárquica sigue siendo efectiva fuera del Sindicato. Por ejemplo, un Fixer común es comparable a un Soldato, un Fixer Asociado a un Capo, un miembro directivo de una Ala a un Sottocapo… Así es como se debe interpretar esta jerarquía. Nadie de fuera está exento de esta regla. Sin importar cómo te comportas normalmente, debes recordar tu lugar y respectar nuestras reglas cuando estás tratando con el Pulgar. Si un joven e inconsciente Fixer se acerca a un Capo y le habla, ese pobre picciotto estará rondando por las calles sin sus dientes y mandíbula. Por otra parte, alguien con el nivel indicado de autoridad o una persona de una clase superior sería una historía diferente. Si una persona en el mismo escalón al nuestro se nos acerca, estaremos encantados de recibirlos y escuchar lo que tienen que decir con la mente abierta. Las conversaciones con ellos tienen que ser llevadas con cortesía y decoro. Además, si la persona con la que tratas es de un rango superior al tuyo… Entonces deben ser tratados con la mayor devoción y delicadeza. Así son nuestras reglas, y el respeto hacia su posición. No te preocupes mucho por esto. Las clases son ganadas, no dadas gratuitamente; es simplemente lo correcto el darles el respeto que merecen.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250007">
      <BookName>Página de Denis</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Incluso en un Sindicato poderoso, la debilidad existe… La cobardía puede surgir entre los poderosos, y el caos puede aparecer entre las reglas sin defectos. No todo el mundo en el Pulgar puede cumplir las reglas sin un desliz.</Desc>
        <Desc>Lo que sucede cuando alguien rompe las reglas… Si es alguien que intenta quebrantar la jerarquía, entonces serán purgados en los próximos días. Lo único que importa es el hecho que mostraron insolencia. La lección se marca con sangre para que nadie… se atreva a romper las reglas de nuevo. Eso es lo más importante. Puede parecer un poco quisquilloso, pero hay un principio básico que recordar: No hagas que tus superiores se molesten. Es una parte tan básica de la decencia en las relaciones humanas, pero aun así la gente no le toma importancia…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250008">
      <BookName>Página de Katriel</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La cadena de comando del Pulgar es simple: Obedece las órdenes de tus superiores incondicionalmente. Mata si te dicen que mates, y muere si te dicen que mueras. No puedes oponerte a las órdenes sin importar lo desconcertantes que parezcan. Aquellos que lo hagan son castigados en el acto. Incluso si la orden fue dada por alguien que es solo un rango superior al tuyo, aun así estás obligado a seguirlas. No hay nada que puedas hacer al respecto, a menos que otra persona que su posición sea superior que el de la orden decida meterse y ponerse de tu lado.</Desc>
        <Desc>Aunque hay una excepción; es cuando un individuo de grado superior le delega sus poderes temporalmente a un subordinado suyo. Usualmente sucede cuando hay una emergencia que les impide unirse a una reunión, o cuando necesitan que sus compañeros conozcan algo que su subordinado puede explicar más profesionalmente… Incluso así es una rara ocurrencia. Nadie puede transferir su autoridad por la diversión de simular una revolución y por razones triviales. Así de importante es la jerarquía para nosotros.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250009">
      <BookName>Página de Boris</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Pulgar usa distintos tipos de balas. Elegimos la munición indicada para la situación indicada. Pero como puedes adivinar, el precio de esas balas es un gran problema. Ni siquiera el Pulgar, uno de los Cinco Dedos que está en la cima de las callejuelas, puede simplemente gastar balas como quiera… Así de caras son. No puedes estar feliz presionando el gatillo. Por ese motivo, el Pulgar lucha mayormente con la bayoneta y la culata de sus armas, y solo usan las balas cuando es absolutamente necesario. La culata está hecha para ser lo suficientemente sólida para aplastar la mayoría de cosas con un buen golpe, y la bayoneta es tan práctica como una espada. Aunque algunos solo usan la fuerza bruta.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250010">
      <BookName>Página de Nemo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡Vivimos en tiempos turbulentos donde las Alas están destinadas a caer del mercado si no responden a las disputas de patentes efectivamente, ya sean pequeñas o grandes! Es una de las razones de que las guerras de patentes sean tan importantes. Una megacorporación demanda a otra por infringir su patente, o la acusa de robar su patente… Nosotros podemos mirar a los gigantes chocar entre ellos sin preocuparnos de entrar en fuego cruzado; en realidad, ¡nos beneficiamos de esos conflictos! Hay unas reglas no escritas que debes recordar si quieres participar en una guerra de patentes: Uno debe patentar su tecnología separadamente por áreas fuera del Nido u otro dominio bajo su jurisdicción, uno debe evitar admitir cualquier infracción antes de revisar cuidadosamente el caso, los derechos de la tecnología no pueden ser protegidos si los detalles fueron publicados a través de publicidad o cosas así antes de que la patente fuera registrada, etcétera… ¡Las guerras de patentes estallan por tantas razones, me tomaría un día y medio listarlas todas!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250011">
      <BookName>Página de Martina</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La notarización es el proceso de redacción de un documento para certificar oficialmente un acuerdo entre dos Oficinas en caso de que pase algo… Un acto notarial es bastante poderoso. Con estos documentos, puedes verificar varios hechos y asegurar una fuerza de ejecución. Lo que significa que si un lado no cumple tu parte del contrato… Se puede forzar el contrato en ellos. No hay necesidad de discutir quién tiene la culpa. Los actos notariales existen para que no ocurra ninguna disputa innecesaria, y es trabajo de las Oficinas notariales públicas como la Oficina Cane el ayudar con eso…</Desc>
        <Desc>Oh, la Ciudad está dividida en dominios… Justo como la Asociación Zwei tiene territorios para patrullar, se esperaba que haya al menos una Oficina notarial pública en cada dominio; si no puedes encontrar una notaría pública, o si la Oficina no está operativa por cualquier motivo, siempre puedes ir a otro dominio… Aunque cuesta un poco más… Un montón de gente elige lo último porque necesitan hacer negocios en un apuro. Después de todo, no todas las Oficinas tienen el mismo nivel de profesionalismo…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250012">
      <BookName>Página de Bada</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Los contratos deberían ser firmados en términos iguales con el consentimiento de todas las partes involucradas. Y las Oficinas deben cumplir los términos del contrato siguiendo el acuerdo mutuo. Es un límite de la sociedad que hace que los humanos no traicionen la confianza de los otros, ya que debemos coexistir. Aunque estos principios son bastante abstractos, existen para evitar que cualquiera pueda hacer algún truco barato y asegurar que todos los involucrados consigan beneficios. Las reglas de la Cabeza no cubren cada pequeño detalle, así que se puede decir que esto es necesario para llenar los vacíos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250013">
      <BookName>Página de Argalia</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cuando escuché las noticias y corrí hacia la escena, solo un espantoso músico que había concluido su actuación y había cerrado permanentemente la tapa de su piano con su torso me esperaba. Por primera vez, emociones que no podía entender brotaron dentro de mí. Es difícil definir lo que eran, incluso ahora. Se sintió como si unas aterradoras manchas se filtraran en mi corazón. No derramé ninguna lágrima en ese piano donde descansaba tu cuerpo—ya que pronto me di cuenta de que ya no estabas ahí.</Desc>
        <Desc>Es cierto; eres la gentil brisa que golpea mi cara, y las nubes que vuelan en el cielo, que me hacen darme cuenta de tu presencia por arriba o por debajo. Pensé que te habías ido, pero que siempre regresarías.  ya no me importa la carne y piel que usabas solo momentáneamente. Angelica. Seguiré el nombre que tú me diste: Uberto. El nombre con el que me solías llamar en esas horribles cámaras subterráneas. Crearé un nuevo mundo… uno donde la gente pueda vivir vidas abundantes, incluso si no tuvieran nada, libre de la obsesión o la codicia. Cuando perdamos la fijación en nuestros cuerpos, ya no tendremos miedo a la muerte. Ningún descanso será eterno.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250014">
      <BookName>Adorador de la iglesia de los engranjes</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cuando los engranajes giran, nuestros cuerpos se ponen en movimiento… Los Engranajes del Pensamiento son indispensables para los Engranajes de Carne… Al principio parece aterrador, pero se dice que los Engranajes del Pensamiento se sienten mucho más satisfechos que los Engranajes de Carne mientras el tiempo pasa… En verdad, no estoy seguro si… un Engranaje del Pensamiento pueda seguir pensando como un humano… Dicen que los Engranajes del Pensamiento se sienten honrados de cumplir su papel… Pero quizás es una historia contaba por los adoradores que no se han vuelto locos… deseando librarse de cualquier pequeña culpa que tuvieran… Las palabras que a veces escucho no se oyen con mis oídos… Los engranajes guían mi cuerpo cuando giran, como si metieran comandos a mi cerebro… Aunque eso no importa… Somos capaces de vivir gracias a la ayuda de los Engranajes del Pensamiento… Ya no estamos perdidos, incapaces de avanzar… Incluso si no hay ningún camino que tomar… Me dice dónde debe ir mi siguiente paso…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250015">
      <BookName>Página de Esther</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Preguntas si falsificar Preceptos es una violación a las reglas? La respuesta es “no exactamente.” Pueden ser escritos en cualquier tipo de papel, siempre y cuando sean estampados con el sello del Índice, pasará como un Precepto real. Entonces te preguntarás: ¿No habría demasiada gente que explotaría el sistema con intenciones maliciosas? Copiar el sello es un proceso complicado, y no mucha gente no lo sabe; incluso si superan esos obstáculos, no podrán burlar a los Preceptos. Los Preceptos lo saben todo. Pueden saber cuándo un Precepto ha sido cumplido, cómo se ha hecho, y si alguien está entregando Preceptos falsos. Un individuo enviando Preceptos por voluntad propia es en última instancia la voluntad de los Preceptos, y de la Ciudad en sí misma. Supongo que los Preceptos tienen algo de generosidad para esos tipos, ya que quedan sin ningún castigo a menos que un Precepto ordenándolo haya sido entregado. Los Preceptos sabían que el Mensajero Yan estaba entregando unos falsos, por eso el Precepto de seguir esas órdenes falsas. … No, decir que los Preceptos lo “sabían” podría no ser la expresión más indicada.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250016">
      <BookName>Página de Hubert</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hay varios rangos en el Índice. Los Prosélitos, Mensajeros y Proxies son todos los que sé.</Desc>
        <Desc>Aquellos elegidos por los Preceptos decidirán si volverse un Prosélito. Si aceptan, cubrirán sus ojos con una venda mientras cumplen su papel. La venda tiene un pequeño significado simbólico; tiene que enseñar a los Prosélitos a seguir el camino de los Preceptos sin importar qué suceda frente a sus ojos. Normalmente un grupo de cinco a seis Prosélitos acompañan a un Proxy, aprendiendo las reglas del Índice y el papel de cada rango. Si un Prosélito muestra un cierto nivel de competencia, el Precepto le asignará el papel de Mensajero o de Proxy. Después de ser promovido, se les da una hoja y se pueden remover la venda.</Desc>
        <Desc>Los Preceptos son un camino determinado; no hay razón para que los Prosélitos se nieguen a caminar por ellos. Aún sigue siendo su elección rechazar la oferta del Precepto. Incluso si son libres de irse en cualquier momento, nadie sabe si los Preceptos lo permitirán. Los Preceptos podrían ordenar a los Proxies el matar a los fugitivos que abandonaron su posición, o dejarles ir, o incluso darles la orden de renunciar primero. Los Preceptos son realmente impredecibles.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250017">
      <BookName>Página de Gloria</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El Índice tiene un arsenal de espadas y hojas. La mayoría de los Preceptos que recibimos pueden ser resueltos con una espada. Mmm~ ¡Nunca realmente pensé porque usamos espadas! ¡¿Quizás es porque tienen un aura que hace que nos veamos más serios o algo?!</Desc>
        <Desc>Cada uno utiliza diferentes tipos de hojas. Comenzando con los rangos de Mensajeros y Proxies, los Preceptos nos dan espadas personalizadas. Desde una ligera con un solo filo para cortar cosas rápidamente; a pesadas, grandes espadas con doble filo~ Vienen de todas las formas y tamaños. Nos ayudan a sobresalir entre nosotros. Hablando de mí, conseguí cinco cuchillas~ ¿Quizás ser rápida me ayudó? Parece que conseguimos espadas que se ajustan a nuestros rasgos~ ¿Alguna vez viste la espada que trae Hubert? Se ve super pesada, pero la levanta como si nada.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250018">
      <BookName>Página de Chun</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ahora mismo el Nido de L es una zona de guerra entre todas las Asociaciones, Sindicatos y Fixers. Además de eso, las Distorsiones hacen las cosas peores para las Asociaciones y residentes del Nido… De acuerdo con el reporte de nuestros superiores, hay tres grandes facciones que siguen en el Nido: El Índice, R Corp. y la Reverberación Azul con su grupo. R Corp. parece que está eliminando amenazas por una solicitud de otra Ala, similar a lo que hacemos los Liu. El Índice parece que está siendo guiado por los Preceptos. Después de todo están contentos de obedecer a una pieza de papel que les dice que maten a todos los miembros del Pulgar en el Nido. Como resultado, casi todos los miembros del Pulgar y los Sindicatos subsidiarios que estaban aquí se han ido… Incluso el Sottocappo que se suponía que los guiaría ha muerto, así que puedes imaginarte cómo han ido las cosas.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250019">
      <BookName>Página de un Fixer de Liu Sección 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para un líder de Liu, el momento más crucial que puede terminar con una batalla es el vigor; no el nivel de competencia o la fuerza individual. Con vigor, incluso los débiles pueden levantar rocas como un vendaval arrancando hojas. Por eso, un gran líder elige buenos Fixers y les infunde valor. Solo la fuerza o la habilidad no hará que sean buenos Fixers. Aunque esos rasgos juegan un papel importante en las Secciones más altas, lo más importante es cómo de bien encajan con el estilo de combate de su líder. En la Sección 2, el equipo de Mei y Cecil consiste en Fixers cuidadosos y con buen juicio. Encajan muy bien con el Director Lowell por ese motivo. La Sección 1 es claramente superior en términos de fuerza bruta, pero nosotros seguimos diferentes estrategias con distintos pros y contras, así que una comparación directa no dirá demasiado de nuestros resultados reales en el campo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250020">
      <BookName>Página de Xiao</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250021">
      <BookName>Página de Miris</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250022">
      <BookName>Página de la Niebla Roja</BookName>
      <TextList>
        <Desc>E.G.O. El arma que corresponde con la mente de su portador. La espada que Carmen me dio fue extraída de alguien más por casualidad. Gigantes ojos estaban unidos a la espada adornada con trozos de carne carmesí; ellos miraban cada uno de mis movimientos, casi al punto de hacerme sentir un poco incómoda. Me preguntaba si este era el producto de alguna nueva Singularidad, le pregunté a Carmen qué era esto; solo me respondió que debía acostumbrarme a usarla; ya que no había mucho que pudiera hacer con su apariencia. Aunque se veía un poco espeluznante, no era algo inaguantable, y a Carmen no parecía importarle mientras hubiera experimentos que pudieran hacerse con esto. Ella añadió que debía tener cuidado, ya que fue gracias a la suerte que el “E.G.O.” fuera en su estado inestable. Tengo un montón de experiencia manejando productos de talleres, así que decidí tomar la espada sin preocuparme demasiado.</Desc>
        <Desc>Cuando sostuve la espada por primera vez, no sentí nada en particular. Solo podía decir que era demasiado grande, un espadón pesado, nada fuera de lo ordinario, además de su apariencia. Pero cuando la utilicé unos días después para proteger a un compañero mío, escuché una voz. Era una voz de alguien desesperadamente anhelando algo. Desafortunadamente, el significado de esa voz se perdió en mí. Además… no era ni siquiera algo humano. Un sonido raro que intentaba imitar algo. Ruidos de dientes rechinando, huesos rompiéndose, mezclándose con carne. Cosas chocando, cayéndose, y mezclándose en patrones irregulares como si intentará imitar la forma de hablar humana. Sin embargo, el sonido era demasiado violento y agudo. La fuerte obsesión de algo vacío. Fijación. Vacío. No estoy segura de con qué palabra podría definir esto.</Desc>
        <Desc>Una cosa que entendí es que solo yo puedo oír esa voz, y que resuena en mi cabeza en lugar de mis oídos. Mientras más fuerte y claro fuera mi objetivo de proteger a alguien, más fuerte se volvía el ruido en mi cabeza. Ansiosa de que mi mente fuera consumida por esa voz si dejara que debilitara mi voluntad, intenté pretender que no la escuchaba. Los ojos en la espada me observaban cuidadosamente mientras luchaba con la voz en mi cabeza. La mirada persistía como si me fuera a remplazar si mi voluntad se debilitara por incluso un segundo; a veces hacía que me sintiera mareada. La “voz” era solo un montón de ruido al comienzo, pero lentamente aprendió a hablar con el tiempo. Pronto, comenzó a hablar en un lenguaje que podía entender, aunque tartamudeaba un poco. Se necesita un escondite humano para proteger la carne humana. Un cascarón… seguía pidiendo un cascarón. No podía para esa voz, así que solo podía ignorarla.</Desc>
        <Desc>Incluso si había un peligro al usarla, su poder era formidable; con ella, protegí a muchas personas, y corté a muchas amenazas. La voz se volvió más fuerte y profunda cuanto más sangre se derramaba en ella. Un día, me hizo una pregunta aguda: “¿No deseas también un cascarón?” Cuando pienso en ello, quizás la pregunta no iba dirigida a mí específicamente. Solo decía lo que sea que quisiera decir. No intentaba convencerme o engañarme. Todo lo que murmuraba era monólogo. Pero aun así me congelé cuando le escuché decir eso. Seguía diciendo algo. ¿Nuestras vidas realmente valen la pena la sangre que derramamos por ellas? No era realmente capaz de hacer frases tan detalladas, pero mi cabeza lo tomó de esa manera por alguna razón… Quizás estaba pensando para mí misma.</Desc>
        <Desc>Al comienzo negué sus afirmaciones. Nunca provocaba a nadie primero. Solo actuaba para proteger a otros del peligro inminente. Pero sentía que una pequeña parte de mí vacilaba por lo que esa voz decía. ¿Qué quedará si sigo limpiando la sangre con sangre? Un cascarón de sangre sería todo lo que quede.</Desc>
        <Desc>Colapsé por un momento, pero no dejé de pensar. Si me rompiera, podría ser peligroso como Carmen me advirtió. Carmen… Cierto, Carmen hubiera sido diferente. Nada podría posiblemente vencer ese resplandor en sus ojos que brillaba mientras nos guiaba por un nuevo camino. Esos honestos, virtuosos ojos… Incluso cuando alguien abucheaba su discurso, incluso cuando todos se desesperaban al encontrar un obstáculo que detenía el progreso. Carmen nunca paraba de mirar por los demás. Ella siempre tomaba la iniciativa para guiarlos a todos. Si soy capaz de proteger a una persona como esa, ¿quizás este lugar podría cambiar? Sí. Mientras pueda proteger a esa única persona.</Desc>
        <Desc>Mientras mis pensamientos se volvían más claros, no podía solo quedarme sentada. Mi cuerpo actuó antes de que mi cabeza pudiera decidir qué hacer. No recuerdo exactamente qué sucedió entonces. Cuando finalmente mi mente tomó un poco de racionalidad y volví a mis sentidos, mi cuerpo estaba caliente. ¿Esto es rabiar? ¿He llegado al punto donde no puedo ver lo que hay delante? Pero me sentía tan calmada, incluso fresca. Mi cabeza seguía fría, mientras mi corazón guiando al cuerpo estaba en llamas. No pasó mucho tiempo hasta que sentí que algo era diferente. Una armadura sólida, había una caña de algo duro y denso, pero no era una tela… Un velo de niebla me estaba cubriendo. Atónita, me moví alrededor y golpeé mis extremidades varias veces, y el velo se disipó poco después de eso.</Desc>
        <Desc>Cuando Carmen escuchó sobre esto, ella no dijo mucho. Ella no hizo un gran alboroto sobre esto o sugirió intentar algo sobre esto de inmediato. Solo dijo que empuñar este poder es más importante que simplemente manifestarlo, así que no debería ser perezosa… Ella volvió al trabajo después de darme ese peculiar consejo. Quizás no quería que sintiera demasiada presión.</Desc>
        <Desc>Mientras más tiempo pasaba, podía usar la armadura por más tiempo, y finalmente pude extraer todo su poder. Tenía un arma y una armadura que resonaban con mis emociones. Al usarlas, podía proteger a más gente, y era capaz de tener más durabilidad y fuerza. Los investigadores parecían tener problemas haciendo progresos con su trabajo, pero yo estaba bien. Creía que ellos podían hacerlo, solo tenía que ser más rápida en hacer mi trabajo. Sin embargo, no mucho después, un incidente sucedió de la nada. No, quizás no fue de la nada. Las señales estaban ahí.</Desc>
        <Desc>Cerca de esta esquina, podía escuchar a una niña llorando; ella se sentaba frente a una puerta. Uno de los dos niños que Carmen trajo murió en un experimento fallido. A diferencia de Lisa que era cautelosa y dudosa de abrirse a nosotros. Enoch mostraba interés en nuestra investigación, y se ofreció voluntario para ser un sujeto de prueba el otro día. El discurso de Enoch era tan conciso y en el punto, todos estaban sorprendidos. Él no tenía miedo, y no estaba temblando… Su voz era inquebrantable y gentil. Los ojos de Enoch no eran los de un pequeño niño ingenuo. Sus palabras y pensamientos eran sorprendentemente maduros; incluso yo estaba atónita. A veces me pregunto qué hizo que este niño tuviera tales pensamientos. Sus ojos parecían que habían visto suficiente desesperación y desgracia en este mundo. Sin embargo, no es motivo suficiente para permitir a un niño participar en los experimentos. Carmen pasó muchas noches agonizando sobre esto.</Desc>
        <Desc>El experimento fue autorizado al final, yo ya no quería saber que pensaban sobre esto. ¿Qué pensaban que iban a hacer sosteniendo la mano de ese pequeño niño? Me preguntó si estábamos tan desesperados. Pero me encogí de hombros. No era la indicada para detenerlo de algo que él había elegido hacer.</Desc>
        <Desc>“Ustedes debieron ser los que murieran…” La otra niña, que ahora estaba sola, murmuraba llorando. Sus palabras no tenían peso. Probablemente dijo algo que ella sinceramente no creía, porque la situación era demasiado para ella.</Desc>
        <Desc>“Sí… Yo—Yo debí haber muerto.” La respuesta de Carmen, por otro lado, era sincera. Todos se quedaron en silencio. Una grieta apareció en nuestras mentes que pensamos que nunca podría sucumbir. Quizás en el fondo todos esperábamos que esto sucediera.</Desc>
        <Desc>El estado de Carmen empeoró con el pasar de cada día, como un clavo oxidado. Los ojos soldados de la mujer que nos juntó a todos ahora estaban nublados, y hablaba cada vez menos. Su voz no tenía vida, y se había vuelto fría; no hubiera sorprendido a nadie si ella muriera en cualquier momento. No se molestaba en intentar verse bien. Pienso que era mejor de esa forma. Todos en el laboratorio se sentían incómodos en su presencia. Ellos veían a Carmen de modos diferentes. Miradas reprochándola por llevarlos tan lejos, solo para dejar sus responsabilidades. Miradas preocupadas de aquellos que pensaban que algo podría pasarle. Y supongo que había gente que no tenía pensamiento. La investigación continuó silenciosamente, pero no por mucho tiempo.</Desc>
        <Desc>Unos pocos días después, Carmen derramó toda la culpa, y se sumergió en ella, para nunca más volver.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250023">
      <BookName>Página de un soldado del equipo Reno</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada equipo de la Cuarta manada tiene sus propias características. Nuestras personalidades, poderes y fuerzas son tan diferentes que es difícil imaginarnos trabajando juntos… Aun así, nos movemos en manada la mayoría de misiones.</Desc>
        <Desc>El equipo Reno usa poderosas oleadas eléctricas generadas con ondas cerebrales. ¿Ves estos cuernos? Todo estímulo eléctrico generado en los cerebros de los Renos es condensado en la punta de estos cuernos. La electricidad concentrada es recolectada por nuestras armas para atacar.</Desc>
        <Desc>Hay una cosa con la que debemos tener cuidado al usar esta habilidad: Si la batalla se prolonga demasiado o usamos demasiado poder de una sola vez… la mayoría de los Renos se volverían locos. Los síntomas se expresan de diferentes maneras, pero en la mayoría de casos atacan a sus camaradas o lastiman las mentes de los otros. A veces usamos la Singularidad de K Corp. para proteger nuestra cordura o mitigar el daño mental, aunque no podemos permitirnos usarla a menudo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250024">
      <BookName>Página de un soldado del equipo Rinoceronte</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡Cada equipo de la Cuarta manada tiene sus propias características! Nuestras personalidades, poderes y fuerza son muy diferentes, pero seguimos haciendo nuestras misiones en manada.</Desc>
        <Desc>Los Rinos nos especializamos en la fuerza física. ¡Por sobre todo somos muy buenos empujando! Pienso que somos los más fuertes en la Cuarta manada. ¡Bloqueamos y golpeamos con dureza! Solemos estar a la cabeza en lugar de los frágiles Conejos y Renos. ¡La armadura del equipo Rino es enorme! Y también tenemos cuerpos muy duros.</Desc>
        <Desc>Aunque algunas veces mi cuerpo se comienza a calentar si me sigo moviendo y no puedo controlarme por un rato. Supongo que es por la tecnología que usa R Corp. Algo sobre expandir los músculos y poner más adrenalina en la sangre. Eso me contaron. Oh, en caso de que te preguntes… No es una Singularidad ni nada. La mayoría de nosotros lo usamos. Nunca llegué a escuchar los detalles. Aunque nos suelen decir que debemos tener cuidado. El equipo Rino tiene un poder más destructivo que los otros, y una vez que uno de nosotros se emociona y entra en un estado de frenesí, no será fácil detenerlo hasta que se calme.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250025">
      <BookName>Página de un soldado del equipo Conejo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada equipo en la Cuarta manada tiene sus propias características. Podrías pensar que nunca nos llevaríamos bien entre nosotros, al tener distintas personalidades, poderes y fuerza, ¿verdad? Para la sorpresa de todos, cazamos en manadas para la mayoría de operaciones a pesar de nuestras diferencias.</Desc>
        <Desc>La gente nos dice que estamos un poco locos. ¿Quizás es porque somos muy ágiles? Pero eso significa que podemos terminar nuestras misiones con rapidez y certeza. ¿Creo que nuestro método es el mejor?</Desc>
        <Desc>Hmm… Si tuviera que admitir un pequeño problema que tenemos, de que no discriminamos entre enemigos y civiles. Tenemos la tendencia de disparar a cualquiera que no sea un Conejo que se cruce a nuestra vista. Estaríamos demasiado descubiertos si nos tomamos nuestro tiempo para distinguirlos, así que disparamos primero. Pero hey, tampoco dejamos ningún problema atrás de esta forma, así que es bastante bueno, ¿verdad?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250026">
      <BookName>Página de Rudolph</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R Corp. es bastante famosa como una compañía privada militar. Sin importar cuántos mueran en batalla, podemos llenar las vacantes con nuevos soldados de inmediato. Es natural que las Alas que nos dan solicitudes el preguntarse qué tipo de Singularidad tenemos para conseguir tantos mercenarios en tan poco tiempo. Además que los nuevos soldados no eran para nada más débiles, así que debe haber algo más, además de solo contratar a más gente. Los mercenarios de R Corp. no temen a la muerte; no dudan al llevar a cabo sus tareas. Somos grandes en número, las bajas se reemplazan rápidamente y procedemos sin miedo a completar el trabajo. Los mercenarios de R Corp. son ideales para exploraciones a las Afueras y otras operaciones peligrosas.</Desc>
        <Desc>¿Cómo era posible hacer todo eso? La gente comenzó a intentar adivinarlo.
“Solo hay una respuesta: Tienen que estar clonando gente.”
“No, tienen que ser robots. ¡R Corp. ha estado desarrollando máquinas de guerra en secreto!”
“¿La Cabeza no los arrestaría si intentaran clonar humanos?”
“Tienes razón.”</Desc>
        <Desc>Al final del día se terminan riendo por lo absurdas que eran sus teorías y de lo misteriosas que eran las Singularidades. Quizás tenían la respuesta correcta, pero fallaron en adivinar por muy poco.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250027">
      <BookName>Página completa de Rudolph</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R Corp. es bastante famosa como una compañía privada militar. Sin importar cuántos mueran en batalla, podemos llenar las vacantes con nuevos soldados de inmediato. Es natural que las Alas que nos dan solicitudes el preguntarse qué tipo de Singularidad tenemos para conseguir tantos mercenarios en tan poco tiempo. Además que los nuevos soldados no eran para nada más débiles, así que debe haber algo más, además de solo contratar a más gente. Los mercenarios de R Corp. no temen a la muerte; no dudan al llevar a cabo sus tareas. Somos grandes en número, las bajas se reemplazan rápidamente y procedemos sin miedo a completar el trabajo. Los mercenarios de R Corp. son ideales para exploraciones a las Afueras y otras operaciones peligrosas.</Desc>
        <Desc>¿Cómo era posible hacer todo eso? La gente comenzó a intentar adivinarlo.
“Solo hay una respuesta: Tienen que estar clonando gente.”
“No, tienen que ser robots. ¡R Corp. ha estado desarrollando máquinas de guerra en secreto!”
“¿La Cabeza no los arrestaría si intentaran clonar humanos?”
“Tienes razón.”</Desc>
        <Desc>Al final del día se terminan riendo por lo absurdas que eran sus teorías y de lo misteriosas que eran las Singularidades. Quizás tenían la respuesta correcta, pero fallaron en adivinar por muy poco.</Desc>
        <Desc>Es cierto que R Corp. usa tecnología de clonación. Para eso hicimos una promesa con la Cabeza: La misma persona no puede existir más de dos veces en la Ciudad, y por no más de siete días. Puedo entender lo primero, pero no entiendo la duración del límite de tiempo. ¿Tendrá algo que ver con algún tipo de ética que no conocemos?</Desc>
        <Desc>Oh, no, no solo clonamos humanos y nos damos por servido. Seleccionamos a los mejores entre ellos. Dentro del Criadero, docenas, cientos o incluso miles de ellos pelean a muerte. Tenemos que matar a clones que se ven justo como nosotros, comerlos y prevalecer. Mientras más seamos y más tiempo tengamos, el clon es de mayor clase. La parte que más me da miedo es encontrarme a mí mismo pensando de esta forma.</Desc>
        <Desc>Es decir, piensa en esto. ¿Es realmente algo bueno el no tener miedo a la muerte? No estoy de acuerdo. Cuando sabes que morirás algún día no dejas tus deberes para después por siempre. Estás obligado a terminarlos cuando te quedan un día o dos. Y cuando tu vida está en juego, intentas lo que sea para sobrevivir. Es ese momento cuando las personas sienten que están vivas. Quizás las personas adivinan nuestra Singularidad—porque nuestras vidas no son muy diferentes de la de una máquina. Una cosa que temo de este juego de selección infernal, es que mientras el tiempo pasaba, mi miedo se convertía en fatiga. ¿Se puede llamar a esto vida?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250028">
      <BookName>Página de Maxim</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Un día, unas personas ricas nos visitaron y dijeron que una guerra estallaría pronto. Dijeron que conseguiríamos algunos beneficios si ayudábamos.</Desc>
        <Desc>Eso nos dio algo más grande de lo que preocuparnos sobre la inminente destrucción. ¿Una guerra estaba a punto de estallar? Nikolai organizó sus pensamientos y preguntó con calma por qué una guerra iba a ocurrir.</Desc>
        <Desc>Esa persona se pausó por un momento y contestó con un tono apático. Me asustó cómo lo decía como si no fuera para tanto.</Desc>
        <Desc>“Cuando la pura ambición de una persona y la trágica obsesión de otra se juntan, un sueño está destinado a nacer.”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250029">
      <BookName>Página completa de Maxim</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El L Corp. que había antes de Lobotomy Corportation nos imponía condiciones injustas. Ahí está W Corp. que tuvo que subir los precios de los pasajeros y tener menos trenes en circulación por la deficiencia de energía. También F Corp, que quería hacer experimentos con Hadas y usarlas de diferentes formas, pero llamaron al conseguir resultados satisfactorios porque no tenían energía suficiente… Y muchas otras Alas tendrían una o dos cosas que decir del viejo L Corp, pero no tenían las agallas de decirlo en alto. No había muchas otras alternativas que pudieran producir tanta cantidad de energía. ¡Estás condiciones pronto se volverían la comidilla de los empleados en las Alas y los Ciudadanos en general! “¿Quién será el que cambiará a ese tacaño L Corp?” Entonces alguien a su lado diría, “¿Quién tiene el coraje para hacer eso? Todos sabemos que eso haría que tuviéramos una guerra entre Alas. No tenemos otra opción más que vivir así.”</Desc>
        <Desc>Aunque había otra razón para hacer algo sobre L Corp: Esta producía una cantidad enorme de humo. Al principio no era muy diferente al humo que producían las fábricas: pero con el tiempo las personas se dieron cuenta de que afectaba a los residentes de forma negativa. Algunas personas comenzaban a desear la felicidad de los otros y otra se quedaba casi todo el tiempo mirando al vacío. Además que las personas tenían signos de enfermedad por todo su cuerpo y comenzaban a deambular por el Nido de L Corp. Era como si estuvieran regresando a su pueblo o algo.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Un día, unas personas ricas nos visitaron y dijeron que una guerra estallaría pronto. Dijeron que conseguiríamos algunos beneficios si ayudábamos.</Desc>
        <Desc>Eso nos dio algo más grande de lo que preocuparnos sobre la inminente destrucción. ¿Una guerra estaba a punto de estallar? Nikolai organizó sus pensamientos y preguntó con calma por qué una guerra iba a ocurrir.</Desc>
        <Desc>Esa persona se pausó por un momento y contestó con un tono apático. Me asustó cómo lo decía como si no fuera para tanto.</Desc>
        <Desc>“Cuando la pura ambición de una persona y la trágica obsesión de otra se juntan, un sueño está destinado a nacer.”</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250030">
      <BookName>Página de Myo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Desde ese día, me puse a entrenar, aspirando a volverme como la heroína que me salvó ese día: conseguí un trabajo en R Corp. Quería volverme una heroína yo misma y salvar las vidas de otros… Aunque lo que más quería sobre todo, era ver a esa persona una vez más. R Corp. participaba en las batallas más grandes de la Ciudad, así que esperaba verla algún día, pensaba que seguiría viva, ya que era tan fuerte. Le iba a agradecer y mostrarle lo fuerte que me había vuelto desde entonces si la volvía a ver.</Desc>
        <Desc>Pero, yo… bueno, sí, al final no pude decirle. No solo porque nunca pude ver a la Niebla Roja de nuevo… o Gebura, como le llaman ahora. Nos llegamos a ver de nuevo después de mucho tiempo, pero esa es otra historia. No hubiera sido capaz de decirle incluso si la llegara a ver cuándo seguía con vida. Tenía vergüenza de mí misma de nuevo. Pensaba que los salvaría a todos, pero después de todo, lo que he estado haciendo está muy lejos de ser una heroína.</Desc>
        <Desc>Hey, ¿qué crees que significa ser un héroe?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250031">
      <BookName>Página completa de Myo</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hace mucho tiempo, hubo una batalla entre grandes Sindicatos. No me molestaré en decir cuándo pasó. Ese tipo de cosas suceden todo el tiempo en las callejuelas. Y tuve la mala suerte de estar en medio de una. La batalla era tan fiera e intimidante, la pequeña Myo tuvo que temblar de miedo en una esquina. No había ningún hueco para escapar ni tampoco un lugar para esconderse. Todo lo que podía hacer era pegarme a la pared, volverme bola y rezar que sus ojos no se posaran en mí. Muy estúpido, ¿no es así?</Desc>
        <Desc>Mis plegarias no funcionaron. Un miembro de un Sindicato me vio y yo cerré mis ojos con fuerza, pensando que sería mi fin. Después de aguantar mi respiración un poco, escuché el sonido de una espada cortando carne, seguido de otro de una persona cayendo al suelo. Pensaba que las espadas como esa dolerían un montón, pero yo me sentía bien. La situación se sentía tan irreal, comencé a pensar que no sentí mi cuerpo caer al suelo porque los sentidos de una persona son muy embobados justo antes de morir. Entonces me di cuenta de que estuve consciente por demasiado tiempo para alguien que acababa de ser cortada con una espada. Reuní el coraje para abrir mis ojos, tenía que al menos saber qué estaba pasando, ¿entiendes lo que quiero decir? Abrí mis ojos lentamente… para ver una escena que nunca iba a olvidar. Una persona cubierta de rojo estaba masacrando a todos los miembros del Sindicato en frente mío. Estaba literalmente cortándolos en pedazos con su enorme espada, y estaban completamente indefensos contra eso. Me quedé embobada mirando con admiración, ni siquiera pensé en revisar mi cuerpo.</Desc>
        <Desc>Cuando el último miembro cayó al suelo, la calle estaba abierta. Ella miró alrededor, me vio, y… Wow…  Seguro que mi cara se veía tan tonta. No quiero recordar eso. De todos modos, ella apuntó a una calle con esa rara espada suya y me dijo que estaría a salvo si corría en esa dirección, todo lo que pudo salir de mi boca fue un estúpido murmuro como “Ah…” Me agarré a la pared y mis piernas a penas me tenían en pie. Necesitaba correr antes de que más gente llegara…  Pero tenía tanto miedo. Incluso de la persona que me salvó, estaba cubierta de rojo y se veía tan aterradora.</Desc>
        <Desc>Mientras estaba indecisa, me miró y se acercó a mí. ¿La estaba frustrando? ¿Ahora me va a mirar? ¿Mi salvadora era una loca sin paciencia? Me colapsé en el suelo. Digo, piensa en esto. Una tenebrosa cosa humanoide cubierta completamente en una armadura, caminando hacia ti con una gran espada decorada con carne roja… Fue un milagro que no me desmayara ahí mismo. Me agarró el brazo, me levantó y me dijo que con una voz fría: “No es el fuerte quien sobrevive, son los supervivientes los que son fuertes.” Entonces me dio un pequeño empujón y se puso a correr antes de poder darle las gracias. No fui capaz de mirar hacia atrás. Tenía tanta vergüenza, al compararme a mí misma con ella.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Desde ese día, me puse a entrenar, aspirando a volverme como la heroína que me salvó ese día: conseguí un trabajo en R Corp. Quería volverme una heroína yo misma y salvar las vidas de otros… Aunque lo que más quería sobre todo, era ver a esa persona una vez más. R Corp. participaba en las batallas más grandes de la Ciudad, así que esperaba verla algún día, pensaba que seguiría viva, ya que era tan fuerte. Le iba a agradecer y mostrarle lo fuerte que me había vuelto desde entonces si la volvía a ver.</Desc>
        <Desc>Pero, yo… bueno, sí, al final no pude decirle. No solo porque nunca pude ver a la Niebla Roja de nuevo… o Gebura, como le llaman ahora. Nos llegamos a ver de nuevo después de mucho tiempo, pero esa es otra historia. No hubiera sido capaz de decirle incluso si la llegara a ver cuándo seguía con vida. Tenía vergüenza de mí misma de nuevo. Pensaba que los salvaría a todos, pero después de todo, lo que he estado haciendo está muy lejos de ser una heroína.</Desc>
        <Desc>Hey, ¿qué crees que significa ser un héroe?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250032">
      <BookName>Página de Nikolai</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Después de un momento de silencio, ella abrió su boca lentamente. Una gran guerra iba a ocurrir. Si contribuimos lo suficiente en esa guerra, seríamos capaces de evitar nuestra inminente destrucción. No era una sugerencia o un pedido de ayuda. Fue una solicitud casi obligatoria. La recompensa: Evitar ser destruidos. Su actitud era algo de otro mundo; la manera en la que hablaba frente mío me dio cierto sentido de convicción. Es como si ella dijera que iba a hacer que esa guerra sucediera. Desconcertada dejé escapar una gran risa. Ya sabía que no estábamos en posición de rechazar su oferta.</Desc>
        <Desc>Y tenía razón; una gran guerra comenzó poco después de eso. Un grueso humo cubrió ese Nido.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250033">
      <BookName>Página completa de Nikolai</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En el pasado, la Cuarta manada era considerada la oveja negra de R Corp. En otras palabras éramos un dolor de cabeza al que no podían encontrar una buena excusa para remover. Que era bastante entendible porque éramos un desastre en esa época, y nos tomó una considerable cantidad de tiempo para llegar a nuestro estado actual.
El equipo Rino: Poderoso, pero se agita con facilidad y usa su fuerza para destruir todo alrededor demasiado a menudo.
El equipo Reno: Susceptibles a sufrir una crisis nerviosa en batallas prolongadas, causando daño a sus aliados.
Y el equipo Conejo: Su sed de sangre no deja margen a los descuidos al costo de matar civiles.
Para ponerlo de la mejor forma posible, tenían una tarea específica que solo ellos podían cumplir; siendo sincera, llevarlos a batallas normales haría más daño que bien. No mucho después de eso, recibí noticias de que planeaban destruir nuestra Manada. Quizás consideraron que era un desperdicio gastar más energía en nosotros.</Desc>
        <Desc>Las noticias de nuestra destrucción no llegaron con tanta sorpresa como esperaba. O quizás tuve tanto pánico que mi pelo se había vuelto blanco. No había mucho que pudiera decir. Qué más podía decirle a esta persona, que no era ni siquiera parte de R Corp. Todo lo que podía hacer era aceptar mi destino. El invitado, que tenía un par de ojos rojos impresionantes y un apuesto pelo marrón, me miró y sonrió gentilmente. Su comportamiento tomó un brusco y frío giro. No hubiera sido capaz de decir que esta persona tuviera un lado hablador y alegre si no la hubiera visto hablar hace un rato.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Después de un momento de silencio, ella abrió su boca lentamente. Una gran guerra iba a ocurrir. Si contribuimos lo suficiente en esa guerra, seríamos capaces de evitar nuestra inminente destrucción. No era una sugerencia o un pedido de ayuda. Fue una solicitud casi obligatoria. La recompensa: Evitar ser destruidos. Su actitud era algo de otro mundo; la manera en la que hablaba frente mío me dio cierto sentido de convicción. Es como si ella dijera que iba a hacer que esa guerra sucediera. Desconcertada dejé escapar una gran risa. Ya sabía que no estábamos en posición de rechazar su oferta.</Desc>
        <Desc>Y tenía razón; una gran guerra comenzó poco después de eso. Un grueso humo cubrió ese Nido.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250034">
      <BookName>Página de La Lágrima Purpura</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Si estás leyendo este libro, debe significar que quieres saber sobre mí. Estoy segura de que tienes un montón de preguntas, pero lamentablemente no puedo dar ninguna respuesta detallada. Es difícil encontrar una definición y explicación para un poder que nació naturalmente, ¿sabes? Cómo debería decirlo, en ese caso…</Desc>
        <Desc>Puedo viajar por el tiempo y espacio, y ver un gran número de posibilidades, muchas más de las que podrías imaginar. Probablemente es un poco diferente de como imaginas un viaje en el tiempo. Mi yo futuro que experimentó un cierto pasado, regresa para poder cambiar el futuro… Pase lo que pase en el pasado, es inevitable que ocurra algún tipo de paradoja. Ya sea grande o pequeña. Los pequeños cambios pueden tener efectos enormes, como el aleteo de una mariposa causando un tornado… Incluso yo tengo miedo de ese riesgo. Podría terminar en un ciclo de luchas sin sentido.</Desc>
        <Desc>Sí. Creo que es justo decir que viajo a un espacio completamente diferente. ¿Alguna vez has pensado la posibilidad de que una infinita cantidad de versiones del mundo en que vives podría existir? Digamos que tomaste un desvío camino a tu casa y fuiste asesinado por algunos miembros de un Sindicato que te emboscaron. Pero en otro mundo, decidiste ir directamente a casa y el asalto nunca tuvo lugar. O que quizás notaste al Sindicato tan pronto como pisaste esa calle y volviste por donde venías. Esos detalles se pueden sumar, y terminar en incontables mundos con incontables resultados. … Sé lo que estás pensando; que lo que digo no puede ser probado lógicamente. Sé que todo lo que digo suena absurdo. La gente no puede entenderme por eso, e incluso yo tengo dificultades explicándome a mí misma.</Desc>
        <Desc>Hice que sonara muy grandioso, pero este poder no es para nada todopoderoso, así que intento usarlo con cuidado. No espero que te preocupes por esos detalles. Ya es bastante complicado por sí mismo, ¿no es así? Solo tienes que saber que este poder no es omnipotente. Ningún poder tan conveniente se le regala a nadie en este mundo; siempre hay un precio a pagar, y hay un mundo que anhelo alcanzar, sin importar ese precio. Hago esto para ver el mundo donde pueda ver esa posibilidad.</Desc>
        <Desc>Y en los muchos mundos que he estado mientras hacía este trabajo… he visto a mucha gente perdida después de perder algo preciado suyo, justo como yo. No pude ignorarlos. Se veían tan miserables y lamentables. Bueno… no fue solo por caridad. Que fueran personas que valían la pena ayudar jugó un papel importante. De nuevo, nada en este mundo es gratis. Me apiadé de ellos tanto como los favores que me podrían dar a cambio. Gracias a eso, me he familiarizado con muchos Fixers… Y por muy cursi que sea de mi parte decirlo, algunos me han comenzado a llamar su mentora y se han vuelto admiradores devotos.</Desc>
        <Desc>Mucha gente me pregunta qué pienso conseguir con todo esto. ¿Ser una figura líder que comanda a poderosos Fixers que están en el nivel de un Color? No sé. Solo quiero ver a mi hijo, con quien me tuve que separar de la forma más desafortunada. Lo que significa que no me importan esas cosas. Puedo verlo tan débilmente… casi parece al alcance de mi mano, pero siempre termina siendo un espejismo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250040">
      <BookName>Página de Miris</BookName>
      <TextList>
        <Desc>A la Directora Xiao le gustaba empatizar esto: “El trabajo de un mercenario es engañar; hacer creer al enemigo que avanzamos cuando defendemos; hacer creer al enemigo que iremos por el frente cuando golpeamos por arriba. Fingir rendición cuando levantas tus garras; debemos parecer incapaces cuando estamos listos para atacar, para que el enemigo se vuelva arrogando. Cuando el enemigo está alerta, distraerlo con cualquier medio necesario; tener en cuenta que no estamos sujetos a tal ira. Para poder derrotar al enemigo, debemos despertar nuestra ira; para recordar que las emociones de uno deben ser un medio para motivar el cuerpo y no los fines, y para explotar la ira del enemigo con esto en mente.” Nuestra directora puede dejarse llevar por la ira y desviarse momentáneamente del camino, pero incluso el jade más blanco tiene sus defectos; confío en que ella volverá por el camino indicado pronto.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250041">
      <BookName>Página de Xiao</BookName>
      <TextList>
        <Desc>De ninguna manera era una persona suave, aunque tampoco me veía a mí misma como una particularmente dura o ruda. Una persona directa y honesta. Me podían acusar por no inmutarme con la muerte de las personas sin importar lo cercanas que eran a mí, un punto que no todo el mundo vería como una crítica. ¿Cómo puede ser una persona tan fría y sin corazón, incluso si el principio básico de los Fixers es cuidarse a uno mismo ante todo? Al comienzo, gasté mucho tiempo pensando en eso, y me hice muchas preguntas. Xiao como una persona apreciaba la vida de sus compañeros, aunque si posición lo obligaba a dejar esas emociones pronto, ya que terminar su deber y salir victoriosa venía primero. Derramar menos lágrimas que el número de caídos era todo el tributo que podía pagar. Llorar a gritos solo hubiera despertado inquietud en mis compañeros. Al comienzo, la responsabilidad a veces se sentía tan pesada y agobiante.</Desc>
        <Desc>Nunca he creído que mi método fuera incorrecto; creía que era el mejor y consideré que los problemas no podían resolverse de otra forma. La mayoría de los Fixers piensan igual. Por eso, no podía entender los métodos de Lowell, el nuevo Director de la Sección 2 en ese momento. Una persona que intentaba mirar por todos, y que no escondía su cara de desconsuelo cuando un compañero moría. Parecía claro como el agua que su sensibilidad guiaría a su equipo a la muerte, pero le estaba yendo mejor que lo que esperaba. Un polo opuesto a mí. El camino que quería seguir, pero dejé de lado por las limitaciones. Me molestaba al principio. Un principio que no pude seguir, ya que no estaba permitido que expresara mi tristeza abiertamente por la muerte de unos pocos para proteger a la mayoría; y mi obligación de perseguir cualquier oportunidad de victoria me impulsaba a seguir adelante si había algo con lo que contar. Mi capacidad no era lo suficientemente buena para abarcar a todos los miembros del equipo. ¿Estaba equivocada? ¿Qué tiene él que no tenga yo? Mirando atrás, no pienso que lo que sentía era envidia o celos. La indignación ciertamente no era una emoción tóxica. Estoy segura de que ambos solo tenemos diferentes especialidades.</Desc>
        <Desc>Se dice que la gente se cruza con otra de una manera u otra. No pienso que ese proceso sea para nada natural; no creía en los encuentros destinados. Después de todo, dos calles en paralelo nunca podrían cruzarse. Una relación comienza con un deseo de conocer. Simple curiosidad. Conocer más sobre una persona, o ir más lejos y ver lo que estás viendo juntos. La gente abre nuevos caminos que mezclan con los caminos de otros por varios motivos.</Desc>
        <Desc>Creí que él nunca me importaría porque era tan diferente de mí, pero estaba equivocada. Quería aprender más de él, y quería saber qué era esta emoción que sentía. Y pensé que quizás me podría volver una persona mejor si era capaz de ver lo que él estaba viendo juntos. Si hay una cosa de la que me di cuenta, es que las relaciones entre personas siempre empiezan por una simple y pequeña curiosidad.</Desc>
        <Desc>Tomando lo que he dicho, quizás crees que este es un amor peculiar y falso… Podrías pensar que es excesivamente complicado. No puedo dar una respuesta clara, porque no puedo atreverme a definir qué es el amor. ¿Qué podría añadir o decir sobre una emoción que siento por primera vez, una de la cual tengo problemas descifrando? Además, todas las personas llevan una diferente forma de amor. Estoy completamente segura de que hay personas a las que no le importa esa emoción. Podrías pensar que esta emoción es completamente inútil en esta Ciudad. Incluso si fuera capaz de definir mi amor, no serías capaz de verlo como una dulce historia si no puedes entenderlo.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, estoy segura de que mis sentimientos hacia Lowell eran sinceros. Los tan llamados curiosidad y simpatía… Traen atención, admiración y un poco de obsesión. Pronto aprendí que esto no era muy diferente de lo que la gente llama “amor”. Puede que no fuera algo salido de un cuento de hadas o un drama, pero aun así nos queríamos en nuestra pequeña relación. Quizás estaba bajo la impresión que el amor es un concepto que no podía encajar conmigo.</Desc>
        <Desc>Dijiste que soy fuerte, pero en realidad era débil y sin coraje hasta el día que te conocí. Me he perdido desde el día que te fuiste. ¿Por qué lo extrañaba todo mientras seguías a mi lado? ¿Por qué paso toda la noche extrañándote y arrepintiéndome solo después de que te hayas separado de mí? Tengo un arrepentimiento respecto a ti: que no podía confiar en mis sentimientos por ti. Que tenía tanto miedo de decirte que eras mi toda la noche antes de que me dejaras.</Desc>
        <Desc>Tendré momentos de soledad mientras viva. Sin embargo, no será un anhelo sediento de amor. Es cuando miro a mi lado, y no hay nadie ahí; cuando esté agotada de correr hacia algún lugar; cuando sienta que mi corazón se vuelve más pesado en lugar de sentir dolor. Intentar cosas nuevas podría hacerme olvidar esto por un momento, pero las memorias me seguirán de por vida. Cuando las siento, puedo ver cosas familiares. Un lugar familiar, una mente familiar, una persona familiar. Y planeo reunirme contigo pronto. Quiero decirte que no tengo vergüenza por el camino que he escogido y que finalmente soy libre de la culpa.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250051">
      <BookName>Página de 얀샋ㄷ요무</BookName>
      <!-- Yes, this name is properly localized. I know you'll ask. -->
      <TextList>
        <Desc>¿Alguna vez has visto un destello de luz cuando cierras tus ojos? Es cegadoramente brillante a veces, y también tiembla de forma regular. Esta sensación se suele llamar fosfeno. Cuando cierro mis ojos, una imagen borrosa de una alfombra manchada de sangre aparece como ese fenómeno óptico. El comienzo de una desagradable pesadilla. Cuatro maniquís que perdieron la cara y un brazo, cada uno yacen sobre esa alfombra, con rosarios rojos; otro maniquí tiene su mano en mi hombre. Me doy la vuelta y veo un altavoz en la cara del maniquí. Puedo sentir una vibración proviniendo de ahí, incluso cuando no puedo escuchar lo que dice. Pero ya sé qué tipo de sonido está haciendo. La vibración coincide con las palabras que recuerdo, y mi corazón comienza a latir en consecuencia.</Desc>
        <Desc>Este maldito poder de recordar perdió todos los recuerdos buenos que tenía de mi infancia, aun así me trae esos recuerdos cuando cierro mis ojos. Mi respuesta es siempre la misma: Tomar una flor que se deslizó en mi mano y clavarla en el corazón del maniquí. Un hermoso árbol crece en las grietas que hizo la flor. Es tan suave como las manos que me acariciaron, y es tan hermoso como el sonido que me consoló. Y es tan filoso como el sonido del último momento cuando fui regañado por primera vez. Cada rama que crece del árbol provocan un zumbido penetrante en mis oídos, y los pétalos rozan mis mejillas para hacerme sentir el dolor que tienen. Me quedo quieto como si mi cuerpo estuviera atado, hasta que mi cuerpo está cubierto de cicatrices. Una, dos… Caen canicas negras de las heridas. ¿Cuánto tiempo he pasado en este ciclo de dolor?</Desc>
        <Desc>Las pesadillas han estado conmigo por la mayoría de mi vida. Si cierro mis ojos, las memorias de esos tiempos me cazan—y si los abro, una realidad que a penas puedo soportar aparece. Elijo mantener mis ojos cerrados porque pienso que es mejor tratar con ese pasado. Por lo menos no seré visitado por nuevos tipos de dolor… Los Preceptos siguen llegando sin descanso. La gente en la Ciudad encuentra distintos finales dependiendo de los Preceptos que reciben, aunque todos sus destinos tienen en común su crueldad. Su resentimiento, gritos, lágrimas, rabia y muerte… Es demasiado para mis ojos. A veces pienso cómo hubiera seguido si vida nunca me hubiera convertido en Mensajero, recibiendo los Preceptos como el resto. Quizás era mucho mejor entonces. Quizás hubiera sido mejor que muriera antes para volver a respirar otra vez como un nuevo ser. ¿Por qué los Preceptos me dieron esa orden ese día?</Desc>
        <Desc>Persigo mis pesadillas para recordar el pasado; todo había acabado, y planeaba seguirlos en la muerte, pero no tenía el coraje para terminar mi vida, así que yo… recogí un Precepto que pensé que anunciaría mi condena y lo leí lentamente. Todo lo que tenía ese Precepto era una orden de volverme Mensajero. Estaba apuntando a un comienzo, no a un final. No pude ver ni una sola palabra que hablara sobre salvación o muerte. Después de estar aturdido por un rato, finalmente caí al suelo y comencé a reír más fuerte de lo que había hecho en toda mi vida. No pude evitar reír en ese estado. Quería terminar mi vida por culpa de los Preceptos, y ahora los Preceptos no me permiten hacerlo. ¿Dónde se ha ido mi libre albedrío?</Desc>
        <Desc>Estaba frustrado. Ni siquiera mi propia vida estaba bajo mi control, todo dependía de los Preceptos. Entonces estaré encantado de jugar bajo estas reglas. Incluso si no puedo romper los Preceptos, al menos haré una pequeña grieta. Si puedo demostrar a las masas que es posible oponerse a los Preceptos, entonces algo podría cambiar… Tiene que cambiar… HARÁ una diferencia. Una vez tuve esperanza, pude ver una manera—y una vez pude ver dónde ir, tuve la fuera para levantarme.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, me di cuenta de algo ahora mismo. Lo que sentía no fue esperanza, y que ignorar ese Precepto y tomar mi propia vida como planeaba podría haber sido una verdadera expresión de libre albedrío.</Desc>
        <Desc>Me pregunto, ¿cuál es la forma correcta de vivir en este lugar? Ni siquiera estoy soñando con una vida de la que esté orgulloso; ¿cómo puede uno conseguir la sensación de que es soportable vivir su vida, ya sin siquiera hablar de estar satisfecho con ella? Pensé que tenía la respuesta a eso… Pero al final, no pude escapar de los Preceptos. Los Preceptos son la voluntad de la Ciudad, así como mi propia voluntad. Me he dado cuenta de mi límite. Siento que he sido golpeado por una muralla que no puedo superar. Sin embargo, no me siento desamparado o miserable. Quizás habrá alguien que pueda seguir la corriente, en lugar de romperla. Solo que no soy yo; no soy lo suficientemente bueno para eso.</Desc>
        <Desc>Así que quiero que alguien encuentre una respuesta en mi lugar. Y espero que pueda decírmela. Que me diga cómo puedo disfrutar de esta pesadilla.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="260001">
      <BookName>Página de un Fixer de Hana</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Cada Asociación tiene un credo que refleja su atmósfera. Algunas empatizan una pasión ardiente, mientras otras aspiran a conseguir una actitud tranquila y fría. La Asociación Hana no es la excepción. Estos coinciden con la representación de las ideas más básicas de la actitud que un Fixer debe tener.</Desc>
        <Desc>Debemos mostrar concentración y resolución en todas las situaciones. Ser diligentes y detectar las emergencias de las nuevas corrientes, y asegurarte de no ser arrastrado por ellas tú mismo. Ya que en nuestra ocupación debemos colocar a algunos en una posición baja y mantener a otro en una alta, debemos asegurar los valores que nos hacen quienes somos, mientras removemos los obsoletos de nuestras ideologías. Además debemos tener una mente abierta que pueda aceptar opiniones distintas a las nuestras. Estar dispuestos a escuchar críticas de otros y reconocerlas, pero con cautela para no caer en confusión al aceptar cualquier y todas las opiniones, cambiándote a ti mismo sin la debida consideración. Cambia solo lo que necesita ser cambiado, pero ser obstinado sobre las reglas que hemos mantenido. En conclusión, no debemos caer en la tentación o el engaño.</Desc>
        <Desc>Así como una fundación influencia en la estructura que se encuentra en ella, estos principios sirven como un principio que todas las Asociaciones deben seguir. Al ser la Asociación que supervisa a los Fixers en general, los principios de Hana también son aplicables a la mentalidad que cualquier Fixer debería tener.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260002">
      <BookName>Página de Mirinae</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hay doce Asociaciones Fixers en la Ciudad, y la Asociación Hana está a cargo de la administración general del resto. Somos conocidos por poner grados a los niveles de amenaza de los peligros que ocurren en la Ciudad, y los grados de Fixers y Oficinas. Además de eso, somos los que damos las licencias de Fixer, entregamos los documentos oficiales sobre ciertas solicitudes y asignamos Colores a los Fixers que han probado ir más allá del sistema de grados. Nuestra Asociación está relacionada con casi todo lo relacionado con las actividades Fixers. Aunque hay una cosa que la Asociación Hana no puede intervenir.</Desc>
        <Desc>Los niveles de amenaza en la Ciudad son los siguientes: Mito Urbano, Leyenda Urbana, Plaga Urbana, Pesadilla Urbana, Estrella de la Ciudad… e Impureza. La mayoría de las asociaciones tratan solo con Estrellas de la Ciudad o más bajas. Incluso aunque la Asociación Hana tiene el control sobre asignar los grados de amenaza… Hay un grado que nuestra Asociación no puede asignar: La Impureza. Solo la Cabeza tiene la autoridad de decidir eso. No estoy segura del raciocinio detrás de designar Impurezas… Por lo que puedo ver, parece que declaran a seres que profanan la Ciudad como Impurezas y las expulsan a las Afueras. Supongo que la Cabeza está a cargo de esa parte porque las éticas de la Ciudad no son cosas en las que estemos calificados para discernir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260003">
      <BookName>Página de Harold</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Algunas personas preguntan cómo las Estrellas de la Ciudad, el nivel más alto de amenaza, son de alguna forma diferentes de las Impurezas. Se preguntan a sí mismos… “¿No están interrumpiendo el orden de la Ciudad?”
Si me preguntas, la Ciudad tal y como existe con sus Estrellas… podría ser la imagen ideal de la Ciudad que la Cabeza se imagina.</Desc>
        <Desc>En el universo que es la Ciudad, se forma un centro de masas por cada persona que desea algo, y grupos de sueños comparables a la masa interestelar gravitan hacia esos centros. Conducidos por la fuerza que las personas ejercen en sus esfuerzos de alcanzar esas metas, tal nebulosa repetidamente se expande y contrae, hasta que finalmente cumplen sus deseos—creando una Estrella con un brillo que podemos observar. Las personas que presencian el destello de esa Estrella admiran lo brillante que es en la oscuridad, y esperan poder brillar de igual manera algún día, haciendo aún más centros en el universo…</Desc>
        <Desc>Por supuesto, algunas personas tendrán su mirada fija al suelo—demasiado ocupadas para mirar cualquier otra cosa que no sea su camino; sin embargo, una vez que una persona fija sus ojos en una Estrella, comenzarán a avanzar hacia ella, usando su guía como un compás. Aunque probablemente no están intentando convertirse en una Estrella. Simplemente quieren brillar con sus sueños por una vez, no el sentir la sensación de superiores de estar en lo alto del cielo de la Ciudad.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260004">
      <BookName>Página de Olivier</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Roland y yo éramos compañeros hace mucho tiempo en la Oficina de Charles. Había doce miembros en total—excluyendo a Angelica que se unió a la Oficina más tarde para resolver el caso de la Noche Rojo-sangre. Consistiendo en pocos Fixers para una Oficina de grado 1, tomaba diferentes tipos de solicitudes, jugando con las fuerzas de los doce miembros que tenían distintas peculiaridades y características. Roland y yo nos llevábamos bien juntos, así que solía trabajar con él a menudo. Bueno, no exactamente por esa razón. Para ser preciso, alguien tenía que mantener su impulso de saltar a la acción antes de pensar.</Desc>
        <Desc>“El valor sin premeditación es poco más que un farol, y hay más fuerza en la discreción que en la imprudencia.” Me pregunto si recuerdas este consejo que te di cuando seguían siendo propenso a actuar sin pesar. Te recuerdo concediéndolo y dando un paso atrás. Aunque te di ese consejo, ahora entiendo que tampoco era perfecto. Solo pensar no hace ningún progreso, y demasiada cautela puede hacerte daño a ti mismo. Tenía la prudencia, y tú tenías la acción sin vacilar. Nos ayudábamos entre nosotros con nuestras fuerzas, y en ese entonces solo podíamos vivir tratando con los asuntos a mano. Quizás esos eran los días donde podíamos reír y lamentar, y solo vivir con eso. Pero ahora hemos ido demasiado lejos para volver—así lo hiciste tú, y así lo hizo la Oficina Charles.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
	
    <BookDesc BookID="102">
      <BookName>Página de O Silêncio Preto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>	

    <!--말쿠트 : 필립-->
    <BookDesc BookID="1301011">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Cuánto más debo caminar hasta llegar a un final? ¿Cuán apretado debo cerrar mis ojos, cubrir mis orejas, y tapar mi boca para que lo que está a mi alrededor sea seguro antes de que pueda sentir una pizca de felicidad que no me dejará? Pensé que tenía que superar este dolor y volverme a levantar para volverme un hombre más duro. De esa forma, no hubiera perdido a aquellos que me importaban. Sin embargo, el ser humano es frágil por naturaleza; si uno es demasiado débil, entonces sucumbirán—y si uno es demasiado duro, se romperá. Me di cuenta de que hay poco que puedo hacer para calmar el desorden de este mundo. Entonces, ¿cómo puedo vivir sin caer en la desesperación? Una mente que esté dispuesta a dejar ir las cosas que estaban destinadas a irse en algún punto. Una mente que está contante con no tener nada. Siento que es importante evitar que piense que cualquier cosa esté en mi posesión.</Desc>
        <Desc>Te seguí para encontrar la manera de ser feliz, ¿pero qué bien me hizo eso? Estar contigo solo agudizo mi sufrimiento, arruinando todo el propósito de unirme a ti en primer lugar. Quiero añadir que no eras la culpable. Yo era quien se atormentaba a sí mismo. Si supusiera lo que sé ahora en el pasado… ¿Hubiera disminuido mi dolor o cambiado algo? No, no me culpo a mí mismo por mis elecciones en ese momento. Incluso los fallos y miserias del pasado eran parte del viaje que me condujo a este momento, así que estoy agradecido por haber conseguido algo por una vez. Me hubiera ahogado en mis propias lágrimas y penas en ese entonces, pero al final, estoy agradecido por la elección que hice…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1301021">
      <BookName>Página de Los Niños Llorando</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



    <!--예소드 : 에일린-->
    <BookDesc BookID="1302011">
      <BookName>Página de Eileen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Donde vivimos, no hay nada que pueda ser logrado con tu propia voluntad. Una corriente que no podemos desafiar nos impide el camino. Lo que llamamos “engranajes” están simplemente ahí para mostrarnos la corriente. No puedes verla con tus ojos. Nadie sabe quién creó esta masiva corriente, o por qué debemos seguirla. Sin embargo, esta corriente no nos lleva a lugares malos. Más bien, pensar que tal lugar existe es un acto de desafío en sí mismo.</Desc>
        <Desc>Simplemente observamos cómo se desarrollan los acontecimientos como simples espectadores. Caminas junto a un camino, ¿pero fuiste tú quien abrió el camino hasta ahí? No le enseñaste a tus piernas a levantarse para seguir adelante; ellas simplemente se movieron. Además, la decisión de caminar tampoco era tuya. Aun así, mucha gente cree que mueve sus piernas por su propia voluntad. Es una lástima verlos intentar escapar de la corriente, porque solo se están alejando de la salvación.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="1302021">
      <BookName>Página de un Adorador de los engranajes</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--호드 : 그레타-->
    <BookDesc BookID="1303011">
      <BookName>Página de Greta</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡Estamos en una era donde los humanos son dominados por el acto de consumir! Cuando estás hambriento te enojas, y cuando el hambre toca tus nervios te vuelves violento. Así es como son los humanos. Y la gente que come la misma comida naturalmente crecerá de forma similar. ¡Así que los seres altos y poderosos podrían demandar que comas las cosas “correctas”! Cuando algo es “correcto”, entonces algo “incorrecto” debe existir. Comida incorrecta. ¿Debe significar humanos comiendo humanos, no crees?</Desc>
        <Desc>¿Por qué la gente piensa que comer es natural, pero luego dibuja una línea en comer a un humano? ¡Quién decidió eso y por qué! ¿Es porque la vida humana es preciosa? ¡Es incorrecto! ¿Qué hace a la vida de los animales menos preciosa? Aunque ahora no vamos a resolver un aburrido acertijo filosófico sobre el peso de la vida. Si los humanos tienen claramente más valor que los animales porque somos los máximos depredadores, entonces no debería haber problema con que un grupo de humanos estén encima de los demás y cacen al resto.</Desc>
        <Desc>¡Tenemos dos opciones! Primera: no comer nada. Hey, no estoy sugiriendo que mueras de hambre. ¡A tu cuerpo se le enseña a comer! ¿Y si cambias ese hábito? ¿Quizás en lugar de comida, tus entrañas podrían llenar con las posibilidades de algún otro tipo? Si no eres muy fan de eso, entonces hay una segunda opción: ¡comerlo todo! Simplemente sigue el olor de la sangre y mete todo lo que encuentres en tu boca como tu cerebro te indica.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1303021">
      <BookName>Página de ¿Algo de carne fresca…?</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--네짜흐 : 브레멘-->
    <BookDesc BookID="1304011">
      <BookName>Página de Bremen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Vamos a una aventura—un mundo que cambia con cada paso. El yo que cambia después de cada paso que da. Mis ojos se deslumbran por la luz de colores, persigo placeres que no tengo. No nos regañes porque no puedes entender nuestro propósito. Solo pasa que eres uno de los muchos que disfruta cosas comunes. Nosotros—por otra parte—no vemos nada de color en ellos. Ustedes son los que están empatados en placeres desagradables. Solo estamos buscando lo que nos falta. Pero una completa satisfacción nunca llegará; solo se hundirá más en una sed furiosa. Mientras nosotros pasamos nuestros días en un incluso mayor libertinaje. Aunque somos felices. Podemos empaparnos en nuevos colores todos los días, no como la mayoría.</Desc>
        <!-- Enivrez-vous, anyone? -->
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304021">
      <BookName>Página de Una marioneta normal</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
  <BookDesc BookID="1304031">
    <BookName>Página de la Sra. Sirena</BookName>
    <TextList>
      <Desc></Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>

    <!--티페리트 : 오스왈드-->
    <BookDesc BookID="1305011">
      <BookName>Página de Oswald</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¡La gente tiene esperanzas y sueños!
“¡Quiero comer tres capullos de flores!”
“¡Quiero ser un gatito veloz, ingenioso y ahorrador!”
“¡Quiero ganar una fortuna!”
Y entonces dicen:
“¡Quizás encontraré flores deliciosas algún día!”
“¡Quizás tendré un montón de dinero en mis patitas algún día!”
“¡Quizás seré bañado en los más fuertes aplausos algún día!”
“¡Algún día! ¡Algún día! ¡Algún día!”
Ese ruin “¡Algún día!” no deja de aparecer. Pero para tener esperanza, tienes que estar preparado incienso para ofrecer a esas deseosas plegarias. ¡Un mundo donde nadie puede comer flores! ¡El recordatorio de que eres una tortuga lenta! ¡La miserable realidad! ¡Preparando el escenario para la actuación que llamamos esperanza!</Desc>
        <Desc>¡Por eso las personas tienen la idea errónea sobre cómo tener esperanzas! ¡Si creen que las esperanzas se volverán realidad “algún día”, entonces seguirán repitiéndolo como loros! ¡Esos días nunca llegarán! ¡Tener expectativas así solo te dejará con una ira amarga!
“¿Cambiaré algún día?”
“¿Esa persona cambiará de página algún día si cuento con ello y espero?”
La gente entretiene a las esperanzas como les plazca, y entonces se muerden entre ellos cuando el cambio que esperaban no sucede. ¡Los payasos no pueden entregar sonrisas en un mundo de amigos llorones!</Desc>
        <Desc>¡Así que deberíamos hacer estiramientos, comenzado hoy! ¡Abandona todas las expectativas—solo mantén una actitud positiva y ríete sin importar lo que veas! ¡Vamos a hacer una actuación sobre lo que ahora mismo es cierto, no de una supuesta realidad que esperas que suceda “algún día”! Ya estoy en el escenario, de pie en el lugar más brillante que haya estado nunca.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1305021">
      <BookName>Página del Sr. Cuchillo</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   


    <!--게부라 : 타냐-->
    <BookDesc BookID="1306011">
      <BookName>Página de Tanya</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Luchas por sobrevivir es algo natural. Incluso ahora todos estamos en una batalla. Nace mucha más gente de la gente que muere por causas naturales, y los que viven tienen dificultades manteniendo su posición todos los días. Una pelea por proteger, y una para evitar más bajo. ¿Quizás es porque no hay suficientes asientos para que tome la población de humanos que crece más cada día? Seguro, más trabajos y cosas se podrían hacer en el futuro, pero solo es una estimación que podría nunca pasar hasta que sea demasiado tarde para ti. El mundo donde vivimos ahora es lo que importa. Tiene que haber una forma de alimentar a los no aptos sin forzarnos a todos. Y ahí es donde la fuerza entra en juego.</Desc>
        <Desc>No sé por qué piensan que es algo malo. ¿No hacemos todos lo mismo, directa o indirectamente? Nos abrimos camino pasando por encima de otros para poder sobrevivir, y los perdedores quedan fuera de la carrera. ¿Dices que esto es justo, pero dices que no a los conflictos físicos, para “respetar la vida” y mierda así? Entonces déjame preguntar algo: ¿por qué razón respetas la vida? ¿Piensas que estás respetando la vida ahora mismo?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!--헤세드 : 인형사-->
    <BookDesc BookID="1307011">
      <BookName>Página de Jae-heon</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Si hubiera estado ocupado con una reunión urgente como en cualquier historia trágica, quizás tu muerte no se hubiera sentido tan miserable. Sí. Hubiera llorado hasta no poder más, y entonces hubiera estado listo para despedirme. Era un día ordinario. Ese tipo de días que no tienes reuniones ni nada a lo que atender después de volver a casa del trabajo. Tu cuerpo estaba aplastado hasta quedar irreconocible—no hubiera sido capaz de darme cuenta por mí mismo que no eras ningún trozo de carne al azar. Dejaron lo que quedaba de ti en una caja de estasis y me lo enviaron; ese era su gesto de condolencia. Me negaba a creer que eras tú, si no hubiera por la ropa… Pase horas sentado ahí, en silencio, mirando vagamente a un bulto que no me atrevía a abrazar.</Desc>
        <Desc>Llevabas un muñeco de peluche, ahora al lado de la caja atrajo mi atención. Incluso cuando estaba hecho trizas y empapado en sangre, el relleno de algodón aún estaba junto, como si recordara la forma del muñeco. Parecía que quedaba algo de algodón incluso después de que la rueda pasara por encima de la tela. Entonces por alguna razón desconocida, traje los otros muñecos de tu habitación y las corte con un par de tijeras. No sé qué me poseyó para cortarlas en piezas de tela. No había ni siquiera suficiente para cubrir todo el muñeco, así que junte las piezas de tela para cocerlas de nuevo. Con las mismas manos gentiles que te hicieron el muñeco por primera vez.</Desc>
        <Desc>El resultado era más espeluznante de lo que solía ser, pero aun así era el mismo muñeco que recordaba. La apariencia no importaba. ¿Quizás, solo quizás, podría decirse lo mismo de ti? Mire a la caja en la que estabas, mi hijo, descansado por lo que ya no sería una eternidad. Mis dos manos una vez estuvieron tan ocupadas que era una molestia; habían pausado el tiempo, pero ahora iban a moverse una vez más—solo por ti.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1307031">
      <BookName>Página de Una marioneta ágil</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307041">
      <BookName>Página de Una marioneta pesada</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307051">
      <BookName>Página de la marioneta Angelica</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--비나 : 엘레나-->
    <BookDesc BookID="1308011">
      <BookName>Página de Elena</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Demonios de sangre. Los seres que se dice que han sido castigados con una sed interminable por el pecado de codiciar la sangre humana. Así es como nos llaman los de tu clase, condenándonos por miedo. También tenía miedo cuando los vi por primera vez en esa mansión donde todo comenzó. Seres violentos que bebían la sangre de los humanos. Un miedo creciente sobre la posibilidad de ser su próxima víctima. Las personas en la mansión estaban aterrorizados de aquellos que se volvieron monstruos. Incluso aunque eran humanos como nosotros, estaban fuera de lo que pensábamos que era la norma. Aunque en retrospectiva era algo muy tonto. ¿Qué era esa ilusión de normalidad por la que temíamos y luchábamos tanto?</Desc>
        <Desc>Digamos que todos los humanos excepto uno se volvieran Demonios de sangre, y esa única persona es la única “normal”, como ellos dicen. En ese caso, ¿qué sería la normalidad entonces? ¿Cómo se debe sentir el solitario humano al ser el monstruo entre las criaturas que temían? ¿Deberían lugar hasta su último aliento por la “humanidad” que tuvieron por tanto tiempo? Quizás eso se ha convertido en una ideología obsoleta, una que ya no vale la pena tener. ¿Qué pasaría si rechazaras ese viejo ideal y el volverse un Demonio de sangre abriera un potencial para crecer en diferentes aspectos?</Desc>
        <Desc>Tu especie dice que algo está fuera de lo ordinario solo cuando es diferente de lo que ha visto y experimentado antes. Así que lo temen e intentan excluirlo de su rebaño. Pero ya ves, no hay ninguna justificación real para que los de tu clase nos condene.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1308021">
      <BookName>Página de La Cruz Bermellón</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!--호크마 : 플루토-->
    <BookDesc BookID="1309011">
      <BookName>Página de Pluto</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El mundo es una masiva reunión de alucinaciones. Un mundo donde los individuos puedan dar forma a su propia realidad como les plazca. Cada persona es susceptible al engaño, porque ellos tienen conocimiento. Por esa razón, es imposible que un ser puro que no ha sido contaminado por el conocimiento pueda ver el mundo como nosotros erróneamente lo vemos, de la misma forma en que no discernir el final de una línea o diferenciar el rojo del azul. Un mundo sin necesidades. Sería impropio que llamáramos a ese lugar un mundo. En realidad, para llamarlo un “lugar” sería otro concepto erróneo entre nosotros, los conocedores. Mientras más uno aprenda, a más alucinaciones se invitan.</Desc>
        <Desc>Sin embargo, si la mayoría de las personas observan el mismo lugar y sienten lo mismo, entonces podría no ser nuestra propia ilusión. ¿No piensas lo mismo? Por ejemplo, mira al cielo azul. La cúpula celestial es más alta y más lejana de lo que uno puede imaginar, y tan azul como puede ser. La mayoría de nosotros estaría de acuerdo en decir que el cielo es alto y azul. Por desgracia, los que piensan así son los que están cerca de ti. Es natural que estén de acuerdo contigo, ya que son imaginaciones nacidas de tu mente delirante. De hecho, la entidad astuta que te impide ver el mundo en su forma más sincera no sería otra que tú mismo. Incluso la entidad sagrada en la que crees y a la que te dedicas va a ser una proyección de ti mismo, así que ¿cómo puedo confiar en nada de lo que mis ojos me muestran?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1309021">
      <BookName>Página de Una Sombra</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 뒤틀린 하층 -->
    <BookDesc BookID="1401011">
      <BookName>Página de Philip</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1402011">
      <BookName>Página de Eileen</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1403011">
      <BookName>Página de Greta</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1404011">
      <BookName>Página de Bremen</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
<!--검은침묵 책장-->
    <BookDesc BookID="270001">
      <BookName>Página de O Silêncio Preto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270101">
      <BookName>Página de Roland</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270102">
      <BookName>Página de un desecho humeante</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270201">
      <BookName>Página de Roland</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270202">
      <BookName>Página de Angelica</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270301">
      <BookName>Página de O Silêncio Preto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="1406011">
      <BookName>Página de Tanya</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1407011">
      <BookName>Página de Jae-heon</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405041">
      <BookName>Página de Sr. Conejo</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405031">
      <BookName>Página de Sra. Sirena</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405021">
      <BookName>Página de Sr. Cuchillo</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405011">
      <BookName>Página de Oswald</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409021">
      <BookName>Página de Sombra</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409011">
      <BookName>Página de Pluto</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1410011">
      <BookName>Página de Argalia</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1408011">
      <BookName>Página de Elena</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 케테르 완전개방 -->
    <BookDesc BookID="9100501">
      <BookName>Página de Angela</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100511">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--심장 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100521">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--폐 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100522">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--피노키오 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100531">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--피노키오 잡몹-->
    <BookDesc BookID="9100532">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--눈의 여왕 얼음-->
    <BookDesc BookID="9100541">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100542">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <!--아없오 앤젤라-->
    <BookDesc BookID="9100551">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <!-- 아무 말 없는 소녀 : 못 손 -->
    <BookDesc BookID="9100552">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <!-- 아무 말 없는 소녀 : 망치 손 -->
    <BookDesc BookID="9100553">
      <BookName>Página de ???</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
    <!-- 일반 초대장 -->

    <BookDesc BookID="252001">
      <BookName>Página de Allen</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El mensaje que recibimos no era inesperado. El jefe de nuestra organización siempre fue impulsivo, y no tenía nada de paciencia para la injusticia o su propia curiosidad. Fue un milagro que pudiera estar bajo el Pulgar por tanto tiempo. Le dije que tuviera más cuidado porque sus palabras y acciones como el jefe también afectarían a sus subordinados, pero aun así aquí estamos… Pensé que estallaría de la rabia al escuchar las noticias, pero no sentí tanto enojo como esperaba. Lo único que pude pensar fue en que finalmente lo hizo. Con la cabeza fría, consideré con calma mi siguiente movimiento. Al menos algunos de nosotros consiguieron librarse gracias a la advertencia temprana.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="252002">
      <BookName>Página de un Punzón nocturno</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Es una buena idea cerrar tu maldita boca en una reunión de subsidiarios del Pulgar. Si no tienes nada bueno que decir, quedarte callado es la mejor contribución que puedes hacer. Nunca se puede saber si lo que vas a decir es una buena idea. En otros lugares, los errores solo te cuestan tu propia vida, pero hacerlo en reuniones como esa significa que los miembros de tu Sindicato también son reducidos a polvo. ¿Qué culpa tenemos de que nuestro jefe sea estúpido?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234001">
      <BookName>Página de Hanafuda</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En el Nido de las apuestas, cientos de juegos son llevados cada día, la gente se va como ganadores o perdedores. Algunos admiten su derrota, mientras otros intentan hacer una escena y escalar las cosas usando la violencia. Es el trabajo de Oficinas como la nuestra el monitorear los juegos entre individuos y organizaciones, verificar los resultados, y prevenir que la situación se vuelva violenta.
Naturalmente, hay un montón de Oficinas que manejan este tipo de trabajo, la mayoría de ellas afiladas con la Asociación Öufi, nuestra Oficina incluida. Cada vez que pasa un juego con algo en juego, un intermediario necesita estar ahí para probar que el resultado del juego es legítimo, Dada la inmensa cantidad de juegos, solemos estar cortos de manos a veces.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234002">
      <BookName>Página de un Fixer de la Oficina Jeong</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La mayoría de residentes del Nido J dependen de una entidad especial. No puedo hablar mucho sobre esto, pero es como una lectura de fortuna. Predice eventos que te sucederán durante el año como una fortuna anual, y te da opciones en asuntos inmediatos. Aunque nunca te da una solución directa a tus problemas. Es tu decisión hacer tus elecciones… Pero no puedo negar que es una fuerte influencia en tu decisión.

Este es el Nido de las apuestas. Puedes escuchar todo tipo de ruido diariamente—hasta casi volverte loco. Los disparos y gritos no son exactamente agradables para despertarse… Esos sonidos me solían despertar todos los días, pero ya no más. La persona que vivía en la habitación 1829 desapareció luego de perder una apuesta hace una semana, y vi como se llevaban un gran ataúd de la habitación 1831 ayer…
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="253001">
      <BookName>Página de un Udjat</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Somos Udjat. Mientras es una Oficina de grado 1 en la superficie, solo recibimos solicitudes de una persona. Existimos por la Señora Dias y solo la Señora Dias. Estamos dispuestos a hacer cualquier cosa que ella demanda. Su pura ambición la llevará a una posición de gran poder algún día. Nosotros simplemente servimos como peldaños para su ascenso a la cima.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254001">
      <BookName>Página de Irina</BookName>
      <TextList>
        <Desc>¿Sabías? Muchas personas que emplean las compañías de seguros son las que tienen experiencia con el trabajo de detective que involucra investigaciones y deducciones. Hay más que unos pocos casos donde nuestros clientes se lastiman a sí mismos y nos mienten en un intento de cometer un fraude al seguro. Un considerable número de llamadas que recibimos no son meros hechos incidentes. Entonces, ¿cómo se diferencia un accidente real de uno falso? Haha, es un secreto del negocio. Bueno, quizás una pequeña pista… A menudo, algo raro pasa con la forma en que hablan o actúan. ¿Te dije que la gente que solía trabajar como detective suele entrar a nuestra industria, verdad? Esos tipos ciertamente tienen ingenio… sus ojos detectan cualquier signo escondido, incluso en los disfraces más elaborados.
Dicen que los términos pueden ser demasiado difíciles, pero no estoy de acuerdo. Cuando manejamos tanto dinero, no hace daño revisar con cuidado e inspeccionar y determinar la validez de los casos, ¿verdad? Si la gente comenzara a recibir pagos del seguro por cada pequeñez, nuestro negocio no sobreviviría. Te sorprendería saber cuánta gente en la Ciudad sigue teniendo la idea de volverse rico con trucos baratos.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254002">
      <BookName>Página de Una aseguradora de Mirae</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En esta Ciudad, el dinero tiene más valor que todo lo demás. Necesitas dinero para comenzar lo que sea. También se necesita dinero si sucede algún evento inesperado. Nunca sabes cuándo sucederá un accidente que podría costar una increíble suma de dinero; los seguros son útiles en esos casos. Siempre y cuando se cumplan las condiciones, el pago se entregará para financiar el daño. Por supuesto… no todos los accidentes se ajustarán perfectamente a la factura del seguro.
Hay planes de seguros para Fixers, Asociaciones e incluso Alas… además del seguro secundario que se puede tomar… tomaría mucho tiempo nombrar todos los seguros que existen en la Ciudad. Hay una gran cantidad de compañías y planes para elegir, cada una cumpliendo las necesidades de un diferente tipo de individuo o grupo. Nunca se sabe qué peligros te esperan…</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255001">
      <BookName>Página de Yae</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Un amigo mío que entrenó en el mismo taller que yo me habló sobre este lugar. Me dijo que una nueva tecnología se descubrió hace poco. Algo sobre jugar con la mente para usarla en tu favor… ¿Aparentemente es más poderosa de lo que podía imaginar? Honestamente, no soy muy bueno en tener una impresión de algo con solo escuchar o leer sobre ello… Así que les dije que no lo entendía, y entonces dijeron que quizás ir a la Biblioteca podría ayudar. Han estado investigando esta nueva y emocionante tecnología últimamente, que estaban demasiado asustados de ir a ese lugar incluso si se podía encontrar información vital. No eran el tipo de personas que hacen trabajo físico… así que lo entendía. Así que le dije a mi amigo que visitaría ese lugar por ellos una vez terminara de desarrollar esta cosa. Hay un nuevo artilugio que probar de todos modos, y para ser testigo de una tecnología nueva recién salida del horno… Ese solo hace latir tu corazón, ¿no es así?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255002">
      <BookName>Página de un Fixer del taller de folletos</BookName>
      <TextList>
        <Desc>El taller de folletos… ¡Es el mejor lugar del mundo! Ofrece armas que hacen su trabajo por un precio razonable, y vende armas de calidad a Sindicatos a precios más altos… Ha habido casos de que sucede lo contrario a veces, pero no es lo importante. Solo quería empatizar que todo tipo de personas visitan nuestro taller. Oh, ¡también escuché que algunos talleres tienen clubs de membresía! A unos pocos seleccionados por el propietario del taller se les envía una invitación, o eso he escuchado. Los negocios serían mucho más prácticos si adoptamos el mismo sistema… como con todo lo demás… Recibir invitados es mucho más peligroso que crear nuevas armas cuando tienes un taller.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256001">
      <BookName>Página de Bayard</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Esta no fue siempre una Oficina recatada con Fixers responsables que es ahora. Era completamente lo opuesto, un grupo de matones incontrolables. Intenté juntar a un montón de sinverguenzas y guiarlos, pero nunca funcionó. Era una banda variopinta de personas sin un lugar al que llamar hogar, como las Ratas. Así que me saqué la frustración del pecho cuando conocí a mi viejo amigo Maugie… Oh, ¿quizás eres más familiar con el nombre Maugris? De todos modos, después de escuchar mis quejas, dijo que había alguien en su Oficina que sería perfecto para el trabajo, y yo tomé su oferta, ya que no tenía ninguna idea mejor. Esa persona era Renaud.
Al comienzo no esperaba que pudiera hacer demasiado, pero estaba sorprendido de que solo necesitara una semana para convencerlos a todos. Para un tipo que se veía mucho más joven que yo, tenía ambos el poder y la inteligencia para presumir. Tenía algo en sus palabras que persuadían a algunos, y para los que no querían escuchar, los resolvería en un concurso de fuerza como en algunas partes de las callejuelas. En ese entonces estaba celoso de como Renaud pudo manejar algo con lo que yo tuve tantos problemas como si nada, pero ahora he aceptado que solo es mejor que yo. Sé que no hubiera sido capaz de arreglarlo por mi cuenta. Podría haberlo echado como un viejo terco, pero tengo cosas mucho mejores que mantener que mi orgullo.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256002">
      <BookName>Página de un Fixer de la Oficina Bayard</BookName>
      <TextList>
        <Desc>La Oficina de Charles, el lugar donde Renaud trabajaba, era popular entre los Fixers. Era el tema de un montón de rumores. Y por buenos motivos, era una Oficina de grado 1 que consistía en solo unos pocos elites, resolviendo cualquier solicitud con facilidad… La gente se preguntaba a menudo qué tipo de Fixers había en esa Oficina. Lo único que sabíamos sobre esa Oficina era que sus Fixers vestían ropas lujosas, y que el interior de la Oficina también era elegante—en un estilo único del lado norte de la Ciudad… y que había doce Fixers guiados por alguien a quien llamaban “capitán”… y que ahora todos siguieron su propio camino, viviendo sus propias vidas. Eso es todo.
Además de Renaud, la persona que nos ayudó a nosotros, solo hemos visto a Maugris y Astolfo, a quienes a veces acompañaba… Y alguien llamado Bradamante. Sus actitudes y armas eran completamente distintas entre cada uno de ellos, no podía encontrar nada en común. Y la presión que sentía de estar rodeado de esos poderosos Fixers… Había una diferencia fundamental entre ellos y yo, no pude pensar en mucho más.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

  </bookDescList>
</BookDescRoot>