<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <!-- Bloodbath -->
	<text id="Bloodbath_roland_start">Angela tem razão, esse lugar é realmente bizarro. Há coágulos de sangue por todo o lugar, também…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_die">Eu não esperava morrer para um monstro estranho…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_kill">Acho que deveria agradecer pelo monstro estar mais fraco do que antes... Foi por pouco.</text>
  <!-- Heart of Aspiration -->
	<text id="Heart_roland_start">Aquela coisa dá força? Hm… É como se você tivesse dois corações ou o quê?</text>
	<text id="Heart_roland_die">Eu não esperava morrer para um monstro estranho…</text>
	<text id="Heart_roland_kill">Acabou bem rápido pra uma luta contra bichos estranhos, hein?</text>
	<text id="Heart_librarian_start">Meu corpo ficava cheio de energia quando eu recebia ajuda dessa coisa.</text>
	<text id="Heart_librarian_kill">Deu tudo certo. Exceto pela náusea que eu tô sentindo por causa de todo esse sangue aqui…</text>
  <!-- Scorched Girl -->
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_start">Ela tá se agarrando àquele fósforo queimado, como se fosse sua única esperança...</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_die">Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_kill">Virou cinzas no fim... Coitadinho.</text>
  <!-- Happy Teddy Bear -->
	<text id="Teady_malkuth_start">Tá, abraçar era a coisa favorita dele, não era? É bom ver você de novo!</text>
	<text id="Teady_malkuth_die">Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
	<text id="Teady_malkuth_kill">É o que devo fazer... Mas eu sinto um pouco de pena de ver o quão esfarrapado o ursinho de pelúcia ficou.</text>
	<text id="Teady_librarian_start">Essa coisa amava brincar com a gente.</text>
	<text id="Teady_librarian_kill">Pensando nas pessoas que foram mortas por aquela coisa... Não posso dizer que sinto pena.</text>
  <!-- Forsaken Murderer -->
	<text id="Murder_yesod_start">…Eu não queria ver ele novamente.</text>
	<text id="Murder_yesod_die">Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
	<text id="Murder_yesod_kill">Ele foi acorrentado por uma raiva vazia e arrependimento até o último momento.</text>
  <!-- All-Around Helper -->
	<text id="Helper_yesod_start">Isso não deve ser difícil desde que tenhamos informações claras sobre essa máquina.</text>
	<text id="Helper_yesod_die">Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
	<text id="Helper_yesod_kill">Ainda não tenho certeza se foi resultado de um defeito mecânico ou da maldade de alguém.</text>

	<text id="Helper_librarian_start">Ah, eu conheço esse pequenino. Ele girava feito louco antes de cair no chão.</text>
	<text id="Helper_librarian_kill">Honestamente, ele parece bem fofo. Era bem popular entre nós.</text>
  <!-- Today's Shy Look -->
  <text id="Shy_hod_start">A criança ainda se esconde atrás de máscaras… Tenho que levar em consideração seu humor.</text>
  <text id="Shy_hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Shy_hod_kill">Felizmente consegui lidar com isso sozinha.</text>

  <!-- Red Shoes -->
  <text id="Redshoes_hod_start">Aqueles que viam os sapatos cortavam os tornozelos uns dos outros para usá-los, cegos pelo desejo…</text>
  <text id="Redshoes_hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Redshoes_hod_kill">Foi arriscado, mas eu consigo aguentar.</text>

	<text id="Redshoes_librarian_start">Esses sapatos malditos ficavam mais vermelhos com o sangue das pessoas.</text>
	<text id="Redshoes_librarian_kill">Eu quase fiquei encantado por um momento ali. Eu quase enlouqueci.</text>
  <!-- Fragment of the Universe -->
	<text id="Spacepiece_netzach_start">Os ecos vindos de algum lugar… Ainda não consigo esquecer o zumbido.</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_die">Resultados à parte, acho que posso dormir bem agora…</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_kill">…Mas eu não tenho muita vontade de tentar entendê-los.</text>
  <!-- Child of the Galaxy-->
	<text id="Kid_netzach_start">Parece que ele tá usando um método mais violento agora, mas... Acho que ele ainda valoriza seus amigos.</text>
	<text id="Kid_netzach_die">Resultados à parte, acho que posso dormir bem agora…</text>
	<text id="Kid_netzach_kill">Não sei se isso é valorizar seus amigos, ou só desespero já que ele não tem mais ninguém pra manter compania…</text>

	<text id="Kid_librarian_start">Aquela criança sempre me ignorava já que eu não estava responsável por ele…</text>
	<text id="Kid_librarian_kill">Ninguém vai ser amigo daquela coisa...</text>
  <!-- Fairy Festival -->
  <text id="Fairy_malkuth_start">Essas fadas costumavam manter a comida fresca “cuidando” dela!</text>
  <text id="Fairy_malkuth_die">Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
  <text id="Fairy_malkuth_kill">Tá comendo seus próprios súditos para saciar sua fome…</text>

  <text id="Fairy_librarian1_start">Você ainda acha que elas estavam fazendo isso para nosso benefício?</text>
  <text id="Fairy_librarian1_kill">Sim, continuam comendo a presa enquanto ela tá fresca.</text>

  <text id="Fairy_librarian2_start">Ficou tão magra agora… Elas costumavam me seguir e cuidar de mim.</text>
  <text id="Fairy_librarian2_kill">Eu teria sido comido daquele jeito se tivesse baixado a guarda…</text>
  <!-- Spider Bud -->
  <text id="Spider_hod_start">Não tinha piedade, mas ainda amava as crianças.</text>
  <text id="Spider_hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Spider_hod_kill">Não me sinto muito bem com isso, parece que acabei de arruinar uma família...</text>

  <text id="Spider_librarian1_start">É, nojento. Nunca descia, a menos que alguém machuque seus bebês.</text>
  <text id="Spider_librarian1_kill">Não dê bola. Poderíamos ter sido nós pendurados lá.</text>
  <text id="Spider_librarian2_start">Eu nunca tinha reparado, pois tinha que tomar cuidado para não pisar nos filhotes, mas cara, que aparência nojenta.</text>
  <text id="Spider_librarian2_kill">…Pensar naqueles casulos ainda me dá arrepios.</text>
  <!-- Porccubus -->
  <text id="Porccubus_netzach_start">Não é tão violento quanto os outros, e ouvi dizer que também pode dar uma felicidade inimaginável.</text>
  <text id="Porccubus_netzach_die">Hah… Hahah. Esse não era o tipo de felicidade que eu esperava sentir..</text>
  <text id="Porccubus_netzach_kill">Acho que estar frenético de felicidade nem sempre dá origem a sentimentos positivos.</text>

  <text id="Porccubus_librarian1_start">Não havia nada de legal em ver uma fila de cadáveres sem cabeça.</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_die">Minha cabeça é pequena demais para conter toda essa alegria… Liberte-me!</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_kill">Isso está trazendo de volta memórias horríveis… Não foi nada prazeroso.</text>

  <text id="Porccubus_librarian2_start">Alguns funcionários esperavam a vez de visitar a contenção daquela coisa o dia todo.</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_die">Me dá mais… Eu quero mais satisfação…</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_kill">Eu nunca mais quero lidar com algo que nem aquilo de novo...</text>
  <!-- Singing Machine-->
  <text id="Singingmachine_yesod_start">Fiquem atentos, pessoal. Não deixem que sua música os seduzam.</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_die">Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_kill">Não entendo como alguém pode estar tão desesperado para ouvir essa performance…</text>

  <text id="Singingmachine_librarian1_start">Só de pensar nos funcionários que ficaram viciados nessa música… Me dá calafrios.</text>
  <text id="Singingmachine_librarian1_kill">O que há de tão bom, afinal? Só me faz sentir mal…</text>

  <text id="Singingmachine_librarian2_start">É. Eles até jogavam pessoas lá dentro só para ouvir a música.</text>
  <text id="Singingmachine_librarian2_kill">Eles são malucos…</text>
  <!-- Pinocchio -->
  <text id="Pinocchio_roland_start">Eu acho que li sobre isso em algum lugar… Um boneco de madeira com um nariz comprido…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_die">Eu não esperava morrer para um monstro estranho…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_kill">Ele precisa contar mentiras para se tornar humano… Deixa um gosto amargo.</text>
  
  <text id="Pinocchio_librarian1_start">Pinóquio. Era um conto infantil sobre uma criança cujo nariz ficou comprido depois de contar uma mentira, eu acho?</text>
  <text id="Pinocchio_librarian1_kill">Uma pena que ele nunca teve chance de ser humano.</text>

  <text id="Pinocchio_librarian2_start">Aquele rangido de madeira que ele faz… Que desagradável.</text>
  <text id="Pinocchio_librarian2_kill">Essa coisa tá nos imitando? …É meio assustador.</text>
  <!-- Queen of Hatred -->
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_start">Fomos enganados por aquela aparência fofa e abaixamos a guarda.</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_kill">Ela continua a mesma. Bem, pelo menos o amor dela pela justiça é.</text>

  <text id="Queenofhatred_librarian1_start">Ela não era para ser uma garota mágica? Ela é uma bagunça total…</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian1_kill">Nunca mais vou tentar a versão dela de paz…</text>

  <text id="Queenofhatred_librarian2_start">Ela sempre vinha nos ajudar, mas ela era mais problema do que ajuda.</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian2_kill">Ela tem seus próprios padrões sobre o que torna um mundo “pacífico”, hein…</text>
  <!-- Knight of Despair -->
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_start">Una caballera cuyo orgullo se volvió desesperación…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_kill">Apuñalándose espadas a ella misma… … Da un poco de lástima.</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian1_start">Mhm. Ella cayó en desesperación después de darse cuenta que no podía defender lo que juró proteger.</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian1_kill">Estoy seguro de que no fue su culpa, pero tuvo un final triste.</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian2_start">Era genial tener su bendición.</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian2_kill">Una desesperación sin fin causada por fallar al proteger… ¿Eh?</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian3_start">¿Q-que c… Está esa persona bien…? Se ve terrorífica…</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian3_kill">… Me da escalofríos…</text>

  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_start">¡Cuidado! Centrémonos en salvar a Angela.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_die">… Hablé demasiado y no estuve a la altura una vez más</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian1_start">Whoa, ¿qué le sucedió para estar así?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian2_start">Ella parece un ser completamente distinto… ¿Es posible salvarla?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian3_start">¿Qué más podemos hacer? Tenemos que confiar en Malkuth y hacerlo a su manera.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian4_start">Bien… Vamos a intentarlo. ¿Están todos listos?</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_start">¿Recuerdan lo básico? ¡Hagámoslo sin dudar!</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_die">… Hablé demasiado y no estuve a la altura una vez más</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian1_start">Esta vez… Se ve como un oso de peluche.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian2_start">Esto era ansia por afecto.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian3_start">No puedo creer que la señorita Angela esté tomando… una forma como esa.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian4_start">No sé qué está pasando… Pero mantengámonos alerta.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_start">¡Está bien! Angela volverá a la normalidad si la desatamos.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_die">… Hablé demasiado y no estuve a la altura una vez más</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian1_start">U-un segundo. ¿No vamos a ser mordidos como entonces, verdad?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian2_start">Me asusta… Me da miedo pensar que ella lo comerá todo…</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian3_start">Okay… ¿Ella volverá a la normalidad si seguimos?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian4_start">En cualquier caso… ¿supongo que sí?</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_start">Tenemos que tener un mejor enfoque.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_die">… Hablé demasiado y no estuve a la altura una vez más</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian1_start">Pelea tras pelea… Me estoy cansando.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian2_start">¿Cuánto ha reprimido ella sola…?</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian3_start">Sigamos por un poco más.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian4_start">Ella debió pasar por muchas cosas de las que no sabemos nada…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_start">Pienso que nos acercamos al final. ¡Todos, aguanten un poco más!</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_die">… Hablé demasiado y no estuve a la altura una vez más</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian1_start">No sé si pueda aguantar más… Bueno, debería al menos intentarlo.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian2_start">Solíamos tropezar con las enredaderas que plantaba en los pasillos.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian3_start">Está marchita y sin vida; Ya no parece una planta…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian4_start">… Marchita, ¿eh? ¿Quizás es para mostrar la angustia por la que ella ha pasado?</text>
  
  <text id="QueenBee_Malkuth_start">¡Tengan cuidado, no inhalen las esporas!</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_die">¿Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_kill">No tuvimos otra elección que romperla…</text>
  <text id="QueenBee_librarian1_start">Parece que quiera más y más obreras para trabajar con ella.</text>
  <text id="QueenBee_librarian1_kill">Lo siento por destruir tu reino… Era una situación de matar o ser matado.</text>
  <text id="QueenBee_librarian2_start">Si esos dientes y mandíbula me atraparán…</text>
  <text id="QueenBee_librarian2_kill">Lo siento, no tenía ganar de convertirme en una abeja obrera…</text>
  <text id="QueenBee_librarian3_start">¿Qué quieres decir con ‘esporas’, Señorita Malkuth?</text>
  <text id="QueenBee_librarian3_kill">… Tengo picazón en el cuello.</text>
  
  <text id="RedMercenary_Gebura_start">… Cuidado. El Lobo es la única razón de existir para la Caperucita Roja.</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_kill">Ella seguía cumpliendo su deber.</text>
  <text id="RedMercenary_librarian1_start">Amigo, qué tensión… ¿Qué pasa con esos dos?</text>
  <text id="RedMercenary_librarian1_kill">Quedamos atrapados en un fuego cruzado…</text>
  <text id="RedMercenary_librarian2_start">Esta es la razón… por la cual los manteníamos separados a toda costa…</text>
  <text id="RedMercenary_librarian2_kill">Se siente más débil que antes… Pero aún da miedo.</text>
  
  <text id="Wisdom_Chesed_start">Me lo estás diciendo, amigo~ La sabiduría no puede ser todo en la vida.</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_kill">… Que lastima~ Después de todo, La sabiduría que tomo no le termino perteneciendo.</text>
  <text id="Wisdom_librarian1_start">Podría ser mejor si se aceptara como es.</text>
  <text id="Wisdom_librarian1_kill">Así no es como te vuelves más listo, compañero…</text>
  <text id="Wisdom_librarian2_start">Una lástima que no lo supiera. Muchos empleados murieron en su rastrillo.</text>
  <text id="Wisdom_librarian2_kill">Nunca se hubiera vuelto una persona sabia, incluso con todo el conocimiento.</text>

  <text id="Woodsman_Chesed_start">Ya veo, su pecho sigue estando hueco~</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_kill">Me hace preguntarme qué le dio vida a este montón de acero.</text>
  <text id="Woodsman_librarian1_start">… Mmh. ¿Sigue anhelando un corazón para llenar ese vacio, verdad?</text>
  <text id="Woodsman_librarian1_kill">Como con la mayoría de las Anormalidades… el último momento es triste.</text>
  <text id="Woodsman_librarian2_start">Eh, por cierto… Recuerdo que eras alguien cálido.</text>
  <text id="Woodsman_librarian2_kill">Tengo que decirlo, no se siente bien arrebatarlo su… cosa preciada.</text>
  <text id="Woodsman_librarian3_start">… No hagas bromas como esas y concéntrate en la pelea, por favor…</text>
  <text id="Woodsman_librarian3_kill">No sé por ustedes, pero yo no siento ninguna simpatía por esa cosa…</text>

	<text id="Butterflies_yesod_start">Manténganse alerta. No dudaré en explotar su debilidad.</text>
	<text id="Butterflies_yesod_die"> Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
	<text id="Butterflies_yesod_kill">… Una muerte en paz… Nuestro trabajo ha acabado, regresemos.</text>
	<text id="Butterflies_librarian1_start">Es muy frío el tocar esas mariposas, se me pone la piel de gallina.</text>
	<text id="Butterflies_librarian1_kill">¿Esto liberará a nuestro último bibliotecario, verdad? ¿Deberíamos darle una cálida bienvenida?</text>
	<text id="Butterflies_librarian2_start">Muchos de mis compañeros han acabado dentro de ese ataúd.</text>
	<text id="Butterflies_librarian2_kill">Todavía se siente frío… Me deja un sabor amargo. Regresemos ahora.</text>
	<text id="Butterflies_librarian3_start">Me da un escalofrío cada vez que veo al enjambre de mariposas pasar a mi lado…</text>
	<text id="Butterflies_librarian3_kill">Me pregunto si es cómodo dentro de ese ataúd…</text>
  
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_start">Estará bien si logramos traerla de vuelta. Preparense.</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_die">… No sucumban al pánico y centrense en la tarea que tienen delante.</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian1_start">Te preocupas demasiado. Respira profundamente primero.</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian2_start">Escuché que algo similar paso antes. Así que estoy seguro de que podemos superarlo.</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian3_start">¿Ella está bien…? ¿Qué pasará si no regresa a la normalidad?…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian4_start">Hahaa… Esto es raro. Tengo que estar bien despierto en momentos así.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_start">¿Están todos bien? Háganme saber si sus cuerpos tienen problemas.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_die">… No sucumban al pánico y centrense en la tarea que tienen delante.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian1_start">Ya sabes, esa máquina que se ponía a girar como loca y se detenia.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian2_start">No hay problema por mi parte. Por cierto, se ve familiar…</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian3_start">Así que ella seguirá cambiando su forma… Estoy comenzando a entender el patrón.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian4_start">Estoy bien. Pero aun así, es mejor que tengamos cuidado.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_start">… Espero que vuelva a sus sentidos lo más rápido posible, así podremos conversar al respecto.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_die">… No sucumban al pánico y centrense en la tarea que tienen delante.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian1_start">Esta es una oportunidad para que entendamos sus problemas juntos.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian2_start">Es natural sentirte perdido, incluso nosotros lo experimentamos a veces. No es algo fácil…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian3_start">No es como si nosotros fuéramos mucho mejores…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian4_start">Todo lo que podemos hacer es ayudarla a enfrentarlo en lugar de evitarlo.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_start">No creo que haya algo como estar bien o mal en este asunto, depende como uno lo acepte.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_die">… No sucumban al pánico y centrense en la tarea que tienen delante.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian1_start">Bueno, deberíamos centrarnos en la pelea por ahora.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian2_start">El grado de perdón y comprensión que uno puede mostrar es diferente para cada persona.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian3_start">Aun así, no todo el mundo mostrará comprensión por todo lo que ella hizo.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian4_start">Quizás Angela no tuvo otra opción…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_yesod_start">… Parece que hemos llegado al final. Todos, aún no aflojen su agarre.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_yesod_die">… No sucumban al pánico y centrense en la tarea que tienen delante.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian1_start">Esa bala imparable mató a muchos de mis compañeros.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian2_start">Aún lo recuerdo. Esa bala volando en una precisa línea recta…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian3_start">Supongo que sí… Sigamos concentrados hasta el final…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian4_start">… Se está volviendo más duro aguantar los golpes. Solo falta un último empujon, ¿verdad?</text>

  <text id="Wolf_Gebura_start">Cuidado, no es tan débil como parece.</text>
  <text id="Wolf_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="Wolf_Gebura_kill">Un ser que estaba destinado a ser malvado… Bien, regresemos.</text>
  <text id="Wolf_librarian1_start">¿Este chico se ve bastante dócil? Quizás el lobo aterrador fue solo una ilusión de la Caperucita Roja.</text>
  <text id="Wolf_librarian1_kill">… En general, esto es muy lamentable.</text>
  <text id="Wolf_librarian2_start">¿Así que nunca viste su otra forma ya que eras un nuevo recluta? Dejame contarte lo feroz que se veía.</text>
  <text id="Wolf_librarian2_kill">No es lamentable para mí. Estaba destinado a ser el malo.</text>
  
  <text id="GreedKing_Tiphereth_start">Cuidado. Es imprudente meterse en su camino sin ningún plan.</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_kill">… Es lo mismo. Ella ya no era una chica mágica.</text>
  <text id="GreedKing_librarian1_start">Es el mismo resplandor dorado que antes…</text>
  <text id="GreedKing_librarian1_kill">Bueno… No tiene sentido desear la felicidad de los otros sin contarte a ti mismo.</text>
  <text id="GreedKing_librarian2_start">Definitivamente. Recuerdo cuando corrí por mi vida…</text>
  <text id="GreedKing_librarian2_kill">La avaricia nunca cambiará, supongo…</text>
  <text id="GreedKing_librarian3_start">Siempre que la veía aparecer desde el otro lado del pasillo… Era aterrador.</text>
  <text id="GreedKing_librarian3_kill">Cómo puede algo como la codicia ser tan deslumbrante…</text>

  <text id="Laetitia_Hod_start">Me siento mal por ella, pero… ¿Quizás eso podría funcionar?</text>
  <text id="Laetitia_Hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Laetitia_Hod_kill">Me siento un poco culpable…</text>
  <text id="Laetitia_librarian1_start">Escúchenme; ¿y si usamos sus ganas de hacer amigos en nuestro beneficio?…</text>
  <text id="Laetitia_librarian1_kill">Amigo, ¿eh?… Incluso un monstruo puede ser amigo de alguien.</text>
  <text id="Laetitia_librarian2_start">… ¿Ese no es el tipo de regalo que querrías, verdad?</text>
  <text id="Laetitia_librarian2_kill">No se siente bien alejar a este pequeño de ella…</text>
  <text id="Laetitia_librarian3_start">Por mucho que sea bueno cuidar a tus amigos…</text>
  <text id="Laetitia_librarian3_kill">La inocencia puede dar mucho miedo… Esto fue simplemente espeluznante.</text>
  
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_start">Preparémonos. No se agoten rápidamente, ¿okay?</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_die">Yo fui… un problema hasta el final.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian1_start">No se preocupen. Solo tenemos que creer en Hod y seguirla.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian2_start">… Este es el tipo de cosas que yo veía en una unidad de contención.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian3_start">Esto no puede ser real… Que se supone que tenemos que hacer…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian4_start">E-estás diciendo que la Señorita Angela… ¿se transformó en eso…?</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_start">Supongo que no podemos entender completamente la historia de los demás.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_die">Yo fui… un problema hasta el final.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian1_start">Por eso que es que no podemos ser tan duros con ella.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian2_start">Tú dime. Yo no puedo hablar de cosas que nunca experimente.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian3_start">Me pregunto que tan solo se debe sentir el no poder construir relaciones, sin importar lo que hagas.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian4_start">…Que papel tan cruel tuvo que cumplir.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_Hod_start">… Okay. Tenemos que hacer lo que debemos ahora mismo.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_Hod_die">Yo fui… un problema hasta el final.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian1_start">Tienes razón. No había nada que pudieras hacer en esa situación.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian2_start">Hod… Por favor no te preocupes demasiado por esto.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian3_start">Verdad. … Esto es muy raro. Y aún no entiendo que está pasando.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian4_start">La señorita Angela se está volviendo cada vez más espeluznante…</text>
  <text id="H_Angela_Red_Hod_start">Ella piensa que no tiene nada para ella misma… Estoy segura.</text>
  <text id="H_Angela_Red_Hod_die">Yo fui… un problema hasta el final.</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian1_start">¿Podría ser sobre ese… “Libro perfecto” que estaba buscando?</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian2_start">Quizás es su propia felicidad…</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian3_start">No estoy seguro de lo que está deseando.</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian4_start">Deseo y obsesión empapados en sangre…</text>
  <text id="H_Angela_Shy_Hod_start">Pienso que casi acabamos… Resistan un poco más.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_Hod_die">Yo fui… un problema hasta el final.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian1_start">Bueno, de todas maneras… Tenemos un trabajo que terminar.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian2_start">Pero… No hay manera que un hogar obtenido de esta manera pueda ser bueno.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian3_start">¿Ella estaba buscando un lugar para descansar?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian4_start">¿Cómo puede verse tan horrible…?</text>

  <text id="Alriune_netzach_start">Quizás… Vamos a necesitar algo que pueda entender a esa cosa.</text>
  <text id="Alriune_netzach_die">Resultados à parte, acho que posso dormir bem agora…</text>
  <text id="Alriune_netzach_kill">… El aroma no se va.</text>
  <text id="Alriune_librarian1_start">Eso es horrible… ¿Dónde se supone que está este “bosque profundo”?</text>
  <text id="Alriune_librarian1_kill">Tengo un olor a quemado dentro de mi boca.</text>
  <text id="Alriune_librarian2_start">… Su arma también tenía el mismo olor.</text>
  <text id="Alriune_librarian2_kill">Se veía muy elegante…</text>
  <text id="Alriune_librarian3_start">Uf… El aroma es tan fuerte como siempre.</text>
  <text id="Alriune_librarian3_kill">Es cierto que era un hermoso paisaje… Pero no era placentero mirarlo.</text>
  
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_start">… Una cosa es segura: Podemos salvarla.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_die">… Lo siento, no pude ayudar mucho.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian1_start">¿Qué podemos hacer? Tenemos que creer…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian2_start">Netzach… ¿Dime que hay una manera de salir de esto…?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian3_start">Creo que escuché sobre esto…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian4_start">¿Está a punto de suceder de nuevo…?</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_start">Tú podría seguridad viene primero… Díganme si estan demasiado exhaustos.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_die">… Lo siento, no pude ayudar mucho.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian1_start">Somos los únicos que podemos ayudarla ahora.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian2_start">Parece que estamos en medio de algo complicado…</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian3_start">No estés tan deprimido, ¿okay? Tenemos que darle un intento.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian4_start">No es normal… ¿Podemos siquiera llegar al final de esto…?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_start">Lo que significa que también se está volviendo más peligroso…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_die">… Lo siento, no pude ayudar mucho.</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian1_start">… ¿Soy solo yo, o todo está empeorando?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian2_start">Supongo que pedirles prestado su poder no es siempre algo bueno…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian3_start">¿Es… posible ser poseídos de esa manera?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian4_start">Juntos por siempre, ¿eh?… Ella está diciendo las mismas cosas que él decía.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_start">… No tienes que intentar entenderlo demasiado.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_die">… Lo siento, no pude ayudar mucho.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian1_start">¿Cómo se supone que vamos a entendernos los unos a los otros? Es injusto que ella no hable de esto.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian2_start">Podemos preocuparnos por esto luego.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian3_start">No lo entiendo. Por qué ella tuvo que ir tan lejos…</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian4_start">Si ella quería vivir tan desesperadamente, ella debería entender como nos sentimos…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_start">Casi acabamos. Solo un poco más…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_die">… Lo siento, no pude ayudar mucho.</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian1_start">Lamento presionarlos tanto, pero animémonos hasta que esto acabe.</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian2_start">Por favor, estaremos bastante jodidos se cualquiera de nosotros es derrotado…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian3_start">¿Estás bien? ¿Quieres retroceder por un poco?</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian4_start">… Buf, No me estoy sintiendo nada bien.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_start">Terminemos con esto aquí y ahora, así no volveremos al comienzo.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_die">… Lo siento, no pude ayudar mucho.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian1_start">No hicimos nada malo, ¿verdad?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian2_start">Esa forma…  Parece que somos su audiencia.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian3_start">… Tan jodido como la primera vez.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian4_start">¿Qué?… ¿Por qué estamos de vuelta?</text>

  <text id="Snow_Roland_start">Umh, maldita sea… todo está congelado</text>
  <text id="Snow_Roland_die">… Esta tormenta está demasiado fría.</text>
  <text id="Snow_Roland_SaveLibrarian">Eh, ¿estás despierto?</text>
  <text id="Snow_Roland_kill">Whew… El frío aún no se ha ido.</text>
  <text id="Snow_librarian1_start">… Ah, Aún me siento mareado… pero no se siente tan mal.</text>
  <text id="Snow_librarian1_SaveLibrarian">Se hizo añicos… Hay, vuelve a tus sentidos.</text>
  <text id="Snow_librarian1_kill">Este palacio no ha cambiado mucho.</text>
  <text id="Snow_librarian2_start">Mmh… … Oh, Estoy bien ahora.</text>
  <text id="Snow_librarian2_SaveLibrarian">¡Lo hicimos…! ¿Puedes moverte?</text>
  <text id="Snow_librarian2_kill">Parece que se acerca la primavera…</text>
  <text id="Snow_librarian3_start">¡Estoy bien… Gracias por salvarme!</text>
  <text id="Snow_librarian3_SaveLibrarian">Sé que debes estar sorprendido, pero tomate tu tiempo. ¡Y no intentes levantarte muy rapido…!</text>
  <text id="Snow_librarian3_kill">Parecía que iba a durar para siempre… Pero al final, se derritió.</text>

  <text id="BigBird_librarian1_start">Nos enfrentamos a la Bestia más peligrosa del bosque…</text>
  <text id="BigBird_librarian1_kill">Aprecio como el pájaro quería salvarnos de la “Bestia”, pero estoy bien sin su ayuda…</text>
  <text id="BigBird_librarian2_start">Ya me acuerdo. Teníamos que poner a ese pájaro a dormir antes de que pudieramos trabajar con él.</text>
  <text id="BigBird_librarian2_kill">… ¿Lo matamos? ¿Se ha acabado?</text>
  <text id="BigBird_librarian3_start">De todos modos… La Señorita Binah no está aquí para ayudarnos, así que debemos hacer esto nosotros mismos.</text>
  <text id="BigBird_librarian3_kill">Gracias a dios pudimos manejarlo…</text>

  <text id="Heaven_librarian1_start">… No deberíamos mirar a otro lado, ¿eh?</text>
  <text id="Heaven_librarian1_kill">Uf… Se ve tan horrible como siempre.</text>
  <text id="Heaven_librarian2_start">Mejor acabemos con esto rápidamente…</text>
  <text id="Heaven_librarian2_kill">Hokma y todos los demás… ¿Están bien?</text>
  <text id="Heaven_librarian3_start">No podemos dejar a eso multiplicarse más…</text>
  <text id="Heaven_librarian3_kill">No estoy exactamente cansado… Pero estoy agotado mentalmente…</text>
  <text id="Heaven_Hokma_start">Si están preparados… entonces comencemos.</text>
  <text id="Heaven_Hokma_die">…</text>
  <text id="Heaven_Hokma_kill">… La Victoria está a nuestro alcance. Les insto a todos a seguir así.</text>

  <text id="SmilingMountain_Gebura_start">Debemos acabar con eso lo más rápido posible.</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_kill">Al final solo ha quedado una pila de cuerpos muertos.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian1_start">… Uf, este lugar apesta.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian1_kill">Asqueroso… Era solo un bulto grande después de todo</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian2_start">Será demasiado difícil acabar con esto si crece demasiado…</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian2_kill">… ¿Qué lo hace sonreír así?.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian3_start">Ya escucharon a la Sra. Gebura. Terminemos rápido.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian3_kill">Asqueroso… Aún siento disgusto por eso.</text>

  <text id="Waygohome_Chesed_start">Puede parecer que no estamos en nuestro hogar,
pero mantengamos la calma y comencemos~</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_kill">Quizás es su apariencia… Mi corazón duele~</text>
  <text id="Waygohome_librarian1_start">… ¿No recuerdo haberlo visto antes?</text>
  <text id="Waygohome_librarian1_kill">Nos encantaría volver a casa si pudiéramos.</text>
  <text id="Waygohome_librarian2_start">No me digas, ¿están relacionados con ese dúo de antes?</text>
  <text id="Waygohome_librarian2_kill">Hubiera sido un dolor de cabeza si hubieran estado en las instalaciones.</text>
  <text id="Waygohome_librarian3_start">Me pregunto cómo hubiéramos sido capaz de reprimirlos…</text>
  <text id="Waygohome_librarian3_kill">Estamos viendo muchas cosas nuevas aquí.</text>

  <text id="Servant_Tiphereth_start">Podríamos manejar esto si descubrimos por qué está siendo consumida por la ira.</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_kill">Manteniendo el equilibrio, ¿eh?…</text>
  <text id="Servant_librarian1_start">Entonces… ¿Tenemos que matar a esos titeres de madera?</text>
  <text id="Servant_librarian1_kill">Yeesh… Están todos locos…</text>
  <text id="Servant_librarian2_start">Parece que ella está buscando algo…</text>
  <text id="Servant_librarian2_kill">Justicia… Sin duda me recuerda a ellos.</text>
  <text id="Servant_librarian3_start">¿Qué sucede ahora?… Veo un montón de muñecos de madera.</text>
  <text id="Servant_librarian3_kill">Me pregunto, ¿qué hizo que tuviera tanta ira?…</text>
  <text id="Servant_Wrath_win">Nosotros fuimos… verdaderos amigos. ¿Verdad?</text>
  
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_start">No sabemos todo sobre Roland y quizás no lo entendamos completamente… Pero aun así tenemos que enfrentarlo cara a cara.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_die">… Lo siento. No fui de mucha ayuda.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian1_start">Podriamos hacer algo, pero sabemos tan poco…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian2_start">¿Este poder no afectaba solo a la Señorita Angela?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian3_start">¿Roland se volvió eso…?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian4_start">¿Qué?… Eso es nuevo, entiendo.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_start">Debes sentir que no hay esperanza, más de lo que las palabras podrían describir…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_die">… Lo siento. No fui de mucha ayuda.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian1_start">Y ese veneno está a punto de hacernos daño.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian2_start">Incluso si es tu culpa, sentir demasiada culpa te comerá como si fuera veneno.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian3_start">Nunca lo entenderé completamente, ya que nunca lo he experimentado yo mismo.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian4_start">… Me pregunto cómo se siente perder lo único que querías proteger.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_start">La tristeza que sientes cuando te arrebatan lo que quieres es la misma, por pequeña o grande que sea.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_die">… Lo siento. No fui de mucha ayuda.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian1_start">¿No sabes cuan grande es la dicha que necesitas para vivir una vida tranquila en la Ciudad?</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian2_start">Como dicen, que te nieguen, incluso la esperanza de un poco de felicidad es muy triste.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian3_start">Puede debilitarse por un tiempo, pero nunca desaparecerá para siempre.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian4_start">¿Piensas que hay un final para nuestra codicia?</text>
  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_start">Estoy bien. No se preocupen por mí y céntrense en la pelea.</text>
  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_die">… Lo siento. No fui de mucha ayuda.</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian1_start">Se está volviendo más difícil. Sra. Tiphereth, ¿se encuentra bien?</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian2_start">Todos, tengan cuidado</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian3_start">¿Realmente podemos hacer esto?…</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian4_start">Esto es como un monstruo… Cada vez da más miedo.</text>
  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_start">No se preocupen. Yo creo que podemos hacerlo.</text>
  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_die">… Lo siento. No fui de mucha ayuda.</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian1_start">Sra. Tiphereth… ¿Qué deberíamos hacer?…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian2_start">Parece que existen un montón de Anormalidades que nunca tuvimos la oportunidad de ver…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian3_start">Nunca vi nada como esto en los registros…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian4_start">¿Qué se supone que es eso… Un payaso?</text>

  <text id="Clock_Hokma_start">… Lo que fluye no puede detenerse, ¿verdad?</text>
  <text id="Clock_Hokma_die">…</text>
  <text id="Clock_Hokma_kill">El silencio no siempre trae cosas buenas.</text>
  <text id="Clock_librarian1_start">¿Un precio… por el silencio…? ¿Qué está intentando decir?</text>
  <text id="Clock_librarian1_kill">Yo creo que la lección era “No pierdas tu tiempo.”</text>
  <text id="Clock_librarian2_start">¿Una guadaña… reloj? ¿Qué se supone que significa?</text>
  <text id="Clock_librarian2_kill">… Phew, Tenía demasiada prisa; Necesito respirar.</text>
  <text id="Clock_librarian3_start">Quizás existen aún más cosas que nunca vimos antes…</text>
  <text id="Clock_librarian3_kill">La muerte y el silencio comparten la misma naturaleza… Supongo que no está mal…</text>
  
  <text id="SmallBird_librarian1_start">Solíamos hacer bromas de que el que era picoteado era un chico malo, ¿verdad?</text>
  <text id="SmallBird_librarian1_kill">Se ve incluso más pequeño cuando está en su jaula…</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_start">Yeah. ¡Incluso hacíamos apuestas sobre quien iba a ser picoteado!</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_kill">Sí. Algo horrible sucede si alguien lo golpea de vuelta…</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_start">Todos teníamos que contenernos cuando salía de su cámara de contención.</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_kill">Mmm… Ese fue un método muy seguro</text>

  <text id="LongBird_Binah_start">Qué curioso. Enfrentarse a un ser que yace dormido dentro de un libro de esta manera…</text>
  <text id="LongBird_Binah_die">…</text>
  <text id="LongBird_Binah_kill">Lo hicimos bien. Regresemos y tomemos un descanso.</text>
  <text id="LongBird_librarian1_start">Se supone que es más débil… Pero no debemos bajar la guardia.</text>
  <text id="LongBird_librarian1_kill">Se supone que debía ser algo justo</text>
  <text id="LongBird_librarian2_start">Su balanza siempre estaba inclinada a un lado, No estoy seguro si debemos confiar en su juicio…</text>
  <text id="LongBird_librarian2_kill">Como todos los pájaros que hemos visto, sus motivos debieron ser inocentes.</text>
  <text id="LongBird_librarian3_start">El sonido de la balanza inclinándose me solía dar escalofríos.</text>
  <text id="LongBird_librarian3_kill">Justicia… Qué es la justicia, Me pregunto.</text>

  <text id="Nos_Gebura_start">Parece que tiene demasiada hambre… Tengamos cuidado.</text>
  <text id="Nos_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="Nos_Gebura_kill">… Un vampiro, ¿eh? Creo que escuché de ellos en algún lugar.</text>
  <text id="Nos_librarian1_start">Parece que quiere algo… Es un poco horrible.</text>
  <text id="Nos_librarian1_kill">Anormalidades nuevas aparecen cada vez que pensamos que las vimos todas…</text>
  <text id="Nos_librarian2_start">Parece. No se ve como un monstruo…</text>
  <text id="Nos_librarian2_kill">¿Succionar sangre? Yup, es asqueroso…</text>
  <text id="Nos_librarian3_start">… ¿No parece demasiado similar a nosotros?</text>
  <text id="Nos_librarian3_kill">Mi cuerpo se siente débil por alguna razón…</text>
  
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_start">… Okay, hagamos esto.</text>
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian1_start">¡Sra. Gebura! ¡Todos estamos preparados!</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian2_start">Bueno. Si otros pisos pudieron con esto, nosotros también podemos.</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian3_start">Así que esto es de lo que hablaban los otros bibliotecarios…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian4_start">Eso se ve terrible…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_start">Todos los recuerdan bien. Vamos a intentarlo entonces.</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian1_start">¡Eso es lo que la Sra. Gebura nos enseñó!</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian2_start">Bien. Cuando uno empuña una espada, debe tener un objetivo claro…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian3_start">Actuar con dolor e ira no es más que una muestra de frustración.</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian4_start">Una matanza que ha perdido todo significado…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_start">Podemos discutir si perdonar o no las atrocidades una vez hayamos acabado con esto.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian1_start">Quizás lo que hizo es imperdonable…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian2_start">¿Cuantas personas ha matado…? Me está asustando.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian3_start">Una vez comienzas a mirar hacia atrás, es difícil detenerse.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian4_start">Una montaña de cuerpos…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_start">No le haría ningún bien forzarlo a encontrar consuelo.</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian1_start">Espero que esto haga que se sienta mejor…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian2_start">Creo que esto dice demasiado de las emociones encerradas en su corazón.</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian3_start">Todos son violentos…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian4_start">Eh, eso es… Esa cosa que vimos por primera vez hace poco.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_start">… Quizás pueda entenderte un poco, Roland.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_die">Maldita sea, no esperaba retirarme así…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian1_start">De todos modos… Pienso que casi hemos terminado.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian2_start">Escucharlo reproducir la voz de mi compañero casi me hace vomitar.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian3_start">Esa es la forma que recuerdo… Una criatura que intentaba copiar a los humanos…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian4_start">Uf… Las pesadillas están volviendo…</text>

  <text id="Ozma_Chesed_start">Esa calabaza debe ser lo único que le queda.</text>
  <text id="Ozma_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="Ozma_Chesed_kill">No puedo decir que me guste mucho esté final~</text>
  <text id="Ozma_librarian1_start">No sé cómo adivinar las preferencias de cosas que veo por primera vez…</text>
  <text id="Ozma_librarian1_kill">Se siente incómodo… Lo único que quería era un poco de felicidad.</text>
  <text id="Ozma_librarian2_start">Alguien le maldijo. Eso está mal.</text>
  <text id="Ozma_librarian2_kill">… Lo siento.</text>
  <text id="Ozma_librarian3_start">… Este es un estado muy terrible para un príncipe.</text>
  <text id="Ozma_librarian3_kill">No me siento… tan bien ganando ahora.</text>
  
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_start">Como sea que esto termine, intentémoslo~ Todos saben cómo, ¿verdad?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian1_start">Eh, los consejos no siempre funcionan.</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian2_start">No estoy seguro de que esta sea una buena forma de resolver los sentimientos negativos…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian3_start">¿Qué está pasando? Nunca lo vi tan enojado antes…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian4_start">… He escuchado un montón sobre esto, pero aun así mi mente no está preparada.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_start">Ese ‘bosque’ nunca se irá.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian1_start">Y eso podría incluirnos.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian2_start">Podría ser la gente que él acusó de que le arrebataron su felicidad…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian3_start">¿Qué es lo que le representan estos árboles a Roland?</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian4_start">Eso da miedo…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_start">… Estoy seguro de que todos tienen un hogar en el cual descansar~</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian1_start">¿Tiene Roland un lugar donde regresar, Sr. Chesed?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian2_start">No tener ningún lugar para que descanse tu mente debe ser triste.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian3_start">Un lugar en el cual uno pueda descansar es el hogar.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian4_start">Volviendo a casa, ¿eh?…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_start">No nos entrometamos demasiado. Que él llegue a una conclusión por su cuenta es la parte más vital</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian1_start">Yeah. Nosotros nunca lograremos entender completamente a otra persona.</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian2_start">… No estamos tratando de compadecernos de Roland ni nada parecido.</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian3_start">Me contaron que esa Anormalidad era un ser que se convirtió en un monstruo…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian4_start">Es muy diferente de la horrible forma que vimos la última vez.</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_start">Yep. Y nos daremos cuenta de eso a su tiempo… Roland también lo hará.</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_die">Supongo que esto es lo más lejos a lo que puedo llegar…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian1_start">¿Tenemos siquiera esas cosas?</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian2_start">Sabiduría… Corazón… Coraje… Y un lugar donde calmarse.</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian3_start">Esas son cosas que son buenas de acuerdo a sus estándares…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian4_start">¿Hacer a la gente feliz?… Esa es una completa mentira.</text>

  <text id="B_roland_Big_Binah_start">Correcto. Dejaremos que él exprese todos sus sentimientos primero.</text>
  <text id="B_roland_Big_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian1_start">No sé… Tenemos que hacer todo lo que podamos…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian2_start">Se necesita demasiada energía para tener una revelación y cambiar tu forma de pensar.</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian3_start">Tienes razón. Incluso los pequeños pensamientos son difíciles de cambiar por nosotros mismos…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian4_start">Me pregunto si podemos ser de alguna ayuda.</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_start">Te recomiendo centrarte en el presente, en lugar de preocuparte por el futuro.</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian1_start">Un momento… ¿No vamos a enfrentarnos a lo que pienso que vamos a enfrentarnos al final, verdad?</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian2_start">Ahora mismo, tenemos que manejar a esa bestia…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian3_start">Depende de la persona.</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian4_start">¿Es correcto imponer tu propia justicia y castigar a lo demás de acuerdo a ella?</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_start">Dejemos la discusión sobre la conveniencia por ahora.</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian1_start">Si piensas que es correcto, entonces se vuelve algo correcto; ¿no es así como funciona?</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian2_start">Determinarlo es muy subjetivo en primer lugar…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian3_start">No puedes simplemente dibujar una línea en la arena para separar el bien y el mal.</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian4_start">Una balanza injusta… Sí puedo llamarla así.</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_start">Esa es la razón por la que lo ayudamos.</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian1_start">¿Supongo que verlo no cuenta como enfrentarlo, verdad?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian2_start">¿Quién hubiera dicho que tendríamos que enfrentar ESTE miedo otra vez?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian3_start">Realmente se siente como el final…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian4_start">Sra. Binah… Parece que estamos llegando a una conclusión.</text>

  <text id="BlueStar_Hokma_start">Si tu fe en algo es lo suficientemente fuerte, entonces tu mente no caerá en ninguna tentación.</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_die">…</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_kill">… Les sugiero descansar. Organizaremos todo esto cuando vuelvan a sus sentidos.</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_start">Si no nos mantenemos alertas… Podríamos ser arrastrados a ese lugar.</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_die">Ahh… Es aquí… ¡Por favor llevame…!</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_kill">Eso fue repugnante… Realmente no tengo ganas de terminar ahí dentro.</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_start">Uf… No era nada fácil evitar que eso arrastrara a los empleados.</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_die">¡Puedo escucharlo! ¡La voz… Está llamándome!</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_kill">Sentí que lo… perdí… por alguna razón.</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_start">Aquí dentro y fuera… Hay fanáticos en todos sitios.</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_die">Haha… Haa… Compadezco a los tontos que no recibieron su llamada…</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_kill">Hombre… Esto fue brutal. Casi me arrastran dentro.</text>
  
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_start">La fe está destinada a ser desafiada por la ironía.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian1_start">Bueno… Cualquiera que sea su creencia, seguramente es en vano.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian2_start">¿Seguramente hay algo en lo que crees, incluso si no es algo grandioso?</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian3_start">Fe… Fe, ¿eh?… Ahora que lo pienso, realmente no creo en nada.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian4_start">Nosotros… ¿vamos a tener que lidiar con esa cosa horrible pronto, verdad?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_start">Y será algo difícil de hacer.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian1_start">Pienso que debe haber alguna manera de refutar la religión.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian2_start">Es una molestia tratar con la gente cegada…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian3_start">Nadie que busque la salvación aquí es normal…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian4_start">… Bueno, maldición. No quería tener que enfrentarlo nuevamente.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_start">Debemos mantener la fe con una determinación inquebrantable.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian1_start">…Hokma, señor. ¿Existe otra forma que podamos hacer esto?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian2_start">¿Nosotros… lo hicimos mal? ¿Dónde nos equivocamos…?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian3_start">Yo pensé que se había acabado…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian4_start">¿Acaba de… revivir?</text>
</localize>