<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <!-- Bloodbath -->
	<text id="Bloodbath_roland_start">Angela tem razão, esse lugar é realmente bizarro. Há coágulos de sangue por todo o lugar, também…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_die">Eu não esperava morrer para um monstro estranho…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_kill">Acho que deveria agradecer pelo monstro estar mais fraco do que antes... Foi por pouco.</text>
  <!-- Heart of Aspiration -->
	<text id="Heart_roland_start">Aquela coisa dá força? Hm… É como se você tivesse dois corações ou o quê?</text>
	<text id="Heart_roland_die">Eu não esperava morrer para um monstro estranho…</text>
	<text id="Heart_roland_kill">Acabou bem rápido pra uma luta contra bichos estranhos, hein?</text>
	<text id="Heart_librarian_start">Meu corpo ficava cheio de energia quando eu recebia ajuda dessa coisa.</text>
	<text id="Heart_librarian_kill">Deu tudo certo. Exceto pela náusea que eu tô sentindo por causa de todo esse sangue aqui…</text>
  <!-- Scorched Girl -->
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_start">Ela tá se agarrando àquele fósforo queimado, como se fosse sua única esperança...</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_die">Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_kill">Virou cinzas no fim... Coitadinho.</text>
  <!-- Happy Teddy Bear -->
	<text id="Teady_malkuth_start">Tá, abraçar era a coisa favorita dele, não era? É bom ver você de novo!</text>
	<text id="Teady_malkuth_die">Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
	<text id="Teady_malkuth_kill">É o que devo fazer... Mas eu sinto um pouco de pena de ver o quão esfarrapado o ursinho de pelúcia ficou.</text>
	<text id="Teady_librarian_start">Essa coisa amava brincar com a gente.</text>
	<text id="Teady_librarian_kill">Pensando nas pessoas que foram mortas por aquela coisa... Não posso dizer que sinto pena.</text>
  <!-- Forsaken Murderer -->
	<text id="Murder_yesod_start">…Eu não queria ver ele novamente.</text>
	<text id="Murder_yesod_die">Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
	<text id="Murder_yesod_kill">Ele foi acorrentado por uma raiva vazia e arrependimento até o último momento.</text>
  <!-- All-Around Helper -->
	<text id="Helper_yesod_start">Isso não deve ser difícil desde que tenhamos informações claras sobre essa máquina.</text>
	<text id="Helper_yesod_die">Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
	<text id="Helper_yesod_kill">Ainda não tenho certeza se foi resultado de um defeito mecânico ou da maldade de alguém.</text>

	<text id="Helper_librarian_start">Ah, eu conheço esse pequenino. Ele girava feito louco antes de cair no chão.</text>
	<text id="Helper_librarian_kill">Honestamente, ele parece bem fofo. Era bem popular entre nós.</text>
  <!-- Today's Shy Look -->
  <text id="Shy_hod_start">A criança ainda se esconde atrás de máscaras… Tenho que levar em consideração seu humor.</text>
  <text id="Shy_hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Shy_hod_kill">Felizmente consegui lidar com isso sozinha.</text>

  <!-- Red Shoes -->
  <text id="Redshoes_hod_start">Aqueles que viam os saltos cortavam os tornozelos uns dos outros para usá-los, cegos pelo desejo…</text>
  <text id="Redshoes_hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Redshoes_hod_kill">Foi arriscado, mas eu consigo aguentar.</text>

	<text id="Redshoes_librarian_start">Esses saltos malditos ficavam mais vermelhos com o sangue das pessoas.</text>
	<text id="Redshoes_librarian_kill">Eu quase fiquei encantado por um momento ali. Eu quase enlouqueci.</text>
  <!-- Fragment of the Universe -->
	<text id="Spacepiece_netzach_start">Os ecos vindos de algum lugar… Ainda não consigo esquecer o zumbido.</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_die">Resultados à parte, acho que posso dormir bem agora…</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_kill">…Mas eu não tenho muita vontade de tentar entendê-los.</text>
  <!-- Child of the Galaxy-->
	<text id="Kid_netzach_start">Parece que ele tá usando um método mais violento agora, mas... Acho que ele ainda valoriza seus amigos.</text>
	<text id="Kid_netzach_die">Resultados à parte, acho que posso dormir bem agora…</text>
	<text id="Kid_netzach_kill">Não sei se isso é valorizar seus amigos, ou só desespero já que ele não tem mais ninguém pra manter compania…</text>

	<text id="Kid_librarian_start">Aquela criança sempre me ignorava já que eu não estava responsável por ele…</text>
	<text id="Kid_librarian_kill">Ninguém vai ser amigo daquela coisa...</text>
  <!-- Fairy Festival -->
  <text id="Fairy_malkuth_start">Essas fadas costumavam manter a comida fresca “cuidando” dela!</text>
  <text id="Fairy_malkuth_die">Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
  <text id="Fairy_malkuth_kill">Tá comendo seus próprios súditos para saciar sua fome…</text>

  <text id="Fairy_librarian1_start">Você ainda acha que elas estavam fazendo isso para nosso benefício?</text>
  <text id="Fairy_librarian1_kill">Sim, continuam comendo a presa enquanto ela tá fresca.</text>

  <text id="Fairy_librarian2_start">Ficou tão magra agora… Elas costumavam me seguir e cuidar de mim.</text>
  <text id="Fairy_librarian2_kill">Eu teria sido comido daquele jeito se tivesse baixado a guarda…</text>
  <!-- Spider Bud -->
  <text id="Spider_hod_start">Não tinha piedade, mas ainda amava as crianças.</text>
  <text id="Spider_hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Spider_hod_kill">Não me sinto muito bem com isso, parece que acabei de arruinar uma família...</text>

  <text id="Spider_librarian1_start">É, nojento. Nunca descia, a menos que alguém machucava seus bebês.</text>
  <text id="Spider_librarian1_kill">Não dê bola. Poderíamos ter sido nós pendurados lá.</text>
  <text id="Spider_librarian2_start">Eu nunca reparei, já que eu tinha que tomar cuidado para não pisar nos filhotes, mas cara, que aparência nojenta.</text>
  <text id="Spider_librarian2_kill">…Pensar naqueles casulos ainda me dá arrepios.</text>
  <!-- Porccubus -->
  <text id="Porccubus_netzach_start">Não é tão violento quanto os outros, e ouvi dizer que também pode dar uma felicidade inimaginável.</text>
  <text id="Porccubus_netzach_die">Hah… Hahah. Esse não era o tipo de felicidade que eu esperava sentir..</text>
  <text id="Porccubus_netzach_kill">Acho que estar frenético de felicidade nem sempre dá origem a sentimentos positivos.</text>

  <text id="Porccubus_librarian1_start">Não havia nada de legal em ver uma fila de cadáveres sem cabeça.</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_die">Minha cabeça é pequena demais para conter toda essa alegria… Liberte-me!</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_kill">Isso está trazendo de volta memórias horríveis… Não foi nada prazeroso.</text>

  <text id="Porccubus_librarian2_start">Alguns funcionários esperavam a vez de visitar a contenção daquela coisa o dia todo.</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_die">Me dá mais… Eu quero mais satisfação…</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_kill">Eu nunca mais quero lidar com algo que nem aquilo de novo...</text>
  <!-- Singing Machine-->
  <text id="Singingmachine_yesod_start">Fiquem atentos, pessoal. Não deixem que sua música os seduzam.</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_die">Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_kill">Não entendo como alguém pode estar tão desesperado para ouvir essa performance…</text>

  <text id="Singingmachine_librarian1_start">Só de pensar nos funcionários que ficaram viciados nessa música… Me dá calafrios.</text>
  <text id="Singingmachine_librarian1_kill">O que há de tão bom, afinal? Só me faz sentir mal…</text>

  <text id="Singingmachine_librarian2_start">É. Eles jogavam pessoas lá dentro só para ouvir a música.</text>
  <text id="Singingmachine_librarian2_kill">Eles são malucos…</text>
  <!-- Pinocchio -->
  <text id="Pinocchio_roland_start">Eu acho que li sobre isso em algum lugar… Um boneco de madeira com um nariz comprido…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_die">Eu não esperava morrer para um monstro estranho…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_kill">Ele precisa contar mentiras para se tornar humano… Deixa um gosto amargo.</text>
  
  <text id="Pinocchio_librarian1_start">Pinóquio. Era um conto infantil sobre uma criança cujo nariz ficou comprido depois de contar uma mentira, eu acho?</text>
  <text id="Pinocchio_librarian1_kill">Uma pena que ele nunca teve chance de ser humano.</text>

  <text id="Pinocchio_librarian2_start">Aquele rangido de madeira que ele faz… Que desagradável.</text>
  <text id="Pinocchio_librarian2_kill">Essa coisa tá nos imitando? …É meio assustador.</text>
  <!-- Queen of Hatred -->
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_start">Fomos enganados por aquela aparência fofa e abaixamos a guarda.</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_kill">Ela continua a mesma. Bem, pelo menos o amor dela pela justiça é.</text>

  <text id="Queenofhatred_librarian1_start">Ela não era para ser uma garota mágica? Ela é uma bagunça total…</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian1_kill">Nunca mais vou tentar a versão dela de paz…</text>

  <text id="Queenofhatred_librarian2_start">Ela sempre vinha nos ajudar, mas ela era mais problema do que ajuda.</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian2_kill">Ela tem seus próprios padrões sobre o que torna um mundo “pacífico”, hein…</text>
  <!-- Knight of Despair -->
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_start">Uma Cavaleira cujo orgulho se transformou em desespero…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_kill">Enfiando espadas em si mesma… …É um pouco lamentável.</text>

  <text id="KnightOfDespair_librarian1_start">Mhm. Ela ficou desesperada depois de perceber que não conseguiria manter o que jurou proteger.</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian1_kill">Tenho certeza de que não foi culpa dela, mas ela teve um final triste.</text>

  <text id="KnightOfDespair_librarian2_start">Era maravilhoso ter a bênção dela.</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian2_kill">Desespero sem fim causado por fracassar em proteger… Hm.</text>

  <text id="KnightOfDespair_librarian3_start">Hã. Aquela pessoa está bem…? Ela é aterrorizante…</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian3_kill">…Me deu arrepios…</text>
  <!-- Floor of History Realization -->
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_start">Cuidado! Vamos nos concentrar em salvar a Angela.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_die">…Eu prometi muito e entreguei nada, de novo.</text>

  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian1_start">Eita, o que aconteceu com ela para se meter numa confusão dessas?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian2_start">Ela tá totalmente diferente… É realmente possível salvar ela?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian3_start">O que mais podemos fazer? Temos que confiar na Malkuth e fazer do jeito dela.</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian4_start">Tá… Vamos tentar. Tão pronto?</text>

  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_start">Lembram do básico, pessoal? Vamos fazer isso sem hesitação!</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_die">…Eu prometi muito e entreguei nada, de novo.</text>

  <text id="M_Angela_Teddy_librarian1_start">Dessa vez… Parece aquele ursinho de pelúcia.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian2_start">Ele desejava afeição.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian3_start">Não acredito que a Dona Angela tá tomando… uma forma como essa.</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian4_start">Eu sei lá o que tá rolando, também… Mas vamos ficar atentos.</text>

  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_start">Tá tudo bem! A Angela vai voltar ao normal se a desenrolarmos passo a passo.</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_die">…Eu prometi muito e entreguei nada, de novo.</text>

  <text id="M_Angela_Fairy_librarian1_start">P-Peraí. Não vamos ser mordidos que nem antes, né?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian2_start">Isso é assustador… Me dá arrepios pensar que ela vai comer tudo…</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian3_start">Okay… Ela vai voltar ao normal se continuarmos com isso?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian4_start">De qualquer maneira… Eu acho que sim?</text>

  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_start">Precisamos adotar uma abordagem mais ousada.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_die">…Eu prometi muito e entreguei nada, de novo.</text>

  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian1_start">Luta atrás de luta… Tô começando a cansar.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian2_start">Mas quanto que ela engarrafou…?</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian3_start">Vamos aguentar só mais um pouco.</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian4_start">Deve ter havido algumas circunstâncias sérias que ela passou que não sabíamos…</text>

  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_start">Acho que estamos chegando perto do fim. Aguentem firme, pessoal!</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_die">…Eu prometi muito e entreguei nada, de novo.</text>

  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian1_start">Não tenho certeza se aguento mais… Bem, eu deveria pelo menos tentar.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian2_start">Costumávamos tropeçar nas vinhas que aquela coisa plantava nos corredores.</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian3_start">Está murcho e sem vida; não parece mais uma planta…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian4_start">…Murchou, né. Talvez seja para mostrar a angústia pela qual ela passou?</text>
  <!-- Queen Bee -->
  <text id="QueenBee_Malkuth_start">Tenham cuidado pra não inalar os esporos!</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_die">Talvez eu estava muito entusiasmada…?</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_kill">Não tivemos escolha a não ser quebrá-lo…</text>

  <text id="QueenBee_librarian1_start">Parece que ela quer mais e mais zangões trabalhando pra ela.</text>
  <text id="QueenBee_librarian1_kill">Desculpa por arruinar seu reino… Era uma situação de vida ou morte.</text>

  <text id="QueenBee_librarian2_start">Se aqueles dentes e aquela mandíbula me esmagassem…</text>
  <text id="QueenBee_librarian2_kill">Desculpe, não tava com vontade de virar uma abelha ocupada…</text>

  <text id="QueenBee_librarian3_start">O que você quer dizer com 'esporos', Srta. Malkuth?</text>
  <text id="QueenBee_librarian3_kill">…Meu pescoço tá coçando.</text>
  <!-- Little Red Riding Hooded Mercenary -->
  <text id="RedMercenary_Gebura_start">…Fiquem atentos. O Lobo é, de certa forma, a única razão da existência da Chapeuzinho Vermelho.</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_kill">Ela ainda estava dedicada ao seu único dever.</text>

  <text id="RedMercenary_librarian1_start">Mano, é tenso… Qual é o problema desses dois, afinal?</text>
  <text id="RedMercenary_librarian1_kill">Ficamos no meio de um fogo cruzado…</text>

  <text id="RedMercenary_librarian2_start">É por isso… que tínhamos que impedir que os dois se enfrentassem de qualquer maneira…</text>
  <text id="RedMercenary_librarian2_kill">Parece mais fraco do que antes… Mas ainda é assustador.</text>
  <!-- Scarecrow Searching for Wisdom -->
  <text id="Wisdom_Chesed_start">Eu estou bem ciente, amigo~ Certamente, a sabedoria não pode ser tudo na vida.</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_kill">…Que pena~ A sabedoria que ele tomou não lhe pertencia, afinal.</text>

  <text id="Wisdom_librarian1_start">Ele poderia ser mais dócil se ele se aceitasse do jeito que ele é.</text>
  <text id="Wisdom_librarian1_kill">Não é assim que você fica mais esperto, amigão…</text>

  <text id="Wisdom_librarian2_start">Pena que ele não sabia o que ele tava fazendo. Muitos funcionários coitados morreram pro ancinho dele.</text>
  <text id="Wisdom_librarian2_kill">Eu acho que ele não teria se tornado uma pessoa sábia, mesmo com todo o conhecimento.</text>
  <!-- Warm-hearted Woodsman -->
  <text id="Woodsman_Chesed_start">O peito do colega ainda está vazio, entendi~</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_kill">Realmente me faz perguntar o que deu vida a esse pedaço de aço.</text>

  <text id="Woodsman_librarian1_start">…É. Acho que ele ainda anseia por um coração caloroso pra preencher o vazio, né?</text>
  <text id="Woodsman_librarian1_kill">Como a maioria das Anormalidades… o último momento é sempre o mais triste.</text>

  <text id="Woodsman_librarian2_start">Aí, aliás… Eu lembro de você ser uma pessoa de um coração bem caloroso.</text>
  <text id="Woodsman_librarian2_kill">Vô falar, não é muito legal ter que tirar o… bem precioso dele.</text>
  <!-- Unused? -->
  <text id="Woodsman_librarian3_start">… Não faça piadas desagradáveis como essa e concentra na luta, por favor…</text>
  <text id="Woodsman_librarian3_kill">Não sei vocês, mas eu realmente não sinto simpatia por essa coisa…</text>
  <!-- Funeral of the Dead Butterflies -->
	<text id="Butterflies_yesod_start">Fiquem alerta. Ele não hesitará em explorar sua vulnerabilidade.</text>
	<text id="Butterflies_yesod_die">Foi culpa do meu descuido que eu encontrei esse destino.</text>
	<text id="Butterflies_yesod_kill">…Uma morte pacífica… Nosso trabalho está concluído, então vamos retornar.</text>

	<text id="Butterflies_librarian1_start">Aquelas borboletas são tão geladas, me dá calafrios.</text>
	<text id="Butterflies_librarian1_kill">Isso libera nosso último bibliotecário, né? Vamos comemorar a chegada?</text>

	<text id="Butterflies_librarian2_start">Muitos dos meus colegas de trabalho se deitaram naquele caixão, é.</text>
	<text id="Butterflies_librarian2_kill">Ainda tá frio… Deixou um gosto amargo. Vamos voltar agora.</text>

	<text id="Butterflies_librarian3_start">O enxame de borboletas me deu um arrepio nas costas quando passou por mim…</text>
	<text id="Butterflies_librarian3_kill">Eu me pergunto se é mesmo confortável dentro daquele caixão…</text>
  <!-- Floor of Tecnology Realization -->
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_start">Vai ficar tudo bem se conseguirmos fazê-la voltar ao normal. Estejam preparados.</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_die">…Por favor, não entrem em pânico; quero que vocês permaneçam focados na batalha.</text>

	<text id="Y_Angela_Murder_librarian1_start">Você tá se preocupando demais. Respira profundo primeiro.</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian2_start">Ouvi dizer que uma situação parecida aconteceu antes, então tenho certeza de que podemos superá-la da mesma forma.</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian3_start">Ela tá bem…? E se ela não mudar de volta…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian4_start">Hahaa… Isso é loucura. Tenho que estar bem de pé nessas horas.</text>

	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_start">Todos estão bem? Me avisem se seu corpo estiver com problemas.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_die">…Por favor, não entrem em pânico; quero que vocês permaneçam focados na batalha.</text>

	<text id="Y_Angela_Helper_librarian1_start">Se sabe, aquele robô estranho girava que nem louco e travava sozinho.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian2_start">Não há problema na minha parte. A propósito, isso parece familiar…</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian3_start">Então ela continuará mudando de forma… Tô começando a entender o padrão.</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian4_start">Acho que estou bem até agora. Ainda assim, é melhor tomarmos cuidado.</text>

	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_start">…Espero que ela volte a si o mais rápido possível para que possamos conversar sobre o assunto.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_die">…Por favor, não entrem em pânico; quero que vocês permaneçam focados na batalha.</text>

	<text id="Y_Angela_Sing_librarian1_start">Esta pode ser uma oportunidade para entendermos os problemas dela juntos.</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian2_start">É natural nos sentirmos perdidos, até nós podemos passar por isso às vezes. Não é algo fácil…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian3_start">Não que sejamos melhores em ter bom senso…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian4_start">Tudo o que podemos fazer é ajudá-la a enfrentar isso em vez de evitá-lo.</text>

	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_start">Não acredito que haja certo ou errado neste assunto, o que importa é como alguém o aceita.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_die">…Por favor, não entrem em pânico; quero que vocês permaneçam focados na batalha.</text>

	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian1_start">Bem, devemos nos concentrar na batalha por enquanto.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian2_start">Afinal, o grau de compreensão e perdão que alguém pode demonstrar é diferente para cada pessoa.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian3_start">Ainda assim, nem todos vão demonstrar compreensão por todas as coisas que ela fez.</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian4_start">Talvez a Angela não teve escolha…</text>

	<text id="Y_Angela_Der_yesod_start">Parece que chegamos ao fim. Não percam a compostura, pessoal..</text>
	<text id="Y_Angela_Der_yesod_die">…Por favor, não entrem em pânico; quero que vocês permaneçam focados na batalha.</text>

	<text id="Y_Angela_Der_librarian1_start">A bala imparável também matou muitos dos meus colegas de trabalho.</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian2_start">Ainda me lembro disso. A bala voando em uma linha reta e precisa…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian3_start">Pois é… Vamos manter o foco até o fim…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian4_start">…Tá ficando mais difícil aguentar as pancadas. Parece que só resta um pouquinho, né?</text>
  <!-- Big and Will be Bad Wolf -->
  <text id="Wolf_Gebura_start">Prestem atenção, ele não é tão fraco quanto ele parece.</text>
  <text id="Wolf_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="Wolf_Gebura_kill">Um ser que estava destinado a ser malvado… Belê, vamos voltar agora.</text>

  <text id="Wolf_librarian1_start">Esse cara parece bem dócil? Talvez aquele lobo assustador fosse apenas uma ilusão da Chapeuzinho Vermelho.</text>
  <text id="Wolf_librarian1_kill">…Ele era bastante lamentável, no geral.</text>

  <text id="Wolf_librarian2_start">Ahm, então você nunca chegou a ver a forma real dele porque era novato? Deixa eu contar o quão feroz ele era.</text>
  <text id="Wolf_librarian2_kill">Para mim não é tão lamentável. Ele estava destinado a ser mau, afinal.</text>
  <!-- The King of Greed -->
  <text id="GreedKing_Tiphereth_start">Cuidado. É imprudente ficar no caminho dela sem qualquer preparação.</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_kill">…É tudo igual. Ela não era mais uma garota mágica.</text>

  <text id="GreedKing_librarian1_start">O esplendor dourado é o mesmo de antes…</text>
  <text id="GreedKing_librarian1_kill">Bem… Não faz sentido desejar a felicidade dos outros sem incluir a sua.</text>

  <text id="GreedKing_librarian2_start">Definitivamente. Eu lembro de correr pela minha vida…</text>
  <text id="GreedKing_librarian2_kill">A avareza endurecida nunca mudará, pelo que parece…</text>

  <text id="GreedKing_librarian3_start">Sempre que eu via ela rastejando do outro lado do corredor… Era aterrorizante.</text>
  <text id="GreedKing_librarian3_kill">Como pode algo como a ganância ser tão deslumbrante…</text>
  <!-- Laetitia -->
  <text id="Laetitia_Hod_start">Sinto muito pela criança, mas… Talvez isso funcione?</text>
  <text id="Laetitia_Hod_die">Meu corpo está dormente, o que eu faço…</text>
  <text id="Laetitia_Hod_kill">Eu tô sentindo meio culpada…</text>

  <text id="Laetitia_librarian1_start">Saca só; e se usássemos a hospitalidade dela com os amigos a nosso favor…</text>
  <text id="Laetitia_librarian1_kill">Amigos, em… Até aquela coisa pode ser amiga de alguém.</text>

  <text id="Laetitia_librarian2_start">…Esse não é o tipo de presente que você gostaria de receber, né?</text>
  <text id="Laetitia_librarian2_kill">Não me sinto bem em ter que tirar esse bixinho dela…</text>

  <text id="Laetitia_librarian3_start">Por mais que seja agradável cuidar do seu amigo…</text>
  <text id="Laetitia_librarian3_kill">A inocência realmente pode ser assustadora… Isso foi completamente horripilante.</text>
  <!-- Floor of History Realization -->
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_start">Vamos nos preparar. Não se cansem rápido, ok?</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_die">…Eu fui nada além de problemas até o fim.</text>

  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian1_start">Não se preocupem, galera. Só precisamos confiar na Hod e segui-la.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian2_start">…Este é o tipo de coisa que eu veria numa unidade de contenção.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian3_start">Isso não é real… O que nós vamos fazer…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian4_start">V-Você tá dizendo que… é aquilo que a senhora Angela se tornou…?</text>

  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_start">Eu acho que nós não conseguimos entender completamente um ao outro.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_die">…Eu fui nada além de problemas até o fim.</text>

  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian1_start">É por isso que não podemos ter pressa em compreender ela.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian2_start">Pois é. Eu que não vou falar sobre algo que eu nunca passei.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian3_start">Imagino o quão solitário deve ter sido ser incapaz de construir relacionamentos, não importa o que você faça.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian4_start">…Ela teve que fazer um papel tão cruel.</text>

  <text id="H_Angela_Bug_Hod_start">…Certo. Temos que fazer o que devemos fazer agora mesmo.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_Hod_die">…Eu fui nada além de problemas até o fim.</text>

  <text id="H_Angela_Bug_librarian1_start">Sim, claro. Não havia muito que você pudesse fazer sobre a situação.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian2_start">Hod… Por favor não fique muito preocupada com isso.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian3_start">Verdade. …É bizarro, com certeza. E eu ainda não entendi o que está acontecendo.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian4_start">A senhora Angela está ficando ainda mais assustadora…</text>

  <text id="H_Angela_Red_Hod_start">Ela acha que não tem nada para si… Eu tenho certeza.</text>
  <text id="H_Angela_Red_Hod_die">…Eu fui nada além de problemas até o fim.</text>

  <text id="H_Angela_Red_librarian1_start">Poderia ser sobre aquele… “livro perfeito” que ela estava procurando?</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian2_start">Talvez seja a felicidade dela…</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian3_start">Mas eu não tenho certeza do que ela está desejando.</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian4_start">Desejo e obsessão encharcados em sangue…</text>

  <text id="H_Angela_Shy_Hod_start">Eu acho que estamos quase no fim… Aguenta aí.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_Hod_die">…Eu fui nada além de problemas até o fim.</text>

  <text id="H_Angela_Shy_librarian1_start">Bem, de qualquer jeito… Temos um trabalho a terminar.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian2_start">Mas… Não há como uma casa conquistada dessa maneira ser reconfortante.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian3_start">Será que ela estava apenas procurando um lugar para descansar?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian4_start">Ela poderia ter uma aparência tão horrível assim…?</text>
  <!-- Alriune -->
  <text id="Alriune_netzach_start">Talvez… precisaremos de algo que possa entender essa coisa.</text>
  <text id="Alriune_netzach_die">Resultados à parte, acho que posso dormir bem agora…</text>
  <text id="Alriune_netzach_kill">…O aroma não vai embora.</text>

  <text id="Alriune_librarian1_start">Isso é horrível… onde será que fica essa "floresta profunda"?</text>
  <text id="Alriune_librarian1_kill">Tô com um cheiro de queimado na boca.</text>

  <text id="Alriune_librarian2_start">…A arma também costumava exalar o mesmo cheiro.</text>
  <text id="Alriune_librarian2_kill">Parecia bem chique…</text>

  <text id="Alriune_librarian3_start">Uf… O aroma está tão forte como sempre.</text>
  <text id="Alriune_librarian3_kill">Realmente era uma paisagem linda… Mas não era agradável de se olhar.</text>
  <!-- Floor of Art Realization -->
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_start">…Uma coisa é certa: Podemos salvá-la.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_die">…Foi mal por não ter ajudado muito, eu acho.</text>

  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian1_start">O que podemos fazer? Temos que acreditar…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian2_start">Netzach… Me diz que há uma saída pra isso…?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian3_start">Eu acho que eu já ouvi falar disso…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian4_start">Alguma coisa vai acontecer de novo…?</text>

  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_start">A sua própria segurança vem em primeiro lugar… Me digam se vocês estiverem muito exaustos.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_die">…Foi mal por não ter ajudado muito, eu acho.</text>

  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian1_start">Somos as únicas pessoas que podem fazer algo a respeito dela aqui.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian2_start">Parece que estamos no meio de algo complicado…</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian3_start">Não fique tão deprimido, tá? Temos que tentar.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian4_start">Isso não é normal… A gente pode acabar com isso logo…?</text>

  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_start">O que significa que também tá ficando mais perigoso…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_die">…Foi mal por não ter ajudado muito, eu acho.</text>

  <text id="N_Angeala_Kid_librarian1_start">…Sou só eu ou as coisas estão piorando?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian2_start">Acho que pegar emprestado o poder deles nem sempre é coisa boa…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian3_start">É… possível ser possuído dessa maneira?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian4_start">Juntos pra sempre, hm… Ela está dizendo as mesmas coisas que ele dizia.</text>

  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_start">…Não é preciso se esforçar muito para entender.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_die">…Foi mal por não ter ajudado muito, eu acho.</text>

  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian1_start">Como vamos nos entender? É injusto que ela nem fale sobre isso.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian2_start">Podemos nos preocupar com isso depois.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian3_start">Eu não entendi. Por que ela teve que ir tão longe?…</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian4_start">Se ela queria viver tão desesperadamente, ela deveria entender como nos sentimos…</text>

  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_start">Tá quase no fim. Só mais um pouquinho…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_die">…Foi mal por não ter ajudado muito, eu acho.</text>

  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian1_start">Sinto muito pressionar vocês, mas vamos nos esforçar até acabar.</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian2_start">Por favor, podemos ficar muito ferrados se algum de nós deixar a batalha…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian3_start">Você está bem? Quer recuar um pouquinho?</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian4_start">…Uff, Eu não tô me sentindo bem.</text>

  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_start">Vamos acabar com isso aqui e agora para não termos que voltar ao início.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_die">…Foi mal por não ter ajudado muito, eu acho.</text>

  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian1_start">Não fizemos nada de errado, fizemos?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian2_start">Essa forma… parece que a audiência dela.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian3_start">…Tão esquisito quanto da primeira vez.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian4_start">Que?… Por que estamos de volta aqui?</text>
  <!-- Snow Queen -->
  <text id="Snow_Roland_start">Puts, caramba… Tudo congelou?</text>
  <text id="Snow_Roland_die">…Essa nevasca tá muito fria.</text>
  <text id="Snow_Roland_SaveLibrarian">Eaí, acordou?</text>
  <text id="Snow_Roland_kill">Ufa… O frio ainda não passou.</text>

  <text id="Snow_librarian1_start">…Ah, ainda estou com tontura… mas poderia ser pior.</text>
  <text id="Snow_librarian1_SaveLibrarian">Quebrou… Aí, volta pra si mesmo.</text>
  <text id="Snow_librarian1_kill">Esse palácio não mudou muito.</text>

  <text id="Snow_librarian2_start">Mmh… …Ah, estou bem agora.</text>
  <text id="Snow_librarian2_SaveLibrarian">Nós conseguimos…! Você consegue se mexer?</text>
  <text id="Snow_librarian2_kill">Parece que a primavera está chegando…</text>

  <text id="Snow_librarian3_start">Eu tô bem eu acho… Valeu por me salvar!</text>
  <text id="Snow_librarian3_SaveLibrarian">Eu sei que você deve estar em choque, mas vá com calma. E não tente se levantar muito rápido…!</text>
  <text id="Snow_librarian3_kill">Parecia que iria durar para sempre… Mas no final, tudo se derreteu.</text>
  <!-- Big Bird -->
  <text id="BigBird_librarian1_start">A besta mais perigosa da floresta é a que estamos enfrentando agora…</text>
  <text id="BigBird_librarian1_kill">Eu aprecio como o passarinho quer nos salvar da “besta”, mas estou muito bem sem a ajuda dele…</text>

  <text id="BigBird_librarian2_start">Eu tô lembrado. Tivemos que colocar aquele pássaro para dormir antes de podermos trabalhar com ele.</text>
  <text id="BigBird_librarian2_kill">…A gente matou? Acabou?</text>

  <text id="BigBird_librarian3_start">Enfim… A Dona Binah não está aqui para nos ajudar, então devemos fazer isso por conta própria.</text>
  <text id="BigBird_librarian3_kill">Que bom que conseguimos lidar com isso…</text>
  <!-- The Burrowing Heaven -->
  <text id="Heaven_librarian1_start">…Não deveríamos desviar o olhar, hm.</text>
  <text id="Heaven_librarian1_kill">Ufa… Tão horrível como sempre.</text>

  <text id="Heaven_librarian2_start">É melhor nos livrarmos disso rápido…</text>
  <text id="Heaven_librarian2_kill">Hokma, e os outros… Vocês estão bem?</text>

  <text id="Heaven_librarian3_start">Não podemos permitir que essa coisa se multiplique…</text>
  <text id="Heaven_librarian3_kill">Eu não exatamente me cansei… Mas a minha saúde mental está esgotada…</text>

  <text id="Heaven_Hokma_start">Se estiverem preparados… vamos começar.</text>
  <text id="Heaven_Hokma_die">…</text>
  <text id="Heaven_Hokma_kill">…A vitória está ao nosso alcance. Peço a todos vocês que continuarem assim.</text>
  <!-- Mountain of Smiling Bodies -->
  <text id="SmilingMountain_Gebura_start">Devemos matá-lo o mais rápido possível.</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_kill">Tudo o que resta no final é uma pilha de cadáveres.</text>

  <text id="SmilingMountain_librarian1_start">…Uff, Este lugar fede a sujeira.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian1_kill">Nojento… Era só um grande caroço afinal.</text>

  <text id="SmilingMountain_librarian2_start">Será um inferno lidar com isso conforme essa coisa crescer…</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian2_kill">…O que está fazendo essa coisa sorrir desse jeito.</text>
  
  <text id="SmilingMountain_librarian3_start">Você ouviu a Sra. Gebura. Vamos ser rápidos.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian3_kill">Que frio… Ainda estou enojado com isso.</text>
  <!-- The Road Home & The Scaredy Cat -->
  <text id="Waygohome_Chesed_start">Pode parecer que não estamos mais em casa, mas vamos manter a calma e começar~</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_kill">Talvez seja a aparência deles… Meu coração está doendo~</text>

  <text id="Waygohome_librarian1_start">…Acho que nunca os vi antes?</text>
  <text id="Waygohome_librarian1_kill">Nós certamente adoraríamos voltar para nossas casas se pudéssemos.</text>

  <text id="Waygohome_librarian2_start">Não me diga, esses tem haver com a dupla de pesadelo de antes?</text>
  <text id="Waygohome_librarian2_kill">Teria sido um verdadeiro pé no saco se eles estivessem nas nossas instalações.</text>

  <text id="Waygohome_librarian3_start">Eu não faço ideia em como devemos suprimi-los…</text>
  <text id="Waygohome_librarian3_kill">Temos visto muitas coisas novas aqui.</text>
  <!-- Servant of Wrath -->
  <text id="Servant_Tiphereth_start">Talvez consigamos lidar com isso se descobrirmos por que ela estava consumida pela ira.</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_die">Eu fui muito… previsível…</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_kill">Mantendo o equilíbrio, hm…</text>

  <text id="Servant_librarian1_start">Então… Temos que matar aqueles bonecos de madeira?</text>
  <text id="Servant_librarian1_kill">Vish… Que coisa de louco…</text>

  <text id="Servant_librarian2_start">Ela parece estar procurando por algo…</text>
  <text id="Servant_librarian2_kill">Justiça… Certamente me lembra deles.</text>
  
  <text id="Servant_librarian3_start">O que é isso agora?… Estou vendo um monte de bonecas de madeira.</text>
  <text id="Servant_librarian3_kill">Eu me pergunto o que a deixou tão furiosa…</text>

  <text id="Servant_Wrath_win">Nós éramos… Nós éramos amigas de verdade. Né?</text>
  <!-- Floor of Natural Sciences Realization -->
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_start">Não sabemos muito sobre o Roland e podemos não entendê-lo completamente… Mas ainda precisamos encarar ele diretamente.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_die">…Foi mal. Eu não fui muito útil.</text>

  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian1_start">A gente faria alguma coisa, mas sabemos muito pouco sobre ele…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian2_start">O poder não estava afetando só a Dona Angela?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian3_start">O Roland virou aquilo…?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian4_start">Ahn?… Tá, isso é novo.</text>

  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_start">Deve ser desesperador, com certeza, mais do que palavras poderiam descrever…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_die">…Foi mal. Eu não fui muito útil.</text>

  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian1_start">E esse veneno tá prestes a nos atacar agora.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian2_start">Mesmo que a culpa seja sua, ser carregado tanta culpa irá corroê-lo como veneno.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian3_start">Nunca vou entender por inteiro, já que não aconteceu comigo.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian4_start">…Imagino como é perder exatamente aquilo que você queria proteger.</text>

  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_start">A tristeza de quando alguém tira sua felicidade será a mesma, não importa quão grande ou pequena ela seja.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_die">…Foi mal. Eu não fui muito útil.</text>

  <text id="T_roland_GreedKing_librarian1_start">Você não sabe o quão grande é a felicidade de viver uma vida pacífica na Cidade?</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian2_start">Como dizem, ser privado até mesmo da esperança de ter um pouquinho de felicidade é algo bem triste.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian3_start">Pode diminuir por um tempo, mas nunca desaparecerá pra sempre.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian4_start">Você acha que pode haver um fim para a ganância?</text>

  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_start">Tô bem. Não se preocupe comigo e foque na luta.</text>
  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_die">…Foi mal. Eu não fui muito útil.</text>

  <text id="T_roland_Servant_librarian1_start">As coisas tão ficando complicadas. Como tá a Sra. Tiphereth?</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian2_start">Todo mundo cuidando de si?</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian3_start">Será que a gente realmente consegue…</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian4_start">Ele realmente virou que nem um monstro… Ele tá ficando mais assustador.</text>

  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_start">Não se preocupem. Eu acredito que nós vamos conseguir.</text>
  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_die">…Foi mal. Eu não fui muito útil.</text>

  <text id="T_roland_Fool_librarian1_start">Sra. Tiphereth… O que nós deveríamos fazer…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian2_start">Parece que existem muitas anormalidades que nunca tivemos a oportunidade de ver…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian3_start">Não vi nada sobre esse nos registros…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian4_start">O que diabos é isso… Um palhaço?</text>
  <!-- The Price of Silence -->
  <text id="Clock_Hokma_start">… Lo que fluye no puede detenerse, ¿verdad?</text>
  <text id="Clock_Hokma_die">…</text>
  <text id="Clock_Hokma_kill">El silencio no siempre trae cosas buenas.</text>
  <text id="Clock_librarian1_start">¿Un precio… por el silencio…? ¿Qué está intentando decir?</text>
  <text id="Clock_librarian1_kill">Yo creo que la lección era “No pierdas tu tiempo.”</text>
  <text id="Clock_librarian2_start">¿Una guadaña… reloj? ¿Qué se supone que significa?</text>
  <text id="Clock_librarian2_kill">… Phew, Tenía demasiada prisa; Necesito respirar.</text>
  <text id="Clock_librarian3_start">Quizás existen aún más cosas que nunca vimos antes…</text>
  <text id="Clock_librarian3_kill">La muerte y el silencio comparten la misma naturaleza… Supongo que no está mal…</text>
  
  <text id="SmallBird_librarian1_start">Solíamos hacer bromas de que el que era picoteado era un chico malo, ¿verdad?</text>
  <text id="SmallBird_librarian1_kill">Se ve incluso más pequeño cuando está en su jaula…</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_start">Yeah. ¡Incluso hacíamos apuestas sobre quien iba a ser picoteado!</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_kill">Sí. Algo horrible sucede si alguien lo golpea de vuelta…</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_start">Todos teníamos que contenernos cuando salía de su cámara de contención.</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_kill">Mmm… Ese fue un método muy seguro</text>

  <text id="LongBird_Binah_start">Qué curioso. Enfrentarse a un ser que yace dormido dentro de un libro de esta manera…</text>
  <text id="LongBird_Binah_die">…</text>
  <text id="LongBird_Binah_kill">Lo hicimos bien. Regresemos y tomemos un descanso.</text>
  <text id="LongBird_librarian1_start">Se supone que es más débil… Pero no debemos bajar la guardia.</text>
  <text id="LongBird_librarian1_kill">Se supone que debía ser algo justo</text>
  <text id="LongBird_librarian2_start">Su balanza siempre estaba inclinada a un lado, No estoy seguro si debemos confiar en su juicio…</text>
  <text id="LongBird_librarian2_kill">Como todos los pájaros que hemos visto, sus motivos debieron ser inocentes.</text>
  <text id="LongBird_librarian3_start">El sonido de la balanza inclinándose me solía dar escalofríos.</text>
  <text id="LongBird_librarian3_kill">Justicia… Qué es la justicia, Me pregunto.</text>

  <text id="Nos_Gebura_start">Parece que tiene demasiada hambre… Tengamos cuidado.</text>
  <text id="Nos_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="Nos_Gebura_kill">… Un vampiro, ¿eh? Creo que escuché de ellos en algún lugar.</text>
  <text id="Nos_librarian1_start">Parece que quiere algo… Es un poco horrible.</text>
  <text id="Nos_librarian1_kill">Anormalidades nuevas aparecen cada vez que pensamos que las vimos todas…</text>
  <text id="Nos_librarian2_start">Parece. No se ve como un monstruo…</text>
  <text id="Nos_librarian2_kill">¿Succionar sangre? Yup, es asqueroso…</text>
  <text id="Nos_librarian3_start">… ¿No parece demasiado similar a nosotros?</text>
  <text id="Nos_librarian3_kill">Mi cuerpo se siente débil por alguna razón…</text>
  
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_start">… Okay, hagamos esto.</text>
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian1_start">¡Sra. Gebura! ¡Todos estamos preparados!</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian2_start">Bueno. Si otros pisos pudieron con esto, nosotros también podemos.</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian3_start">Así que esto es de lo que hablaban los otros bibliotecarios…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian4_start">Eso se ve terrible…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_start">Todos los recuerdan bien. Vamos a intentarlo entonces.</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian1_start">¡Eso es lo que la Sra. Gebura nos enseñó!</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian2_start">Bien. Cuando uno empuña una espada, debe tener un objetivo claro…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian3_start">Actuar con dolor e ira no es más que una muestra de frustración.</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian4_start">Una matanza que ha perdido todo significado…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_start">Podemos discutir si perdonar o no las atrocidades una vez hayamos acabado con esto.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian1_start">Quizás lo que hizo es imperdonable…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian2_start">¿Cuantas personas ha matado…? Me está asustando.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian3_start">Una vez comienzas a mirar hacia atrás, es difícil detenerse.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian4_start">Una montaña de cuerpos…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_start">No le haría ningún bien forzarlo a encontrar consuelo.</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian1_start">Espero que esto haga que se sienta mejor…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian2_start">Creo que esto dice demasiado de las emociones encerradas en su corazón.</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian3_start">Todos son violentos…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian4_start">Eh, eso es… Esa cosa que vimos por primera vez hace poco.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_start">… Quizás pueda entenderte un poco, Roland.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_die">Droga, eu não esperava me aposentar assim…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian1_start">De todos modos… Pienso que casi hemos terminado.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian2_start">Escucharlo reproducir la voz de mi compañero casi me hace vomitar.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian3_start">Esa es la forma que recuerdo… Una criatura que intentaba copiar a los humanos…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian4_start">Uf… Las pesadillas están volviendo…</text>

  <text id="Ozma_Chesed_start">Esa calabaza debe ser lo único que le queda.</text>
  <text id="Ozma_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="Ozma_Chesed_kill">No puedo decir que me guste mucho esté final~</text>
  <text id="Ozma_librarian1_start">No sé cómo adivinar las preferencias de cosas que veo por primera vez…</text>
  <text id="Ozma_librarian1_kill">Se siente incómodo… Lo único que quería era un poco de felicidad.</text>
  <text id="Ozma_librarian2_start">Alguien le maldijo. Eso está mal.</text>
  <text id="Ozma_librarian2_kill">… Lo siento.</text>
  <text id="Ozma_librarian3_start">… Este es un estado muy terrible para un príncipe.</text>
  <text id="Ozma_librarian3_kill">No me siento… tan bien ganando ahora.</text>
  
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_start">Como sea que esto termine, intentémoslo~ Todos saben cómo, ¿verdad?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian1_start">Eh, los consejos no siempre funcionan.</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian2_start">No estoy seguro de que esta sea una buena forma de resolver los sentimientos negativos…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian3_start">¿Qué está pasando? Nunca lo vi tan enojado antes…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian4_start">… He escuchado un montón sobre esto, pero aun así mi mente no está preparada.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_start">Ese ‘bosque’ nunca se irá.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian1_start">Y eso podría incluirnos.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian2_start">Podría ser la gente que él acusó de que le arrebataron su felicidad…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian3_start">¿Qué es lo que le representan estos árboles a Roland?</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian4_start">Eso da miedo…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_start">… Estoy seguro de que todos tienen un hogar en el cual descansar~</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian1_start">¿Tiene Roland un lugar donde regresar, Sr. Chesed?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian2_start">No tener ningún lugar para que descanse tu mente debe ser triste.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian3_start">Un lugar en el cual uno pueda descansar es el hogar.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian4_start">Volviendo a casa, ¿eh?…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_start">No nos entrometamos demasiado. Que él llegue a una conclusión por su cuenta es la parte más vital</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian1_start">Yeah. Nosotros nunca lograremos entender completamente a otra persona.</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian2_start">… No estamos tratando de compadecernos de Roland ni nada parecido.</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian3_start">Me contaron que esa Anormalidad era un ser que se convirtió en un monstruo…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian4_start">Es muy diferente de la horrible forma que vimos la última vez.</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_start">Yep. Y nos daremos cuenta de eso a su tiempo… Roland también lo hará.</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_die">Parece que eu cheguei no meu limite…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian1_start">¿Tenemos siquiera esas cosas?</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian2_start">Sabiduría… Corazón… Coraje… Y un lugar donde calmarse.</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian3_start">Esas son cosas que son buenas de acuerdo a sus estándares…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian4_start">¿Hacer a la gente feliz?… Esa es una completa mentira.</text>

  <text id="B_roland_Big_Binah_start">Correcto. Dejaremos que él exprese todos sus sentimientos primero.</text>
  <text id="B_roland_Big_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian1_start">No sé… Tenemos que hacer todo lo que podamos…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian2_start">Se necesita demasiada energía para tener una revelación y cambiar tu forma de pensar.</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian3_start">Tienes razón. Incluso los pequeños pensamientos son difíciles de cambiar por nosotros mismos…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian4_start">Me pregunto si podemos ser de alguna ayuda.</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_start">Te recomiendo centrarte en el presente, en lugar de preocuparte por el futuro.</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian1_start">Un momento… ¿No vamos a enfrentarnos a lo que pienso que vamos a enfrentarnos al final, verdad?</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian2_start">Ahora mismo, tenemos que manejar a esa bestia…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian3_start">Depende de la persona.</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian4_start">¿Es correcto imponer tu propia justicia y castigar a lo demás de acuerdo a ella?</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_start">Dejemos la discusión sobre la conveniencia por ahora.</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian1_start">Si piensas que es correcto, entonces se vuelve algo correcto; ¿no es así como funciona?</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian2_start">Determinarlo es muy subjetivo en primer lugar…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian3_start">No puedes simplemente dibujar una línea en la arena para separar el bien y el mal.</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian4_start">Una balanza injusta… Sí puedo llamarla así.</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_start">Esa es la razón por la que lo ayudamos.</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian1_start">¿Supongo que verlo no cuenta como enfrentarlo, verdad?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian2_start">¿Quién hubiera dicho que tendríamos que enfrentar ESTE miedo otra vez?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian3_start">Realmente se siente como el final…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian4_start">Sra. Binah… Parece que estamos llegando a una conclusión.</text>

  <text id="BlueStar_Hokma_start">Si tu fe en algo es lo suficientemente fuerte, entonces tu mente no caerá en ninguna tentación.</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_die">…</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_kill">… Les sugiero descansar. Organizaremos todo esto cuando vuelvan a sus sentidos.</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_start">Si no nos mantenemos alertas… Podríamos ser arrastrados a ese lugar.</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_die">Ahh… Es aquí… ¡Por favor llevame…!</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_kill">Eso fue repugnante… Realmente no tengo ganas de terminar ahí dentro.</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_start">Uf… No era nada fácil evitar que eso arrastrara a los empleados.</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_die">¡Puedo escucharlo! ¡La voz… Está llamándome!</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_kill">Sentí que lo… perdí… por alguna razón.</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_start">Aquí dentro y fuera… Hay fanáticos en todos sitios.</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_die">Haha… Haa… Compadezco a los tontos que no recibieron su llamada…</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_kill">Hombre… Esto fue brutal. Casi me arrastran dentro.</text>
  
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_start">La fe está destinada a ser desafiada por la ironía.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian1_start">Bueno… Cualquiera que sea su creencia, seguramente es en vano.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian2_start">¿Seguramente hay algo en lo que crees, incluso si no es algo grandioso?</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian3_start">Fe… Fe, ¿eh?… Ahora que lo pienso, realmente no creo en nada.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian4_start">Nosotros… ¿vamos a tener que lidiar con esa cosa horrible pronto, verdad?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_start">Y será algo difícil de hacer.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian1_start">Pienso que debe haber alguna manera de refutar la religión.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian2_start">Es una molestia tratar con la gente cegada…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian3_start">Nadie que busque la salvación aquí es normal…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian4_start">… Bueno, maldición. No quería tener que enfrentarlo nuevamente.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_start">Debemos mantener la fe con una determinación inquebrantable.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian1_start">…Hokma, señor. ¿Existe otra forma que podamos hacer esto?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian2_start">¿Nosotros… lo hicimos mal? ¿Dónde nos equivocamos…?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian3_start">Yo pensé que se había acabado…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian4_start">¿Acaba de… revivir?</text>
</localize>